{"cases":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-002315?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-002315","Title":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala, m\u00e4\u00e4r\u00e4rahan my\u00f6nt\u00e4minen henkil\u00f6kuntakerholle","Created":"2018-02-22T00:00:00.000","Acquired":"2018-02-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 04 04 00","ClassificationTitle":"Henkil\u00f6kunnan virkistystoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-002315\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00f6yt\u00e4kirja n\u00e4ht\u00e4v\u00e4n\u00e4","Created":"2018-03-15T19:40:59.940","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-002315\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2019-02-19T15:37:33.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-002315\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-05-13T09:55:43.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-002315\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-07T09:23:16.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1E069E7F-1A49-C7AC-87A9-7C5E5D000000%7D"}],"NativeId":"{1E069E7F-1A49-C7AC-87A9-7C5E5D000000}","Title":"Esitys Kuvan henkil\u00f6kuntakerholta 5.10.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7B5B8A75-35ED-C100-971A-7C5E5D000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-002315"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-001823","Title":"Kallion lukio, perusparannuksen ja laajennuksen tarveselvitys ja hankesuunnitelma","Created":"2018-02-09T00:00:00.000","Acquired":"2018-02-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 06 00","ClassificationTitle":"Rakennusten ja rakennelmien suunnittelu ja toteutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-05-21T13:18:03.140","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-13T08:20:12.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-06-06T11:27:20.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T08:25:06.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00f6yt\u00e4kirja n\u00e4ht\u00e4v\u00e4n\u00e4","Created":"2018-03-15T19:49:33.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-15T19:49:35.347","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-29T11:25:37.033","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-001823\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-04-13T11:04:25.423","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1C266397-D76B-C5D3-87BD-62F243C00000%7D"}],"NativeId":"{1C266397-D76B-C5D3-87BD-62F243C00000}","Title":"kallion lukio_080917","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1C266397-D76B-C5D3-87BD-62F243C00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFB7C7B12-EA5A-C1B1-855A-63689BD00002%7D"}],"NativeId":"{FB7C7B12-EA5A-C1B1-855A-63689BD00002}","Title":"Kallion lukion perusparannuksen ja laajennuksen tarveselvityksen hyv\u00e4ksyminen ja lausunto hankesuunnitelmasta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFB7C7B12-EA5A-C1B1-855A-63689BD00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2018-05-16T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B226BB167-5D49-C977-87BF-7B39C9600000%7D"}],"NativeId":"{226BB167-5D49-C977-87BF-7B39C9600000}","Title":"P\u00f6yt\u00e4kirja Kallion lukion perusparannuksen hankesuunnitelman enimm\u00e4ishinnan korottamiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/711A95B6-335B-C698-AC0B-7B39C9600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAAF67ABA-B31D-CD9B-9709-7B9612B00006%7D"}],"NativeId":"{AAF67ABA-B31D-CD9B-9709-7B9612B00006}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto osoitteessa Porthaninkatu 15 sijaitsevan Kallion lukion perusparannuksen hankesuunnitelman enimm\u00e4ishinnan korottamisesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAAF67ABA-B31D-CD9B-9709-7B9612B00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-08-30T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2018-001823"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2016-011771","Title":"Asemakaavan muutos nro 12617, Pasila tontit 17051\/3 ja 17053\/10, Radiokatu 15 ja 20 , Kiinteist\u00f6 Oy Pasilan RTI-talo","Created":"2016-10-28T00:00:00.000","Acquired":"2016-10-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-07T10:55:51.480","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-23T07:28:35.310","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T11:36:36.317","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-20T23:24:45.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-02-26T13:11:46.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-27T15:10:40.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-03-15T22:14:19.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-06-15T16:37:34.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-02-10T09:07:56.643","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-04-06T15:31:00.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-20T15:42:05.863","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-02T13:55:23.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011771\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-02-10T13:33:06.923","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B584D1484-80F0-45EA-9327-4C5C32F49A95%7D"}],"NativeId":"{584D1484-80F0-45EA-9327-4C5C32F49A95}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Radiokatu 15 ja 20 asemakaavan muutoksen ehdotusta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B584D1484-80F0-45EA-9327-4C5C32F49A95%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B298878A0-2EF4-C1A7-8499-6B40E3D00000%7D"}],"NativeId":"{298878A0-2EF4-C1A7-8499-6B40E3D00000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Radiokatu 15 ja 20 sek\u00e4 Studioaukion asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B298878A0-2EF4-C1A7-8499-6B40E3D00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98F48540-F24A-CB57-8914-7C1252900000%7D"}],"NativeId":"{98F48540-F24A-CB57-8914-7C1252900000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12617 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 31.3.2020, muutettu 22.9.2020 ja 25.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BCD8077F-B7AA-CCED-9C8F-7C1252900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA8EFA07A-78CB-C7BE-84CB-7C1254D00000%7D"}],"NativeId":"{A8EFA07A-78CB-C7BE-84CB-7C1254D00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12617 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 31.3.2020, muutettu 22.9.2020 ja 25.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/57E4F418-6B89-C954-950F-7C1254D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B32C2A3D4-349D-C6C7-8856-7C1256100000%7D"}],"NativeId":"{32C2A3D4-349D-C6C7-8856-7C1256100000}","Title":"Asemakaavapalvelun esitys 25.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BAF417C1-7238-CB92-B760-7C1256100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B53D55F41-661B-C5A5-8529-7C1266700000%7D"}],"NativeId":"{53D55F41-661B-C5A5-8529-7C1266700000}","Title":"Oikaisukehotus 4.6.2021 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0FA45DFC-6DA2-C8A8-8A35-7C1266700002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2016-011771"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2017-003866","Title":"Laakson yhteissairaalan asemakaavan muutos nro 12681","Created":"2017-03-30T00:00:00.000","Acquired":"2017-03-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-11T18:11:51.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-28T16:02:12.987","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-06T17:24:45.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-10-23T11:33:26.687","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-15T08:13:15.813","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-11-27T08:43:54.453","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkisuunnittelu- ja kiinteist\u00f6toimi","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-15T22:37:05.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":"100"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-003866\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T10:14:17.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B97BD5F18-E35F-C7AD-853F-7BE3F7500000%7D"}],"NativeId":"{97BD5F18-E35F-C7AD-853F-7BE3F7500000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12681 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 24.11.2020, muutettu 28.9.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/71291357-3817-C5EC-96BF-7BE3F7500000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA8B2AF66-49D6-CFA8-874D-7C5943200000%7D"}],"NativeId":"{A8B2AF66-49D6-CFA8-874D-7C5943200000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12681 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 24.11.2020, muutettu 5.10.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0BD618BC-96AC-CF32-962B-7C5943200000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B298E8B1B-F33F-CDB3-A6E9-5BCE37600000%7D"}],"NativeId":"{298E8B1B-F33F-CDB3-A6E9-5BCE37600000}","Title":"pelastuslaitoksen kannanotto osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta 1295-00\/17 Laakson sairaala-alue","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B298E8B1B-F33F-CDB3-A6E9-5BCE37600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2017-05-12T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5939DFC6-8F13-C127-85A6-5C20E3500000%7D"}],"NativeId":"{5939DFC6-8F13-C127-85A6-5C20E3500000}","Title":"Kiinteist\u00f6viraston lausunto kaupunkisuunnitteluvirastolle koskien kannanottoa osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta 1295-00\/17","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5939DFC6-8F13-C127-85A6-5C20E3500000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE29955E7-C09B-C767-8416-5C2EB0900000%7D"}],"NativeId":"{E29955E7-C09B-C767-8416-5C2EB0900000}","Title":"Sosiaali- ja terveysviraston lausunto Laakson sairaala-alueen asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta 1295-00\/17","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE29955E7-C09B-C767-8416-5C2EB0900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4DDB93BA-BC04-CBA4-849E-5C2EB6900000%7D"}],"NativeId":"{4DDB93BA-BC04-CBA4-849E-5C2EB6900000}","Title":"Sosiaali- ja terveysviraston lausunto Laakson sairaala-alueen asemakaavan muutoksesta osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta 1295-00 17 Allekirjoitettu","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/60BC5AFC-CB9E-CF0A-B4E1-5C2EB6900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF08BDA33-B56B-C2B9-848A-5C3004700000%7D"}],"NativeId":"{F08BDA33-B56B-C2B9-848A-5C3004700000}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6keskuksen kannanotto Laakson sairaala-alueen asemakaavan muutoksesta 1295-00\/17 allekirjoitettu.pdf","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF08BDA33-B56B-C2B9-848A-5C3004700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3D883664-A27F-C05B-87E1-6EA30E700000%7D"}],"NativeId":"{3D883664-A27F-C05B-87E1-6EA30E700000}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan lausunto Laakson sairaala-alueen asemakaavan muutoksesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3D883664-A27F-C05B-87E1-6EA30E700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B961DB076-E8B6-CC2F-84FC-6EA30FD00000%7D"}],"NativeId":"{961DB076-E8B6-CC2F-84FC-6EA30FD00000}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan lausunto Laakson sairaala-alueen asemakaavan muutoksesta Allekirjoitettu","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DC79E59B-1CBE-C152-A46B-6EA30FD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD5D0F5E3-F537-C5D7-8621-6EB1B1600000%7D"}],"NativeId":"{D5D0F5E3-F537-C5D7-8621-6EB1B1600000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Laakson uuden yhteissairaalan asemakaavan muutoksen luonnoksesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD5D0F5E3-F537-C5D7-8621-6EB1B1600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7E158383-D177-CC21-84CE-756F9BD00000%7D"}],"NativeId":"{7E158383-D177-CC21-84CE-756F9BD00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9900E9B8-29DA-CBD7-BBE3-756F9BD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCBBC83BF-9364-C1D5-872F-756F9D400000%7D"}],"NativeId":"{CBBC83BF-9364-C1D5-872F-756F9D400000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F02CD0C8-2601-C212-9567-756F9D400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0BDAD6A6-01B3-CB7D-8770-758EA7800000%7D"}],"NativeId":"{0BDAD6A6-01B3-CB7D-8770-758EA7800000}","Title":"Kuvaliite suojelukohteista","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/78527D73-2C90-C621-AD9C-758EA7800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB4E05E34-D8D0-C0D7-85B4-75988B500000%7D"}],"NativeId":"{B4E05E34-D8D0-C0D7-85B4-75988B500000}","Title":"T\u00e4rin\u00e4- ja runkomeluselvitys, A-Insin\u00f6\u00f6rit Suunnittelu Oy, 10.6.2019","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CED709A5-DAB6-CBC1-A585-75988B500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0027B1E3-63CD-C029-876C-75988F400000%7D"}],"NativeId":"{0027B1E3-63CD-C029-876C-75988F400000}","Title":"Laakson yhteissairaala, Pohjavesiselvitys, Sitowise Oy, 6.4.2020","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/30555EFA-685C-C7B3-9787-75988F400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BADEBBCCD-05C2-CAEA-85B2-75B146B00000%7D"}],"NativeId":"{ADEBBCCD-05C2-CAEA-85B2-75B146B00000}","Title":"Laakson sairaala-alueen ymp\u00e4rist\u00f6historiallinen selvitys, LOCI maisema-arkkitehdit Oy ja Taegen arkkitehdit Oy, 29.5.2018","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/52D86517-B21D-CDBD-95F0-75B146B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0AB685D3-E61A-C069-8772-75B6F4A00000%7D"}],"NativeId":"{0AB685D3-E61A-C069-8772-75B6F4A00000}","Title":"Meilahti-Laakso -yhdystunneli, alustavat suunnitelmat, Sitowise Oy, 25.5.2020, 21.8.2020, 2.10.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5E56E308-45C3-C111-96E3-75B6F4A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0212C4F6-5558-C299-8569-75B712100000%7D"}],"NativeId":"{0212C4F6-5558-C299-8569-75B712100000}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6tekninen tutkimusraportti, Laakson sairaala, Vahanen Environment Oy, 30.9.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4BC312C2-0F25-CCAC-8457-75B712200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB62D4A84-2CD8-CD62-89B5-75B71CF00000%7D"}],"NativeId":"{B62D4A84-2CD8-CD62-89B5-75B71CF00000}","Title":"Alustava palotekninen suunnitelma kaavaa varten, Meilahti-Laakso logistiikkatunneli, L2 Paloturvallisuus Oy, 30.6.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/874FC09E-5984-C894-9DC7-75B71CF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B092B540C-6E75-C085-87A7-75B733B00000%7D"}],"NativeId":"{092B540C-6E75-C085-87A7-75B733B00000}","Title":"Laakson sairaala, rakennushistoriaselvitykset, Arkkitehtitoimisto Freese Oy: Hallintorakennus, it\u00e4inen ja l\u00e4ntinen paviljonki sek\u00e4 autotalli, 30.9.2019; Tuberkuloositoimisto, 8.9.2020; Sairaalakappeli, 8.9.2020","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FD5BC31C-9679-C69B-A218-75B733B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B526C0E58-F663-CE08-8596-75B77CB00000%7D"}],"NativeId":"{526C0E58-F663-CE08-8596-75B77CB00000}","Title":"Alustava palotekninen suunnitelma kaavaa varten, Meilahti-Laakso ajoneuvotunneli, L2 Paloturvallisuus Oy, 30.6.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/724DA412-E5AF-C934-976D-75B77CB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD6DC9F7C-E3D9-CDEE-8774-771625500000%7D"}],"NativeId":"{D6DC9F7C-E3D9-CDEE-8774-771625500000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Laakson uuden yhteissairaalan asemakaavan muutoksen ehdotuksesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD6DC9F7C-E3D9-CDEE-8774-771625500000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1BA192D7-02C5-C37F-8600-7BC598900000%7D"}],"NativeId":"{1BA192D7-02C5-C37F-8600-7BC598900000}","Title":"Havainnekuva, 24.11.2020, muutettu 28.9.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6618DA80-BEA7-CAFC-95EE-7BC598900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3B58E9A4-C6F7-C20E-85A1-7BC5AC700000%7D"}],"NativeId":"{3B58E9A4-C6F7-C20E-85A1-7BC5AC700000}","Title":"Viitesuunnitelma, Ty\u00f6yhteenliittym\u00e4 Laakson LATU, 26.8.2021","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1772A769-3B16-CFAF-9711-7BC5AC700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B08F8F2A7-745D-CFE1-8647-7BC9F8900000%7D"}],"NativeId":"{08F8F2A7-745D-CFE1-8647-7BC9F8900000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 7105 \/ 24.11.2020, 28.9.2021)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1BE580AC-81DC-C896-9636-7BC9F8900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98060F16-36F4-C85D-8B7D-7BC9FB200000%7D"}],"NativeId":"{98060F16-36F4-C85D-8B7D-7BC9FB200000}","Title":"Laakson sairaala, Liikenneselvitys, Sitowise Oy, 24.8.2021 ","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F441EA78-BED6-C271-83BB-7BC9FB200007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B00E1DDF9-4D4F-CEF1-87C7-7BCA03B00000%7D"}],"NativeId":"{00E1DDF9-4D4F-CEF1-87C7-7BCA03B00000}","Title":"Laakson yhteissairaala, Liikennemeluselvitys, A-Insin\u00f6\u00f6rit Suunnittelu Oy, 21.5.2021","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/53A205B8-31C7-CF9F-951C-7BCA03B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1E9D9724-7BFF-C419-859A-7BCA0D800000%7D"}],"NativeId":"{1E9D9724-7BFF-C419-859A-7BCA0D800000}","Title":"LYS Maanalaiset pys\u00e4k\u00f6inti- ja huoltotilat, alustavat suunnitelmat, Unitas (Afry Oy, A-Insin\u00f6\u00f6rit Civil Oy), 1.7.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DB36F0E3-01B4-C050-9529-7BCA0D800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF28AF098-9B64-C671-86D3-7BCA13700000%7D"}],"NativeId":"{F28AF098-9B64-C671-86D3-7BCA13700000}","Title":"Laakson yhteissairaala, kunnallistekniikka, yleinen tarkastelu, Sitowise Oy, 12.5.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/425F171D-AFF0-CEF2-970A-7BCA13700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B607BB002-4F57-C638-85E4-7BCA19500000%7D"}],"NativeId":"{607BB002-4F57-C638-85E4-7BCA19500000}","Title":"Kylm\u00e4akku, alustavat suunnitelmat, Afry Finland Oy, 17.5.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6B94EA2A-C945-C7DC-946F-7BCA19500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9DE2F134-7BCC-C521-85A8-7BCA1E900000%7D"}],"NativeId":"{9DE2F134-7BCC-C521-85A8-7BCA1E900000}","Title":"Auroranportin geotekniset suunnitelmat, Unitas (A-Insin\u00f6\u00f6rit Civil Oy), 26.3.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/75EE1671-1B75-C3F7-964D-7BCA1E900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC3BC16F3-DBDF-CFBD-8FCA-7BCA29100000%7D"}],"NativeId":"{C3BC16F3-DBDF-CFBD-8FCA-7BCA29100000}","Title":"Alustava palotekninen suunnitelma kaavaa varten, asemapiirros, L2 Paloturvallisuus Oy, 14.4.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/58273B75-B1F5-C0E1-8014-7BCA29100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF9FDDE8D-18EB-C17A-857A-7BCF7B500000%7D"}],"NativeId":"{F9FDDE8D-18EB-C17A-857A-7BCF7B500000}","Title":"LYS Laakson yhteissairaala, Rakennettavuusselvitys, Unitas (A-Insin\u00f6\u00f6rit Civil Oy), 12.5.2021","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9976DE30-30C9-C1E2-96E9-7BCF7B500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE0966914-5E9C-C79D-8557-7BDFA1700000%7D"}],"NativeId":"{E0966914-5E9C-C79D-8557-7BDFA1700000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C16979F1-7146-C4F6-B49D-7BDFA1700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC5F22A7E-5B9C-C369-87F2-7BE912F00000%7D"}],"NativeId":"{C5F22A7E-5B9C-C369-87F2-7BE912F00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 24.11.2020, t\u00e4ydennetty 28.9.2021, liitteineen","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B112B719-2F40-CF4F-A742-7BE912F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9E3F788B-921A-CF38-8487-7BE933700000%7D"}],"NativeId":"{9E3F788B-921A-CF38-8487-7BE933700000}","Title":"Tilastotiedot, 24.11.2020, p\u00e4ivitetty 28.9.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EA34F634-C813-CADD-A3E3-7BE933700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBB052721-34EA-CE51-867E-7BE946F00000%7D"}],"NativeId":"{BB052721-34EA-CE51-867E-7BE946F00000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/871F385F-9619-C22B-953D-7BE946F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC81ACC5D-EBED-CBC7-8592-7BEE07B00000%7D"}],"NativeId":"{C81ACC5D-EBED-CBC7-8592-7BEE07B00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12681 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 24.11.2020, muutettu 28.9.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9164DD02-C72F-CA3D-9E46-7BEE07B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE01AD536-3674-C752-879E-7C5568500000%7D"}],"NativeId":"{E01AD536-3674-C752-879E-7C5568500000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12681 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 24.11.2020, muutettu 5.10.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 5.10.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2F75D99A-0247-C8B6-9557-7C5568600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFE065A68-4703-4F30-A1C3-AF1AF7FDE0DC%7D"}],"NativeId":"{FE065A68-4703-4F30-A1C3-AF1AF7FDE0DC}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Laakson uuden yhteissairaalan asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFE065A68-4703-4F30-A1C3-AF1AF7FDE0DC%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B77646C72-ED4B-434A-BC38-B8C65BAF8B20%7D"}],"NativeId":"{77646C72-ED4B-434A-BC38-B8C65BAF8B20}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6keskuksen kannanotto Laakson sairaala-alueen asemakaavan muutoksesta 1295-00\/17","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B77646C72-ED4B-434A-BC38-B8C65BAF8B20%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2017-003866"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2016-011807","Title":"Asemakaavan muutos, Kaarela tontit 33236\/4, 33236\/2, 33236\/3, 33236\/5 ja 33235\/1, Pihkatie, asemakaavan numero 12690","Created":"2016-10-28T00:00:00.000","Acquired":"2016-10-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-22T17:55:04.857","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-14T14:31:36.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-03-16T00:20:19.010","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-03-18T07:40:17.060","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-12-03T11:40:55.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-05T13:30:32.350","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-011807\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-20T10:25:20.623","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B67B06DE5-8B69-C70D-8440-7BE471900000%7D"}],"NativeId":"{67B06DE5-8B69-C70D-8440-7BE471900000}","Title":"Asemakaava- ja  asemakaavan muutosehdotuksen nro 12690 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 9.3.2021, muutettu 12.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1AF30F1C-294E-CA85-9487-7BE471900000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B455DF767-F841-CFFE-84E0-77CA97700000%7D"}],"NativeId":"{455DF767-F841-CFFE-84E0-77CA97700000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2F45C5D7-8EC7-C15B-BA83-77CA97700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD27DFB5E-EFD4-CC34-8452-77CA98800000%7D"}],"NativeId":"{D27DFB5E-EFD4-CC34-8452-77CA98800000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CAF9E390-35E2-CF83-9572-77CA98800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0E9CF785-608B-CD48-84A1-77CA9CA00000%7D"}],"NativeId":"{0E9CF785-608B-CD48-84A1-77CA9CA00000}","Title":"Havainnekuva 9.3.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EF6296EF-4DE0-C843-97E4-77CA9CA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1FFCA58A-712C-CE9B-868F-77CA9D200000%7D"}],"NativeId":"{1FFCA58A-712C-CE9B-868F-77CA9D200000}","Title":"Viitesuunnitelma","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/154ADEAC-48C8-CD42-B999-77CA9D200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3A214E84-F1C6-CD5D-8446-77CA9EC00000%7D"}],"NativeId":"{3A214E84-F1C6-CD5D-8446-77CA9EC00000}","Title":"Korttelikortit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B81A1AE1-9DC2-CF88-9776-77CA9ED00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B34A21E64-361A-C9A8-8585-7BE450300000%7D"}],"NativeId":"{34A21E64-361A-C9A8-8585-7BE450300000}","Title":"Liikennesuunnitelma (Piirno 7137\/12.10.2021)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ACA30C11-3260-C221-94D7-7BE450300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBC6A19E7-4D89-C467-91B0-7BE452700000%7D"}],"NativeId":"{BC6A19E7-4D89-C467-91B0-7BE452700000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4654082E-BA29-C3BF-B62B-7BE452700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B51A56259-BE4C-C4BD-8416-7BE467800000%7D"}],"NativeId":"{51A56259-BE4C-C4BD-8416-7BE467800000}","Title":"Vuorovaikutusraportti p\u00e4iv\u00e4tty 9.3.2021, t\u00e4ydennetty 12.10.2021 ","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7D6CFCFF-1115-CF23-95F7-7BE467800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B412E250C-D95F-C3B1-8617-7BE7F0000000%7D"}],"NativeId":"{412E250C-D95F-C3B1-8617-7BE7F0000000}","Title":"Asemakaava- ja  asemakaavan muutosehdotuksen nro 12690 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 9.3.2021, muutettu 12.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7CB373AC-7B08-C410-9440-7BE7F0000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF621A7D8-CE72-C160-9501-7BE80FF00000%7D"}],"NativeId":"{F621A7D8-CE72-C160-9501-7BE80FF00000}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6shistoria","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A8293FD6-CBAD-C865-866C-7BE80FF00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B25120D6F-39BE-CE8D-8500-7C7921B00000%7D"}],"NativeId":"{25120D6F-39BE-CE8D-8500-7C7921B00000}","Title":"Asemakaava- ja asemakaavan muutosehdotuksen nro 12690 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 9.3.2021, muutettu 12.10.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 12.10.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5954D03A-0138-C39B-94D9-7C7921B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2016-011807"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-009961?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2017-009961","Title":"Tonttivarauksen jatkaminen, L\u00e4nsisatama, J\u00e4tk\u00e4saari tontti 20007\/21, Stora Enso Oyj, SRV Yhti\u00f6t Oyj","Created":"2017-09-11T00:00:00.000","Acquired":"2017-09-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-009961\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-08-24T13:28:57.723","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-009961\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T07:40:16.953","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-009961\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-06-19T12:15:29.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-009961\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-26T07:22:55.797","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2017-009961\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-16T01:29:23.267","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7D797E80-561D-CF09-86AA-7C5081300000%7D"}],"NativeId":"{7D797E80-561D-CF09-86AA-7C5081300000}","Title":"Liite 2_Yleiset_varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/604E8E68-A288-CD16-9DBF-7C5081300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5AF31D93-C5BE-CF08-877B-7C5082400000%7D"}],"NativeId":"{5AF31D93-C5BE-CF08-877B-7C5082400000}","Title":"Liite 3_Hakemus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3C731C0B-4B2E-C2EE-949A-7C5082400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B92E86DCD-1D55-C74D-86A6-7C5082E00000%7D"}],"NativeId":"{92E86DCD-1D55-C74D-86A6-7C5082E00000}","Title":"Liite 4_Hakemuksen_liitekartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4118FB43-9069-C405-BB38-7C5082E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAAA902E8-A276-C4DE-846E-7C513D200000%7D"}],"NativeId":"{AAA902E8-A276-C4DE-846E-7C513D200000}","Title":"Liite 1_Woodcity Temporary_s.7","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4DE8E81F-5FB9-C242-B81C-7C513D200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2017-009961"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-002881?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2016-002881","Title":"HKL, Hastus -lisenssien jakaminen sek\u00e4 Hastus -ohjelmiston 2017 p\u00e4ivityksen hankinta","Created":"2016-03-09T00:00:00.000","Acquired":"2016-03-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-002881\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-05T09:11:29.797","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-002881\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-01T12:01:40.257","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-002881\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Rakennus- ja ymp\u00e4rist\u00f6toimi","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-16T04:17:33.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-002881\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-24T08:27:42.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B086DCF77-10D8-CEDD-8623-7C9C67100000%7D"}],"NativeId":"{086DCF77-10D8-CEDD-8623-7C9C67100000}","Title":"Liite Hastus aiemmat tilaukset ja p\u00e4\u00e4t\u00f6kset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4DEB421F-191F-CCC6-B9E3-7C9C67100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2016-002881"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2015-011149","Title":"Munkkiniemen (30.ko) ja Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4en (46.ko) asemakaavan muutos nro 12516, Kutomotie 1 ja 9 l\u00e4hiymp\u00e4rist\u00f6ineen","Created":"2015-10-12T00:00:00.000","Acquired":"2015-10-12T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-10T10:24:40.473","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-15T10:00:08.833","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-14T11:11:01.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-07T08:38:54.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-10T12:25:20.880","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-04-01T16:17:25.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-12-12T12:56:25.633","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-12T17:19:44.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-29T11:35:47.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-02-25T14:02:04.173","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-16T10:37:55.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-05T13:15:21.487","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-05T13:14:02.527","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-16T06:14:32.970","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2015-011149\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-02-27T13:13:40.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B921BBD8D-EF56-C096-8673-778BB2900000%7D"}],"NativeId":"{921BBD8D-EF56-C096-8673-778BB2900000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12516 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 3.12.2019, muutettu 9.6.2020 ja 8.2.2021 ","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/332BD8B8-5AE7-CABF-95DA-778BB2900000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B55DDA5A0-4E83-C9B6-8743-6E4558A00000%7D"}],"NativeId":"{55DDA5A0-4E83-C9B6-8743-6E4558A00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 3.12.2019 ja asukastilaisuuksien (10.5.2017 ja 17.4.2019) muistiot","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A6F0A000-7CF3-C920-8D6C-6E4558A00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9CFE7298-8226-C940-860B-72129B000000%7D"}],"NativeId":"{9CFE7298-8226-C940-860B-72129B000000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/65783AED-E021-C162-B6CE-72129B000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCB11E13C-6F20-C9EA-8505-7212AD600000%7D"}],"NativeId":"{CB11E13C-6F20-C9EA-8505-7212AD600000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 6938)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/990818E5-9C47-C4C2-97BE-7212AD600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B564527E0-6B1A-CF8C-844A-77907F800000%7D"}],"NativeId":"{564527E0-6B1A-CF8C-844A-77907F800000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12516 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 3.12.2019, muutettu 9.6.2020 ja 8.2.2021 ","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/80EC7617-46C8-C9E1-979B-77907F800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE5480B05-94AE-CA7F-85C5-7BAB56D00000%7D"}],"NativeId":"{E5480B05-94AE-CA7F-85C5-7BAB56D00000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialan asemakaavoituspalvelun kirje 8.2.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5756EAA5-E921-CA2A-9678-7BAB56E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2015-011149"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2014-002344","Title":"Kaarelan, Honkasuon (33.ko) asemakaava ja asemakaavan muutos nro 12540, Honkasuontie ","Created":"2014-02-20T00:00:00.000","Acquired":"2014-02-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-02T07:49:52.163","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-02T15:44:24.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-09-11T13:00:51.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T09:16:42.540","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-03-16T07:34:56.027","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-11-06T09:23:08.857","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-15T11:14:51.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-11-08T14:57:29.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-08-21T08:36:11.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2014-002344\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-16T10:53:45.617","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDB8FFAF2-38B4-CC24-8545-793B6E600000%7D"}],"NativeId":"{DB8FFAF2-38B4-CC24-8545-793B6E600000}","Title":"Asemakaavan ja asemakaavan muutoksen nro 12540 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 9.10.2018, muutettu 1.6.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1A3A5FE2-C7E6-CB13-9790-793B6E600000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B164EF024-239E-C88F-85F1-793B5E200000%7D"}],"NativeId":"{164EF024-239E-C88F-85F1-793B5E200000}","Title":"Alueen yleiskuvaus -kartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CE67803D-7FB1-C6D7-9428-793B5E200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B29C01812-02F2-C916-850B-793B5EA00000%7D"}],"NativeId":"{29C01812-02F2-C916-850B-793B5EA00000}","Title":"Havainnekuva, 25.5.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/52ED12AC-0DE8-C5E5-9D58-793B5EA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB62F132E-A98B-CE63-86A0-793B61900000%7D"}],"NativeId":"{B62F132E-A98B-CE63-86A0-793B61900000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 6878)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FCDF988C-F038-CE5C-B875-793B61900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD23B9D93-3B1E-CB3C-8688-793B66700000%7D"}],"NativeId":"{D23B9D93-3B1E-CB3C-8688-793B66700000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A3FA8F80-931C-CE10-9486-793B66700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B33725A79-7139-C84E-8701-793B68900000%7D"}],"NativeId":"{33725A79-7139-C84E-8701-793B68900000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 9.10.2018, t\u00e4ydennetty 25.5.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6D3B5980-3396-CCDE-958C-793B68900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B924C5E17-DB9F-CBF5-85CC-79CBCCD00000%7D"}],"NativeId":"{924C5E17-DB9F-CBF5-85CC-79CBCCD00000}","Title":"Asemakaavan ja asemakaavan muutoksen nro 12540 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 9.10.2018, muutettu 1.6.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 1.6.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B824AC5C-E198-CEA0-9729-79CBCCD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD41FC59-4A5E-C054-8633-7CA22FF00000%7D"}],"NativeId":"{CD41FC59-4A5E-C054-8633-7CA22FF00000}","Title":"Honkasuo_Ely_p\u00e4\u00e4t\u00f6s 24.7.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7567F543-992D-CAD5-96BE-7CA22FF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2014-002344"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2013-004412","Title":"Vartiokyl\u00e4n, Myllypuron (45.ko) asemakaava ja asemakaavan muutos nro 12550, Karhunkaatajan alue","Created":"2013-03-25T00:00:00.000","Acquired":"2013-03-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00f6yt\u00e4kirja n\u00e4ht\u00e4v\u00e4n\u00e4","Created":"2018-03-16T08:27:48.373","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00f6yt\u00e4kirja n\u00e4ht\u00e4v\u00e4n\u00e4","Created":"2018-03-16T08:28:02.653","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-16T08:28:15.047","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T15:35:42.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-09-17T16:05:54.237","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-08-24T15:47:21.823","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-11-06T08:19:03.043","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-08-28T10:33:41.403","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"Valmistelussa","Created":"2018-03-16T08:28:14.700","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T09:50:11.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2013-004412\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-08-27T10:07:57.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B45565D67-FAEC-CA43-8499-7C7A33300000%7D"}],"NativeId":"{45565D67-FAEC-CA43-8499-7C7A33300000}","Title":"Asemakaava- ja asemakaavan muutosehdotuksen nro 12550 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 9.10.2018, muutettu 2.11.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4135DBEE-F0C0-C2A7-96AD-7C7A33300000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B64CF6D9A-EB0C-C6AF-84BB-5BA921100000%7D"}],"NativeId":"{64CF6D9A-EB0C-C6AF-84BB-5BA921100000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 9.5.2017, asukastilaisuuksien muistiot (8.5.2013, 12.6.2013, 19.5.2015 ja 22.11.2016) ja yhteenveto verkkokeskustelusta 11.11.\u201312.12.2016","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6200E57C-9E2D-CB45-87A6-5BA921100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B326C367D-ECAA-C949-8650-7C7A2DB00000%7D"}],"NativeId":"{326C367D-ECAA-C949-8650-7C7A2DB00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/436F0E2F-825F-C630-9469-7C7A2DB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8A8E7FED-26F2-C31E-8518-7C7A2F200000%7D"}],"NativeId":"{8A8E7FED-26F2-C31E-8518-7C7A2F200000}","Title":"Ilmakuva","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9328BB72-CA0B-C99A-A2F9-7C7A2F200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFDBBE94E-F66B-C176-8794-7C7A34600000%7D"}],"NativeId":"{FDBBE94E-F66B-C176-8794-7C7A34600000}","Title":"Havainnekuva 2.11.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A3E267E4-32D2-C3FC-946D-7C7A34600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B10F5CA0F-0E68-CCAB-8482-7C8423300000%7D"}],"NativeId":"{10F5CA0F-0E68-CCAB-8482-7C8423300000}","Title":"Alueellisen maal\u00e4mp\u00f6j\u00e4rjestelm\u00e4n huomioonottaminen asemakaavassa. Tarkastelualueena Karhunkaataja, 9\/2021","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1F50D2F6-CC94-CA3C-97FC-7C8423300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC5388509-DC95-CA3B-87BD-7C8428F00000%7D"}],"NativeId":"{C5388509-DC95-CA3B-87BD-7C8428F00000}","Title":"Viikki-Kivikko-Mustapuronlaakso, mets\u00e4- ja puustoisen verkoston suunnitelma, 9.12.2019","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/555C9B31-D7C1-CDB9-9410-7C8428F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4889A7A5-277C-C41F-874E-7C842A400000%7D"}],"NativeId":"{4889A7A5-277C-C41F-874E-7C842A400000}","Title":"Herttoniemen, Myllypuron ja Vartiokyl\u00e4n Kaskon ja Kuvan palveluverkko, skenaariotarkastelu vuosille 2020-2040, 26.6.2019","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/35FF3DC0-9643-CA79-A9F1-7C842A400005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B72837AE8-BA7C-CC7D-876B-7C8462C00000%7D"}],"NativeId":"{72837AE8-BA7C-CC7D-876B-7C8462C00000}","Title":"Karhunkaatajan ja Roihupellon kaupallinen selvitys, 8.11.2017","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/26B5ECE4-0B63-CB31-95FF-7C8462C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3C668F78-A15C-CF1A-87FA-7C9E17E00000%7D"}],"NativeId":"{3C668F78-A15C-CF1A-87FA-7C9E17E00000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B91A2F7F-C447-CF7F-9499-7C9E17E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B45B746F4-A2F9-C391-84C6-7C9E8B000000%7D"}],"NativeId":"{45B746F4-A2F9-C391-84C6-7C9E8B000000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 6880), 2.11.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/364912DC-C467-C543-9480-7C9E8B000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BACFD3261-8BCA-CE98-8409-7C9E8DC00000%7D"}],"NativeId":"{ACFD3261-8BCA-CE98-8409-7C9E8DC00000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/69C50F29-7C1C-CEC2-963A-7C9E8DD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC8120E06-B302-CFB1-855F-7CA3B6300000%7D"}],"NativeId":"{C8120E06-B302-CFB1-855F-7CA3B6300000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CB264C48-3266-CA24-B9D1-7CA3B6300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B20A1169A-1981-C2F1-878D-7CA3F0E00000%7D"}],"NativeId":"{20A1169A-1981-C2F1-878D-7CA3F0E00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti (osa 2) 9.10.2018, t\u00e4ydennetty 2.11.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/62B9634F-05B0-CD44-9598-7CA3F0E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B78BBCA53-EAD3-CC0F-8405-7CA722200000%7D"}],"NativeId":"{78BBCA53-EAD3-CC0F-8405-7CA722200000}","Title":"Korttelikortit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BCFBD66B-3CFC-CBD4-9584-7CA722200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDA9ED598-54F3-C1E4-84FC-7CBC26E00000%7D"}],"NativeId":"{DA9ED598-54F3-C1E4-84FC-7CBC26E00000}","Title":"Asemakaava- ja asemakaavan muutosehdotuksen nro 12550 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 9.10.2018, muutettu 2.11.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0519EA54-D229-C2DC-961F-7CBC26F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2013-004412"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003370?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-003370","Title":"Asuntotontin vuokraus, Mellunkyl\u00e4 ","Created":"2018-03-21T12:47:18.960","Acquired":"2018-03-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003370\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-31T15:59:18.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003370\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-02T09:59:45.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003370\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-10T08:12:37.957","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003370\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-22T13:47:16.403","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003370\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T08:17:11.040","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B913EFFF3-ABF1-C9EA-864B-7BBB11700000%7D"}],"NativeId":"{913EFFF3-ABF1-C9EA-864B-7BBB11700000}","Title":"Kartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A8905E5F-3F51-C7E2-886F-7BBB11700004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-003370"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-003637","Title":"Omakotitalotontin vuokraaminen (Mellunkyl\u00e4 47196\/18)","Created":"2018-03-27T13:10:56.967","Acquired":"2018-03-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-09-30T11:22:54.850","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-28T09:18:12.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-18T12:42:03.847","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-05-19T10:04:51.610","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T09:57:57.047","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T10:11:36.680","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-28T15:10:30.757","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-003637\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-30T08:38:14.847","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2018-003637"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-004905?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-004905","Title":"Asemakaava ja asemakaavan muutos nro 12739, Vuosaari, Ramsinniementie 18, Ramsinranta IV, Oy Transmeri Group  Ab","Created":"2018-04-25T17:38:20.797","Acquired":"2018-04-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-004905\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-28T16:21:51.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-004905\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-04-25T18:01:52.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-004905\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-12-04T13:57:14.760","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-004905\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T10:23:54.573","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B37681F0A-7604-CAB8-85B0-7C30A4900000%7D"}],"NativeId":"{37681F0A-7604-CAB8-85B0-7C30A4900000}","Title":"Asemakaava- ja asemakaavan muutosehdotuksen nro 12739 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9A7BA7D1-B468-C2FF-96E2-7C30A4900000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD31056F4-5FEA-C48D-8733-7C30A0800000%7D"}],"NativeId":"{D31056F4-5FEA-C48D-8733-7C30A0800000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AF48E858-F274-C476-9779-7C30A0800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0699A07D-08AA-C95A-8746-7C30A1A00000%7D"}],"NativeId":"{0699A07D-08AA-C95A-8746-7C30A1A00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2243F369-F985-CC49-BAF2-7C30A1A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6897F917-DE30-C570-84F5-7C30A4400000%7D"}],"NativeId":"{6897F917-DE30-C570-84F5-7C30A4400000}","Title":"Havainnekuva, 26.10.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DB356C1A-B0A7-C8C3-B2B0-7C30A4400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B596291D6-85D4-C669-87E8-7C30A5600000%7D"}],"NativeId":"{596291D6-85D4-C669-87E8-7C30A5600000}","Title":"Viitesuunnitelma, Arkkitehdit Kirsi Korhonen ja Mika Penttinen Oy, 2.6.2021","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/27386176-0FC5-C795-9646-7C30A5600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B086AAC7A-A055-C069-8711-7C30A6C00000%7D"}],"NativeId":"{086AAC7A-A055-C069-8711-7C30A6C00000}","Title":"Pikku Kortlahden puiston viitesuunnitelma ja Ramsinkannaksenpuron siirto Sitowise Oy, 19.8.2021","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/408EBC0B-1735-CF13-96EC-7C30A6C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEFE05A06-5011-CED7-864F-7C30A8000000%7D"}],"NativeId":"{EFE05A06-5011-CED7-864F-7C30A8000000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 7168) ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/48EFAE63-B171-C61C-979C-7C30A8000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B79CF40D8-D566-CF32-852A-7C30A9100000%7D"}],"NativeId":"{79CF40D8-D566-CF32-852A-7C30A9100000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E64D052D-B1E7-CB35-9739-7C30A9100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BED754F2B-5B59-C687-869A-7C30AAA00000%7D"}],"NativeId":"{ED754F2B-5B59-C687-869A-7C30AAA00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 26.10.2021 ja asukastilaisuuden (27.11.2018) muistio","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/39ABCBCD-1539-CFC2-94AE-7C30AAA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6204E45D-8923-C53E-87BA-7C30AB500000%7D"}],"NativeId":"{6204E45D-8923-C53E-87BA-7C30AB500000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C31E31A5-9D36-CB77-96A9-7C30AB500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B641947D5-71FC-C077-845F-7C30C5100000%7D"}],"NativeId":"{641947D5-71FC-C077-845F-7C30C5100000}","Title":"Asemakaava- ja asemakaavan muutosehdotuksen nro 12739 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1596BCF9-18C7-C2B1-96B1-7C30C5100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-004905"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-005812","Title":"Hankinta, p\u00e4\u00e4- ja arkkitehtisuunnittelun uudis- ja korjaushankkeiden sek\u00e4 kaupunkisuunnittelun toimeksiantojen puitej\u00e4rjestely","Created":"2018-05-18T09:37:16.787","Acquired":"2018-05-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-05-23T12:12:53.343","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-18T09:11:55.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-30T08:24:27.487","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-01-28T13:01:27.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-14T09:34:15.830","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-29T09:30:24.817","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-005812\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-01-29T14:21:47.333","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2018-005812"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006395?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-006395","Title":"Asemakaavan muutos, Kamppi, tontti 0467\/6, Eerikinkatu 4, asemakaavan numero 12667,  Juho Vainion s\u00e4\u00e4ti\u00f6","Created":"2018-06-04T17:29:14.533","Acquired":"2018-05-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006395\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-15T14:58:37.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006395\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-06-05T12:27:12.017","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006395\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-04T13:47:45.970","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006395\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-03-17T10:30:06.213","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006395\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-05T13:43:32.000","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3CE20755-9821-C23F-86EB-7CB649C00000%7D"}],"NativeId":"{3CE20755-9821-C23F-86EB-7CB649C00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12667 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 9.11.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/56F60970-1AF9-C198-95F7-7CB649C00000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB7E7C935-F125-CD52-8598-7C9231A00000%7D"}],"NativeId":"{B7E7C935-F125-CD52-8598-7C9231A00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6C1369AA-5DF8-CEFD-B841-7C9231A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF691EC98-DD68-C7B3-8682-7C9260C00000%7D"}],"NativeId":"{F691EC98-DD68-C7B3-8682-7C9260C00000}","Title":"Havainnekuva, 9.11.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E010ABA8-17BA-C450-BA96-7C9260C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50FC1C41-8B2B-C9C7-8660-7C9893B00000%7D"}],"NativeId":"{50FC1C41-8B2B-C9C7-8660-7C9893B00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/26FD1839-3D3E-CEC5-B952-7C9893B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF9A7AE98-9E56-CEE0-87B8-7C98A3D00000%7D"}],"NativeId":"{F9A7AE98-9E56-CEE0-87B8-7C98A3D00000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8D9CC1CB-C7FB-C655-B8EA-7C98A3D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5944F7FF-79EA-C1D8-873E-7CB6C2200000%7D"}],"NativeId":"{5944F7FF-79EA-C1D8-873E-7CB6C2200000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BF83B1E3-BCA0-C50B-A187-7CB6C2200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5385B333-C672-C43C-87A2-7CBC34400000%7D"}],"NativeId":"{5385B333-C672-C43C-87A2-7CBC34400000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/16F750C9-9C8A-C645-B8AF-7CBC34400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6357A12D-50CA-CA32-85A7-7CBC67800000%7D"}],"NativeId":"{6357A12D-50CA-CA32-85A7-7CBC67800000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 23.3.2021, t\u00e4ydennetty 9.11.2021 ","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F9297B3C-537B-CB80-BA40-7CBC67800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEDA1B68D-BD00-CFDB-852C-7CBC99800000%7D"}],"NativeId":"{EDA1B68D-BD00-CFDB-852C-7CBC99800000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12667 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 9.11.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/353DCD2D-B085-C222-941C-7CBC99800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-006395"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-006678","Title":"Hankinta, Uudenmaan lastensuojelun ymp\u00e4rivuorokautiset palvelut","Created":"2018-06-11T09:11:35.917","Acquired":"2018-06-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-06-11T13:22:56.210","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-06-11T13:19:42.400","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-05T09:04:39.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-10T15:40:13.297","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T13:27:34.020","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-12-07T14:06:34.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-22T15:36:27.877","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-19T09:59:30.930","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-14T16:58:00.703","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-30T10:11:38.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-006678\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-06-11T13:21:56.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B49A38812-38CA-C297-85CF-7CC698700000%7D"}],"NativeId":"{49A38812-38CA-C297-85CF-7CC698700000}","Title":"Avaamisen yhteydess\u00e4 hyv\u00e4ksytyt tarjoukset","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8235F858-D84D-C1A8-A134-7CC698700001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1E8F182D-125F-CC25-8646-7CC699400000%7D"}],"NativeId":"{1E8F182D-125F-CC25-8646-7CC699400000}","Title":"P\u00e4ivitetty vertailutaulukko","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/547A9B21-24F3-C5B4-B7E6-7CC699400004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-006678"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-007521?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-007521","Title":"Tonttivaraus, asuntohankkeen suunnittelu, Oulunkyl\u00e4, tontti 28226\/30, Sokeain Yst\u00e4v\u00e4t ry","Created":"2018-06-26T15:06:26.230","Acquired":"2018-06-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-007521\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-11T20:26:30.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-007521\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-06-29T11:34:46.817","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9B2E4EBE-AEFF-CC75-8484-6BB16DD00000%7D"}],"NativeId":"{9B2E4EBE-AEFF-CC75-8484-6BB16DD00000}","Title":"Ote asemakaavasta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6AF3AFDF-E16F-CB5F-8C17-6BB16DD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9E2C2DC3-46E0-CC47-86CA-6BB16DF00000%7D"}],"NativeId":"{9E2C2DC3-46E0-CC47-86CA-6BB16DF00000}","Title":"Toimintaohje","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/50B137CB-DE2A-C5B7-BBDA-6BB16DF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B33C12D95-7F31-C164-87DD-6BB16E400000%7D"}],"NativeId":"{33C12D95-7F31-C164-87DD-6BB16E400000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AEE6F2B7-E742-C8FB-952E-6BB16E400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA9A4462E-01C8-CBC0-87A6-7C1209400000%7D"}],"NativeId":"{A9A4462E-01C8-CBC0-87A6-7C1209400000}","Title":"Erityiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E96118B0-9276-CF0A-96E7-7C1209400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFA2F31CB-1A5D-C2B3-8E96-7C1209400000%7D"}],"NativeId":"{FA2F31CB-1A5D-C2B3-8E96-7C1209400000}","Title":"Hakemuksen t\u00e4ydennys","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D462CFE5-A9BD-CBFE-BE3A-7C1209400002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCDB6DE68-64A1-C4D9-8C50-7C1209500000%7D"}],"NativeId":"{CDB6DE68-64A1-C4D9-8C50-7C1209500000}","Title":"Hakemus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/19E823A3-FE53-C62A-9DAE-7C1209500004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4E331DF8-81FA-CCB6-8A83-7C1209600000%7D"}],"NativeId":"{4E331DF8-81FA-CCB6-8A83-7C1209600000}","Title":"Kartta tontti 28226\/30","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/281D9BB0-D080-CC4D-801E-7C1209600002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8CE3BDE5-A0AA-C417-85D7-7C1209800000%7D"}],"NativeId":"{8CE3BDE5-A0AA-C417-85D7-7C1209800000}","Title":"Maanvuokrasopimus nro 20249","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0F0C02C8-2E01-CBF2-A042-7C1209800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4504AEC7-28A6-C4F7-8777-7C1209900000%7D"}],"NativeId":"{4504AEC7-28A6-C4F7-8777-7C1209900000}","Title":"Yleiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1223BF81-349F-CEB4-9713-7C1209900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-007521"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-008846?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-008846","Title":"Hankinta, keskustakirjasto Oodin siivous-, vartiointi- ja toimitilapalvelut, Kuva","Created":"2018-08-22T09:20:59.953","Acquired":"2018-08-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-008846\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-05T09:42:13.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-008846\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-08-22T10:32:52.500","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-008846\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-10-19T11:44:28.623","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-008846\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-27T13:16:15.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-008846\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T09:41:36.387","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2018-008846"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-009113","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, sosiaali- ja terveyslautakunta, j\u00e4rjest\u00f6avustukset vuodelle 2019, maahanmuuttajaty\u00f6n tukeminen","Created":"2018-08-30T09:49:43.697","Acquired":"2018-08-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-12-27T09:55:24.770","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-01-14T11:43:45.367","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-02-05T14:57:30.100","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-08-30T09:54:52.370","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-12-17T08:40:24.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-15T07:58:11.763","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-009113\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-11-29T09:28:18.917","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6994A4BC-9326-C872-86CB-7C5F84300000%7D"}],"NativeId":"{6994A4BC-9326-C872-86CB-7C5F84300000}","Title":"Kaupungin avustusten my\u00f6nt\u00e4misess\u00e4 noudatettavat ohjeet 12.12.2011","Type":"ohje","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D227804C-EA2F-C429-9588-7C5F84300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-009113"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010010?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-010010","Title":"Asemakaavan muutos nro 12687, Kamppi tontti 75\/33, Albertinkatu 40 ym., Kiinteist\u00f6 Oy Helsingin Albertinkatu 40 ym.","Created":"2018-09-25T15:25:05.973","Acquired":"2018-09-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010010\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-21T13:15:12.217","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010010\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-09-25T16:27:16.293","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010010\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-18T08:57:27.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010010\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-26T11:54:58.540","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9E78F8E4-E5EA-CC54-8729-7C0D65000000%7D"}],"NativeId":"{9E78F8E4-E5EA-CC54-8729-7C0D65000000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12687 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 5.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BA7BE8A4-55D9-C85A-95D7-7C0D65000000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEA9A25C1-DC7C-C57C-8520-6EEB14800000%7D"}],"NativeId":"{EA9A25C1-DC7C-C57C-8520-6EEB14800000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnittelmasta Kottaraisen korttelissa, osoitteessa Albertinkatu 40, Kamppi tontti 75\/33","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEA9A25C1-DC7C-C57C-8520-6EEB14800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB715C127-487E-C76A-8557-7A1D90700000%7D"}],"NativeId":"{B715C127-487E-C76A-8557-7A1D90700000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Kottaraisen korttelia, 4. kaupunginosa (Kamppi) korttelin 75 tonttia 33 koskevasta asemakaavaehdotuksesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB715C127-487E-C76A-8557-7A1D90700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1B6C6D8B-E032-C27F-8482-7C0D36000000%7D"}],"NativeId":"{1B6C6D8B-E032-C27F-8482-7C0D36000000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A3034B26-83D4-C8D5-A3BA-7C0D36000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5BA84D55-2BA7-CDE7-86BD-7C0D37F00000%7D"}],"NativeId":"{5BA84D55-2BA7-CDE7-86BD-7C0D37F00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1C38CAC3-39AC-C0B0-97BA-7C0D37F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE3AE5075-CC23-C7E2-87A6-7C0D61500000%7D"}],"NativeId":"{E3AE5075-CC23-C7E2-87A6-7C0D61500000}","Title":"Havainnekuva 28.4.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/97E234F1-A657-C60A-992D-7C0D61500007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFFEFFC06-5CE2-C703-84CE-7C0D74600000%7D"}],"NativeId":"{FFEFFC06-5CE2-C703-84CE-7C0D74600000}","Title":"Viitesuunnitelma, Albertinkadun Kampus 14.4.2021, JKMM Arkkitehdit Oy","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FED56A1E-6907-C560-969E-7C0D74600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDC80DC55-16F2-CE30-848E-7C0D74E00000%7D"}],"NativeId":"{DC80DC55-16F2-CE30-848E-7C0D74E00000}","Title":"Kuvaliite suojelukohteesta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/10488501-B723-CA7F-95D6-7C0D74F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBA6B1A50-880B-CB6C-8424-7C0D79F00000%7D"}],"NativeId":"{BA6B1A50-880B-CB6C-8424-7C0D79F00000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6DAC84BA-F29B-CF43-BA95-7C0D79F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9E71F4B0-82E9-C717-8954-7C0D89300000%7D"}],"NativeId":"{9E71F4B0-82E9-C717-8954-7C0D89300000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7540D870-B088-C49B-96A1-7C0D89400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B27D67FF5-BC7C-C0E7-861F-7C0D91600000%7D"}],"NativeId":"{27D67FF5-BC7C-C0E7-861F-7C0D91600000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C25F54DF-5D59-CE33-962A-7C0D91600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF3161321-4AAB-C4DE-865E-7C127F300000%7D"}],"NativeId":"{F3161321-4AAB-C4DE-865E-7C127F300000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 20.5.2021, t\u00e4ydennetty 5.10.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/055DFA76-D715-CDD6-BB05-7C127F300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD702318A-ABD5-CF9D-8437-7C12ADF00000%7D"}],"NativeId":"{D702318A-ABD5-CF9D-8437-7C12ADF00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12687 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 5.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ED8D14C5-12C3-CBD7-ADF1-7C12ADF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC9D2DF2F-369F-C5EF-841D-7C553B900000%7D"}],"NativeId":"{C9D2DF2F-369F-C5EF-841D-7C553B900000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 20.5.2021, t\u00e4ydennetty 5.10. ja 12.10.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DA6504B9-7A8C-CF16-B8AD-7C553B900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE9EBB1E6-3C23-CC4B-875A-7C5584700000%7D"}],"NativeId":"{E9EBB1E6-3C23-CC4B-875A-7C5584700000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12687 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 5.10.2021 (p\u00e4ivitetty 12.10.2021) ","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DA967EE6-C58B-C249-97B3-7C5584700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B49BA706A-C79D-CA4B-8BD3-7C78EBD00000%7D"}],"NativeId":"{49BA706A-C79D-CA4B-8BD3-7C78EBD00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12687 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 5.10.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 12.10.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/311B5B80-DB02-CDEE-A0D0-7C78EBD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-010010"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010750?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2018-010750","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12701, Vattuniemen keskus","Created":"2018-10-15T14:12:12.760","Acquired":"2018-10-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010750\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-25T16:39:18.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010750\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2018-10-15T15:25:05.290","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010750\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-20T09:54:19.617","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010750\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-20T15:56:30.393","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2018-010750\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-05T14:43:24.770","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC3414757-079D-C4D1-87B3-7CC686A00000%7D"}],"NativeId":"{C3414757-079D-C4D1-87B3-7CC686A00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti, p\u00e4iv\u00e4tty 9.11.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/08F318C4-77EF-C8A4-A950-7CC686A00001.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB890D581-76A5-C2C4-84FF-7CBCF5400000%7D"}],"NativeId":"{B890D581-76A5-C2C4-84FF-7CBCF5400000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BB7F1B7C-25F1-C691-B563-7CBCF5400001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B53CA9556-ED8E-C47D-8771-7CBCF5E00000%7D"}],"NativeId":"{53CA9556-ED8E-C47D-8771-7CBCF5E00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F91D0548-2F01-CFE9-B2A4-7CBCF5E00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B166A5815-7AFF-C9DA-8405-7CBCF8400000%7D"}],"NativeId":"{166A5815-7AFF-C9DA-8405-7CBCF8400000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12701 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 9.11.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/12DCC181-3246-CF2D-959A-7CBCF8400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B203EDEA2-B6D6-C3CE-8658-7CBCF9800000%7D"}],"NativeId":"{203EDEA2-B6D6-C3CE-8658-7CBCF9800000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 7150 \/ 9.11.2021) ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CDC886C0-3C46-C08C-960B-7CBCF9800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2811B773-66B9-CCF5-84C7-7CBD8C700000%7D"}],"NativeId":"{2811B773-66B9-CCF5-84C7-7CBD8C700000}","Title":"Havainnekuva 9.11.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/84342465-AA3B-C791-BBBE-7CBD8C700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0DA8BB8E-384B-CF03-8780-7CC1A8A00000%7D"}],"NativeId":"{0DA8BB8E-384B-CF03-8780-7CC1A8A00000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D8290774-9FB3-CD48-969B-7CC1A8A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B87E12033-26EA-CF06-8459-7CC6AAD00000%7D"}],"NativeId":"{87E12033-26EA-CF06-8459-7CC6AAD00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12701 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 9.11.2021 ","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/56E84299-7E0A-C270-951D-7CC6AAE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B418CC56C-56AB-C8E1-86B6-7CC7AAD00000%7D"}],"NativeId":"{418CC56C-56AB-C8E1-86B6-7CC7AAD00000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"kirje","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/364A0B1B-DB9B-CC89-A13D-7CC7AAD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2018-010750"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-000244?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-000244","Title":"Hankinta, liikkumisen apuv\u00e4lineet, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2019-01-08T14:43:19.677","Acquired":"2019-01-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-000244\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-01-09T12:40:31.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-000244\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-05-28T17:25:06.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-000244\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-12T13:44:37.893","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-000244\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-27T10:00:20.830","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-000244\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-31T15:36:18.390","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-000244"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001535?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-001535","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12744, Kumpula tontit 24973\/5 ja 6, Pietari Kalmin katu 2 ja 4, Senaatti-kiinteist\u00f6t","Created":"2019-02-01T13:29:41.827","Acquired":"2019-02-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001535\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-02-01T13:56:51.170","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001535\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-27T15:37:44.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001535\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-20T13:25:42.623","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDA6061CB-30AE-C711-84CB-7C934D300000%7D"}],"NativeId":"{DA6061CB-30AE-C711-84CB-7C934D300000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12744 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9693E3B3-8EAF-C1C3-97D6-7C934D300000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B696EFA62-1008-C65F-847F-7A3DB3200000%7D"}],"NativeId":"{696EFA62-1008-C65F-847F-7A3DB3200000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Kumpulanm\u00e4en asemakaavan ja asemakaavan muutoksen p\u00e4ivitetty\u00e4 osallistumis- ja arviointisuunnitelmaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B696EFA62-1008-C65F-847F-7A3DB3200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B84086FDE-E041-4B22-8E76-8EB24274E6E1%7D"}],"NativeId":"{84086FDE-E041-4B22-8E76-8EB24274E6E1}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Kumpulanm\u00e4en asemakaavan ja asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B84086FDE-E041-4B22-8E76-8EB24274E6E1%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-001535"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-001734","Title":"Asemakaavan muutos, Pukinm\u00e4ki tontit 37044\/1-3, S\u00e4terinportti 1 ja 3, asemakaavan numero 12706, Asunto Oy Helsingin S\u00e4terinportin Kiinteist\u00f6t","Created":"2019-02-06T15:30:06.377","Acquired":"2019-02-06T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-30T15:20:14.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-02-07T09:00:27.473","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-05T13:04:44.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-03-04T14:52:43.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-27T07:43:40.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-001734\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-11T07:54:10.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB408D681-406F-C93D-8646-7C4F9EC00000%7D"}],"NativeId":"{B408D681-406F-C93D-8646-7C4F9EC00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12706 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BB0F515C-77FD-CF2B-966B-7C4F9EC00000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B87CAA858-4E14-4252-A4CF-4CCAFD2F754F%7D"}],"NativeId":"{87CAA858-4E14-4252-A4CF-4CCAFD2F754F}","Title":"HAMin lausunto asemakaavan muutoksesta Pukinm\u00e4ki tontit 37044\/1-3","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B87CAA858-4E14-4252-A4CF-4CCAFD2F754F%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0743061D-1BE2-C540-8484-6FD76B500000%7D"}],"NativeId":"{0743061D-1BE2-C540-8484-6FD76B500000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Pukinm\u00e4ess\u00e4 sijaitsevien S\u00e4terinportti 3, S\u00e4terintie 7-9, Madetojankuja 1 ja Karhusuontie 12 asemakaavanmuutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0743061D-1BE2-C540-8484-6FD76B500000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1CDA85F7-876F-CD41-84AA-7C4A41B00000%7D"}],"NativeId":"{1CDA85F7-876F-CD41-84AA-7C4A41B00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C0EF268A-5976-C657-940E-7C4A41B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1C28F772-B233-C25C-85C0-7C4A42C00000%7D"}],"NativeId":"{1C28F772-B233-C25C-85C0-7C4A42C00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FCEF9276-DCEA-C36A-B8E0-7C4A42C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B96AA0979-0B0E-CAFB-893D-7C4A45400000%7D"}],"NativeId":"{96AA0979-0B0E-CAFB-893D-7C4A45400000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F50BA3F3-996B-C519-A2FD-7C4A45400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4D9DD829-B92E-C148-86AE-7C4A47300000%7D"}],"NativeId":"{4D9DD829-B92E-C148-86AE-7C4A47300000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9CD33A64-8C0D-CA98-9693-7C4A47300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4C328CAD-A3B0-C4EB-849C-7C4FBC000000%7D"}],"NativeId":"{4C328CAD-A3B0-C4EB-849C-7C4FBC000000}","Title":"Vuorovaikutusraportti p\u00e4iv\u00e4tty 15.3.2021, t\u00e4ydennetty 26.10.2021 ja asukastilaisuuden muistio 17.12.2019","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EA2C9DE6-54F2-C910-961E-7C4FBC000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B45563092-8827-C383-86D1-7C5004900000%7D"}],"NativeId":"{45563092-8827-C383-86D1-7C5004900000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12706 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8CC9AB1D-B51B-C015-97AE-7C5004A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAD65166C-D1A2-C6F1-8749-7C5015F00000%7D"}],"NativeId":"{AD65166C-D1A2-C6F1-8749-7C5015F00000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/901613E4-DC83-C753-A76B-7C5015F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-001734"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-002374","Title":"Asemakaavan muutos nro 12740, Vuosaari, tontti 54012\/1, Villenkallio, As Oy S\u00e4\u00e4st\u00f6rasti","Created":"2019-02-22T09:51:48.057","Acquired":"2019-02-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-27T18:36:26.130","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-02-22T10:29:16.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-03-10T11:56:57.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-04-01T16:03:54.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-23T10:45:31.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T08:38:17.563","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T09:05:36.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T13:09:07.763","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002374\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T15:07:56.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEABE12D5-F405-CB9F-855C-7C3155400000%7D"}],"NativeId":"{EABE12D5-F405-CB9F-855C-7C3155400000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12740 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6607054F-6102-CE73-95FB-7C3155400000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6C6386FC-3B9A-C08B-84CA-7C3147700000%7D"}],"NativeId":"{6C6386FC-3B9A-C08B-84CA-7C3147700000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4EC40C1B-430A-CEFD-B911-7C3147700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5EDEEA7A-6E2B-CA9C-85BE-7C3148F00000%7D"}],"NativeId":"{5EDEEA7A-6E2B-CA9C-85BE-7C3148F00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6502C9BB-15F7-CA5C-B9E1-7C3148F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCEF87E8D-010B-CFD4-8AC0-7C3152700000%7D"}],"NativeId":"{CEF87E8D-010B-CFD4-8AC0-7C3152700000}","Title":"Havainnekuva 3.9.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/63ADC389-117C-CBC3-A202-7C3152700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDA653D06-26DC-C6BA-850B-7C371D100000%7D"}],"NativeId":"{DA653D06-26DC-C6BA-850B-7C371D100000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"kirje","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8E28EE1F-1EDF-C15F-B90C-7C371D100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE18BCC12-E81A-C431-849E-7C372B300000%7D"}],"NativeId":"{E18BCC12-E81A-C431-849E-7C372B300000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/97F7C82A-214E-C404-B3E8-7C372B300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE540D0C4-212C-CB00-8523-7C5B5B400000%7D"}],"NativeId":"{E540D0C4-212C-CB00-8523-7C5B5B400000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 10.3.2021, p\u00e4ivitetty 26.10.2021 ja asukastilaisuuden (4.6.2019) muistio","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FF282590-C1EB-CD3B-96F2-7C5B5B400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13E2EE28-42B0-CA51-87CF-7C5F70200000%7D"}],"NativeId":"{13E2EE28-42B0-CA51-87CF-7C5F70200000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12840 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0C0AB82E-2297-C818-95C2-7C5F70200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-002374"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002742?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-002742","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, Liikuntapalvelukokonaisuus, tilank\u00e4ytt\u00f6avustukset vuodelle 2019","Created":"2019-03-04T08:39:39.297","Acquired":"2019-03-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002742\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-03-04T11:26:30.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002742\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-20T12:48:13.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002742\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-04-16T08:02:16.860","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002742\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-04-15T14:15:52.223","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-002742\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-05-08T10:35:07.917","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-002742"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-004267?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-004267","Title":"Hankinta, asfalttip\u00e4\u00e4llysteiden kuntomittauspalvelu 2019 - 2021","Created":"2019-04-04T09:30:17.690","Acquired":"2019-04-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-004267\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-06-13T13:44:01.563","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-004267\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-04-04T12:02:37.437","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-004267"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005043?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-005043","Title":"Hankinta, katu- ja rataty\u00f6t, H\u00e4meentie v\u00e4lill\u00e4 Junatien silta - Hakaniemi ","Created":"2019-04-25T07:21:14.667","Acquired":"2019-04-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005043\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-04-25T10:30:27.877","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005043\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-05T10:07:27.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005043\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-10T15:58:27.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005043\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-29T07:26:25.550","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005043\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-20T08:42:44.377","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-005043"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005098?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-005098","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12708, Keskustan terveys- ja hyvinvointikeskus, Kamppi tontti 9902\/2, Kampinkuja 1\/Salomonkatu 8a","Created":"2019-04-25T13:35:21.097","Acquired":"2019-04-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005098\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-04-26T12:03:15.880","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005098\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T14:09:10.017","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005098\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T15:28:24.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B06834AFA-7340-C8DE-846D-7C59FA500000%7D"}],"NativeId":"{06834AFA-7340-C8DE-846D-7C59FA500000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12708 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D9AE4AEB-EBF8-C7D5-966C-7C59FA500000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE399E44F-AA1F-C94B-8477-6B69F5200000%7D"}],"NativeId":"{E399E44F-AA1F-C94B-8477-6B69F5200000}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan lausunto asemakaavan muutoksesta Kamppi tontti 9902\/2, Kampikuja 1\/Salomonkatu 8a Allekirjoitettu","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3CADDB30-EB73-C7E6-A816-6B69F5200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC17CBC53-2244-4516-B864-D8751DBEDC30%7D"}],"NativeId":"{C17CBC53-2244-4516-B864-D8751DBEDC30}","Title":"Kaupunginmuseon lausunto keskustan terveys- ja hyvinvointikeskuksen asemakaavamuutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC17CBC53-2244-4516-B864-D8751DBEDC30%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-005098"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005192?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-005192","Title":"Hankinta, s\u00e4hk\u00f6kaapeleiden ja muuntamoiden siirtoty\u00f6t, Raide-Jokerin raitiotielinja, Liikenneliikelaitos","Created":"2019-04-29T09:19:30.233","Acquired":"2019-04-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005192\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-06T12:19:24.747","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005192\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-04-29T12:48:12.297","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005192\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-28T12:10:03.830","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-005192\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-05T11:43:52.800","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-005192"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-006328","Title":"Hankinta, rakennusurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t, Asunto Oy Helsingin Capellan kanava","Created":"2019-05-28T13:01:58.803","Acquired":"2019-05-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-05-29T09:15:37.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-20T08:42:07.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-22T12:49:41.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-08T07:37:51.260","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-15T10:32:45.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-20T15:49:32.760","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-13T09:23:33.903","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-05-29T13:54:01.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-19T10:13:09.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-19T14:07:31.203","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-09T10:02:46.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-16T10:21:49.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:09:19.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-02T11:45:57.310","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006328\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-02T11:44:08.330","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-006328"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006391?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-006391","Title":"Vahingonkorvaus, rannan ruoppauksesta aiheutuneet kulut, As Oy Kalaniemenranta","Created":"2019-05-31T12:56:04.180","Acquired":"2019-05-31T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006391\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-05-31T13:07:51.850","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006391\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-03T10:42:52.500","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-006391"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-006462","Title":"Hankinta, Verkkosaaren pohjoisosan rakentaminen, kokonaisurakka","Created":"2019-06-03T12:29:05.607","Acquired":"2019-06-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-06-04T07:21:06.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-21T11:23:31.617","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-29T09:50:48.153","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-27T12:04:21.827","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-27T12:13:09.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-27T12:13:29.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-10T09:25:50.460","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-26T09:53:08.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-30T09:32:01.983","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-04T11:12:16.713","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T14:09:13.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-25T14:20:50.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-13T12:16:29.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-09T13:02:05.223","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-19T10:32:54.057","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-19T10:33:18.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-21T09:29:08.193","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-11T10:19:36.700","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-02-12T18:06:51.450","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-24T12:58:36.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006462\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-10T11:55:24.063","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-006462"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006937?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-006937","Title":"Hankinta, Kruunusillat-raitiotien allianssitoteutus","Created":"2019-06-13T13:19:28.370","Acquired":"2019-06-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006937\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-22T17:41:59.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006937\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-08T11:59:50.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006937\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-11T09:28:03.807","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006937\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-06-14T09:46:52.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-006937"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-007132","Title":"Vuosaaren (54.ko) asemakaavan muutos nro 12571, Meri-Rastilan it\u00e4osa","Created":"2019-06-19T12:33:25.000","Acquired":"2019-06-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-12T07:31:28.460","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:59:20.150","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-11T14:12:42.687","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-16T16:24:14.897","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-12-03T07:37:47.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-06-19T12:55:06.863","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-02-21T15:17:29.487","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-03T09:17:43.587","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-04T09:05:36.457","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007132\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-04T09:33:09.177","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8590266D-8617-C05A-87B6-78E992800000%7D"}],"NativeId":"{8590266D-8617-C05A-87B6-78E992800000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12571 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 21.1.2020, muutettu 12.10.2020 ja 11.5.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/95FCC678-6A22-C5C2-94AA-78E992800000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B292EE4DC-CC5E-CDC0-869F-6EF967A00000%7D"}],"NativeId":"{292EE4DC-CC5E-CDC0-869F-6EF967A00000}","Title":"Meri-Rastilan asemakaavan ja asemakaavan muutoksen vaikutukset Kallahden harju-, niitty- ja vesialueiden Natura 2000-alueeseen, Ymp\u00e4rist\u00f6suunnittelu Enviro Oy, 29.3.2018","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/12B9CA0B-836C-C1D9-92AC-6EF967A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B16A4A245-6C97-CCA1-8727-6EF96C100000%7D"}],"NativeId":"{16A4A245-6C97-CCA1-8727-6EF96C100000}","Title":"Meri-Rastilan puistojen yleissuunnitelma, Loci maisema-arkkitehdit Oy, 21.11.2018","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/87052A22-34A9-C542-AA29-6EF96C200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B36DF6DE8-DEC9-CD37-8C0C-6EF975500000%7D"}],"NativeId":"{36DF6DE8-DEC9-CD37-8C0C-6EF975500000}","Title":"Mets\u00e4-ja puustoinen verkosto - opas verkoston huomioimiseksi Helsingin kaupunkisuunnittelussa, Sitowise Oy, Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n julkaisuja, 05\/2019","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/06C9DF48-2AFC-CC20-8E2B-6EF975500001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B808B4E43-FCB4-4F1A-8C1B-7732ABBB6615%7D"}],"NativeId":"{808B4E43-FCB4-4F1A-8C1B-7732ABBB6615}","Title":"Kaupunginmuseon lausunto Meri-Rastilan it\u00e4osan asemakaavan muutosehdotuksesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B808B4E43-FCB4-4F1A-8C1B-7732ABBB6615%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6D12A20B-0511-CCB1-85C2-78E9A5C00000%7D"}],"NativeId":"{6D12A20B-0511-CCB1-85C2-78E9A5C00000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 7017), 4.5.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D9497175-21AF-C6A5-941E-78E9A5C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE2FC992C-BEA0-CCA9-866B-78E9C5200000%7D"}],"NativeId":"{E2FC992C-BEA0-CCA9-866B-78E9C5200000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 14.2.2017, t\u00e4ydennetty 21.1.2020, 12.10.2020 ja 4.5.2021 sek\u00e4 liitteen\u00e4 selvityksi\u00e4 ja asukastilaisuuksien muistiot","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F034E6EA-BE09-CC9C-95F7-78E9C5200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA4B9232C-0AC2-CA84-8429-78EA35200000%7D"}],"NativeId":"{A4B9232C-0AC2-CA84-8429-78EA35200000}","Title":"Vuosaaren alueen lahokaviosammalselvitys vuonna 2020, Faunatican raportteja 24\/2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CF3C9B5D-58DF-CE52-965C-78EA35200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B95979BA8-75B6-C98E-AE18-78EE93D00000%7D"}],"NativeId":"{95979BA8-75B6-C98E-AE18-78EE93D00000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8239C1CC-84CD-CFB6-B6DF-78EE93D00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3756CF7F-95E4-C396-88D6-7B865BD00000%7D"}],"NativeId":"{3756CF7F-95E4-C396-88D6-7B865BD00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12571 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 21.1.2020, muutettu 12.10.2020 ja 11.5.2021, p\u00e4ivitetty 27.8.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/730B2FC6-AD53-C2F5-A078-7B865BD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-007132"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-007358","Title":"Hankinta, kameravalvonta, 24H19 (HKL)\/1562 (LM), Liikenneliikelaitos","Created":"2019-06-26T12:29:15.327","Acquired":"2019-06-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-06-27T07:54:07.827","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T08:36:29.073","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-08-07T15:38:40.917","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-08-15T13:19:52.453","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-09T09:19:20.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-09-13T14:45:20.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-09-06T15:03:07.623","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-06-27T14:38:22.030","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T13:08:27.407","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-007358\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-12T15:28:29.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-007358"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-008335?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-008335","Title":"Sopimuksen irtisanominen, ohjelmistosopimus, SBB Solutions for Business and Brains Oy","Created":"2019-08-07T09:22:29.967","Acquired":"2019-08-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-008335\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2019-08-07T12:35:38.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-008335"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-008660?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-008660","Title":"Asemakaavan muutos, Veturitallinpiha, Pasila","Created":"2019-08-16T08:23:06.033","Acquired":"2019-08-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-008660\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-31T16:10:14.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-008660\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-08-16T09:23:53.707","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-008660\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-13T12:34:11.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7404A32B-2B2C-CDA0-8452-7B9C83100000%7D"}],"NativeId":"{7404A32B-2B2C-CDA0-8452-7B9C83100000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4D5CE01F-FF73-C7DB-960C-7B9C83100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD1417D3D-AAE1-CC7D-8718-7B9C86600000%7D"}],"NativeId":"{D1417D3D-AAE1-CC7D-8718-7B9C86600000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E2A3E8C5-1530-C966-B9E0-7B9C86600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2D465F21-578E-C903-875D-7B9C89E00000%7D"}],"NativeId":"{2D465F21-578E-C903-875D-7B9C89E00000}","Title":"Keski-Pasilan osayleiskaava nro 11356 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/47A7D5D2-AA18-C8C6-9418-7B9C89E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8CF9454E-3BFE-C3FF-8765-7BE9F5500000%7D"}],"NativeId":"{8CF9454E-3BFE-C3FF-8765-7BE9F5500000}","Title":"Veturitallinpihan suunnitteluperiaatteet 28.9.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AF499ECB-FA4E-C21D-9794-7BE9F5500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B796ED588-2915-C3E5-87A5-7BE9F7500000%7D"}],"NativeId":"{796ED588-2915-C3E5-87A5-7BE9F7500000}","Title":"Veturitallinpihan suunnitteluty\u00f6paja sek\u00e4 yhteenveto verkkokeskustelusta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2340FE04-382B-CC88-B920-7BE9F7500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB478866F-BD8A-C27E-853F-7BEE1E200000%7D"}],"NativeId":"{B478866F-BD8A-C27E-853F-7BEE1E200000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"kirje","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E725731C-3207-C8E7-942A-7BEE1E200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4E2B5E47-0163-C7AE-8712-7BF2E8100000%7D"}],"NativeId":"{4E2B5E47-0163-C7AE-8712-7BF2E8100000}","Title":"Vuorovaikutusraportti  28.9.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E3B89109-7C9C-CBAA-B3B0-7BF2E8100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-008660"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-009872?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-009872","Title":"Hankinta, ruotsinkielinen kotihoito, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2019-09-19T14:42:15.367","Acquired":"2019-09-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-009872\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-11-27T10:53:00.963","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-009872\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-25T13:09:56.363","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-009872\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-09-19T15:04:02.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-009872\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-11T11:44:59.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-009872"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010340?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-010340","Title":"Suunnitteluvaraushakemus, luisteluareena, Malmi Longinoja, WasaGroup Oy","Created":"2019-10-03T11:17:34.630","Acquired":"2019-09-20T15:35:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010340\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-05-11T10:34:37.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010340\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-03T11:29:51.037","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010340\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-18T16:09:24.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1C18A22A-868C-C134-870C-71C5D1000000%7D"}],"NativeId":"{1C18A22A-868C-C134-870C-71C5D1000000}","Title":"Malmi_hallin suunnitteluvaraus_kartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C1459F8F-74C2-CD02-BAEA-71C5D1000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-010340"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010526?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-010526","Title":"Hankinta, Kruunusillat-hankkeen allianssikumppaneiden valinta","Created":"2019-10-07T14:58:44.380","Acquired":"2019-10-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010526\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-08T15:23:03.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010526\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-10-22T14:38:21.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-010526\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-16T10:45:01.123","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-010526"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011917?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-011917","Title":"Tapahtumayhteisty\u00f6sopimus, Emma Gaala -tapahtuma, Musiikkituottajat \u2013 IFPI Finland ry","Created":"2019-11-14T12:35:49.083","Acquired":"2019-11-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 06","ClassificationTitle":"Kotimainen yhteisty\u00f6","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011917\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2019-11-14T13:08:55.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011917\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-10-22T12:31:31.200","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011917\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T13:31:59.127","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9C333630-BF88-C2C3-87BA-7C5949100000%7D"}],"NativeId":"{9C333630-BF88-C2C3-87BA-7C5949100000}","Title":"Tietosuojaliite lyhyt","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6EE30C55-680D-C18C-965C-7C5949100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B012ED9E8-A690-C43E-84CF-7C5949200000%7D"}],"NativeId":"{012ED9E8-A690-C43E-84CF-7C5949200000}","Title":"Emma School -sis\u00e4lt\u00f6 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AB5758C0-334A-C26F-B92B-7C5949200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6BC2D2EA-419E-CE55-863C-7C5949300000%7D"}],"NativeId":"{6BC2D2EA-419E-CE55-863C-7C5949300000}","Title":"Muu yhteisty\u00f6","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/665BDF22-F897-C7BE-9778-7C5949300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7CE042F4-98C6-CD7D-8886-7C5949300000%7D"}],"NativeId":"{7CE042F4-98C6-CD7D-8886-7C5949300000}","Title":"Final Yhteisty\u00f6sopimus Emma Gaala 2022 ja Helsingin kaupunki_","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F44ABB14-828F-CAA8-BCD9-7C5949300001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-011917"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012716?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-012716","Title":"Vahingonkorvaus, takaisinsaantivaatimus, henkil\u00f6vahinko, 2.3.2018, Protector Vakuutus","Created":"2019-12-05T12:00:05.720","Acquired":"2019-12-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012716\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-23T14:18:08.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012716\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-05T12:34:01.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-012716"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012763?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-012763","Title":"Tiemerkint\u00e4, Tikkuritien ja Arttolantien risteys, risteysruudutus","Created":"2019-12-05T17:57:36.097","Acquired":"2019-12-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 01 07","ClassificationTitle":"Muut liikennemerkit ja liikenteen ohjaus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012763\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-09T11:21:49.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BED3F6C97-DBC8-C8DB-877D-7C75E8700000%7D"}],"NativeId":"{ED3F6C97-DBC8-C8DB-877D-7C75E8700000}","Title":"7207","Type":"selvitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FF1AF4A5-068F-C660-9456-7C75E8700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-012763"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-012899","Title":"Hankinta, aitaty\u00f6t 2020, Rakentamispalveluliikelaitos","Created":"2019-12-10T17:12:39.090","Acquired":"2019-12-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-16T11:53:40.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2019-12-11T11:34:39.337","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-04-16T13:32:57.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T15:51:16.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-09-28T10:21:12.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-12T10:15:33.990","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-02T09:53:39.957","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-16T14:41:43.540","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012899\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-29T12:37:54.203","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-012899"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012902?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-012902","Title":"Vuokraus, toimitilatontti, Salmisaari, tontti 20048\/9 ja katualue 91-20-9901-0, Technopolis Oyj","Created":"2019-12-11T11:46:25.293","Acquired":"2019-12-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012902\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-11T13:29:18.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-012902\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-18T15:13:16.093","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-012902"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-013320","Title":"Hankinta, kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t, Asunto Oy Helsingin Kuriiri","Created":"2019-12-19T12:55:59.637","Acquired":"2019-12-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-19T15:45:47.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-07T10:53:51.970","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-15T10:24:02.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-26T10:21:38.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-16T12:57:28.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-23T10:18:28.280","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-01-02T15:00:36.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-06T11:21:00.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-27T07:29:50.393","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-17T07:56:12.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-14T12:35:25.373","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-30T09:42:25.323","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-16T10:15:57.383","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2019-013320"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013385?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-013385","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12695, Kluuvi tontti 296\/9, Mannerheimintie 3-5, Helsingin yliopiston ylioppilaskunta","Created":"2019-12-23T10:41:24.920","Acquired":"2019-12-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013385\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2019-12-23T12:09:26.223","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013385\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-09T16:15:10.960","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013385\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-26T09:27:50.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B73F69EAD-6D2F-C342-84CA-7CB61B600000%7D"}],"NativeId":"{73F69EAD-6D2F-C342-84CA-7CB61B600000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12695 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4785C8DD-EFBE-C476-AFAB-7CB61B600000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC35BED86-107C-C06E-9E6B-719C3A700000%7D"}],"NativeId":"{C35BED86-107C-C06E-9E6B-719C3A700000}","Title":"Kaupunginmuseon lausunto Mannerheimintien 3-5 asemakaavamuutoksen oas-vaiheesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC35BED86-107C-C06E-9E6B-719C3A700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-013385"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000381","Title":"Velvoitteen asettaminen luvattomien s\u00e4hk\u00f6isten mainoslaitteiden poistamiseksi, Runeberginkatu 60, Oy Micky Bj\u00f6rkholm Trading Ab","Created":"2020-01-13T10:26:33.333","Acquired":"2020-01-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 10","ClassificationTitle":"Rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n jatkuva valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-01-13T11:10:21.797","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-03-30T11:27:12.887","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T13:31:06.543","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-18T13:44:24.487","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-18T13:45:59.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-27T09:06:48.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000381\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-07T14:01:08.050","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-000381"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000493?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000493","Title":"Hankinta, ilmanvaihdon suodattimet 2020 - 2021, puitej\u00e4rjestely","Created":"2020-01-15T09:38:39.433","Acquired":"2020-01-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000493\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-01-15T11:17:11.960","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000493\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-11T14:42:16.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-000493"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000530?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000530","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12709, Laajasalo, H\u00e4meenapajantie, Puhuritie ja Puuskakuja","Created":"2020-01-16T08:34:12.300","Acquired":"2020-01-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000530\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-01-16T09:00:20.237","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000530\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-13T09:26:47.393","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B46F0C49E-13B0-C0F8-8641-7C74AC800000%7D"}],"NativeId":"{46F0C49E-13B0-C0F8-8641-7C74AC800000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12709 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3702D687-C27A-C3BF-9699-7C74AC900000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-000530"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000603?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000603","Title":"Tonttivaraus, Haaga, tontit 29026\/9 ja 29026\/10, Englantilaisen koulun s\u00e4\u00e4ti\u00f6 sr ","Created":"2020-01-17T11:21:44.703","Acquired":"2020-01-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000603\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-11T09:03:39.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000603\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-01-17T13:03:30.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000603\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-22T11:24:28.450","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5B7BD5E5-1B8E-CD41-8469-7CA7BA100000%7D"}],"NativeId":"{5B7BD5E5-1B8E-CD41-8469-7CA7BA100000}","Title":"Erityiset ja yleiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/33018727-7ED9-CE53-B802-7CA7BA100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-000603"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000617","Title":"Asemakaavan muutos, Laajasalo, Jollaksen kartano, asemakaavan numero 12686","Created":"2020-01-17T13:42:26.000","Acquired":"2020-01-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-26T07:45:05.547","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T08:24:42.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-22T13:31:26.133","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-01-17T14:03:37.243","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-05T14:18:15.227","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-09T13:10:17.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000617\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T14:39:33.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7678797-02FE-CDB6-86B7-78FCF6A00000%7D"}],"NativeId":"{E7678797-02FE-CDB6-86B7-78FCF6A00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12686 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 18.5.2021 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/76FFC3D7-2457-C5AF-95CE-78FCF6A00000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD03F1E52-B27E-4545-B845-5C3CB60515C8%7D"}],"NativeId":"{D03F1E52-B27E-4545-B845-5C3CB60515C8}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Jollaksen kartanon asemakaavanmuutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmaa","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD03F1E52-B27E-4545-B845-5C3CB60515C8%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B82D018B9-F38B-C25C-8606-78FCFDC00000%7D"}],"NativeId":"{82D018B9-F38B-C25C-8606-78FCFDC00000}","Title":"Havainnekuva, 9.4.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/32C95E5A-461B-C6F8-96A1-78FCFDC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0FD8BAE6-7289-C356-86F5-78FD07400000%7D"}],"NativeId":"{0FD8BAE6-7289-C356-86F5-78FD07400000}","Title":"Vuorovaikutusraportti, p\u00e4iv\u00e4tty 10.2, t\u00e4ydennetty 18.5.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/48F71827-8FAF-C654-97CF-78FD07400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEBEE1A6D-358E-C804-8667-78FD08900000%7D"}],"NativeId":"{EBEE1A6D-358E-C804-8667-78FD08900000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0832D3E9-75EB-C175-9700-78FD08900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0C609D77-3BD3-CCBF-8745-79A86DF00000%7D"}],"NativeId":"{0C609D77-3BD3-CCBF-8745-79A86DF00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12686 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 18.5.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 25.5.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/587EFCD9-B51A-CA50-97A1-79A86DF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1FBE2E1D-1898-4A05-8A64-8B31E8D76504%7D"}],"NativeId":"{1FBE2E1D-1898-4A05-8A64-8B31E8D76504}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto koskien Jollaksen kartanon asemakaavan muutoksen ehdotusta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1FBE2E1D-1898-4A05-8A64-8B31E8D76504%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-000617"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000948","Title":"Hankinta, kaidety\u00f6t 2020 - 2021, Rakentamispalveluliikelaitos","Created":"2020-01-24T17:21:47.690","Acquired":"2020-01-24T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-29T13:18:50.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-30T16:45:37.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-01-27T10:02:14.547","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-06-01T13:18:52.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-08-17T12:11:35.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-12T10:16:41.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-18T11:13:06.040","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-000948"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001067?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-001067","Title":"Postumisturvallisuusselvitys, Kankarepolun ryhm\u00e4koti, Kankarepolku 9","Created":"2020-01-29T10:31:32.317","Acquired":"2020-01-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"09 00 00","ClassificationTitle":"Turvallisuuden suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001067\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-01-29T10:42:22.143","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-001067"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001762?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-001762","Title":"Asemakaavan muutos, K\u00e4pyl\u00e4, Pohjolankatu 45 ja 47","Created":"2020-02-11T10:13:46.737","Acquired":"2020-02-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001762\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-02-11T10:25:53.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001762\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-21T10:30:46.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBA38741A-CB45-C2D5-85F4-7C9D6D000000%7D"}],"NativeId":"{BA38741A-CB45-C2D5-85F4-7C9D6D000000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12732 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C79611AA-0D53-CA32-9429-7C9D6D000000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-001762"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001913?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-001913","Title":"Vahingonkorvaus, autovaurio 3.1.2020, Vuosaari","Created":"2020-02-13T10:24:29.140","Acquired":"2020-02-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001913\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-23T14:52:38.813","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-001913\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-02-13T10:42:26.060","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-001913"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-002017","Title":"Asemakaavan muutos nro 12670, Haaga, tontti 29186\/2, Laurinm\u00e4enkuja 3 ja tontti 29174\/8, Sentnerikuja 2","Created":"2020-02-17T09:06:25.000","Acquired":"2020-02-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-09T08:06:29.037","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:59:40.010","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-20T08:59:54.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-02-17T09:31:25.950","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-11T14:49:08.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002017\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-20T08:19:17.500","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B86FC1785-271A-C5A5-8456-79A8D7C00000%7D"}],"NativeId":"{86FC1785-271A-C5A5-8456-79A8D7C00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12670 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 8.6.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/738AA62B-B968-C59A-9613-79A8D7C00000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6B2C4288-2814-C3EE-990F-78EE76100000%7D"}],"NativeId":"{6B2C4288-2814-C3EE-990F-78EE76100000}","Title":"Lausunto koskien asemakaavan muutosta nro 12670, Haaga, tontti 29186\/2, Laurinm\u00e4enkuja 3 ja tontti 29174\/8, Sentnerikuja 2 (KYMP)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6B2C4288-2814-C3EE-990F-78EE76100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-04-20T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDA2DEA65-DDB2-CC1B-86CA-79A8DE900000%7D"}],"NativeId":"{DA2DEA65-DDB2-CC1B-86CA-79A8DE900000}","Title":"Laurinm\u00e4enkujan liikennesuunnitelma (piir.nro 7116) ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1E9FE7BC-F587-CBE3-9583-79A8DE900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B68D99F3E-B5F3-C7CD-85F2-79A8E2F00000%7D"}],"NativeId":"{68D99F3E-B5F3-C7CD-85F2-79A8E2F00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 18.3.2021, t\u00e4ydennetty 8.6.2021 ","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EE918371-F008-C606-94F1-79A8E2F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1659990B-4B16-CB5C-8523-79A8E4900000%7D"}],"NativeId":"{1659990B-4B16-CB5C-8523-79A8E4900000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7F8100FE-1943-C4DC-963D-79A8E4900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFFB5F808-AAB2-C23C-878E-79F08B900000%7D"}],"NativeId":"{FFB5F808-AAB2-C23C-878E-79F08B900000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12670 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 8.6.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 8.6.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/61BEF346-3A0D-C367-9243-79F08B900002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA01114DB-1D63-4880-9214-7BE613383E83%7D"}],"NativeId":"{A01114DB-1D63-4880-9214-7BE613383E83}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Lassilan Laurinm\u00e4enkuja 3 ja Sentnerinkuja 2 ja 4 asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA01114DB-1D63-4880-9214-7BE613383E83%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B18A17AED-E911-4782-BD67-D7216A1A2BCA%7D"}],"NativeId":"{18A17AED-E911-4782-BD67-D7216A1A2BCA}","Title":"HELSINGIN KAUPUNGINMUSEON LAUSUNTO LAURINM\u00c4ENKUJA 3 sek\u00e4 SENTNERINKUJA 2 ja 4 ASEMAKAAVAN MUUTOSEHDOTUKSESTA","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B18A17AED-E911-4782-BD67-D7216A1A2BCA%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-002017"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-002934","Title":"Hankinta, uudisrakennuksen elinkaarihankkeen valmistelu- ja kilpailutusvaiheen konsulttipalvelut, Stadin ammattiopisto, Roihupellon kampus ","Created":"2020-03-04T16:30:32.947","Acquired":"2020-03-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-05T11:29:28.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-20T10:42:00.150","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-10T13:29:19.973","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-18T14:27:59.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-29T14:19:43.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-02T12:45:26.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-10T13:33:31.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-002934"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-003625","Title":"Hankinta, STk-urakka, py\u00f6r\u00e4ily- ja jalankulkutunneli ratapihan ali Kansalaistorilta Kaisaniemeen","Created":"2020-03-18T12:56:46.920","Acquired":"2020-03-18T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-03T08:09:17.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-08T09:26:11.523","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-03T10:57:54.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-10T11:08:11.737","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-01T16:30:41.000","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-18T15:23:12.770","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-18T10:45:04.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-18T10:45:31.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-07T12:41:12.660","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-003625\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-18T14:48:10.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-003625"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-004850?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-004850","Title":"Vapautushakemus talous- ja j\u00e4tevesiviem\u00e4riin liitt\u00e4misest\u00e4, Villingin saari","Created":"2020-04-09T13:19:12.247","Acquired":"2020-04-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 01 07","ClassificationTitle":"Vesihuollon valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-004850\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-13T09:37:06.823","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-004850\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-09T13:53:53.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-004850"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-005399","Title":"Hankinta, Ilmalan alueen raitiotieyhteys, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2020-04-21T10:01:03.270","Acquired":"2020-04-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-24T16:11:47.410","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-26T14:54:47.580","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-09T16:42:12.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-14T14:59:41.493","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-19T15:36:06.507","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-21T12:49:45.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-06T13:12:54.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-08T09:41:23.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-24T09:55:22.963","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-04T14:07:49.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-27T08:26:55.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-24T11:16:57.003","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-18T15:11:33.010","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T13:15:17.243","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-20T17:22:43.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005399\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-09T12:14:21.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-005399"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005768?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-005768","Title":"Asemakaavan muutos nro 12671, Vuosaari, tontti 54350\/2, 54350\/3, Furuborginkatu 6 ja 8, Primehotels Oy","Created":"2020-04-24T11:00:34.263","Acquired":"2020-04-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005768\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-11T08:50:13.517","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005768\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-04-24T13:43:13.573","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005768\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-07T15:29:17.963","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005768\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-27T07:42:03.140","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-005768\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T10:17:36.580","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA31E9081-FD07-C498-8761-7C6E50A00000%7D"}],"NativeId":"{A31E9081-FD07-C498-8761-7C6E50A00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12671 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/73F8B492-689B-C8F4-95CD-7C6E50A00000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE53C77E2-0CDB-C9F1-853D-72EF41D00000%7D"}],"NativeId":"{E53C77E2-0CDB-C9F1-853D-72EF41D00000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Furuborginkatu 6 ja 8 koskevasta asemakaavan muutoksen osallistumis- ja arviointisuunnitelmasta ","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE53C77E2-0CDB-C9F1-853D-72EF41D00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE6CCAC03-64C5-C36C-84AD-7A3324800000%7D"}],"NativeId":"{E6CCAC03-64C5-C36C-84AD-7A3324800000}","Title":"Helsingin kaupunginmuseon lausunto Furuborginkatu 6 ja 8 koskevasta asemakaavan muutoksen ehdotuksesta","Type":"lausunto","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE6CCAC03-64C5-C36C-84AD-7A3324800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCB0E165D-5C04-C71D-86B1-7C6E38C00000%7D"}],"NativeId":"{CB0E165D-5C04-C71D-86B1-7C6E38C00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E44DF3F7-A296-C7A2-B998-7C6E38C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE13344B5-0702-CF4A-8769-7C6E4BD00000%7D"}],"NativeId":"{E13344B5-0702-CF4A-8769-7C6E4BD00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CD1AF71B-E25D-C8F9-BBFE-7C6E4BD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE2D0BA64-DA1E-C6CF-8792-7C6E5A400000%7D"}],"NativeId":"{E2D0BA64-DA1E-C6CF-8792-7C6E5A400000}","Title":"Havainnekuva, 23.9.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5937B60D-4C09-CA02-95D6-7C6E5A400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B34BB5ED5-64EF-C598-85B1-7C6E60A00000%7D"}],"NativeId":"{34BB5ED5-64EF-C598-85B1-7C6E60A00000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 7159)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/55024218-EAD3-C30C-AF61-7C6E60A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBFB99E0F-7FB1-C543-8729-7C6E62400000%7D"}],"NativeId":"{BFB99E0F-7FB1-C543-8729-7C6E62400000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DB493ACC-18CE-C263-9507-7C6E62400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B90E3D8A1-6EF4-CAD2-845A-7C6E63E00000%7D"}],"NativeId":"{90E3D8A1-6EF4-CAD2-845A-7C6E63E00000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C21313D7-34A3-C4DC-97EF-7C6E63E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B34B9C70D-33E4-C143-865A-7C6E66900000%7D"}],"NativeId":"{34B9C70D-33E4-C143-865A-7C6E66900000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 21.5.2021, t\u00e4ydennetty 26.10.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/457C0061-E4DB-CF71-96C0-7C6E66900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B808F873E-7C57-C1D8-8760-7C6E69600000%7D"}],"NativeId":"{808F873E-7C57-C1D8-8760-7C6E69600000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BE0922D0-7AE2-CA02-97A1-7C6E69600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE8883242-5D59-C1AE-8691-7C7387A00000%7D"}],"NativeId":"{E8883242-5D59-C1AE-8691-7C7387A00000}","Title":"Viitesuunnitelma, 23.9.2021, APRT Oy, TREA Team for Resilient Architecture Oy, Aino Landscaping Oy ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/41DFB0D4-AD98-CCB1-9EF6-7C7387A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA48372E7-7425-CA42-8701-7C73AA000000%7D"}],"NativeId":"{A48372E7-7425-CA42-8701-7C73AA000000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12671 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4AD9CA38-2208-C0B5-978B-7C73AA000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B81CCCB6F-8A2B-C432-8AB0-7CC0A3F00000%7D"}],"NativeId":"{81CCCB6F-8A2B-C432-8AB0-7CC0A3F00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12671 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 26.10.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8385FD4C-7250-C275-A895-7CC0A3F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-005768"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-006585","Title":"Aukioloajat, kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan toimipisteiden ja palveluiden sulkeminen ja avaaminen, koronavirus-tilanne","Created":"2020-05-13T13:14:35.200","Acquired":"2020-05-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-05-13T14:37:05.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-29T09:08:51.063","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-19T13:21:33.653","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-29T10:44:52.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-26T14:18:57.437","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-07T15:05:22.643","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-18T13:42:42.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-27T09:42:57.833","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-11T13:48:42.230","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-29T11:12:30.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-27T11:06:15.280","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-13T11:01:46.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-09T11:19:58.320","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/22?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":22,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-29T13:03:45.060","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-30T13:57:08.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-14T15:27:10.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-17T15:16:08.620","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-18T13:47:52.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-07T10:46:45.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-08T10:32:59.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-26T15:25:31.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-07T11:12:07.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-006585"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-006591","Title":"Asemakaavan muutos nro 12663, L\u00e4nsisatama, J\u00e4tk\u00e4saaren asuntoreformikortteli","Created":"2020-05-13T14:21:54.930","Acquired":"2020-05-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T14:54:19.933","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-05-13T15:25:55.607","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-06-22T14:12:14.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-09T13:19:41.827","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-01T13:54:55.423","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006591\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-07T10:55:18.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7EB65B72-34EB-CD63-8777-7C2CDA500000%7D"}],"NativeId":"{7EB65B72-34EB-CD63-8777-7C2CDA500000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12663 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 12.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/59CFE7A3-A7D5-C3D0-9748-7C2CDA500000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEC9800A5-93BB-C2C7-861A-7C2CEBB00000%7D"}],"NativeId":"{EC9800A5-93BB-C2C7-861A-7C2CEBB00000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9809EFF8-12E8-C89D-9462-7C2CEBB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B31E691CA-20D2-C199-86A2-7C313A600000%7D"}],"NativeId":"{31E691CA-20D2-C199-86A2-7C313A600000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3DE5450D-8D06-C5F3-9511-7C313A600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7757702C-7F9E-C4D5-862C-7C3141200000%7D"}],"NativeId":"{7757702C-7F9E-C4D5-862C-7C3141200000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/25792B82-6D00-C54E-9F96-7C3141200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBBB5BEDC-314A-C388-8592-7C3142000000%7D"}],"NativeId":"{BBB5BEDC-314A-C388-8592-7C3142000000}","Title":"Havainnekuva, 12.10.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6F8FE279-8CBC-C9BD-97FB-7C3142000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF7067ACA-D363-C1A3-848A-7C3617800000%7D"}],"NativeId":"{F7067ACA-D363-C1A3-848A-7C3617800000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9E4E684E-EDD9-CA01-973F-7C3617800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1A9E8753-63BA-CDCD-87C6-7C3633900000%7D"}],"NativeId":"{1A9E8753-63BA-CDCD-87C6-7C3633900000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/857B5FF9-2B78-C18E-99A1-7C3633900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1E76039B-859F-CEA1-87DA-7C3635C00000%7D"}],"NativeId":"{1E76039B-859F-CEA1-87DA-7C3635C00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 2.8.2021, t\u00e4ydennetty 12.10.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/42ABF0AB-8E3B-C444-97C8-7C3635C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13245A81-BCE4-C39C-842D-7C3676300000%7D"}],"NativeId":"{13245A81-BCE4-C39C-842D-7C3676300000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12663 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 12.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D9097245-72A1-C100-947D-7C3676300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6315ED0D-7F3B-C66A-8420-7C78D8A00000%7D"}],"NativeId":"{6315ED0D-7F3B-C66A-8420-7C78D8A00000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12663 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 12.10.2021, p\u00e4ivitetty Kylk:n 12.10.2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen mukaiseksi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5F7F530F-B4D9-CD46-9608-7C78D8A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-006591"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007033","Title":"Tonttivaraus \/ aluevaraus, konseptikilpailu, Kolera-allas, Olympiaterminaali, Etel\u00e4ranta, Laivasillankatu ","Created":"2020-05-26T08:40:16.840","Acquired":"2020-05-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-09-09T07:24:46.830","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-17T12:18:52.710","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-26T15:40:56.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-10T14:22:47.487","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-30T07:18:13.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-18T14:40:43.123","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-23T12:46:42.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007033\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-01T11:15:16.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEDDD5B2A-8F62-C66F-86F9-7C5574300000%7D"}],"NativeId":"{EDDD5B2A-8F62-C66F-86F9-7C5574300000}","Title":"Arviointitaulukko","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DB570C6A-CDC9-CA98-B949-7C5574300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-007033"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007404?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007404","Title":"Asemakaavan muutos, Punavuori tontti 88\/21, Annankatu 7, Suomen Adventtikirkko","Created":"2020-06-03T09:00:13.170","Acquired":"2020-06-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007404\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-06-03T12:35:43.423","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007404\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-04T10:04:29.643","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B22689C29-FDDC-CFC2-8476-7CE074100000%7D"}],"NativeId":"{22689C29-FDDC-CFC2-8476-7CE074100000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12746 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/30FAC575-F1DE-CCDE-94CA-7CE074100000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-007404"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007667?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007667","Title":"Hankinta, prosenttirahahankinta, Hoplaxskolan","Created":"2020-06-09T12:11:06.520","Acquired":"2020-06-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007667\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-06-09T12:42:09.103","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007667\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-06T13:46:19.917","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-007667"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007790?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007790","Title":"Vuokrahyvitys, Ruoholahden nuorisotalo, AA-ryhm\u00e4 Raspi-VII","Created":"2020-06-11T09:30:32.343","Acquired":"2020-04-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 06 07","ClassificationTitle":"Maksuvapautus- ja lykk\u00e4ysasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007790\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-06-11T15:18:20.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007790\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-29T13:57:33.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-007790"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007903","Title":"Vuokrahyvitys, yritystonttien maanvuokrat, koronavirus-tilanne","Created":"2020-06-11T14:39:45.567","Acquired":"2020-06-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 06 07","ClassificationTitle":"Maksuvapautus- ja lykk\u00e4ysasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/152?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":152,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-06-18T14:47:54.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/153?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":153,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-14T07:10:08.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/154?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":154,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-14T07:10:40.123","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-15T11:31:09.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T13:39:02.173","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/100?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":100,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T07:37:46.717","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/101?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":101,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T07:38:22.313","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/102?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":102,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T07:39:00.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/103?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":103,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T07:40:06.170","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/104?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":104,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-06T14:07:03.717","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/105?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":105,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-06T14:07:39.030","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/106?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":106,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-08T07:08:38.440","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/107?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":107,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-08T07:09:43.903","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/108?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":108,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-08T07:10:19.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/109?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":109,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-08T07:11:06.550","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T13:39:40.457","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/110?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":110,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-09T12:48:26.003","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/111?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":111,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-09T12:49:02.243","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/112?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":112,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T14:39:37.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/113?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":113,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T14:40:19.733","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/114?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":114,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T14:41:06.337","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/115?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":115,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-13T14:41:46.447","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/116?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":116,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-16T13:44:06.243","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/117?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":117,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-16T13:44:45.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/118?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":118,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-16T13:45:31.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/119?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":119,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-16T13:46:05.860","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T13:40:17.643","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/120?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":120,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-23T11:04:40.103","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/121?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":121,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-23T11:05:13.260","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/122?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":122,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-23T11:05:53.020","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/123?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":123,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-23T11:06:22.570","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/124?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":124,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-26T12:32:47.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/125?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":125,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-26T12:33:19.217","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/126?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":126,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-26T12:34:12.553","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/127?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":127,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-26T12:34:48.717","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/128?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":128,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-29T07:32:45.163","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/129?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":129,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-29T07:33:21.410","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-26T07:27:56.127","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/130?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":130,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-29T07:33:56.387","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/131?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":131,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-29T07:34:33.890","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/132?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":132,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-20T12:58:34.040","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/133?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":133,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-20T12:59:07.297","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/134?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":134,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-20T12:59:51.690","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/135?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":135,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-20T13:00:36.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/136?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":136,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-21T07:50:29.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/137?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":137,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-21T07:51:06.823","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/138?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":138,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-21T10:56:48.513","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/139?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":139,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-21T10:57:30.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-26T07:28:34.723","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/140?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":140,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-13T07:54:31.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/141?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":141,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-13T07:55:13.110","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/142?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":142,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-13T07:55:51.547","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/143?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":143,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-14T08:55:50.480","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/144?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":144,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-19T10:39:58.913","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/145?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":145,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-19T10:40:38.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/146?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":146,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-04T07:58:14.177","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/147?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":147,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-04T07:58:50.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/148?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":148,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-25T09:37:25.943","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/149?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":149,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-25T09:38:00.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-26T07:29:17.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/150?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":150,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-01T10:00:49.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/151?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":151,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-01T10:01:17.983","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-29T12:16:22.350","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-29T12:16:59.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-08T12:34:30.987","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-08T12:35:01.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-15T15:06:08.377","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-08T12:35:51.773","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-08T12:36:29.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/22?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":22,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-09T10:31:38.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/23?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":23,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-09T10:32:35.237","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/24?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":24,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-09T10:33:12.490","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/25?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":25,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-09T10:33:48.490","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/26?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":26,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-15T08:43:52.013","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/27?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":27,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-15T08:44:26.737","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/28?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":28,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-15T08:45:04.877","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/29?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":29,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-15T08:45:37.737","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-24T07:22:27.263","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/30?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":30,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-28T07:49:04.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/31?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":31,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-28T07:49:44.317","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/32?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":32,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-28T07:51:04.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/33?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":33,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-07-28T07:51:49.733","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/34?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":34,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T07:14:15.257","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/35?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":35,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T07:14:50.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/36?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":36,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T07:15:22.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/37?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":37,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T07:15:56.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/38?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":38,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T07:16:28.057","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/39?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":39,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T07:16:58.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-24T07:23:17.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/40?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":40,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T13:46:38.350","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/41?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":41,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T13:48:06.653","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/42?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":42,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T13:48:31.200","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/43?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":43,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-03T13:48:54.500","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/44?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":44,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:46:01.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/45?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":45,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:46:33.743","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/46?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":46,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:47:09.453","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/47?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":47,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:47:38.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/48?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":48,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:48:09.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/49?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":49,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:48:40.747","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-24T09:00:52.893","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/50?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":50,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:49:16.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/51?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":51,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-13T07:49:49.863","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/52?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":52,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:03:58.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/53?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":53,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:04:48.743","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/54?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":54,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:05:25.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/55?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":55,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:06:02.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/56?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":56,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:06:42.760","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/57?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":57,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:07:17.177","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/58?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":58,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:08:06.307","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/59?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":59,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:09:03.813","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-24T09:01:59.143","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/60?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":60,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:09:40.270","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/61?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":61,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-17T12:10:17.073","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/62?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":62,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-18T11:56:36.830","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/63?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":63,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-18T11:57:16.113","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/64?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":64,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-18T11:58:17.933","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/65?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":65,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-18T11:58:54.877","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/66?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":66,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-18T11:59:35.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/67?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":67,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-18T12:00:07.513","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/68?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":68,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-19T12:00:24.700","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/69?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":69,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-19T12:01:19.803","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T07:14:34.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/70?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":70,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-19T12:01:53.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/71?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":71,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-19T12:02:29.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/72?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":72,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-19T12:03:07.123","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/73?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":73,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-19T12:03:43.427","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/74?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":74,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-20T12:01:15.113","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/75?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":75,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-20T12:01:48.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/76?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":76,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-20T12:02:21.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/77?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":77,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-20T12:02:57.417","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/78?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":78,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:21:09.983","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/79?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":79,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:21:49.110","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T07:15:28.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/80?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":80,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:22:25.507","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/81?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":81,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:23:03.903","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/82?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":82,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:23:48.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/83?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":83,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:24:27.003","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/84?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":84,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:25:04.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/85?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":85,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:25:38.303","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/86?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":86,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-21T07:45:48.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/87?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":87,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-21T07:46:29.313","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/88?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":88,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-21T07:47:07.253","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/89?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":89,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-21T07:47:48.570","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T13:38:25.440","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/90?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":90,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-22T13:45:09.300","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/91?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":91,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-22T13:45:48.773","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/92?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":92,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-22T13:46:36.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/93?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":93,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-22T13:47:13.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/94?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":94,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-23T10:53:05.520","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/95?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":95,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-23T10:53:43.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/96?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":96,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-24T08:49:22.517","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/97?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":97,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-24T08:49:54.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/98?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":98,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-24T08:50:32.110","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007903\/handlings\/99?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":99,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-24T08:51:13.970","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B93EC3A54-35DF-C518-847F-7C7D56300000%7D"}],"NativeId":"{93EC3A54-35DF-C518-847F-7C7D56300000}","Title":"Maank\u00e4ytt\u00f6johtajan p\u00e4\u00e4t\u00f6s 25.5.2020 \u00a7 48","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B3490112-8471-C731-9553-7C7D56300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-007903"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007936?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007936","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6intialue 2020 Helsingiss\u00e4, Helsingin seudun ymp\u00e4rist\u00f6palvelut -kuntayhtym\u00e4","Created":"2020-06-16T07:42:32.837","Acquired":"2020-06-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 01 07","ClassificationTitle":"Vesihuollon valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007936\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-06-25T15:51:03.990","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007936\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-06-16T08:45:28.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBC4DDBB2-4D91-CD65-8629-7A6188E00000%7D"}],"NativeId":"{BC4DDBB2-4D91-CD65-8629-7A6188E00000}","Title":"HSYn huleveden viem\u00e4r\u00f6intialueen sanallinen m\u00e4\u00e4rittely","Type":"kirje","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F8630CA1-4309-C3E1-BBFD-7A6188E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B79CA9C41-03B0-CAFD-864F-7C2AE8200000%7D"}],"NativeId":"{79CA9C41-03B0-CAFD-864F-7C2AE8200000}","Title":"Kuuleminen huleveden viem\u00e4r\u00f6intialueesta Helsingiss\u00e4","Type":"kirje","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0429966A-43FE-CA18-9642-7C2AE8200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEBED7B0B-E7A5-C141-84E5-7C4F0E700000%7D"}],"NativeId":"{EBED7B0B-E7A5-C141-84E5-7C4F0E700000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti etel\u00e4inen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BF55E9F2-19EF-C29A-94FB-7C4F0E700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB8027573-49FE-C52D-87E1-7C4F0E900000%7D"}],"NativeId":"{B8027573-49FE-C52D-87E1-7C4F0E900000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti it\u00e4inen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/38F13494-879E-CEA3-94CE-7C4F0E900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B94F7153B-BF93-C0FE-866A-7C4F0EA00000%7D"}],"NativeId":"{94F7153B-BF93-C0FE-866A-7C4F0EA00000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti kaakkoinen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3B3167B6-C597-CDDD-9573-7C4F0EA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0A4EE423-15C0-CD28-865B-7C4F0EB00000%7D"}],"NativeId":"{0A4EE423-15C0-CD28-865B-7C4F0EB00000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti keskinen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C0328D23-6A1A-C28E-9691-7C4F0EB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B95A44277-4654-CBB5-87E0-7C4F0EC00000%7D"}],"NativeId":"{95A44277-4654-CBB5-87E0-7C4F0EC00000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti l\u00e4ntinen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FDB5C610-1045-C9C6-941F-7C4F0ED00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCF8A45FA-D8AA-C3A7-860F-7C4F0ED00000%7D"}],"NativeId":"{CF8A45FA-D8AA-C3A7-860F-7C4F0ED00000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti koillinen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DEF5729B-E6E6-CC30-9460-7C4F0ED00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4E4061E6-3904-CA0F-862E-7C4F0F100000%7D"}],"NativeId":"{4E4061E6-3904-CA0F-862E-7C4F0F100000}","Title":"Huleveden viem\u00e4r\u00f6inti pohjoinen suurpiiri","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2771E04C-51DC-CC24-9578-7C4F0F200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-007936"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007962?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-007962","Title":"Avustusten hakeminen, asuntoalueiden kunnallistekniikan rakentamiseen vuosina 2020 - 2023, Asumisen rahoitus- ja kehitt\u00e4miskeskus","Created":"2020-06-16T11:31:35.593","Acquired":"2020-06-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 01","ClassificationTitle":"Kunnan itselleen hakemat avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007962\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-06-16T11:45:07.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007962\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-12-04T12:19:07.203","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-007962\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-24T10:24:21.737","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B78ADE911-C573-C19C-8724-7C2B6D300000%7D"}],"NativeId":"{78ADE911-C573-C19C-8724-7C2B6D300000}","Title":"LIITE1_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Nihti_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DEB81BFC-8EDE-C223-956E-7C2B6D300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBB6BE1C4-8BDB-CC35-850A-7C2B6F500000%7D"}],"NativeId":"{BB6BE1C4-8BDB-CC35-850A-7C2B6F500000}","Title":"LIITE2_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Postipuisto_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1891F37D-B0EE-C32E-961F-7C2B6F500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B495CE358-DE99-C744-8603-7C2B70900000%7D"}],"NativeId":"{495CE358-DE99-C744-8603-7C2B70900000}","Title":"LIITE3_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Melkinlaituri_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0418CB9D-ADBD-CF99-AD6E-7C2B70900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B23025F2C-AC35-CD8A-8466-7C2B72B00000%7D"}],"NativeId":"{23025F2C-AC35-CD8A-8466-7C2B72B00000}","Title":"LIITE4_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Kruunuvuorenranta_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/61566814-9053-CE9B-9799-7C2B72B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD59BD40A-6E4D-CF20-8503-7C2B73B00000%7D"}],"NativeId":"{D59BD40A-6E4D-CF20-8503-7C2B73B00000}","Title":"LIITE5_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Lammenranta_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/40804661-9CC7-CD3C-AF79-7C2B73B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9FCE06BF-80CA-CBAB-8409-7C2B75500000%7D"}],"NativeId":"{9FCE06BF-80CA-CBAB-8409-7C2B75500000}","Title":"LIITE6_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Meri-Rastila_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B71ED05B-3DA2-C6BE-95F7-7C2B75500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD8FF04FF-6C52-C7E7-87A3-7C2B76700000%7D"}],"NativeId":"{D8FF04FF-6C52-C7E7-87A3-7C2B76700000}","Title":"LIITE7_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Fallkullan kiila_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/117C987B-B4A0-CED8-AEDA-7C2B76700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B89E4AFA2-6862-CEA3-8735-7C2B77100000%7D"}],"NativeId":"{89E4AFA2-6862-CEA3-8735-7C2B77100000}","Title":"LIITE8_ara_infra-avustus_aluekohtaiset_toteutussuunnitelmat_Raidejokeri_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/72F8EFA6-4D6C-CACF-ADD8-7C2B77100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-007962"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009180?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-009180","Title":"Vuokraus, Vuosaari tontti 54074\/3, Punakiventie 8, Pallas Kodit Oy","Created":"2020-08-04T13:09:43.880","Acquired":"2020-08-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009180\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-04T13:16:13.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009180\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T11:08:35.270","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009180\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-01T15:48:13.903","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7B8F6F21-C9C8-CDB6-8754-7CA175800000%7D"}],"NativeId":"{7B8F6F21-C9C8-CDB6-8754-7CA175800000}","Title":"Kaupungin toimintaohje tonttien rakennuttajille","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/41E20E59-07F3-CDF6-944E-7CA175800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B47665B51-5C4D-C32A-8FA9-7CA175800000%7D"}],"NativeId":"{47665B51-5C4D-C32A-8FA9-7CA175800000}","Title":"Muistio","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/35BE140E-09A6-C632-B2D0-7CA175800002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDBBB46B1-AB2B-CD62-8633-7CA175900000%7D"}],"NativeId":"{DBBB46B1-AB2B-CD62-8633-7CA175900000}","Title":"Vuokrausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DC14BA06-44FB-C635-901F-7CA175900001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-009180"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009204?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-009204","Title":"Kokousajat, kaupunginhallitus, vuosi 2021","Created":"2020-08-05T11:36:36.410","Acquired":"2020-08-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009204\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-05T11:52:27.027","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009204\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-23T11:24:27.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009204\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-24T08:16:32.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-009204"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-009208","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Created":"2020-08-05T13:31:59.027","Acquired":"2020-08-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"12 01 01","ClassificationTitle":"Oppilaan opetuksen j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-05T13:50:45.400","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-06T12:15:11.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T13:07:02.090","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-16T10:07:00.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-09T13:27:10.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-08T12:04:42.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-24T11:37:46.540","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-07T12:34:16.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-06T11:04:28.027","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-10T09:55:22.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-30T10:58:57.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-08T14:47:26.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-02T10:46:55.840","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T14:52:49.233","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B44813D26-DB39-C08E-8516-7B1523000000%7D"}],"NativeId":"{44813D26-DB39-C08E-8516-7B1523000000}","Title":"OKM THL suositus - opetus ja varhaiskasvatus 5.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3694C4E9-7649-C0DE-BAD4-7B1523000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-009208"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009864?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-009864","Title":"Vahingonkorvaus, autovaurio, 13.8.2020, Ratapihantie 6, Rakennusliike H.Vainio Oy","Created":"2020-08-31T13:32:36.987","Acquired":"2020-08-31T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009864\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-11T08:24:24.203","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009864\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-31T14:12:26.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-009864"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010181?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010181","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12689, Lauttasaari, Ruukinlahdenpuiston l\u00e4nsiosa","Created":"2020-09-09T14:12:32.227","Acquired":"2020-09-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010181\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-09-09T15:23:01.913","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010181\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-20T15:09:48.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF4D2791F-DCE7-CF6A-859E-7C9CE5300000%7D"}],"NativeId":"{F4D2791F-DCE7-CF6A-859E-7C9CE5300000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12689 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2A13FF43-0581-CEFF-B54A-7C9CE5300000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-010181"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010318?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010318","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, kulttuuripalvelut, erityisavustus painotetun musiikinopetuksen kerhotoiminnan tuottamiseen 2021-2023","Created":"2020-09-15T09:36:53.780","Acquired":"2020-09-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010318\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-09-15T10:20:09.210","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010318\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-21T08:33:15.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-010318"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010516?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010516","Title":"Vahingonkorvaus, esinevahinko, 10.9.2020, Perint\u00f6kaarenpolku","Created":"2020-09-21T12:58:20.710","Acquired":"2020-09-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010516\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-19T09:47:13.887","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010516\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-21T13:28:12.413","DateNearestDeadline":"","SectorID":null}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-010516"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010631?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010631","Title":"Valtuustoaloite, maksuttomien kuukautisv\u00e4lineiden tarjoaminen nuorille ja v\u00e4h\u00e4varaisille","Created":"2020-09-24T09:17:15.000","Acquired":"2020-09-23T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010631\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-24T11:45:41.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010631\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-04T14:29:21.607","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010631\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-27T11:11:54.323","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBBC279A3-2E5A-CE89-8469-74BFD2500000%7D"}],"NativeId":"{BBC279A3-2E5A-CE89-8469-74BFD2500000}","Title":"Valtuutettu Amanda Pasasen aloite","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/316033E7-7282-C177-9565-74BFD2500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B03E58C39-07D9-CA94-8624-7BAA7DE00000%7D"}],"NativeId":"{03E58C39-07D9-CA94-8624-7BAA7DE00000}","Title":"Lausunto, Nuorisoneuvosto, 21.12.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0150E0EF-DEB6-C23D-9476-7BAA7DE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-010631"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010749?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010749","Title":"Innovaatiorahastoasiat vuosille 2021 - 2022","Created":"2020-09-28T14:19:01.707","Acquired":"2020-09-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 05","ClassificationTitle":"Avustusten my\u00f6nt\u00e4minen rahastoista","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010749\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-28T14:20:54.653","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010749\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-20T08:58:25.757","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010749\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-30T09:50:28.160","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010749\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-31T15:44:03.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-010749"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010752?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010752","Title":"Kokousajat, kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto vuonna 2021","Created":"2020-09-28T14:21:26.483","Acquired":"2020-09-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010752\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T09:20:42.863","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010752\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-28T14:35:10.583","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010752\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-07T13:49:50.983","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010752\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-17T13:20:19.460","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-010752"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010754?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010754","Title":"Kokousajat, Kasvatus- ja koulutuslautakunta 2021","Created":"2020-09-28T14:21:59.173","Acquired":"2020-09-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010754\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-28T08:56:29.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010754\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-28T15:07:15.103","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010754\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-07T13:51:09.457","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010754\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-13T14:52:13.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010754\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-19T15:51:51.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-010754"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010772?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010772","Title":"Tonttivaraus, tontti 43016\/3, Suolakivenkatu 5, Herttoniemi, Waltic Oy","Created":"2020-09-29T09:09:16.643","Acquired":"2020-09-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010772\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-16T18:32:54.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010772\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-29T11:57:49.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBFF3E67D-6512-C115-8800-7B58E9900000%7D"}],"NativeId":"{BFF3E67D-6512-C115-8800-7B58E9900000}","Title":"Erityiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4FA06EE0-A4E2-C878-950F-7B58E9900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3FB9229F-6168-C34F-8580-7B58E9A00000%7D"}],"NativeId":"{3FB9229F-6168-C34F-8580-7B58E9A00000}","Title":"Hakemus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B773C144-BD88-CF12-B68F-7B58E9A00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B07A835F8-0AFC-C179-8DC2-7B58E9A00000%7D"}],"NativeId":"{07A835F8-0AFC-C179-8DC2-7B58E9A00000}","Title":"Ote asemakaavan muutoksesta nro 12042","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/99191F02-2CEB-CF7C-9191-7B58E9A00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B52909B87-6434-CE7A-872C-7B58E9B00000%7D"}],"NativeId":"{52909B87-6434-CE7A-872C-7B58E9B00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CD98D66D-9738-C1CB-8DF4-7B58E9B00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDFA35BDF-B790-C646-8735-7B58E9C00000%7D"}],"NativeId":"{DFA35BDF-B790-C646-8735-7B58E9C00000}","Title":"Toimintaohje","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D78B180C-471B-C3D4-B67B-7B58E9C00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBE03B30D-EF49-C23D-85D1-7B58E9D00000%7D"}],"NativeId":"{BE03B30D-EF49-C23D-85D1-7B58E9D00000}","Title":"Varausaluekartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/17BCB2C6-8FD1-C658-B506-7B58E9D00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B52373872-7FFA-C7B6-8E97-7B58E9D00000%7D"}],"NativeId":"{52373872-7FFA-C7B6-8E97-7B58E9D00000}","Title":"Yleiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D9D182B4-F69D-CCEB-9C9F-7B58E9D00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-010772"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010913?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010913","Title":"Hankesuunnitelma, S\u00f6rn\u00e4inen, S\u00f6rn\u00e4istentunneli","Created":"2020-10-01T14:31:46.530","Acquired":"2020-10-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 00 07","ClassificationTitle":"Siltojen ja tunnelien suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010913\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-14T13:42:53.720","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010913\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-10-01T14:59:20.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B53B98889-5BFC-C45E-861F-7B9B21100000%7D"}],"NativeId":"{53B98889-5BFC-C45E-861F-7B9B21100000}","Title":"Tunneliasemapiirros","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/218F2A49-98FB-C68C-9433-7B9B21100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0441837D-B5FF-C672-84C5-7B9B21A00000%7D"}],"NativeId":"{0441837D-B5FF-C672-84C5-7B9B21A00000}","Title":"Tyyppipoikkileikkaukset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FCED6736-9828-CC45-968E-7B9B21A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB8EDC79A-6CD3-CE33-85AD-7B9B21A00000%7D"}],"NativeId":"{B8EDC79A-6CD3-CE33-85AD-7B9B21A00000}","Title":"Liikennesuunnitelma suuaukot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2491B823-C587-CED3-9477-7B9B21A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B823AC2EC-F262-C36F-8709-7B9B22500000%7D"}],"NativeId":"{823AC2EC-F262-C36F-8709-7B9B22500000}","Title":"Hankesuunnitelma tekninen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/267D1F8D-A992-C6A8-976D-7B9B22500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0D48418F-5AB1-CE16-85D8-7B9B25D00000%7D"}],"NativeId":"{0D48418F-5AB1-CE16-85D8-7B9B25D00000}","Title":"Vaikutusten arviointi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0886639F-39EE-C29F-9608-7B9B25E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDF8191BC-710F-CD84-847C-7B9B26500000%7D"}],"NativeId":"{DF8191BC-710F-CD84-847C-7B9B26500000}","Title":"Hankearviointitaulukko","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B0187C13-3A3C-C3B1-958E-7B9B26500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B037F87EF-C41A-CCC5-86BF-7B9B28200000%7D"}],"NativeId":"{037F87EF-C41A-CCC5-86BF-7B9B28200000}","Title":"Selvitys pohjoisesta suuaukosta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D4CEFB96-9399-C83D-94E3-7B9B28200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4387B8D9-5609-C12E-8605-7B9B28900000%7D"}],"NativeId":"{4387B8D9-5609-C12E-8605-7B9B28900000}","Title":"Toimivuustarkastelut","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8889AB2A-404F-C76F-95DB-7B9B28900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B129812D0-9483-CB54-843B-7B9B29300000%7D"}],"NativeId":"{129812D0-9483-CB54-843B-7B9B29300000}","Title":"Yritysvaikutusten arviointi","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/79F047CB-BF91-C15A-B8E8-7B9B29300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B20FFDB55-7E8C-C5B4-876B-7B9B29D00000%7D"}],"NativeId":"{20FFDB55-7E8C-C5B4-876B-7B9B29D00000}","Title":"Lausunnot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0BBF21CA-3C12-CA07-B837-7B9B29D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA3FA0D46-11AF-CA49-85FA-7B9B2A800000%7D"}],"NativeId":"{A3FA0D46-11AF-CA49-85FA-7B9B2A800000}","Title":"Vuorovaikutusraportti","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6C33893F-39DA-CE2C-97C6-7B9B2A800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B95F8E8A8-AFBB-C949-87EF-7B9B46700000%7D"}],"NativeId":"{95F8E8A8-AFBB-C949-87EF-7B9B46700000}","Title":"Havainnekuvat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7003E840-48FD-CBFB-AA98-7B9B46700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-010913"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010935?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010935","Title":"Oppilaaksiottoalueen tarkistus 1.8.2021 alkaen, Mellunkyl\u00e4n peruspiiri","Created":"2020-10-02T08:39:31.887","Acquired":"2020-10-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"12 00 01","ClassificationTitle":"Koulutuksen ja opetuksen suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010935\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-10-02T09:03:51.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7255A413-2FF6-CFB2-87CA-7BC9B0100000%7D"}],"NativeId":"{7255A413-2FF6-CFB2-87CA-7BC9B0100000}","Title":"Karttaliite ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4F34B115-4E80-C9CB-AC89-7BC9B0100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-010935"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011114?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011114","Title":"Hankinta, raitiotievarikon C-hallin vesikaton korjausty\u00f6t, Koskela, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2020-10-02T10:52:43.013","Acquired":"2020-10-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011114\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-14T11:49:28.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011114\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-07T13:06:04.603","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011114\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-15T12:42:04.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011114"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010975?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010975","Title":"Kokousajat, Liikenneliikelaitoksen johtokunta 2021","Created":"2020-10-02T15:00:59.017","Acquired":"2020-10-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010975\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-02T15:13:31.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010975\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-04T10:52:44.427","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010975\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-16T10:40:56.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-010975"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011169?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011169","Title":"Toivomusponsi, mahdollisuus rekister\u00f6id\u00e4 jokaiselle syntyv\u00e4lle helsinkil\u00e4iselle nimikkopuu syntym\u00e4vuonna","Created":"2020-10-08T13:15:38.920","Acquired":"2020-10-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011169\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-10-08T13:42:03.110","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011169"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011220","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla nuorisopalvelujen aluep\u00e4\u00e4llik\u00f6iden hankinta-asioissa ","Created":"2020-10-09T12:37:09.347","Acquired":"2020-10-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-21T08:04:51.757","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-18T09:35:15.433","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-09T13:35:16.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-07T12:39:09.217","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-07T12:53:25.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-06T08:10:19.210","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-12T12:25:16.100","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-12T12:26:32.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-01T09:17:02.740","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-14T10:53:15.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-18T11:25:55.200","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-21T15:31:31.957","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011220\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-11T09:49:32.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011220"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011293?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011293","Title":"Hanke, Liikenneliikelaitos, Viikinkaaren t\u00e4rin\u00e4suojaus","Created":"2020-10-12T13:48:14.000","Acquired":"2020-10-12T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 04 00","ClassificationTitle":"Hanke- ja projektitoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011293\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-21T13:20:56.943","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011293\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-07T13:36:02.803","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011293\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-12T16:34:11.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011293\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-29T13:08:17.910","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B812867BD-115A-C46F-85A0-792192E00000%7D"}],"NativeId":"{812867BD-115A-C46F-85A0-792192E00000}","Title":"Viikki t\u00e4rin\u00e4vaimennuksen ty\u00f6alue","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9DF9D687-7BB5-CC76-B8AA-792192E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB08F415D-9FEC-C304-84D1-792194200000%7D"}],"NativeId":"{B08F415D-9FEC-C304-84D1-792194200000}","Title":"Hankesuunnitelma_Viikin tiedepuiston eristysratkaisun toteutus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DC42FBC2-628C-C2C0-AE01-792194200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-011293"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011417?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011417","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, sosiaali- ja terveyslautakunta, j\u00e4rjest\u00f6avustukset vuodelle 2021, monialayhdistysten toiminnan tukeminen","Created":"2020-10-15T12:31:44.100","Acquired":"2020-10-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011417\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-15T14:03:35.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011417\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-28T14:53:09.697","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE54B75EA-A055-C8E9-8574-7CCAEB000000%7D"}],"NativeId":"{E54B75EA-A055-C8E9-8574-7CCAEB000000}","Title":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan my\u00f6nt\u00e4mien avustusten jakoperusteet 3.9.2013","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/91BE545F-8F1D-C83F-9670-7CCAEB000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7EBEBF18-3B55-CAF3-8A3E-7CCAECD00000%7D"}],"NativeId":"{7EBEBF18-3B55-CAF3-8A3E-7CCAECD00000}","Title":"Helsingin kaupungin avustusten yleisohjeet 28.10.2019","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6BAA43CD-0950-CF28-AE30-7CCAECD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-011417"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011421?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011421","Title":"Vuokraus, asuinhuoneisto, Oulunkyl\u00e4","Created":"2020-10-15T12:51:48.017","Acquired":"2020-10-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011421\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-18T10:27:57.443","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011421\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-15T14:24:35.033","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011421"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011554?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011554","Title":"Laatukilpailun j\u00e4rjest\u00e4minen, asuinkerrostalotontit 10656\/1-2, v\u00e4h\u00e4hiilinen viherkortteli, S\u00f6rn\u00e4inen, Kalastama, Verkkosaaren pohjoisosa","Created":"2020-10-20T09:36:20.113","Acquired":"2020-10-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011554\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-20T11:22:09.480","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011554\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-01T12:14:20.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011554\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-12T08:39:55.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B680DC6C3-FCE7-CB23-86EA-7BED7C500000%7D"}],"NativeId":"{680DC6C3-FCE7-CB23-86EA-7BED7C500000}","Title":"Vuokrausperiaatteet","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FFBDF1D3-811B-CF4A-97F5-7BED7C500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50DC4620-2285-C764-8BA6-7BED7C600000%7D"}],"NativeId":"{50DC4620-2285-C764-8BA6-7BED7C600000}","Title":"Tarjouspyynt\u00f6","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/73112549-3FB6-C10E-A003-7BED7C600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDE9D1423-A0A3-C480-909F-7BED7C600000%7D"}],"NativeId":"{DE9D1423-A0A3-C480-909F-7BED7C600000}","Title":"Verkkosaaren pohjoisosan alueelliset lis\u00e4ehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/16D9CC1D-2AD0-C9DD-A354-7BED7C600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B93AA4D31-B11D-CDC9-8543-7BED7C700000%7D"}],"NativeId":"{93AA4D31-B11D-CDC9-8543-7BED7C700000}","Title":"Kalasataman \u00e4lykk\u00e4\u00e4t energiaj\u00e4rjestelm\u00e4t tontinluovutusehdot 23.06.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/47770AAB-AB4E-C099-AABE-7BED7C700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BACFB27F1-51DA-CE9C-859B-7BED90700000%7D"}],"NativeId":"{ACFB27F1-51DA-CE9C-859B-7BED90700000}","Title":"Verkkosaaren pohjoisosan havainnekuva ja kilpailualueen rajaus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EA05D90D-01E4-C508-9670-7BED90700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1BA8C782-A0F8-C725-875B-7BEDC1F00000%7D"}],"NativeId":"{1BA8C782-A0F8-C725-875B-7BEDC1F00000}","Title":"Arviointimuistio","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BE6A5D85-25C4-CA2F-964C-7BEDC1F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8AE0407E-E38C-C1E8-86EC-7C0709E00000%7D"}],"NativeId":"{8AE0407E-E38C-C1E8-86EC-7C0709E00000}","Title":"Toteutussopimus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7F51A14A-F2A9-C5E8-9774-7C0709E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7C559448-A46F-C826-846E-7C070F700000%7D"}],"NativeId":"{7C559448-A46F-C826-846E-7C070F700000}","Title":"Kiinteist\u00f6kaupan esisopimus ja lis\u00e4ehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5C547EFA-E074-C8DC-94BE-7C070F700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-011554"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011637?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011637","Title":"Kokousajat, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto vuonna 2021","Created":"2020-10-21T17:58:23.117","Acquired":"2020-10-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011637\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-22T07:32:23.923","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011637\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-04-21T19:13:09.503","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011637\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-04T16:29:20.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011637"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011696?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011696","Title":"Toivomusponsi, Helsingin torien k\u00e4yt\u00f6n lis\u00e4\u00e4minen viihtyvyyden ja hyv\u00e4n ilmapiirin lis\u00e4\u00e4miseksi","Created":"2020-10-23T08:55:24.840","Acquired":"2020-10-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011696\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-10-23T09:21:39.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011696"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011803","Title":"Aukioloajat, suun terveydenhuolto, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset ja toiminnan supistaminen vuonna 2021","Created":"2020-10-27T10:58:17.427","Acquired":"2020-10-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-10-27T11:24:48.387","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-09T12:34:18.223","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-16T11:46:32.563","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-31T11:48:25.450","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-13T10:28:47.820","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-23T10:28:45.517","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-30T13:15:03.910","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-05T14:52:39.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-20T09:03:16.363","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-25T13:32:30.400","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-30T10:42:16.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-12T08:58:58.433","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-27T09:58:23.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-18T10:41:18.703","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-16T11:26:11.210","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-16T11:51:45.827","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-01T15:56:35.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011803\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-05T09:07:42.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-011803"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011809?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-011809","Title":"Vuokraus, AK-tontti 10575\/6, Ty\u00f6pajankatu, S\u00f6rn\u00e4inen, Helsingin seudun opiskelija-asuntos\u00e4\u00e4ti\u00f6 sr","Created":"2020-10-27T12:30:52.617","Acquired":"2020-10-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011809\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-16T07:57:53.393","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-011809\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-27T14:37:14.040","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BED24AC11-D80B-CE59-856A-7C9399700000%7D"}],"NativeId":"{ED24AC11-D80B-CE59-856A-7C9399700000}","Title":"Vuokrasopimusluonnos_10575_6","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2BE4F247-C812-C3B3-97DD-7C9399800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD80D7195-ECAE-C9AD-84C6-7C939BB00000%7D"}],"NativeId":"{D80D7195-ECAE-C9AD-84C6-7C939BB00000}","Title":"Toimintaohje kaupungin tonttien rakennuttajille","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9912AD43-0D59-CB04-BAFF-7C939BB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFBEECD77-2CE7-C605-85B5-7C971F000000%7D"}],"NativeId":"{FBEECD77-2CE7-C605-85B5-7C971F000000}","Title":"Perustelumuistio","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A1753B7F-A123-CD0D-B9E1-7C971F000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-011809"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012227?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-012227","Title":"Toivomusponsi, kantakaupungin viherkertoimien nykytilan kartoittaminen viheralueiden kehitt\u00e4misen tueksi","Created":"2020-11-06T09:05:49.927","Acquired":"2020-11-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012227\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-06T09:29:40.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-012227"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012228?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-012228","Title":"Toivomusponsi, kulttuurihistoriallisten kiinteist\u00f6jen nykyist\u00e4 tarkempi huomioiminen","Created":"2020-11-06T09:18:10.697","Acquired":"2020-11-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012228\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-06T09:33:27.433","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-012228"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012230?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-012230","Title":"Toivomusponsi, korttelipihapilotin toteuttaminen vuoden 2021 aikana","Created":"2020-11-06T09:38:36.307","Acquired":"2020-11-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012230\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-06T09:52:27.300","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-012230"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012280?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-012280","Title":"Vuokrasopimuksen siirto, Viikintie 33, Lassila & Tikanoja Oyj","Created":"2020-11-09T10:45:28.413","Acquired":"2020-11-06T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012280\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-09T10:57:59.680","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-012280"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012530?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-012530","Title":"Asemakaavan muutos nro 12729, Kaartinkaupunki, tontti 3057\/1, Kasarmikatu 17, Senaatti-kiinteist\u00f6t","Created":"2020-11-13T14:16:10.850","Acquired":"2020-11-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012530\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-06T13:42:41.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012530\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-26T09:09:10.263","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012530\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-13T14:28:53.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012530\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-03T16:16:20.130","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012530\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-07T13:11:28.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B77E19BBE-EA68-C812-8578-7C6F15900000%7D"}],"NativeId":"{77E19BBE-EA68-C812-8578-7C6F15900000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12729 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/00A9FE9E-FBD8-CED1-9773-7C6F15900000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50894953-12D5-C003-8467-7C6F0D600000%7D"}],"NativeId":"{50894953-12D5-C003-8467-7C6F0D600000}","Title":"Havainnekuva 26.10.2021","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CBF6413B-79AC-C3E5-BBC7-7C6F0D600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7DB4DE9D-8B0A-C4A1-856D-7C6F0FF00000%7D"}],"NativeId":"{7DB4DE9D-8B0A-C4A1-856D-7C6F0FF00000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7ABF4912-5343-C209-BB54-7C6F0FF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA5A4DF30-7024-C7AD-8624-7C6F11200000%7D"}],"NativeId":"{A5A4DF30-7024-C7AD-8624-7C6F11200000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/33575A16-9B24-C210-BBB2-7C6F11200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8767B654-BA85-C482-8716-7C6F18D00000%7D"}],"NativeId":"{8767B654-BA85-C482-8716-7C6F18D00000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8A532160-213F-CD75-B9CF-7C6F18D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC85E4625-99C0-CA1B-86A3-7C7494D00000%7D"}],"NativeId":"{C85E4625-99C0-CA1B-86A3-7C7494D00000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 31.5.2021, t\u00e4ydennetty 26.10.2021","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/59266767-00E1-C1EE-96CA-7C7494D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5E195383-7E1D-C7F3-8407-7C7499100000%7D"}],"NativeId":"{5E195383-7E1D-C7F3-8407-7C7499100000}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6shistoria","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BBF708CE-CCD9-C772-BA9A-7C7499100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB74B526E-3743-C605-8443-7C7952700000%7D"}],"NativeId":"{B74B526E-3743-C605-8443-7C7952700000}","Title":"Tehdyt muutokset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/84D3A1B4-A967-C208-B9CA-7C7952700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B052D9254-88E4-CA06-84B3-7C7957500000%7D"}],"NativeId":"{052D9254-88E4-CA06-84B3-7C7957500000}","Title":"Asemakaavan muutoksen nro 12729 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 26.10.2021","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7F15791C-0B96-C838-947F-7C7957500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-012530"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-012763","Title":"Pys\u00e4kkij\u00e4rjestelyt, Laivurinkatu","Created":"2020-11-19T15:30:09.537","Acquired":"2020-11-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 00 00","ClassificationTitle":"Liikennepolitiikan suunnittelu, kehitt\u00e4minen, ohjaus ja yll\u00e4pito","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-18T11:40:23.840","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-08T11:26:06.987","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-19T15:53:39.293","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-14T15:06:42.443","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-02T13:48:55.173","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-012763\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-09T13:24:25.503","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-012763"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013022?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013022","Title":"Valtuustoaloite, opastettu luontopolku Vuosaaren Meri-Rastilan mets\u00e4\u00e4n ","Created":"2020-11-25T23:37:40.247","Acquired":"2020-11-25T16:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013022\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-26T08:54:18.070","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-013022"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013099?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013099","Title":"Toivomusponsi, naisiin kohdistuvan v\u00e4kivallan vastaisen ty\u00f6n tehostaminen","Created":"2020-11-27T13:12:02.023","Acquired":"2020-11-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013099\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-27T14:16:13.013","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013099\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-22T13:46:46.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-013099"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013293?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013293","Title":"Vuokraus,  maanvuokrasopimuksen purkaminen, Suurmets\u00e4, Alppikyl\u00e4, tontti 41290\/8, Haukkakatu 11","Created":"2020-12-01T13:02:28.360","Acquired":"2020-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013293\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-14T13:58:10.653","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013293\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-02T08:27:47.153","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B70329C48-CAEE-C81D-8509-7C7E9FA00000%7D"}],"NativeId":"{70329C48-CAEE-C81D-8509-7C7E9FA00000}","Title":"Tontit-yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6s 3.12.2020 \u00a7 351","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/86B5180F-67C7-CD91-84F6-7C7E9FA00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-013293"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013263?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013263","Title":"Vuokraus, m\u00e4\u00e4r\u00e4ala, 91-43-9902-6, Reginankuja, Annikanlaituri, Herttoniemi, Markoski Oy","Created":"2020-12-01T14:13:20.447","Acquired":"2020-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013263\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-15T09:09:57.710","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013263\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-01T14:59:19.050","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013263\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-04T07:13:13.927","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA610CA61-B87B-C7B1-856C-7BE8CBC00000%7D"}],"NativeId":"{A610CA61-B87B-C7B1-856C-7BE8CBC00000}","Title":"Oikaisuvaatimus, Solote Oy \/ yksityishenkil\u00f6t","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9C847A9E-7DD8-CD27-9718-7BE8CBC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8E2855C9-FC85-C796-8E6C-7BE8CBC00000%7D"}],"NativeId":"{8E2855C9-FC85-C796-8E6C-7BE8CBC00000}","Title":"Vuokrausp\u00e4\u00e4t\u00f6s 9.6.21","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1973A37A-A9B6-C24D-BE5D-7BE8CBC00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAE95F567-B029-C1BC-8403-7BE8CBD00000%7D"}],"NativeId":"{AE95F567-B029-C1BC-8403-7BE8CBD00000}","Title":"Vuokrausp\u00e4\u00e4t\u00f6s 17.12.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/394E877B-2F20-C984-A2FF-7BE8CBD00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-013263"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013289?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013289","Title":"Vuokraus, Kulosaaren kartano, Helsingin yhteisj\u00e4rjest\u00f6 JHL ry","Created":"2020-12-02T06:26:17.943","Acquired":"2020-12-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013289\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-18T10:34:19.117","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013289\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-02T08:19:59.717","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-013289"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013546","Title":"Tulosbudjetti ja toimintasuunnitelma vuonna 2021, tarkastuslautakunta ja tarkastusvirasto","Created":"2020-12-08T10:07:03.547","Acquired":"2020-12-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-02-18T12:12:14.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-08T10:29:08.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-08T14:46:11.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-03T12:49:17.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-09T14:30:58.740","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013546\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-11T17:11:58.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB3F50936-5F46-C6F6-86E4-7C792F600000%7D"}],"NativeId":"{B3F50936-5F46-C6F6-86E4-7C792F600000}","Title":"Tarkastustoimen talousarvion toteutumisennuste 3-2021","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/87EFFCAE-4C59-C616-BA82-7C792F600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-013546"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013856?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013856","Title":"Tupakointikielto, Kalasatamankatu 9, Asunto Oy Helsingin REDIn Majakka","Created":"2020-12-14T14:35:13.017","Acquired":"2020-12-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013856\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-15T15:51:17.340","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-013856"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013906?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013906","Title":"Valtionperint\u00f6, Valtiokonttori","Created":"2020-12-15T12:01:23.277","Acquired":"2020-12-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 07 02","ClassificationTitle":"Perint\u00f6- ja lahjoitusasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013906\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-15T12:29:17.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013906\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-04T14:15:17.103","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-013906"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013928?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-013928","Title":"S\u00e4\u00e4nt\u00f6ohjaus, hallintos\u00e4\u00e4nn\u00f6n muuttaminen, valtuutetun aloitteen k\u00e4sittely","Created":"2020-12-15T14:39:59.140","Acquired":"2020-12-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013928\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-15T15:31:35.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-013928\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-06T10:34:12.380","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0BD23F38-7DEC-C0CA-87EB-7C54A0400000%7D"}],"NativeId":"{0BD23F38-7DEC-C0CA-87EB-7C54A0400000}","Title":"Hallintos\u00e4\u00e4nn\u00f6n 30 luvun 11 \u00a7:n ja 12 \u00a7:n rinnakkaistekstit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/89E5E661-8B8F-C69A-9511-7C54A0400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B17AAB703-BCC9-C0AF-8618-7C5E54D00000%7D"}],"NativeId":"{17AAB703-BCC9-C0AF-8618-7C5E54D00000}","Title":"Helsingin kaupungin hallintos\u00e4\u00e4nt\u00f6","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/231929AE-8C66-C121-94B9-7C5E54D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-013928"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014083?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014083","Title":"Hankinta, Laajasalontien katuj\u00e4rjestelyt, kokonaisurakka, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2020-12-17T10:19:15.547","Acquired":"2020-12-18T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014083\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-18T09:19:43.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014083\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-17T14:31:28.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014083\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-05T09:27:00.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014083\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-05T09:27:24.383","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-014083"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014310?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014310","Title":"Hankinta, kokonaisurakka, Veturitie 3, Ratapihakorttelit 4, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2020-12-23T08:33:49.937","Acquired":"2020-12-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014310\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-09T15:40:20.353","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014310\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-23T09:17:35.127","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014310\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-17T11:51:22.273","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014310\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-06T08:52:14.933","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-014310"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014391?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014391","Title":"Tupakointikielto, Bulevardi 54, Asunto Oy Helsingin Bulevardin Aukio","Created":"2020-12-29T08:53:41.013","Acquired":"2020-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014391\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-29T09:24:02.210","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-014391"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014459?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014459","Title":"Tupakointikielto, Eskolantie 8-10, Asunto Oy Pukinmalmi  ","Created":"2020-12-30T14:27:49.137","Acquired":"2020-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014459\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-30T15:27:44.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-014459"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014462?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014462","Title":"Tupakointikielto, Kellosaarenkatu 4, Kiinteist\u00f6 Oy M2 Kodit","Created":"2020-12-31T07:09:08.167","Acquired":"2020-12-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014462\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-31T07:39:06.550","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-014462"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014489","Title":"Asunnontarkastus, asunnon terveyshaitta, Hiekkalaiturinraitti 12","Created":"2020-12-31T13:18:41.490","Acquired":"2020-12-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 02 02","ClassificationTitle":"Asunnontarkastus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-31T15:22:00.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-09T09:34:04.257","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-10T13:30:57.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2020-014489"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000034?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000034","Title":"Kunnan asukkaan aloitteet, tammi - kes\u00e4kuu 2021, kaupunginvaltuuston k\u00e4sittelyyn","Created":"2021-01-04T14:42:19.000","Acquired":"2021-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000034\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-04T14:43:40.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000034\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T08:24:35.950","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B47748D43-B649-C610-856C-7C5A68200000%7D"}],"NativeId":"{47748D43-B649-C610-856C-7C5A68200000}","Title":"Kunnan asukkaan aloitteet 1.1.-30.6.2021.LIITE","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7A1B0AF7-6091-CC2E-BAF1-7C5A68200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000034"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000036?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000036","Title":"Nuorten aloitteet, tammikuu - kes\u00e4kuu 2021, valtuuston k\u00e4sittelyyn","Created":"2021-01-04T14:47:39.000","Acquired":"2021-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000036\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-04T14:48:22.263","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000036\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T09:20:43.140","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B71867355-4141-C632-85BB-7C2B67800000%7D"}],"NativeId":"{71867355-4141-C632-85BB-7C2B67800000}","Title":"Koonti nuorten tekemist\u00e4 aloitteista ja annetuista vastauksista","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D782D44E-B776-C360-B88B-7C2B67800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2B3AE862-778A-C209-85ED-7C2B67C00000%7D"}],"NativeId":"{2B3AE862-778A-C209-85ED-7C2B67C00000}","Title":"Nuorisoneuvoston lausunto nuorten aloitteista","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/25F9336F-4939-C113-9453-7C2B67C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000036"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000072?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000072","Title":"Vuokraus, m\u00e4\u00e4r\u00e4ala, tontti 47052\/13, Kivikonkuja 3, Mellunkyl\u00e4, Heliport Helsinki Oy","Created":"2021-01-05T14:05:14.350","Acquired":"2021-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000072\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-05T14:25:53.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000072\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-20T14:53:30.480","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B00C58D9E-784C-CA4E-8BF3-7CA7D3D00000%7D"}],"NativeId":"{00C58D9E-784C-CA4E-8BF3-7CA7D3D00000}","Title":"Kartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/03AD39E7-51D1-C204-9CC2-7CA7D3D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000072"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000126?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000126","Title":"Tupakointikielto, Kivipadontie 4, Asunto Oy Yrj\u00f6npiha","Created":"2021-01-07T12:57:22.423","Acquired":"2021-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000126\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-07T13:09:13.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000126"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000133?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000133","Title":"Hankinta, turvapuhelin, Palvelukeskus Helsinki, Palvelukeskusliikelaitos","Created":"2021-01-07T14:50:08.810","Acquired":"2021-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000133\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-05-27T09:07:39.823","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000133\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-06-03T08:37:10.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000133\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-21T13:01:30.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000133\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-07T15:05:19.593","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000133"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000198","Title":"Palvelusetelituottajat vuonna 2021, rintamaveteraanien avokuntoutus","Created":"2021-01-08T11:04:49.883","Acquired":"2021-01-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-08T14:47:23.820","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T13:47:24.517","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-16T10:43:53.237","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-06T13:09:21.073","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-27T09:21:18.527","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000198\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-04T13:00:12.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000198"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000193","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, asukasosallisuuden pienavustukset vuonna 2021, kaupunginkanslia","Created":"2021-01-08T11:28:40.400","Acquired":"2021-01-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-08T14:00:32.503","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-27T08:58:21.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-27T09:28:24.940","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-07T16:14:46.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-07T16:57:04.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-03T17:01:56.827","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-03T17:33:09.697","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-23T11:06:11.813","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-23T11:24:31.093","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-23T11:44:46.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-24T12:09:19.303","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-01-26T11:36:06.127","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-24T12:37:54.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-18T11:20:22.037","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/22?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":22,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-20T13:26:15.843","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-28T10:46:23.820","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-11T12:28:26.433","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-11T12:41:59.680","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-17T09:12:43.000","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-24T15:38:38.933","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-07T16:14:20.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000193\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-15T15:34:17.380","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000193"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000200","Title":"Palvelusetelituottajat vuonna 2021, lymfaterapia","Created":"2021-01-08T13:06:31.920","Acquired":"2021-01-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-08T14:53:09.607","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T12:22:53.603","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-16T10:55:44.580","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-15T07:43:44.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-27T08:54:08.860","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000200\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-05T06:48:58.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000199","Title":"Palvelusetelituottajat vuonna 2021, fysioterapia","Created":"2021-01-08T13:08:08.667","Acquired":"2021-01-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-08T14:53:39.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-16T10:27:33.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-23T10:18:24.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-04T07:08:19.733","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-23T13:53:30.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-15T07:22:27.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-27T09:36:00.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-04T12:20:03.787","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000199\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-18T08:22:26.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000199"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000226?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000226","Title":"Avustusten my\u00f6nt\u00e4minen, nuorisopalvelut, toiminta- ja palkkausavustukset vuodelle 2021","Created":"2021-01-08T14:14:49.340","Acquired":"2021-01-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000226\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-07T07:54:41.773","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000226\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-07T07:55:35.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000226\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-11T11:14:02.533","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000226\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-28T13:09:58.070","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000226"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000230","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitukset ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021, KPMG Oy Ab","Created":"2021-01-08T15:26:13.730","Acquired":"2021-01-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 03 00","ClassificationTitle":"Hallinnon ja talouden tarkastus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-11T11:22:33.780","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-18T10:08:17.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-08T10:26:21.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-01T11:36:20.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-28T12:17:31.153","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T12:10:29.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T15:05:29.800","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-11T13:42:24.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-26T13:39:36.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-08T11:21:58.297","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-24T08:35:07.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-09T14:28:46.720","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B56F9B2BD-A92D-C495-8555-7C367FB00000%7D"}],"NativeId":"{56F9B2BD-A92D-C495-8555-7C367FB00000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 41","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AF1D09C8-D942-C900-BB7E-7C367FB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5E4279B5-87DC-C62E-84DD-7C3685700000%7D"}],"NativeId":"{5E4279B5-87DC-C62E-84DD-7C3685700000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 42","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5CFA339A-C280-CA08-8278-7C3685700007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2D78B995-36E5-CFAF-8790-7C368B800000%7D"}],"NativeId":"{2D78B995-36E5-CFAF-8790-7C368B800000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 43","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/536FBB59-8DCF-C1E7-9B9F-7C368B800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6C0B9D8B-6604-C1A9-86B4-7C7844900000%7D"}],"NativeId":"{6C0B9D8B-6604-C1A9-86B4-7C7844900000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 44","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AFB1D8AB-2CED-CFE1-956A-7C7844900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B82856E30-ACA2-CBA7-875C-7C7846000000%7D"}],"NativeId":"{82856E30-ACA2-CBA7-875C-7C7846000000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 45","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3EAC1CA7-AEFB-CFBA-A01A-7C7846000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000230"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000218?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000218","Title":"Ajankohtaiskatsaus vuonna 2021, Helsingin Satama Oy","Created":"2021-01-11T09:41:26.873","Acquired":"2021-01-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 05","ClassificationTitle":"Konserni- ja omistajaohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000218\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-11T10:24:37.927","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000218\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-21T15:45:50.893","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000218"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000267?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000267","Title":"Katusuunnitelma, S\u00f6rn\u00e4inen, Nihdin etel\u00e4osan kadut","Created":"2021-01-12T06:22:18.853","Acquired":"2021-01-12T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 05 02","ClassificationTitle":"Alueiden kohdesuunnittelu, uudisrakentaminen ja peruskorjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000267\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-01-12T07:24:06.633","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC338A43A-9716-C373-8676-7C5F0E100000%7D"}],"NativeId":"{C338A43A-9716-C373-8676-7C5F0E100000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31224\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/60FD35D2-BE6A-C84E-97CF-7C5F0E100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B68A37709-7959-CF8B-8705-7C5F0F600000%7D"}],"NativeId":"{68A37709-7959-CF8B-8705-7C5F0F600000}","Title":"Koostepiirustus nro 31218\/3","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8EE4BCB5-5840-C4DA-BC62-7C5F0F600002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B79A3CAB8-4DD4-C3A6-84C9-7C5F10900000%7D"}],"NativeId":"{79A3CAB8-4DD4-C3A6-84C9-7C5F10900000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31229\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B551EB11-4AB6-CA64-8260-7C5F10900002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDF2E4092-6917-C479-86CB-7C5F11F00000%7D"}],"NativeId":"{DF2E4092-6917-C479-86CB-7C5F11F00000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31228\/2","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5041DBDF-1854-C04B-9683-7C5F11F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB5B0163E-1A5E-C30C-86BA-7C5F13000000%7D"}],"NativeId":"{B5B0163E-1A5E-C30C-86BA-7C5F13000000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31221\/2","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CAB9055E-902F-C532-94BA-7C5F13000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC2549A08-6239-C53F-85A3-7C5F14300000%7D"}],"NativeId":"{C2549A08-6239-C53F-85A3-7C5F14300000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31538\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/81D1C0BA-3628-C1A6-9709-7C5F14300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2ED6D725-E832-CDB3-841C-7C5F15B00000%7D"}],"NativeId":"{2ED6D725-E832-CDB3-841C-7C5F15B00000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31225\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F5C373DE-DB38-CCD5-97A9-7C5F15B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B53ABF6D7-670C-C60B-8621-7C5F17500000%7D"}],"NativeId":"{53ABF6D7-670C-C60B-8621-7C5F17500000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31226\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AA281290-F22A-C73E-96B2-7C5F17500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDE363820-D467-C825-84DC-7C5F18700000%7D"}],"NativeId":"{DE363820-D467-C825-84DC-7C5F18700000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31227\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C51ACEBD-F7E5-C52E-9633-7C5F18700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9ED3BF21-C0AD-C6F8-84A6-7C5F1A600000%7D"}],"NativeId":"{9ED3BF21-C0AD-C6F8-84A6-7C5F1A600000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31538\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AEDB3A42-CFA5-C74C-977B-7C5F1A600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B32D12737-FCC8-CC12-845C-7C5F1D400000%7D"}],"NativeId":"{32D12737-FCC8-CC12-845C-7C5F1D400000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31221\/2","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/59F765D1-025B-C35A-97BB-7C5F1D400004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6D216FCE-A6B4-CEA0-859F-7C5F1E400000%7D"}],"NativeId":"{6D216FCE-A6B4-CEA0-859F-7C5F1E400000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31229\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AE336DF9-B18A-C386-BBA4-7C5F1E400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B382F5C24-EC17-C8A6-851A-7C5F1F000000%7D"}],"NativeId":"{382F5C24-EC17-C8A6-851A-7C5F1F000000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31228\/2","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DEB03773-F2EC-C0B4-B886-7C5F1F000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9DEB46E1-89DE-C082-8761-7C5F20000000%7D"}],"NativeId":"{9DEB46E1-89DE-C082-8761-7C5F20000000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31227\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3F9D91CB-B7F6-CEC2-979E-7C5F20000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCF4ED05C-3181-C46B-86E3-7C5F20C00000%7D"}],"NativeId":"{CF4ED05C-3181-C46B-86E3-7C5F20C00000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31225\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FE02EF4D-F5BD-CECC-B91C-7C5F20C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6088C25C-DBB2-C5BB-8589-7C5F21C00000%7D"}],"NativeId":"{6088C25C-DBB2-C5BB-8589-7C5F21C00000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31224\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D4B01582-C5F7-CBCF-BA05-7C5F21C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFDBBCE0F-EE5C-C42E-8439-7C5F2A300000%7D"}],"NativeId":"{FDBBCE0F-EE5C-C42E-8439-7C5F2A300000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31226\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B21C94DB-A374-C5BB-BA92-7C5F2A300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B41869D70-0C14-C254-855B-7C6E09B00000%7D"}],"NativeId":"{41869D70-0C14-C254-855B-7C6E09B00000}","Title":"Havainnekuva Tihtaalinpuisto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C992D14D-D3EB-C74C-B3CE-7C6E09B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000267"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000414","Title":"Aukioloajat, varhaiskasvatus- ja esiopetusalue 2, l\u00e4ntinen suurpiiri, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset vuonna 2021","Created":"2021-01-14T11:28:31.727","Acquired":"2021-01-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-14T11:42:22.790","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-30T15:28:42.563","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-31T12:16:23.930","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-22T08:35:20.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-22T08:55:54.983","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-27T14:56:09.270","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-09T08:52:54.573","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-02T13:05:42.117","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-27T12:48:28.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-28T08:28:34.260","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-17T09:31:50.130","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T10:28:15.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-08T12:51:45.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-12T10:31:33.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-15T09:16:27.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000414\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-30T14:26:59.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000414"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000417","Title":"Aukioloajat, varhaiskasvatus- ja esiopetusalue 4, pohjoinen suurpiiri, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset vuonna 2021","Created":"2021-01-14T11:32:07.887","Acquired":"2021-01-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-14T11:52:22.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-30T14:43:51.260","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-22T09:04:03.573","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-30T11:26:13.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-11T10:17:42.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-11T11:35:28.610","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-11T14:40:19.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-16T12:20:31.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-01T15:24:38.550","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-09T08:39:48.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-16T10:52:34.457","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-15T10:17:02.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-30T15:11:47.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-15T09:59:42.030","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T15:47:47.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T12:02:40.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-12T10:13:18.823","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-16T15:24:25.543","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-17T14:28:23.030","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-19T09:41:05.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000417\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-24T15:33:52.493","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000417"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000420","Title":"Aukioloajat, varhaiskasvatus- ja esiopetusalue 7.2, it\u00e4inen suurpiiri, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset vuonna 2021","Created":"2021-01-14T11:42:35.643","Acquired":"2021-01-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-14T11:54:32.130","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-22T08:21:49.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T09:54:55.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T14:10:08.383","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-05T12:42:29.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-01T15:06:22.910","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-04T10:13:11.710","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-03T12:57:14.037","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-09T12:05:09.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T09:53:44.170","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-23T14:34:49.453","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T10:39:32.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-15T13:48:02.017","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-17T10:30:38.323","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000420\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-25T08:13:41.080","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000420"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000466?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000466","Title":"Hankinta, l\u00e4\u00e4kinn\u00e4llisen kuntoutuksen peruukkipalvelu, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-01-15T09:54:19.850","Acquired":"2021-01-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000466\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-15T10:16:53.113","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B208961FF-F27C-C429-84D2-7C02F1900000%7D"}],"NativeId":"{208961FF-F27C-C429-84D2-7C02F1900000}","Title":"vertailutaulukko (henkil\u00f6tiedot suojattu)","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2B77B2A7-429B-CD5D-B475-7C02F1900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000466"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000467?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000467","Title":"Katusuunnitelma, Suutarila, Merkuriuksentie, nro 31320\/1","Created":"2021-01-15T10:08:56.650","Acquired":"2021-01-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 05 02","ClassificationTitle":"Alueiden kohdesuunnittelu, uudisrakentaminen ja peruskorjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000467\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-15T10:28:02.033","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B15DAD31D-85E1-CE59-86B4-7C5E60900000%7D"}],"NativeId":"{15DAD31D-85E1-CE59-86B4-7C5E60900000}","Title":"Muistutusten k\u00e4sittely","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7510D9D9-4D96-C5DB-94C2-7C5E60900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB2F15257-E588-CAC3-8513-7C5E64E00000%7D"}],"NativeId":"{B2F15257-E588-CAC3-8513-7C5E64E00000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31320\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/921410DB-CD34-CE23-B8FA-7C5E64E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B66C6FC8D-732F-CC15-8536-7C5E65C00000%7D"}],"NativeId":"{66C6FC8D-732F-CC15-8536-7C5E65C00000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31320\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D6AA3F4E-EAE9-C668-94E7-7C5E65C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000467"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000504?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000504","Title":"Koulutukseen osallistuminen, sosiaali- ja terveyslautakunta ja sen jaosto, j\u00e4senten ja varaj\u00e4senten osallistuminen koulutustapahtumiin v. 2021","Created":"2021-01-15T14:17:15.907","Acquired":"2021-01-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000504\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-15T14:51:40.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000504\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-05T19:07:42.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000504\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-07T10:54:57.743","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000504\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T10:11:17.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000504"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000525","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, Ty\u00f6voima ja maahanmuutto, ty\u00f6llisyydenhoidon Helsinki-lis\u00e4 yhteis\u00f6ille vuonna 2021","Created":"2021-01-18T08:32:07.527","Acquired":"2021-01-18T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-18T10:24:23.680","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-30T07:11:05.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-02T09:17:47.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-05T09:05:19.320","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-02T10:35:20.713","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-03T17:45:45.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-22T15:58:18.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T15:38:04.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-22T08:18:37.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-08T12:59:15.523","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-08T13:56:42.290","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-12T10:19:49.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-29T10:41:26.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-07T10:10:16.030","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-03T09:57:28.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-11T10:40:06.903","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000525\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-23T12:56:16.893","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98328BB4-EF4E-C50A-85E8-7CA679700000%7D"}],"NativeId":"{98328BB4-EF4E-C50A-85E8-7CA679700000}","Title":"Liite 1 Helsinki-lis\u00e4 2021 koontiliite yhteis\u00f6ille R149 - R160 julkinen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CBD7598C-4F9E-C37D-BB23-7CA679700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000525"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000534","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, Ty\u00f6voima ja maahanmuutto, ty\u00f6llisyydenhoidon Helsinki-lis\u00e4 yrityksille vuonna 2021","Created":"2021-01-18T08:33:51.173","Acquired":"2021-01-18T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-18T11:09:15.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-17T10:03:31.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-23T08:50:33.133","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-24T08:43:59.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-04T14:32:24.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-03T14:38:40.910","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-22T12:52:06.057","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-01T11:38:22.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-12T13:14:59.417","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-15T08:05:18.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-19T11:42:13.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-25T13:33:03.390","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-30T08:30:50.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-15T13:00:06.530","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-29T14:35:58.123","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-30T12:53:08.203","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-21T11:10:09.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000534\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-14T19:33:50.533","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF4115CDD-729C-C0CD-8737-7C7406300000%7D"}],"NativeId":"{F4115CDD-729C-C0CD-8737-7C7406300000}","Title":"Liite 1 Helsinki-lis\u00e4 2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6sliite yrityksille Y168-Y185 julkinen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E5A4696B-D025-C8FC-B963-7C7406300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA18FEDD6-0C61-C6D4-8629-7C83CF600000%7D"}],"NativeId":"{A18FEDD6-0C61-C6D4-8629-7C83CF600000}","Title":"Liite 1 Helsinki-lis\u00e4 2021 p\u00e4\u00e4t\u00f6sliite yrityksille Y186-Y205 julkinen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0012B1C9-A8A7-C137-955D-7C83CF700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000534"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000630?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000630","Title":"Vahingonkorvaus, autovaurio, 15.1.2021, M\u00e4kel\u00e4nkatu 47","Created":"2021-01-19T15:16:59.947","Acquired":"2021-01-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000630\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-09T15:40:08.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000630\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-19T15:36:19.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B62F4589E-3CB0-C544-87D1-7C0C78200000%7D"}],"NativeId":"{62F4589E-3CB0-C544-87D1-7C0C78200000}","Title":"Hiekoitusauton mallikuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/94B0F3A1-AF91-C7FB-9474-7C0C78200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000630"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000676?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000676","Title":"Hankinta, Yliopiston metroaseman opintoputken perusparannus, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2021-01-20T14:16:52.353","Acquired":"2021-01-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000676\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T13:09:47.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000676\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-20T14:45:20.390","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-000676"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000774?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000774","Title":"Toivomusponsi, raitiotievarikkosuunnitelman p\u00e4ivitt\u00e4minen","Created":"2021-01-22T09:33:14.943","Acquired":"2021-01-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000774\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-22T10:01:48.743","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA5B49102-5D03-C69E-866C-772913300000%7D"}],"NativeId":"{A5B49102-5D03-C69E-866C-772913300000}","Title":"Apter Ted, toivomusponsi, Kvsto 20.1.2021 asia 11","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3E1EFCB9-5B3F-CB19-AF1F-772913300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC801A904-1AE8-CA6B-8753-7CBCC7500000%7D"}],"NativeId":"{C801A904-1AE8-CA6B-8753-7CBCC7500000}","Title":"Raitiovaunuvarikoiden_kokonaiskehitt\u00e4missuunnitelma. HKL jk. Esitys Kh:lle 14.10.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9BBBE290-9D69-C01D-94EF-7CBCC7500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000774"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000781?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000781","Title":"Toivomusponsi, L\u00e4nsi-Helsingin raitioteiden yleissuunnitelman muutost\u00f6iden haittavaikutusten minimointi","Created":"2021-01-22T10:17:53.827","Acquired":"2021-01-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000781\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-22T10:39:04.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF4143E04-DF4D-C357-8606-77293AE00000%7D"}],"NativeId":"{F4143E04-DF4D-C357-8606-77293AE00000}","Title":"Kolbe Laura, toivomusponsi, Kvsto 20.1.2021 asia 11","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/19EBD0E8-C610-CCB2-AE5A-77293AE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000781"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000784?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000784","Title":"Toivomusponsi, L\u00e4nsi-Helsingin raitioteiden yleissuunnitelmassa turvattava Haagan ja l\u00e4hialueiden viheryhteydet","Created":"2021-01-22T10:51:02.033","Acquired":"2021-01-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000784\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-22T11:08:14.110","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8A36E8CD-F92A-CEFD-87A4-772955A00000%7D"}],"NativeId":"{8A36E8CD-F92A-CEFD-87A4-772955A00000}","Title":"Wallgren Thomas, toivomusponsi, Kvsto 20.1.2021 asia 11","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B8260987-9A62-C6F6-A60A-772955A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-000784"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001000","Title":"Lahjoitukset vuonna 2021, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala, varhaiskasvatus ja esiopetuksen palvelukokonaisuus","Created":"2021-01-26T11:55:14.517","Acquired":"2021-01-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 07 02","ClassificationTitle":"Perint\u00f6- ja lahjoitusasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-01-26T12:39:11.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-04T14:22:22.887","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-23T08:03:22.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-21T10:14:40.270","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-23T08:34:40.607","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-05T07:44:50.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-12T15:23:33.720","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-23T12:23:21.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001000\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-02T09:02:32.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-001000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001004?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001004","Title":"Poikkeaminen, Tapaninkyl\u00e4, kiinteist\u00f6tunnus 91-429-13-46, Kortesuontie 6, Kotowood Oy","Created":"2021-01-26T13:11:59.243","Acquired":"2021-01-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 01","ClassificationTitle":"Poikkeamismenettely","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001004\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-26T13:32:31.340","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBD17C226-66E0-C7D4-84BF-7B8260300000%7D"}],"NativeId":"{BD17C226-66E0-C7D4-84BF-7B8260300000}","Title":"Asemakaavaote","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/58B2D45A-7299-C7A8-94CC-7B8260300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B456E22C6-4CE7-C200-87BF-7B8261200000%7D"}],"NativeId":"{456E22C6-4CE7-C200-87BF-7B8261200000}","Title":"Ymparistokartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B6DA2EEA-B0EB-C15C-9710-7B8261200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA5BD26E0-9E44-C23C-8BBF-7B8277800000%7D"}],"NativeId":"{A5BD26E0-9E44-C23C-8BBF-7B8277800000}","Title":"Asemapiirustus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ECBBEACB-B059-C8BD-AA28-7B8277800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001004"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001008?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001008","Title":"Asemakaavan muutos, nro 12753, Laajasalo tontti 49017\/3, Yliskyl\u00e4ntie 2, Asunto Oy Helsingin Yliskyl\u00e4ntie 2","Created":"2021-01-26T13:39:59.170","Acquired":"2021-01-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001008\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-01-26T14:03:00.833","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001008\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-27T15:48:37.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD06CB40-3155-C71C-86D4-7CC1A6800000%7D"}],"NativeId":"{CD06CB40-3155-C71C-86D4-7CC1A6800000}","Title":"Asemakaavakartan nro 12753 pohjakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4518785B-D106-CD4F-95E8-7CC1A6800000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001008"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001057","Title":"Lahjoitukset vuonna 2021, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala, ruotsinkielinen palvelukokonaisuus","Created":"2021-01-26T15:45:25.573","Acquired":"2021-01-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 07 02","ClassificationTitle":"Perint\u00f6- ja lahjoitusasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-27T08:26:35.983","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T11:19:32.687","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-06T09:41:01.050","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-06T11:59:22.570","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-06T15:59:54.803","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-06T17:07:28.013","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-06T17:08:47.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-07T14:08:59.887","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-10T12:55:16.547","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-12T10:27:14.740","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-12T14:48:12.833","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-27T13:38:09.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-12T15:47:52.990","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-14T08:19:26.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/22?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":22,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-14T11:27:52.037","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/23?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":23,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-14T12:20:09.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/24?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":24,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-14T13:54:32.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/25?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":25,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-14T15:26:11.317","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/26?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":26,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-17T13:52:19.660","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/27?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":27,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-17T14:48:31.127","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/28?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":28,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-19T12:31:39.260","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/29?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":29,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-19T12:56:27.523","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-24T15:14:01.917","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/30?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":30,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-20T10:53:26.850","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/31?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":31,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-24T14:55:16.117","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/32?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":32,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-26T11:28:35.417","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/33?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":33,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-05T09:06:38.830","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/34?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":34,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-25T09:31:54.090","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/35?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":35,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-25T11:36:36.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/36?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":36,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-28T10:23:59.033","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/37?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":37,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-29T14:33:27.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-01T09:25:00.367","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-08T13:15:56.500","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-20T10:33:36.817","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-30T08:38:48.350","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-30T12:53:15.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001057\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-03T16:05:41.610","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-001057"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001249?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001249","Title":"Vuokraus, tontti 49044\/2, F\u00f6gl\u00f6nkuja 1, Laajasalo, Keskin\u00e4inen kiinteist\u00f6osakeyhti\u00f6 Borgstr\u00f6minm\u00e4ki","Created":"2021-01-27T10:21:30.863","Acquired":"2021-01-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001249\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-29T08:39:33.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB003EB4F-39C7-C9DD-8510-7CCACA400000%7D"}],"NativeId":"{B003EB4F-39C7-C9DD-8510-7CCACA400000}","Title":"Maanvuokrasopimusluonnos","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/898E77BF-1D10-C140-94A8-7CCACA400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC31F112B-F716-C654-8760-7CCACB400000%7D"}],"NativeId":"{C31F112B-F716-C654-8760-7CCACB400000}","Title":"B-osakkeiden kauppakirjaluonnos","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4687AEEC-AC9C-CAF1-9762-7CCACB400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B929C47B7-3292-C0FF-8619-7CCACBC00000%7D"}],"NativeId":"{929C47B7-3292-C0FF-8619-7CCACBC00000}","Title":"Maanvuokrasopimuksen karttaliite 1","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BFE68A05-E09A-C9D6-B951-7CCACBC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBF364721-58EF-C5AB-86C7-7CCACC500000%7D"}],"NativeId":"{BF364721-58EF-C5AB-86C7-7CCACC500000}","Title":"B-osakkeiden kauppakirjan liite 1","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DC46E9C6-F007-C1FE-9671-7CCACC500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBB839CBD-C4C6-CA9E-87B1-7CCACCF00000%7D"}],"NativeId":"{BB839CBD-C4C6-CA9E-87B1-7CCACCF00000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1967C9F7-F251-CA8D-94ED-7CCACCF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001249"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001104?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001104","Title":"Hankinta, Digitaalisen oppimateriaalin tuottamiseen, hallintaan, hankintaan ja jakeluun tarkoitettu j\u00e4rjestelm\u00e4","Created":"2021-01-27T14:19:23.443","Acquired":"2021-01-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001104\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-01-27T15:15:40.520","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001104\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T13:20:18.507","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4C7BE6CA-63D7-CBA5-84DC-7C3086900000%7D"}],"NativeId":"{4C7BE6CA-63D7-CBA5-84DC-7C3086900000}","Title":"DIGMA_vertailu_koonti","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/442E590C-4CD7-C134-9788-7C3086900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001104"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001215?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001215","Title":"Hankinta, asunnottomien tuettu asuminen hajasijoitetuissa asunnoissa","Created":"2021-01-28T11:01:56.283","Acquired":"2021-01-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001215\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-28T13:47:56.680","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001215\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-20T17:30:19.403","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5383E49D-0DE4-C75E-869A-7CC5A1E00000%7D"}],"NativeId":"{5383E49D-0DE4-C75E-869A-7CC5A1E00000}","Title":"Tarjousvertailu","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C93FC5AA-3AE2-CB07-BA44-7CC5A1E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001215"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001329?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001329","Title":"Poikkeaminen, Taka-T\u00f6\u00f6l\u00f6, tontti 14495\/14, Mechelininkatu 45, Asunto Oy Mechelininkatu 45","Created":"2021-02-01T10:04:45.333","Acquired":"2021-01-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 01","ClassificationTitle":"Poikkeamismenettely","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001329\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-01T12:18:43.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8EF0A43D-7B2B-C0E6-8444-7CA7E5500000%7D"}],"NativeId":"{8EF0A43D-7B2B-C0E6-8444-7CA7E5500000}","Title":"Asemakaavaote","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1B37D51E-BF6B-CA8E-B9B1-7CA7E5500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B439A342B-87E0-C652-84BB-7CA7E5B00000%7D"}],"NativeId":"{439A342B-87E0-C652-84BB-7CA7E5B00000}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6kartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F6F6B39E-CEB6-CAB4-96FC-7CA7E5B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7D89747-A31E-CF9B-84D9-7CC175400000%7D"}],"NativeId":"{E7D89747-A31E-CF9B-84D9-7CC175400000}","Title":"Alustavat suunnitelmat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/81C32F24-C517-C286-9797-7CC175400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001329"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001530?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001530","Title":"Ryhm\u00e4aloite, KD&Sin., Helsingin palkkatakuu","Created":"2021-02-03T22:27:33.000","Acquired":"2021-02-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001530\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-04T16:24:40.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001530\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:23:44.950","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B64A3CA3A-432A-4352-93E1-8472EF62F3B0%7D"}],"NativeId":"{64A3CA3A-432A-4352-93E1-8472EF62F3B0}","Title":"Ryhm\u00e4aloite 03.02.2021 Ebeling Mika Kristillisdemokraattien ja Sinisten ryhm\u00e4aloite Helsingin palkkatakuusta","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1D036FDA-3C1A-CC29-989A-776995300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001530"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001659?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001659","Title":"Toivomusponsi, kaupungin terveyspalveluiden riitt\u00e4vyyden selvitt\u00e4minen Meri-Rastilassa","Created":"2021-02-05T10:43:24.723","Acquired":"2021-02-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001659\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T10:57:43.000","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-001659"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001646-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001646 Lausunto 1","Title":"Toivomusponsi, alueiden viihtyisyyden yll\u00e4pit\u00e4minen Etel\u00e4-Sataman ja L\u00e4nsisataman tulevassa rakentamisessa","Created":"2021-02-08T09:19:21.013","Acquired":"2021-02-08T09:19:21.013","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001646-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunnon p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-08T09:19:29.857","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD126CA66-D932-CF72-85A9-777142E00000%7D"}],"NativeId":"{D126CA66-D932-CF72-85A9-777142E00000}","Title":"Kolbe Laura, toivomusponsi, Kvsto 3.2.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FC85DAF7-B088-C5ED-AD1D-777142E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001646-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001628-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001628 Lausunto 1","Title":"Toivomusponsi, Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 otettava huomioon rakennuksen historia","Created":"2021-02-08T09:32:48.987","Acquired":"2021-02-08T09:32:48.987","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001628-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunnon p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-08T09:32:57.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7F0E8E8-FA2C-C0BF-865F-777111800000%7D"}],"NativeId":"{E7F0E8E8-FA2C-C0BF-865F-777111800000}","Title":"M\u00e5nsson Bj\u00f6rn, toivomusponsi, Kvsto 3.2.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E432FC2B-CBCA-C181-AEAB-777111800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001628-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001731","Title":"Asukkaiden valinta vapautuviin kaupungin omistamiin vuokra-asuntoihin vuonna 2021","Created":"2021-02-08T09:44:17.373","Acquired":"2021-02-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 07 01","ClassificationTitle":"Asunnonv\u00e4litys","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-08T10:06:44.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-11T12:53:45.063","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-14T10:30:51.200","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-14T08:53:03.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-14T09:44:30.527","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-13T13:03:15.187","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-13T09:00:26.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001731\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-12T12:47:31.513","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA661AAFF-3251-CDA6-8622-7C7461300000%7D"}],"NativeId":"{A661AAFF-3251-CDA6-8622-7C7461300000}","Title":"Asukasvalinnat_9_2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/645AB165-6DCC-C48D-9736-7C7461300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001731"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001840?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001840","Title":"Katusuunnitelma, Vuosaari, Bertha Pauligin katu, Gustav Pauligin katu, Vuotie, Leikosaarentie","Created":"2021-02-09T14:30:04.390","Acquired":"2021-02-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 05 02","ClassificationTitle":"Alueiden kohdesuunnittelu, uudisrakentaminen ja peruskorjaus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001840\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-10T13:58:25.787","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAF6C6EAC-4699-C794-8611-7A9900F00000%7D"}],"NativeId":"{AF6C6EAC-4699-C794-8611-7A9900F00000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31578\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/14CC0A1C-141A-CB8C-9733-7A9900F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB2888227-CAF0-C396-8462-7A9902400000%7D"}],"NativeId":"{B2888227-CAF0-C396-8462-7A9902400000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31578\/1, 15.6.2021","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F1D2F1D8-F792-C8B0-96E1-7A9902400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCBA9C614-91DC-C489-85B8-7A9903900000%7D"}],"NativeId":"{CBA9C614-91DC-C489-85B8-7A9903900000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31579\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A06E219A-EA00-C3A2-96DF-7A9903900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9888AB20-45AE-CC7B-84B5-7A9905300000%7D"}],"NativeId":"{9888AB20-45AE-CC7B-84B5-7A9905300000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31579\/1, 15.6.2021","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3101748D-470F-C969-9746-7A9905300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6F58DC22-DDFD-C0D7-8693-7A9906300000%7D"}],"NativeId":"{6F58DC22-DDFD-C0D7-8693-7A9906300000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31578\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/07913678-E755-CE88-94F3-7A9906400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6DE776CB-17D0-CAAF-86AC-7A9906F00000%7D"}],"NativeId":"{6DE776CB-17D0-CAAF-86AC-7A9906F00000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31579\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/597BBA36-F61A-CE2B-BB3D-7A9906F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEA6118FA-9CB8-C033-87C3-7A9907A00000%7D"}],"NativeId":"{EA6118FA-9CB8-C033-87C3-7A9907A00000}","Title":"Vuorovaikutusmuistio","Type":"muistio","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ED4D2302-087D-C28D-B882-7A9907A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B15FF8A47-2F0B-C2D7-85DD-7A9909500000%7D"}],"NativeId":"{15FF8A47-2F0B-C2D7-85DD-7A9909500000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31578\/1, 15.6.2021","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D3135920-1556-C65E-BA96-7A9909500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B986232CB-4790-CD5C-8792-7A990A700000%7D"}],"NativeId":"{986232CB-4790-CD5C-8792-7A990A700000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31579\/1, 15.6.2021","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5B4D9F14-B89B-C5BB-B854-7A990A700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA70797B2-0F72-CBA9-8516-7A9922100000%7D"}],"NativeId":"{A70797B2-0F72-CBA9-8516-7A9922100000}","Title":"Koostepiirustus nro 31578\/2","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CDFBF675-6FBD-CFB5-97E8-7A9922100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B90A745F6-3AFD-C2FA-8589-7A9923100000%7D"}],"NativeId":"{90A745F6-3AFD-C2FA-8589-7A9923100000}","Title":"Koostepiirustus nro 31578\/2, 15.6.2021","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4FDEA3C1-382F-C219-9480-7A9923100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001840"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001903?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001903","Title":"Poikkeaminen, Suutarila, Helsingin Mailapelikeskus Oy","Created":"2021-02-10T13:32:30.227","Acquired":"2021-02-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 01","ClassificationTitle":"Poikkeamismenettely","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001903\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-22T11:17:43.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001903\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-11T10:59:56.013","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5F4DB661-343A-CBF6-86C2-7A32EA600000%7D"}],"NativeId":"{5F4DB661-343A-CBF6-86C2-7A32EA600000}","Title":"Alustavat suunnitelmat ja asemapiirustus","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/50E02F3C-6247-C2CA-944F-7A32EA600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2020C90B-74B5-CB5B-853E-7A32EB300000%7D"}],"NativeId":"{2020C90B-74B5-CB5B-853E-7A32EB300000}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6kartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FA0BDCCE-5040-CF6E-953B-7A32EB300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2C06763A-9B85-C997-866B-7A32EC400000%7D"}],"NativeId":"{2C06763A-9B85-C997-866B-7A32EC400000}","Title":"Asemakaavaote","Type":"ote","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/56A8B9C8-A824-CDD0-922E-7A32EC400001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001903"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001914?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001914","Title":"Vuokraus, tilavuokra, Myllypurontie 1, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-02-10T14:23:25.970","Acquired":"2021-02-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001914\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-10T14:40:40.090","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001914\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-15T12:38:56.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-001914"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001978?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001978","Title":"Hankinta, p\u00e4ihdehuollon asumispalvelut, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-02-11T15:57:49.890","Acquired":"2021-02-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001978\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-11T16:06:53.040","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001978\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-01T15:50:57.540","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB6680B2D-362B-CFF8-8652-7CDAA3400000%7D"}],"NativeId":"{B6680B2D-362B-CFF8-8652-7CDAA3400000}","Title":"Tarjousvertailu","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F4EED96B-05A8-CB21-97C7-7CDAA3500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001978"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002056?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002056","Title":"Tutkimuslupa, Forced migration, institutional encounters and trust\/distrust in the local welfare state","Created":"2021-02-15T11:01:10.647","Acquired":"2021-02-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"13 02 01","ClassificationTitle":"Tutkimusluvat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002056\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-15T11:11:45.253","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002056"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002067?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002067","Title":"Hankinta, et\u00e4l\u00e4\u00e4k\u00e4rin konsultaatiopalvelut, sairaala-, kuntoutus- ja hoivapalvelut","Created":"2021-02-15T12:51:09.940","Acquired":"2021-02-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002067\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-15T13:32:37.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002067\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-06T15:21:44.627","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002067"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002225?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002225","Title":"Valtuustoaloite, luonnonvaraisten uimapaikaksi  soveltuvien ranta-alueiden kartoitus","Created":"2021-02-17T22:41:40.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002225\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T08:14:56.273","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002225\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:26:28.897","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC50F9E3A-2D31-4C3A-89F8-9C61FEDAC2D1%7D"}],"NativeId":"{C50F9E3A-2D31-4C3A-89F8-9C61FEDAC2D1}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Karhuvaara Arja Luonnonvaraisten uimapaikaksi  soveltuvien ranta-alueiden kartoitus","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6200F036-1D06-CD8C-A1D7-77B1BAF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002225"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002230?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002230","Title":"Valtuustoaloite, kiusaamisvilkun kokeileminen v\u00e4kivallan torjumiseksi kouluissa","Created":"2021-02-17T22:41:37.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002230\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T08:59:38.703","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002230\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:25:21.437","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13CE8431-1377-4DED-9FE6-83C205397A79%7D"}],"NativeId":"{13CE8431-1377-4DED-9FE6-83C205397A79}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Alamets\u00e4 Alviina Valtuustoaloite: kiusaamisvilkun kokeileminen v\u00e4kivallan torjumiseksi kouluissa","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/24348BF7-24B4-C576-9DC4-77B1BB400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002230"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002235?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002235","Title":"Valtuustoaloite, kadun nime\u00e4minen entisen arkkiatrin ja Yliopiston rehtorin ja kanslerin Nils Oker-Blomin mukaan","Created":"2021-02-17T22:41:37.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002235\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T09:07:17.230","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002235\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:24:58.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5E4D3A1A-FB62-4C16-A35B-10E10A84D037%7D"}],"NativeId":"{5E4D3A1A-FB62-4C16-A35B-10E10A84D037}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Rantala Marcus Kadun nime\u00e4minen entisen arkkiatrin ja Yliopiston rehtorin ja kanslerin Nils Oker-Blomin mukaan","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F4026D7E-C335-C502-9AA0-77B1BBD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002235"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002227?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002227","Title":"Valtuustoaloite, perhep\u00e4iv\u00e4hoitajien ty\u00f6olojen parantamiseksi","Created":"2021-02-17T22:41:38.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002227\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T08:17:49.520","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002227\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T11:36:54.583","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002227\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-08T14:19:32.963","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B28B071BA-1E94-433F-97C2-213A84957DFB%7D"}],"NativeId":"{28B071BA-1E94-433F-97C2-213A84957DFB}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Holopainen Mari Aloite perhep\u00e4iv\u00e4hoitajien ty\u00f6olojen parantamiseksi","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/92726A22-ACBB-C796-99C7-77B1BAF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002227"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002234?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002234","Title":"Valtuustoaloite, kulttuurilaitosrahasto Helsingille","Created":"2021-02-17T22:41:39.477","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002234\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-18T09:25:41.130","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002234\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-06T12:33:36.527","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002234\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-06T13:30:59.760","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B831BCB89-C8C2-C131-8717-7AE7F6000000%7D"}],"NativeId":"{831BCB89-C8C2-C131-8717-7AE7F6000000}","Title":"Urheilu- ja ulkoilulaitosrahasto kvsto 1.11.1972 \u00a7 632","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4B5E7D41-C972-C304-9477-7AE7F6000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1FC818D3-B0A5-C83E-9CA9-7CDB93500006%7D"}],"NativeId":"{1FC818D3-B0A5-C83E-9CA9-7CDB93500006}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Hannu Oskalan aloitteesta koskien kulttuurilaitosrahaston perustamista Helsingille","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1FC818D3-B0A5-C83E-9CA9-7CDB93500006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-02T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B23B21B2B-1F0F-4463-9794-D8DF79FF30DE%7D"}],"NativeId":"{23B21B2B-1F0F-4463-9794-D8DF79FF30DE}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Oskala Hannu kulttuurilaitosrahasto Helsingille","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1BF1379F-C5A2-C6EA-AE90-77B1BB800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002234"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002248?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002248","Title":"Valtuustoaloite, H\u00e4t\u00e4maijoituksen lis\u00e4\u00e4minen asunnottomille naisille  ","Created":"2021-02-17T22:41:40.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002248\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T10:31:12.880","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002248\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:58:57.103","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B64D72D2E-6069-C0F6-8BC9-77ECBBE00000%7D"}],"NativeId":"{64D72D2E-6069-C0F6-8BC9-77ECBBE00000}","Title":"Valtuutettu Sinikka Veps\u00e4n aloite","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6D8BC13E-51EA-C31E-A30E-77ECBBE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002248"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002232?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002232","Title":"Valtuustoaloite, vanhojen kaupungin omistamien arvorakennusten kunnostusrahastosta","Created":"2021-02-17T22:41:41.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002232\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T08:46:46.607","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002232\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:56:55.010","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B59374811-BDA3-CCCB-87DE-77ED7DC00000%7D"}],"NativeId":"{59374811-BDA3-CCCB-87DE-77ED7DC00000}","Title":"Valtuustoaloite Rantanen arvokiinteist\u00f6jen kunnostusrahasto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E28AC59A-C5D4-CB27-BB88-77ED7DC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002232"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002236?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002236","Title":"Valtuustoaloite, paluumuuttajat kotiin: Helsingin on houkuteltava suomalaisia huippuosaajia maailmalta ","Created":"2021-02-17T22:41:41.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002236\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T09:07:16.903","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002236\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:24:18.480","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC9242103-DD6A-4B81-AF6B-99BD2BB38B71%7D"}],"NativeId":"{C9242103-DD6A-4B81-AF6B-99BD2BB38B71}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Pajunen Jenni Paluumuuttajat kotiin: Helsingin on houkuteltava suomalaisia huippuosaajia maailmalta ","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A19A7D8E-384C-C68B-996F-77B1BC000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002236"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002229?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002229","Title":"Valtuustoaloite, Tekoj\u00e4\u00e4kentt\u00e4 Herttoniemenrannan urheilupuistoon","Created":"2021-02-17T22:41:42.000","Acquired":"2021-02-17T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002229\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T08:35:57.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002229\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:26:53.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDF424FEC-B9BC-412C-AEB7-BC3A139158E4%7D"}],"NativeId":"{DF424FEC-B9BC-412C-AEB7-BC3A139158E4}","Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Venemies Mauri Tekoj\u00e4\u00e4kentt\u00e4 Herttoniemenrannan urheilupuistoon","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BF15F4C6-FE19-CE55-B7C5-77B1BB100003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002229"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002432?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002432","Title":"Kokousajat, Kaupunginhallitus 2022","Created":"2021-02-23T14:22:51.223","Acquired":"2021-02-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002432\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-23T14:35:51.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B01F2B205-D3B6-C462-8505-7C17DCF00000%7D"}],"NativeId":"{01F2B205-D3B6-C462-8505-7C17DCF00000}","Title":"Kaupunginhallituksen kokoukset vuodelle 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D646083B-EC88-CAE5-96AE-7C17DCF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002432"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002493?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002493","Title":"Valtionperint\u00f6, Valtiokonttori","Created":"2021-02-24T13:04:29.460","Acquired":"2021-02-24T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 07 02","ClassificationTitle":"Perint\u00f6- ja lahjoitusasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002493\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-24T16:09:20.857","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002493"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002502?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002502","Title":"Kokoonpano, Liikenneliikelaitoksen johtokunta, vuonna 2021 alkava toimikausi","Created":"2021-02-24T13:20:02.000","Acquired":"2021-02-24T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002502\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-24T13:42:18.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002502\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-27T13:26:16.763","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002502\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-26T10:25:50.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002502"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002643","Title":"Helsingin kaupungin talousarvio vuodelle 2022 ja taloussuunnitelma vuosille 2022 - 2024","Created":"2021-03-01T10:04:50.873","Acquired":"2021-03-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-01T10:46:00.017","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-02T10:26:52.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-01T17:26:03.117","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-02T10:27:14.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-02T10:33:23.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-10T13:07:02.230","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-28T10:22:10.047","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:28:01.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:30:20.237","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-10T13:04:33.577","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:31:14.673","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:31:52.020","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:32:22.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-05T13:24:54.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:29:21.687","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002643\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T10:33:58.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B615FB271-26FE-CCA8-87A6-7B9329400000%7D"}],"NativeId":"{615FB271-26FE-CCA8-87A6-7B9329400000}","Title":"Tae 2022 raami ja laatimisohjeet","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F3272339-101F-C2EF-9580-7B9329400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3DBE6EDF-20FF-C12B-8968-7BBAC2900000%7D"}],"NativeId":"{3DBE6EDF-20FF-C12B-8968-7BBAC2900000}","Title":"Palvelukeskus TAE 2022 TS 2023-2030 investoinnit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/766609B7-1CF7-C677-A21D-7BBAC2900002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF3554B02-F402-C034-8429-7BBB3F700000%7D"}],"NativeId":"{F3554B02-F402-C034-8429-7BBB3F700000}","Title":"Palvelukeskus tunnusluvut TAE 2022 TS 2023-2024 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FD4CAEA3-64A3-CFD3-B9D0-7BBB3F700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE8609D46-906B-C939-8750-7BC05B200000%7D"}],"NativeId":"{E8609D46-906B-C939-8750-7BC05B200000}","Title":"Palvelukeskus TAE 2022 TS 2023-2024 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C2D64BB3-AC5E-C405-BB79-7BC05B200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6E0C4C4E-772D-CFFD-867A-7BC05E800000%7D"}],"NativeId":"{6E0C4C4E-772D-CFFD-867A-7BC05E800000}","Title":"Palvelukeskus Rahoituslaskelma TAE 2022 TS 2023-2024 ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C04DFB33-72D8-CDC1-950D-7BC05E800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4D22A0D6-039B-CB9B-8570-7BC5C2100000%7D"}],"NativeId":"{4D22A0D6-039B-CB9B-8570-7BC5C2100000}","Title":"Helsingin kaupungin palvelukeskus TAE2022 perusteluteksti","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/628C1B90-53EA-C504-AE0C-7BC5C2100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B367367AE-506D-C4BB-87DB-7BC9C0B00000%7D"}],"NativeId":"{367367AE-506D-C4BB-87DB-7BC9C0B00000}","Title":"Kasko TAE 2022 k\u00e4ytt\u00f6talous","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/66461784-6FD0-C6C8-9609-7BC9C0B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7EA5004-29D2-C8FF-854A-7BC9C1400000%7D"}],"NativeId":"{E7EA5004-29D2-C8FF-854A-7BC9C1400000}","Title":"Kasko TAE 2022 - investoinnit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A06BE605-8C27-C8C8-9707-7BC9C1400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD32B7596-08E3-C5C9-845A-7CEA9EB00000%7D"}],"NativeId":"{D32B7596-08E3-C5C9-845A-7CEA9EB00000}","Title":"Kaupunginhallituksen vastaukset valtuutettujen tekemiin talousarvioaloitteisiin","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7006FE35-0851-C3B5-9421-7CEA9EB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA0E304C3-9902-CE9A-8491-7CEF7E900000%7D"}],"NativeId":"{A0E304C3-9902-CE9A-8491-7CEF7E900000}","Title":"Kaupunginkanslian 2022 talousarvio- ja taloussuunnitelmaehdotus 2022-2024","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E99DA7A8-9AA9-CECA-953B-7CEF7E900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCCEFD185-3BA9-C653-8719-7CFE7FA00000%7D"}],"NativeId":"{CCEFD185-3BA9-C653-8719-7CFE7FA00000}","Title":"Kaupunginkanslian v. 2022 perusteluteksti","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F008BFCB-EDED-C47D-BBA9-7CFE7FA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7C13C3FC-F36F-CC52-8FA8-7CFEA9E00000%7D"}],"NativeId":"{7C13C3FC-F36F-CC52-8FA8-7CFEA9E00000}","Title":"Helsingin kaupungin talousarvio 2022 ja taloussuunnitelma 2022-2024, Ehdotus Kh 8.11.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CD0F292A-D7AE-C3AA-9414-7CFEA9F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002643"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002695?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002695","Title":"Yhteisj\u00e4rjestelysopimus, muutos, Ruskeasuo","Created":"2021-03-01T12:59:30.267","Acquired":"2021-03-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 05","ClassificationTitle":"Pysyvien k\u00e4ytt\u00f6oikeuksien luovuttaminen, rasitesopimukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002695\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-02T08:32:24.993","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6363166D-DF63-C93C-8681-7C9891600000%7D"}],"NativeId":"{6363166D-DF63-C93C-8681-7C9891600000}","Title":"Luonnos yhteisj\u00e4rjestelysopimuksen muutossopimuksesta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/774A5869-09AC-CE5B-BBA1-7C9891600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002695"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002702?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002702","Title":"Lahjoitusrahastojen voittovarat, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-03-01T13:57:40.060","Acquired":"2021-03-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 07 02","ClassificationTitle":"Perint\u00f6- ja lahjoitusasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002702\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-03-02T09:05:39.897","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002702\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T12:46:03.863","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002702"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002295-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002295 Lausunto 1","Title":"Lausuntopyynt\u00f6 toivomusponnesta koskien Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamista opiskelijayhteisty\u00f6n\u00e4","Created":"2021-03-02T09:28:07.717","Acquired":"2021-03-02T09:28:07.717","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"P\u00e4\u00e4tetty","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002295-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunto valmis","Created":"2021-03-02T09:28:21.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6E756E8F-44D6-C7CF-8597-7BE928C00000%7D"}],"NativeId":"{6E756E8F-44D6-C7CF-8597-7BE928C00000}","Title":"Pia Pakarinen toivomusponsi, Kvsto 17.2.2021, asia 16","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8B2A5FCE-DDF2-CE7B-9496-7BE928C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002295-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002289-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002289 Lausunto 1","Title":"Lausuntopyynt\u00f6 toivomusponnesta koskien Aino Ackt\u00e9n huvilan huomioimista historiallisesti arvokkaiden rakennusten korjaussuunnitelmissa","Created":"2021-03-02T09:30:49.990","Acquired":"2021-03-02T09:30:49.990","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"P\u00e4\u00e4tetty","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002289-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunto valmis","Created":"2021-03-02T09:30:59.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4F2807E9-C2D7-C924-847C-7BE86EE00000%7D"}],"NativeId":"{4F2807E9-C2D7-C924-847C-7BE86EE00000}","Title":"Asko-Seljavaara Sirpa Ksto 17.2.2021 asia 16","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1662A2C0-D3DC-C74E-969C-7BE86EE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002289-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002761?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002761","Title":"Hankinta, Helsingin kaupungin palvelukeskusliikelaitoksen k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4t elintarvikekuljetukset, palvelukeskusliikelaitos","Created":"2021-03-02T11:40:25.027","Acquired":"2021-03-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002761\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T14:14:48.860","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002761"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002763","Title":"Palvelusetelituottajat vuonna 2021, kuntouttava psykoterapia ja lyhytterapia","Created":"2021-03-02T12:11:31.890","Acquired":"2021-03-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T14:03:59.660","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-24T11:22:48.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-14T14:39:31.347","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-17T16:21:58.267","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-01T15:56:31.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-01T16:13:04.367","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-21T11:53:51.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-17T09:24:32.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-18T15:36:59.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-08T12:31:32.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B051E79A0-7549-CFB7-87E7-7B594DA00000%7D"}],"NativeId":"{051E79A0-7549-CFB7-87E7-7B594DA00000}","Title":"palvelusetelintuottaja180821_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4BC4509A-AA3F-C011-AC5C-7B594DA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B27304D7C-94E4-C48C-845D-7BCEA6900000%7D"}],"NativeId":"{27304D7C-94E4-C48C-845D-7BCEA6900000}","Title":"palvelusetelintuottaja 070921_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E6399B62-7D00-C3B1-AD08-7BCEA6900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B321E18CF-DE9B-CBD7-86C3-7C1728700000%7D"}],"NativeId":"{321E18CF-DE9B-CBD7-86C3-7C1728700000}","Title":"palvelusetelintuottaja230921_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6ECA4D8B-8175-CA42-A5BF-7C1728700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002763"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002859?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002859","Title":"Valtuustoaloite, Laajasalon lukion perustaminen uudelleen ","Created":"2021-03-03T21:11:46.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002859\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T09:26:12.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002859\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:26:19.320","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEF72D857-4136-4C2D-8A22-43B1E53B208B%7D"}],"NativeId":"{EF72D857-4136-4C2D-8A22-43B1E53B208B}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Rantanen Tuomas Laajasalon lukion perustaminen uudelleen ","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6CAC752A-3D90-C564-9D1C-77F985100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA21274EF-ED52-CCD7-8762-79C6DE500000%7D"}],"NativeId":"{A21274EF-ED52-CCD7-8762-79C6DE500000}","Title":"lukion ennuste ja tilapaikat 5_2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1E0CC544-ED97-CBEB-96B3-79C6DE500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1ECF9108-E9BE-C004-8512-79C6DE700000%7D"}],"NativeId":"{1ECF9108-E9BE-C004-8512-79C6DE700000}","Title":"Lukiot kartalla","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4693E2EB-DA43-C45C-969D-79C6DE700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002859"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002925?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002925","Title":"Valtuustoaloite, Kiinteist\u00f6 Oy Auroranlinnan sulauttaminen Helsingin kaupungin asunnot Oy:hyn","Created":"2021-03-03T21:11:51.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002925\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T11:47:39.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002925\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:57:09.340","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBCB1D4CC-6C56-C3EB-8551-7B622E600000%7D"}],"NativeId":"{BCB1D4CC-6C56-C3EB-8551-7B622E600000}","Title":"Palvelussuhdeasuntoja_koskevat_periaatteet_2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/342FD4BF-1BB6-C31C-BB6E-7B622E600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8C5C89E1-CED1-C4D6-86F8-7B622EF00000%7D"}],"NativeId":"{8C5C89E1-CED1-C4D6-86F8-7B622EF00000}","Title":"Valtuustoaloite ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1C720B5C-D6BA-C948-97A5-7B622EF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002925"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002927?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002927","Title":"Ryhm\u00e4aloite, kok, lasten turvallisen koulunk\u00e4ynnin vahvistaminen ja Helsingin huumeongelma","Created":"2021-03-03T21:11:53.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002927\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T11:33:46.120","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002927\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:57:01.447","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4DFAA2F1-3741-4753-B815-13F1A7E97EE0%7D"}],"NativeId":"{4DFAA2F1-3741-4753-B815-13F1A7E97EE0}","Title":"Ryhm\u00e4aloite 03.03.2021 Sazonov Daniel Kokoomuksen ryhm\u00e4aloite lasten turvallisen koulunk\u00e4ynnin vahvistamiseksi ja Helsingin huumeongelman ","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/54EB52ED-0200-C9BC-BD63-77F985200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA4E1D432-000C-CCA3-8A06-7BA60E800000%7D"}],"NativeId":"{A4E1D432-000C-CCA3-8A06-7BA60E800000}","Title":"Helsingin poliisilaitoksen lausunto 23.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E7AA460D-8E5D-C551-A990-7BA60E800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002927"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002924?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002924","Title":"Valtuustoaloite, freelancerien ja kulttuuritoimijoiden tukeminen poikkeusaikana","Created":"2021-03-03T21:11:55.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002924\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T11:19:17.840","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002924\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-28T11:58:32.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B64D2181C-323C-4077-B91C-56A7A36FA635%7D"}],"NativeId":"{64D2181C-323C-4077-B91C-56A7A36FA635}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Muttilainen Sami FREELANCERIEN JA KULTTUURITOIMIJOIDEN TUKEMINEN POIKKEUSAIKANA","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/354DEC35-ECAB-C6C5-91D2-77F985B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002924"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002856?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002856","Title":"Valtuustoaloite, lyhennetyn ty\u00f6ajan kokeilu","Created":"2021-03-03T21:11:56.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002856\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T09:18:45.657","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002856\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-13T09:20:49.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B68582DF2-1B59-4CA7-944D-C8C9B8E3303F%7D"}],"NativeId":"{68582DF2-1B59-4CA7-944D-C8C9B8E3303F}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Haglund Mia Lyhennetyn ty\u00f6ajan kokeilu","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BDE359EB-319B-CBF3-B352-77F985500001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002856"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002849?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002849","Title":"Valtuustoaloite, lapsi- ja senioripolku Keskuspuistoon","Created":"2021-03-03T21:12:00.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002849\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T08:05:23.850","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002849\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:25:05.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B28F4BF98-9079-4508-9608-E8F6EE986337%7D"}],"NativeId":"{28F4BF98-9079-4508-9608-E8F6EE986337}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Asko-Seljavaara Sirpa Lapsi- ja senioripolku Keskuspuistoon","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/86B9E777-E909-C6F2-9A0F-77F986A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002849"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002906?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002906","Title":"Ryhm\u00e4aloite, Kesk, paikkariippumattoman ty\u00f6n mahdollistaminen","Created":"2021-03-03T21:12:03.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002906\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T10:52:39.443","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002906\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:23:51.577","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9DBBB8F7-E4C2-42A5-AFAC-DAE792D70392%7D"}],"NativeId":"{9DBBB8F7-E4C2-42A5-AFAC-DAE792D70392}","Title":"Ryhm\u00e4aloite 03.03.2021 Peltokorpi Terhi Keskustan ryhm\u00e4aloite paikkariippumattoman ty\u00f6n mahdollistamisesta","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1708858E-2A98-C416-8E82-77F986700004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002906"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002852?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002852","Title":"Valtuustoaloite, maksuton aamupalatarjoilu peruskouluihin","Created":"2021-03-03T21:12:04.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002852\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T08:29:30.710","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002852\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T07:25:57.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1453803D-99CA-4E10-99A5-30E23B0B008B%7D"}],"NativeId":"{1453803D-99CA-4E10-99A5-30E23B0B008B}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Kivel\u00e4 Mai Maksuton aamupalatarjoilu peruskouluihin","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F871454D-D027-C24E-99D0-77F986000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002852"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002848?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002848","Title":"Valtuustoaloite, Harjun nuorisotalon korjaus- ja k\u00e4ytt\u00f6suunnitelma","Created":"2021-03-03T21:12:13.000","Acquired":"2021-03-03T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002848\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T08:15:48.823","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002848\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-28T11:57:40.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0C243E60-FEEA-CB7F-8813-7B591AF00000%7D"}],"NativeId":"{0C243E60-FEEA-CB7F-8813-7B591AF00000}","Title":"Valtuustoaloite 3.3.2021 Muttilainen Sami HARJUN NUORISOTALON KORJAUS-JA K\u00c4YTT\u00d6SUUNNITELMA","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B5455808-EA7D-C191-A39A-7B591AF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B54E53C72-CA6E-4D0E-B2AB-B2C2E1EB9F65%7D"}],"NativeId":"{54E53C72-CA6E-4D0E-B2AB-B2C2E1EB9F65}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Muttilainen Sami HARJUN NUORISOTALON KORJAUS- JA K\u00c4YTT\u00d6SUUNNITELMA","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/96A5C2BF-9D9F-C8F7-85D5-77F987300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002848"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002962?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002962","Title":"Hankinta, asiantuntijaresurssi, OmaOps-sovelluksen kehitt\u00e4minen (OPPI DPS 3), kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Created":"2021-03-04T08:58:32.497","Acquired":"2021-03-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002962\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-05T10:24:15.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002962"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002944?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002944","Title":"Hankinta, koronarokotusten ajanvarauksen takaisinsoittopalvelu, sosiaali- ja terveystoimiala ","Created":"2021-03-04T13:19:38.240","Acquired":"2021-03-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002944\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-04T14:11:24.447","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002944\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-07T15:53:35.713","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-002944"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003158?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-003158","Title":"Yhteisty\u00f6sopimus, digitaalisen perustan palvelut, Palvelukeskus Helsinki, kaupunginkanslia","Created":"2021-03-08T08:15:48.420","Acquired":"2021-03-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"07 02 00","ClassificationTitle":"Tietoj\u00e4rjestelm\u00e4palvelujen ohjaus, suunnittelu ja k\u00e4ytt\u00f6\u00f6notto","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003158\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-10T10:17:28.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003158\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-26T10:35:58.887","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[],"CaseID":"HEL-2021-003158"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003055?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-003055","Title":"Toivomusponsi, HUS:n nuorisopsykiatrisen hoitoketjun ja Helsingin kaupungin sijaishuollon yhteisty\u00f6n sujuvoittaminen","Created":"2021-03-08T10:00:57.233","Acquired":"2021-03-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003055\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-08T10:31:49.507","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B93DEB7FF-DA6C-C6AD-871D-7AF6F2500000%7D"}],"NativeId":"{93DEB7FF-DA6C-C6AD-871D-7AF6F2500000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialan lausunto, HEL 2021-003055","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9D534B0D-E791-C0F2-9727-7AF6F2500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2E74EB4C-12EA-CB94-87CC-7B5902600000%7D"}],"NativeId":"{2E74EB4C-12EA-CB94-87CC-7B5902600000}","Title":"Lausunto HUS Psykiatria","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/19A2163B-D169-CC5C-B86F-7B5902600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-003055"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003132?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-003132","Title":"Nime\u00e4minen, oikeinkirjoituksen tarkistaminen, puistot, Lauttasaari","Created":"2021-03-09T14:10:22.140","Acquired":"2021-03-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 07","ClassificationTitle":"Nimist\u00f6asiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003132\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-09T14:21:39.787","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003132\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-12T13:06:42.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003132\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-09T14:50:53.283","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B02CED9B2-A78A-C854-87B8-79F08D100000%7D"}],"NativeId":"{02CED9B2-A78A-C854-87B8-79F08D100000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B8775B81-1EE8-C9A8-B8B9-79F08D100000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAB2726DD-99B8-C4B4-8A22-79F08ED00000%7D"}],"NativeId":"{AB2726DD-99B8-C4B4-8A22-79F08ED00000}","Title":"Nimist\u00f6toimikunnan lausunto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/92BE1B43-3020-C3CB-A99F-79F08ED00000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-003132"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002848-Lausunto-3?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002848 Lausunto 3","Title":"Lausuntopyynt\u00f6 Harjun nuorisotalon korjaus- ja k\u00e4ytt\u00f6suunnitelmaa koskevasta valtuustoaloitteesta","Created":"2021-03-10T10:12:17.607","Acquired":"2021-03-10T10:12:17.607","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"P\u00e4\u00e4tetty","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002848-Lausunto-3\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunto valmis","Created":"2021-03-10T10:12:29.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0C243E60-FEEA-CB7F-8813-7B591AF00000%7D"}],"NativeId":"{0C243E60-FEEA-CB7F-8813-7B591AF00000}","Title":"Valtuustoaloite 3.3.2021 Muttilainen Sami HARJUN NUORISOTALON KORJAUS-JA K\u00c4YTT\u00d6SUUNNITELMA","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B5455808-EA7D-C191-A39A-7B591AF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B54E53C72-CA6E-4D0E-B2AB-B2C2E1EB9F65%7D"}],"NativeId":"{54E53C72-CA6E-4D0E-B2AB-B2C2E1EB9F65}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Muttilainen Sami HARJUN NUORISOTALON KORJAUS- JA K\u00c4YTT\u00d6SUUNNITELMA","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/96A5C2BF-9D9F-C8F7-85D5-77F987300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002848-Lausunto-3"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002852-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002852 Lausunto 1","Title":"Kaupunginhallituksen lausuntopyynt\u00f6 palvelukeskusliikelaitoksen johtokunnalle valtuustoaloitteesta, jossa esitet\u00e4\u00e4n maksutonta aamupalatarjoilua peruskouluihin","Created":"2021-03-11T08:45:18.957","Acquired":"2021-03-11T08:45:18.957","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"P\u00e4\u00e4tetty","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002852-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Lausunto valmis","Created":"2021-03-11T08:45:28.803","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1453803D-99CA-4E10-99A5-30E23B0B008B%7D"}],"NativeId":"{1453803D-99CA-4E10-99A5-30E23B0B008B}","Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Kivel\u00e4 Mai Maksuton aamupalatarjoilu peruskouluihin","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F871454D-D027-C24E-99D0-77F986000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002852-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003227?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-003227","Title":"Talousarvion toteutumisennusteet vuonna 2021, kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Created":"2021-03-11T09:27:40.667","Acquired":"2021-03-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 01","ClassificationTitle":"Talouden seuranta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003227\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-18T15:27:42.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003227\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-11T10:05:14.623","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003227\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-05T07:50:15.690","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-003227\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-08T11:52:10.070","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4F30DEB2-6FA5-C260-8419-7C970B600000%7D"}],"NativeId":"{4F30DEB2-6FA5-C260-8419-7C970B600000}","Title":"Enn3 K\u00e4ytt\u00f6talous 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B1BC8492-8BA3-C623-B895-7C970B600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B822C40C0-E203-C7CA-85B3-7C970C100000%7D"}],"NativeId":"{822C40C0-E203-C7CA-85B3-7C970C100000}","Title":"Enn3 Laitosavustukset 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/491F81C8-BA24-C108-B975-7C970C100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCB4BF369-E72D-CBDE-85B0-7C970CF00000%7D"}],"NativeId":"{CB4BF369-E72D-CBDE-85B0-7C970CF00000}","Title":"Enn3 Investoinnit 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C8A55D66-6544-CF09-976C-7C970CF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6CD3F87F-B5E7-C83A-850E-7C970D700000%7D"}],"NativeId":"{6CD3F87F-B5E7-C83A-850E-7C970D700000}","Title":"Enn3 Sitovat tavoitteet 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/615ADCB1-EC99-C3F1-978F-7C970D700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B09A77FF1-BBEB-CFC2-8503-7C970E000000%7D"}],"NativeId":"{09A77FF1-BBEB-CFC2-8503-7C970E000000}","Title":"Enn3 Muut tavoitteet 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3D10CC7F-A875-C8B0-BAEC-7C970E000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFE61B865-8735-C46B-85C9-7C970EA00000%7D"}],"NativeId":"{FE61B865-8735-C46B-85C9-7C970EA00000}","Title":"Enn3 Suorite, yksikk\u00f6 ja tulostavoitteet 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/92950BBB-A06D-CA88-B8CE-7C970EA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B89F64430-18CA-CC88-8579-7C970F200000%7D"}],"NativeId":"{89F64430-18CA-CC88-8579-7C970F200000}","Title":"Enn3 Muut valtionavustukset 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/124A2122-5D9C-C693-B860-7C970F200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B516F89A0-9D4F-C0BC-84C6-7C970FD00000%7D"}],"NativeId":"{516F89A0-9D4F-C0BC-84C6-7C970FD00000}","Title":"Enn3 Ennustetietolomake 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3B1CE39F-7A36-C6B2-969D-7C970FD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-003227"}]}
