{"cases":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2016-005582","Title":"Aleksis Kiven peruskoulu, perusparannuksen hankesuunnitelman hyv\u00e4ksyminen","Created":"2016-05-11T00:00:00.000","Acquired":"2016-05-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 06 00","ClassificationTitle":"Rakennusten ja rakennelmien suunnittelu ja toteutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00f6yt\u00e4kirja n\u00e4ht\u00e4v\u00e4n\u00e4","Created":"2018-03-15T20:44:54.313","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-09T08:37:47.790","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-15T20:44:55.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2018-03-15T20:44:59.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-25T10:08:07.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-06-09T08:41:53.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-26T11:17:45.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00f6yt\u00e4kirja n\u00e4ht\u00e4v\u00e4n\u00e4","Created":"2018-03-15T20:44:52.093","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-005582\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-15T20:45:00.093","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAC6DA266-56B3-46BA-89DB-46A352C6CDC8%7D"}],"NativeId":"{AC6DA266-56B3-46BA-89DB-46A352C6CDC8}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto osoitteessa Porvoonkatu 2 sijaitsevan Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen hankesuunnitelman enimm\u00e4ishinnan korottamisesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAC6DA266-56B3-46BA-89DB-46A352C6CDC8%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-26T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC65F80FA-AA74-44CA-AE2E-4B69E5A8350E%7D"}],"NativeId":"{C65F80FA-AA74-44CA-AE2E-4B69E5A8350E}","Title":"Aleksis Kiven peruskoulu HS liitteineen 20.4.2016.pdf","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC65F80FA-AA74-44CA-AE2E-4B69E5A8350E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6CCD89F1-D3E7-CFE0-A260-55580FA00006%7D"}],"NativeId":"{6CCD89F1-D3E7-CFE0-A260-55580FA00006}","Title":"Opetuslautakunnan lausunto Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen hankesuunnitelmasta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6CCD89F1-D3E7-CFE0-A260-55580FA00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7AAB9625-548E-C70E-9A51-559A9B400007%7D"}],"NativeId":"{7AAB9625-548E-C70E-9A51-559A9B400007}","Title":"Opetuslautakunnan lausunto Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen hankesuunnitelmasta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7AAB9625-548E-C70E-9A51-559A9B400007%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2016-07-05T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B751608CB-0C43-C91F-BDEB-7D4BA3B0000B%7D"}],"NativeId":"{751608CB-0C43-C91F-BDEB-7D4BA3B0000B}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto osoitteessa Porvoonkatu 2 sijaitsevan Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen hankesuunnitelman enimm\u00e4ishinnan korottamisesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B751608CB-0C43-C91F-BDEB-7D4BA3B0000B%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B408F8B71-86DD-CCF0-8A76-7D4BA3C00003%7D"}],"NativeId":"{408F8B71-86DD-CCF0-8A76-7D4BA3C00003}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto osoitteessa Porvoonkatu 2 sijaitsevan Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen hankesuunnitelman enimm\u00e4ishinnan korottamisesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B408F8B71-86DD-CCF0-8A76-7D4BA3C00003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBF1D5C26-0F25-C507-BDFD-7E4383D00001%7D"}],"NativeId":"{BF1D5C26-0F25-C507-BDFD-7E4383D00001}","Title":"V 19.1.2022, Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen enimm\u00e4ishinnan korottaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9D5F2CCD-8642-C807-9D00-7E2A09000005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC85E30BE-B2E2-CA9A-BE7C-7E4383D00005%7D"}],"NativeId":"{C85E30BE-B2E2-CA9A-BE7C-7E4383D00005}","Title":"V 19.1.2022, Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen enimm\u00e4ishinnan korottaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FB1B6B3C-84DB-C8CF-B7AE-7E2A09100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0C24E509-A25D-4355-8993-9348E6FC3B58%7D"}],"NativeId":"{0C24E509-A25D-4355-8993-9348E6FC3B58}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto osoitteessa Porvoonkatu 2 sijaitsevan Aleksis Kiven peruskoulun perusparannuksen hankesuunnitelman enimm\u00e4ishinnan korottamisesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0C24E509-A25D-4355-8993-9348E6FC3B58%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-26T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2016-005582"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-012511?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2016-012511","Title":"Asuntotonttien, yleisten rakennusten tonttien sek\u00e4 er\u00e4iden muiden tonttien maanvuokran m\u00e4\u00e4rittelyperiaatteet","Created":"2016-11-14T00:00:00.000","Acquired":"2016-11-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 00 00","ClassificationTitle":"Maapolitiikan hoito","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-012511\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-11T07:33:00.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-012511\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-10T10:55:23.943","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-012511\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2018-03-16T01:22:46.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2016-012511\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-31T10:53:24.773","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBBF1C39C-115D-473D-8975-1176D2D9E976%7D"}],"NativeId":"{BBF1C39C-115D-473D-8975-1176D2D9E976}","Title":"Aamukouluasia: asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBBF1C39C-115D-473D-8975-1176D2D9E976%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-29T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8AD6FACF-153E-4978-B83C-28AFFB730C4B%7D"}],"NativeId":"{8AD6FACF-153E-4978-B83C-28AFFB730C4B}","Title":"V 19.1.2022, Asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A7A32EFA-B3DC-C965-9EB6-7DD7AAF00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA5B7E703-4ACE-C1C8-85BD-750BF1600000%7D"}],"NativeId":"{A5B7E703-4ACE-C1C8-85BD-750BF1600000}","Title":"Selvitys VTT 2014","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FF359613-D639-CE96-B129-750BF1600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B55A80259-2BA2-C315-8783-750BF1700000%7D"}],"NativeId":"{55A80259-2BA2-C315-8783-750BF1700000}","Title":"Selvitys Forecon Oy 29.6.2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B7552977-3D91-C1F0-940D-750BF1700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDE8249DC-3233-CA52-86F0-750BFC100000%7D"}],"NativeId":"{DE8249DC-3233-CA52-86F0-750BFC100000}","Title":"Selvitys Catella Property Oy 19.8.2019 tiivistelm\u00e4","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/776B656F-B3FF-CBE9-B809-750BFC100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9E46E225-A4EE-C626-82DD-7D2E70200001%7D"}],"NativeId":"{9E46E225-A4EE-C626-82DD-7D2E70200001}","Title":"Aamukouluasia: asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9E46E225-A4EE-C626-82DD-7D2E70200001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B34262190-556B-C069-82EE-7D2E70200005%7D"}],"NativeId":"{34262190-556B-C069-82EE-7D2E70200005}","Title":"Aamukouluasia: asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B34262190-556B-C069-82EE-7D2E70200005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAEC97C32-6A63-CD6F-877F-7DB324C00000%7D"}],"NativeId":"{AEC97C32-6A63-CD6F-877F-7DB324C00000}","Title":"Asuntotonttien maanvuokrausperiaatteiden uudistaminen - vastauksia khs aamukoulun kysymyksiin","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FE119DB5-A3F0-CF29-9656-7DB324C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA535CDF7-232E-C58F-876B-7DB392A00000%7D"}],"NativeId":"{A535CDF7-232E-C58F-876B-7DB392A00000}","Title":"V 19.1.2022, Asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA535CDF7-232E-C58F-876B-7DB392A00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5A86952C-963A-CE4D-AE3F-7DB392A00003%7D"}],"NativeId":"{5A86952C-963A-CE4D-AE3F-7DB392A00003}","Title":"V 19.1.2022, Asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5A86952C-963A-CE4D-AE3F-7DB392A00003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9535DA2C-C03B-CCBD-8A9A-7E4384100002%7D"}],"NativeId":"{9535DA2C-C03B-CCBD-8A9A-7E4384100002}","Title":"V 19.1.2022, Asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/92F7917C-1941-CD96-B1F0-7E2A09300001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B980E5A89-CC23-C47E-8465-7E4384200000%7D"}],"NativeId":"{980E5A89-CC23-C47E-8465-7E4384200000}","Title":"V 19.1.2022, Asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ADEDC7F5-C8F8-CF3F-875A-7E2A09400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B776395CB-85A4-4E37-A17D-D6D23D7357FD%7D"}],"NativeId":"{776395CB-85A4-4E37-A17D-D6D23D7357FD}","Title":"Aamukouluasia: asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B776395CB-85A4-4E37-A17D-D6D23D7357FD%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-29T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8CB6B9ED-98D5-4456-8ED4-F2B47B04852B%7D"}],"NativeId":"{8CB6B9ED-98D5-4456-8ED4-F2B47B04852B}","Title":"V 19.1.2022, Asuntotonttien sek\u00e4 asumista palvelevien tonttien maanvuokrauksen yleiset periaatteet","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/61C4DD81-FF42-CD28-826F-7DD7AAE00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2016-012511"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006057?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-006057","Title":"Hankinta, Telakkarannan raitiotien katu- ja rataty\u00f6t v\u00e4lill\u00e4 Bulevardi - Eiranranta","Created":"2019-05-22T07:26:33.210","Acquired":"2019-05-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006057\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-05-22T10:26:51.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006057\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-02-25T12:20:19.913","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006057\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-28T09:14:23.070","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006057\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-25T08:28:14.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-006057\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-14T09:09:35.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B53B3328D-348E-4683-B95D-397F6A78CE30%7D"}],"NativeId":"{53B3328D-348E-4683-B95D-397F6A78CE30}","Title":"Telakkarannan raitiotien v\u00e4lill\u00e4 Bulevardi \u2013 Eiranranta rakentaminen, lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0E53D153-7C64-C583-AC5F-7E342370000A.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB5DB88EF-2CB8-4113-8788-B14B6124E643%7D"}],"NativeId":"{B5DB88EF-2CB8-4113-8788-B14B6124E643}","Title":"Telakkarannan raitiotien v\u00e4lill\u00e4 Bulevardi \u2013 Eiranranta rakentaminen, lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7E86D4AE-35D9-CFB6-9C01-7E3423700005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2019-006057"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-011811","Title":"Hankinta, Asunto Oy Helsingin Havannan kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Created":"2019-11-13T08:54:04.987","Acquired":"2019-11-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-13T09:05:45.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-15T09:35:58.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-22T16:17:20.933","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-14T15:23:06.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T16:46:40.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-06T10:51:16.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-27T13:02:42.807","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-09T15:05:16.643","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-31T14:57:22.133","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-07T11:28:55.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-26T07:50:39.783","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-13T12:01:21.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-22T13:47:26.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-11-26T09:36:39.897","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-02-28T10:33:49.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-25T10:38:18.950","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-01T10:26:54.700","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-11T13:03:58.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-25T11:07:34.460","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-011811\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-27T10:23:18.303","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B97D9DBA9-90BF-4D16-888F-3B86B35D8FD4%7D"}],"NativeId":"{97D9DBA9-90BF-4D16-888F-3B86B35D8FD4}","Title":"Asunto Oy Helsingin Havannan kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/148934FF-BB3C-C933-8E2D-7DE1F0B00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-22T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B75176EB8-1373-4210-9875-BBF037AFC736%7D"}],"NativeId":"{75176EB8-1373-4210-9875-BBF037AFC736}","Title":"Asunto Oy Helsingin Havannan kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EB354BCB-8DAC-C156-9E86-7E479A300001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B353B85FA-7C7A-4A9F-A3EF-D578EEC06E10%7D"}],"NativeId":"{353B85FA-7C7A-4A9F-A3EF-D578EEC06E10}","Title":"Asunto Oy Helsingin Havannan kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B353B85FA-7C7A-4A9F-A3EF-D578EEC06E10%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-26T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2019-011811"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2019-013320","Title":"Hankinta, kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t, Asunto Oy Helsingin Kuriiri","Created":"2019-12-19T12:55:59.637","Acquired":"2019-12-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-19T15:45:47.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-07T10:53:51.970","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-15T10:24:02.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-26T10:21:38.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-16T12:57:28.630","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-11T16:11:02.060","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-19T07:57:46.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-20T09:59:02.037","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2019-12-23T10:18:28.280","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-01-02T15:00:36.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-06T11:21:00.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-27T07:29:50.393","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-06-17T07:56:12.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-14T12:35:25.373","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-30T09:42:25.323","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2019-013320\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-16T10:15:57.383","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B86180A01-5618-47EF-AAD4-02F9DE72515C%7D"}],"NativeId":"{86180A01-5618-47EF-AAD4-02F9DE72515C}","Title":"Asunto Oy Helsingin Kuriirin kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B86180A01-5618-47EF-AAD4-02F9DE72515C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-11T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B68CEC882-9618-46CD-8DDB-99DB805B904D%7D"}],"NativeId":"{68CEC882-9618-46CD-8DDB-99DB805B904D}","Title":"Asunto Oy Helsingin Kuriirin kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t (korjaus p\u00e4\u00e4t\u00f6kseen ATP 17.12.2021 \u00a7 96)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F3B531F5-B1C8-C7D8-8594-7E4793A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B04CFBB0E-059F-47F7-857B-B591BAAEB786%7D"}],"NativeId":"{04CFBB0E-059F-47F7-857B-B591BAAEB786}","Title":"Asunto Oy Helsingin Kuriirin kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B04CFBB0E-059F-47F7-857B-B591BAAEB786%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-19T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAC5C5DA0-152E-4AEA-AEB4-DC6402FB60A8%7D"}],"NativeId":"{AC5C5DA0-152E-4AEA-AEB4-DC6402FB60A8}","Title":"Asunto Oy Helsingin Kuriirin kokonaisurakan lis\u00e4- ja muutosty\u00f6t","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4823B619-0489-C104-8025-7DD6D4700002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-20T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2019-013320"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-000948","Title":"Hankinta, kaidety\u00f6t 2020 - 2021, Rakentamispalveluliikelaitos","Created":"2020-01-24T17:21:47.690","Acquired":"2020-01-24T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-07-29T13:18:50.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-30T16:45:37.220","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-18T11:15:39.137","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-01-27T10:02:14.547","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T11:10:53.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-06-01T13:18:52.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-08-17T12:11:35.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-12T10:16:41.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-18T11:13:06.040","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-000948\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-29T12:40:47.160","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA7CE531F-EC65-42EC-B2F8-37C3CDDFD2E6%7D"}],"NativeId":"{A7CE531F-EC65-42EC-B2F8-37C3CDDFD2E6}","Title":"Stara, toimitusjohtajan p\u00e4\u00e4t\u00f6s, hankinta-arvon korottaminen, kaidety\u00f6t 1.4.2020 - 31.3.2021 + optiokausi 1.4.2021 - 31.3.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA7CE531F-EC65-42EC-B2F8-37C3CDDFD2E6%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-18T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0245EE3A-10C2-47B8-BF31-3B164BA9A640%7D"}],"NativeId":"{0245EE3A-10C2-47B8-BF31-3B164BA9A640}","Title":"Kaidety\u00f6urakka, lis\u00e4ty\u00f6p\u00e4\u00e4t\u00f6kset 1-3\/2021","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0245EE3A-10C2-47B8-BF31-3B164BA9A640%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5F68BEA1-8411-4FDA-9B94-AE52EB57FECB%7D"}],"NativeId":"{5F68BEA1-8411-4FDA-9B94-AE52EB57FECB}","Title":"Stara, toimitusjohtajan p\u00e4\u00e4t\u00f6s, hankinta-arvon korottaminen, kaidety\u00f6t 1.4.2020 - 31.3.2021 + optiokausi 1.4.2021 - 31.3.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5F68BEA1-8411-4FDA-9B94-AE52EB57FECB%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-19T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3950F78E-763C-45F6-8883-C857A7FADADA%7D"}],"NativeId":"{3950F78E-763C-45F6-8883-C857A7FADADA}","Title":"Kaidety\u00f6urakka, lis\u00e4ty\u00f6p\u00e4\u00e4t\u00f6s 4\/2021","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2C1FF999-43A7-C6CE-9994-7E43B7400003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2020-000948"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-002934","Title":"Hankinta, uudisrakennuksen elinkaarihankkeen valmistelu- ja kilpailutusvaiheen konsulttipalvelut, Stadin ammattiopisto, Roihupellon kampus ","Created":"2020-03-04T16:30:32.947","Acquired":"2020-03-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-03-05T11:29:28.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-04-20T10:42:00.150","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-10T13:29:19.973","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-18T14:27:59.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-29T14:19:43.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-02T12:45:26.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T12:08:55.950","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-002934\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-10T13:33:31.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAF17CC8F-BB00-475E-A35A-C05BF817422D%7D"}],"NativeId":"{AF17CC8F-BB00-475E-A35A-C05BF817422D}","Title":"Lis\u00e4tilaus 5 Stadin ammatti- ja aikuisopiston Roihupellon kampuksen uudisrakennuksen elinkaarihankkeen valmistelu- ja kilpailutusvaiheen konsultointiin","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1F93228F-05C2-C989-8733-7E4917D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B94E95791-E1EF-464B-BD10-EB98052AB73D%7D"}],"NativeId":"{94E95791-E1EF-464B-BD10-EB98052AB73D}","Title":"Lis\u00e4tilaus 4 Stadin ammatti- ja aikuisopiston Roihupellon kampuksen uudisrakennuksen elinkaarihankkeen valmistelu- ja kilpailutusvaiheen konsultointiin","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B94E95791-E1EF-464B-BD10-EB98052AB73D%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-03T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2020-002934"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-006250","Title":"Tarkastuslautakunnan vuoden 2020 arviointikertomus ja arviointisuunnitelma","Created":"2020-05-05T08:55:54.000","Acquired":"2020-05-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 03 00","ClassificationTitle":"Hallinnon ja talouden tarkastus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-11T14:22:46.567","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-28T10:28:17.407","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-30T09:05:35.147","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-15T08:42:52.080","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-05T10:43:09.840","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-09T09:10:38.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-05-20T13:08:58.447","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-26T13:41:15.840","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-06T13:15:10.697","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006250\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-21T08:23:34.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BECF8DFAC-947C-4DAE-A603-132E8C207DED%7D"}],"NativeId":"{ECF8DFAC-947C-4DAE-A603-132E8C207DED}","Title":"Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B0BA8D54-355C-CFFF-8660-7DC6E7700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1C7AB550-1F1F-41C8-8B1C-1655AFEB4F2E%7D"}],"NativeId":"{1C7AB550-1F1F-41C8-8B1C-1655AFEB4F2E}","Title":"Kaupunginhallituksen valtuustolle antama selvitys vuoden 2020   arviointikertomuksen johdosta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1C7AB550-1F1F-41C8-8B1C-1655AFEB4F2E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B11C84D31-8516-4D5A-8358-18B9CADA8845%7D"}],"NativeId":"{11C84D31-8516-4D5A-8358-18B9CADA8845}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B11C84D31-8516-4D5A-8358-18B9CADA8845%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B35D7014D-3C4D-43E1-9180-3F5906209CDF%7D"}],"NativeId":"{35D7014D-3C4D-43E1-9180-3F5906209CDF}","Title":"Kaupunginhallituksen valtuustolle antama selvitys vuoden 2020   arviointikertomuksen johdosta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F6AB20F2-0039-CB8A-8270-7E43FBC00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC313F4F9-71B6-44E9-83CF-47FCDCE8C473%7D"}],"NativeId":"{C313F4F9-71B6-44E9-83CF-47FCDCE8C473}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC313F4F9-71B6-44E9-83CF-47FCDCE8C473%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B535A1116-731D-4D15-9036-4D07E64FD36B%7D"}],"NativeId":"{535A1116-731D-4D15-9036-4D07E64FD36B}","Title":"Kaupunginhallituksen valtuustolle antama selvitys vuoden 2020   arviointikertomuksen johdosta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DD0B8A63-B87F-CB8E-A4B6-7E43FBC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7FBAA855-5BBB-4C90-A5A9-4FAC35303CD4%7D"}],"NativeId":"{7FBAA855-5BBB-4C90-A5A9-4FAC35303CD4}","Title":"Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7FBAA855-5BBB-4C90-A5A9-4FAC35303CD4%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE8814D3C-AA1E-42C0-897C-587ACCACD735%7D"}],"NativeId":"{E8814D3C-AA1E-42C0-897C-587ACCACD735}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6 Palvelukeskusliikelaitoksen johtokunnalle","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE8814D3C-AA1E-42C0-897C-587ACCACD735%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-05-14T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B33B8991F-3295-C8ED-86D0-78E8EF100000%7D"}],"NativeId":"{33B8991F-3295-C8ED-86D0-78E8EF100000}","Title":"Arviointikertomus 2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B33B8991F-3295-C8ED-86D0-78E8EF100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD29E5B00-5B3B-CBD4-86BB-78E926F00000%7D"}],"NativeId":"{D29E5B00-5B3B-CBD4-86BB-78E926F00000}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6 Taloushallintopalveluliikelaitokselle","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD29E5B00-5B3B-CBD4-86BB-78E926F00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4682FA4B-8236-C85B-8696-791DFEA00003%7D"}],"NativeId":"{4682FA4B-8236-C85B-8696-791DFEA00003}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6 vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4682FA4B-8236-C85B-8696-791DFEA00003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB24DA7AF-A42E-C4F8-A2F0-7940CDF00007%7D"}],"NativeId":"{B24DA7AF-A42E-C4F8-A2F0-7940CDF00007}","Title":"HKL:n lausunto tarkastuslautakunnalle arviointikertomuksesta 2020","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB24DA7AF-A42E-C4F8-A2F0-7940CDF00007%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2B87F0CA-A2E2-CFBF-894C-7940EBE00003%7D"}],"NativeId":"{2B87F0CA-A2E2-CFBF-894C-7940EBE00003}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6 vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2B87F0CA-A2E2-CFBF-894C-7940EBE00003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-05-14T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B36F974FB-DB0D-CEA6-B627-7941A9100003%7D"}],"NativeId":"{36F974FB-DB0D-CEA6-B627-7941A9100003}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6 vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B36F974FB-DB0D-CEA6-B627-7941A9100003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD8CDBE7E-7B5B-CFA6-A4D4-795625800004%7D"}],"NativeId":"{D8CDBE7E-7B5B-CFA6-A4D4-795625800004}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD8CDBE7E-7B5B-CFA6-A4D4-795625800004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBAE7AB4F-8DF7-C98C-90AC-795F0BF00000%7D"}],"NativeId":"{BAE7AB4F-8DF7-C98C-90AC-795F0BF00000}","Title":"Pelastuslautakunnan lausunto arviointikertomuksesta 2020","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBAE7AB4F-8DF7-C98C-90AC-795F0BF00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B44B633F5-92AD-C356-86C8-797993300000%7D"}],"NativeId":"{44B633F5-92AD-C356-86C8-797993300000}","Title":"Lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B44B633F5-92AD-C356-86C8-797993300000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13F3C848-0B39-C424-867A-797F3A900000%7D"}],"NativeId":"{13F3C848-0B39-C424-867A-797F3A900000}","Title":"Arviointikertomus 2020","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B13F3C848-0B39-C424-867A-797F3A900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC119E8EA-BC35-CD53-851F-797F42400000%7D"}],"NativeId":"{C119E8EA-BC35-CD53-851F-797F42400000}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6, kasvatus- ja koulutuslautakunta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC119E8EA-BC35-CD53-851F-797F42400000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B253C94EE-437F-C8F3-8417-797F64C00000%7D"}],"NativeId":"{253C94EE-437F-C8F3-8417-797F64C00000}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B253C94EE-437F-C8F3-8417-797F64C00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-05-19T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13345169-2335-C1ED-A48A-79842D900001%7D"}],"NativeId":"{13345169-2335-C1ED-A48A-79842D900001}","Title":"Pelastuslautakunnan lausunto arviointikertomuksesta 2020","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B13345169-2335-C1ED-A48A-79842D900001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-05-19T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6977197F-1D89-C72D-807B-7988F7F00001%7D"}],"NativeId":"{6977197F-1D89-C72D-807B-7988F7F00001}","Title":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6977197F-1D89-C72D-807B-7988F7F00001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE8A68E71-ACE2-CC7B-8458-798ED5F00000%7D"}],"NativeId":"{E8A68E71-ACE2-CC7B-8458-798ED5F00000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE8A68E71-ACE2-CC7B-8458-798ED5F00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B692F3D63-4510-C502-8D04-799DCAC00000%7D"}],"NativeId":"{692F3D63-4510-C502-8D04-799DCAC00000}","Title":"Lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B692F3D63-4510-C502-8D04-799DCAC00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9D0C1160-4C17-CCBC-A69B-79A1FB300001%7D"}],"NativeId":"{9D0C1160-4C17-CCBC-A69B-79A1FB300001}","Title":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9D0C1160-4C17-CCBC-A69B-79A1FB300001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":"2021-05-25T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9676443C-56C1-C246-9BEF-79A270E00006%7D"}],"NativeId":"{9676443C-56C1-C246-9BEF-79A270E00006}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9676443C-56C1-C246-9BEF-79A270E00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1F37C555-62FC-C520-8E8C-79A2A3100008%7D"}],"NativeId":"{1F37C555-62FC-C520-8E8C-79A2A3100008}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6\u00f6n vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1F37C555-62FC-C520-8E8C-79A2A3100008%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC8E6A7CC-813E-C3CD-BEE9-79A336300001%7D"}],"NativeId":"{C8E6A7CC-813E-C3CD-BEE9-79A336300001}","Title":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC8E6A7CC-813E-C3CD-BEE9-79A336300001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B89044D12-E575-C162-9DCE-79AC74600001%7D"}],"NativeId":"{89044D12-E575-C162-9DCE-79AC74600001}","Title":"Lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B89044D12-E575-C162-9DCE-79AC74600001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":"2021-05-28T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B01622608-D9CA-CBD7-A61D-79B19DD00003%7D"}],"NativeId":"{01622608-D9CA-CBD7-A61D-79B19DD00003}","Title":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B01622608-D9CA-CBD7-A61D-79B19DD00003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-06-02T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B76BEF7CF-77C6-CFCF-875D-79C10B700000%7D"}],"NativeId":"{76BEF7CF-77C6-CFCF-875D-79C10B700000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B76BEF7CF-77C6-CFCF-875D-79C10B700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":"2021-05-31T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7F354264-93F9-C0DC-9D86-79CC2E400001%7D"}],"NativeId":"{7F354264-93F9-C0DC-9D86-79CC2E400001}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6\u00f6n vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7F354264-93F9-C0DC-9D86-79CC2E400001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-06-03T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB022F2FC-CD54-C342-B729-79CCA6A00002%7D"}],"NativeId":"{B022F2FC-CD54-C342-B729-79CCA6A00002}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB022F2FC-CD54-C342-B729-79CCA6A00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-06-03T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9423201A-927A-C361-92F2-79F483100000%7D"}],"NativeId":"{9423201A-927A-C361-92F2-79F483100000}","Title":"Lausunto tarkastuslautakunnalle vuoden 2020 arviointikertomuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9423201A-927A-C361-92F2-79F483100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":"2021-06-11T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B69FF6328-E3F1-C315-846F-7D13A9C00000%7D"}],"NativeId":"{69FF6328-E3F1-C315-846F-7D13A9C00000}","Title":"SELVITYS VUODEN 2020 ARVIOINTIKERTOMUKSEN JOHDOSTA SUORITETUISTA TOIMENPITEIST\u00c4","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7DE5EE24-4A87-CA13-94C6-7D13A9C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4FBD0F68-2DD8-C599-88BB-7D472FB00002%7D"}],"NativeId":"{4FBD0F68-2DD8-C599-88BB-7D472FB00002}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4FBD0F68-2DD8-C599-88BB-7D472FB00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB8FADB67-00E6-CE90-B34B-7D472FB00005%7D"}],"NativeId":"{B8FADB67-00E6-CE90-B34B-7D472FB00005}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB8FADB67-00E6-CE90-B34B-7D472FB00005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8C9B00FA-E2A5-C82B-BFEB-7D6B4A200001%7D"}],"NativeId":"{8C9B00FA-E2A5-C82B-BFEB-7D6B4A200001}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8C9B00FA-E2A5-C82B-BFEB-7D6B4A200001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B473448B6-6250-C37A-9EF6-7D6B4A300002%7D"}],"NativeId":"{473448B6-6250-C37A-9EF6-7D6B4A300002}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B473448B6-6250-C37A-9EF6-7D6B4A300002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B45D3E7B1-92BA-C0C0-841B-7D9F6D000000%7D"}],"NativeId":"{45D3E7B1-92BA-C0C0-841B-7D9F6D000000}","Title":"Kaupunginhallituksen selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6ABB055C-6320-C319-9427-7D9F6D000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B588323C2-68E3-4665-83A0-82DE026CEEC1%7D"}],"NativeId":"{588323C2-68E3-4665-83A0-82DE026CEEC1}","Title":"Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B588323C2-68E3-4665-83A0-82DE026CEEC1%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8368EA18-22EE-4342-8C4E-87312AB31E84%7D"}],"NativeId":"{8368EA18-22EE-4342-8C4E-87312AB31E84}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8368EA18-22EE-4342-8C4E-87312AB31E84%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFFFBC75B-A3B6-4F21-8595-8DC73EB5C110%7D"}],"NativeId":"{FFFBC75B-A3B6-4F21-8595-8DC73EB5C110}","Title":"Tarkastuslautakunnan lausuntopyynt\u00f6 Palvelukeskusliikelaitoksen johtokunnalle","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFFFBC75B-A3B6-4F21-8595-8DC73EB5C110%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-05-14T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC211337D-5CCA-4617-9826-A6E3ACBFB032%7D"}],"NativeId":"{C211337D-5CCA-4617-9826-A6E3ACBFB032}","Title":"Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AAB2BD28-D44A-C3DF-875D-7DC6E7800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7D59FD8F-6F87-4BF1-916D-CFBA3C68C3B5%7D"}],"NativeId":"{7D59FD8F-6F87-4BF1-916D-CFBA3C68C3B5}","Title":"V 8.12.2021, Selvitys vuoden 2020 arviointikertomuksen johdosta suoritetuista toimenpiteist\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7D59FD8F-6F87-4BF1-916D-CFBA3C68C3B5%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0CF2AB0A-2A1E-49E0-81E5-E0D60FE730E3%7D"}],"NativeId":"{0CF2AB0A-2A1E-49E0-81E5-E0D60FE730E3}","Title":"Kaupunginhallituksen valtuustolle antama selvitys vuoden 2020   arviointikertomuksen johdosta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0CF2AB0A-2A1E-49E0-81E5-E0D60FE730E3%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCBF6E5A0-FB0C-4F39-BA89-5979E2173191%7D"}],"NativeId":"{CBF6E5A0-FB0C-4F39-BA89-5979E2173191}","Title":"Utredning om \u00e5tg\u00e4rderna med anledning av utv\u00e4rderingsber\u00e4ttelsen f\u00f6r \u00e5r 2020","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7C3C3382-2981-C25E-85CC-7DC6EB000000.pdf","Language":"sv","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6612B920-9EE2-40DF-AD3C-61B0678812FE%7D"}],"NativeId":"{6612B920-9EE2-40DF-AD3C-61B0678812FE}","Title":"Utredning om \u00e5tg\u00e4rderna med anledning av utv\u00e4rderingsber\u00e4ttelsen f\u00f6r \u00e5r 2020","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EBAA19A1-44F2-CB27-8612-7DC6EB200000.pdf","Language":"sv","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5A7A2AE2-9674-4DF6-94F3-889C2F8E945B%7D"}],"NativeId":"{5A7A2AE2-9674-4DF6-94F3-889C2F8E945B}","Title":"Utredning om \u00e5tg\u00e4rderna med anledning av utv\u00e4rderingsber\u00e4ttelsen f\u00f6r \u00e5r 2020","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5A7A2AE2-9674-4DF6-94F3-889C2F8E945B%7D","Language":"sv","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B38A65D53-E36A-4EF0-AB81-B11CF9C65C0F%7D"}],"NativeId":"{38A65D53-E36A-4EF0-AB81-B11CF9C65C0F}","Title":"Utredning om \u00e5tg\u00e4rderna med anledning av utv\u00e4rderingsber\u00e4ttelsen f\u00f6r \u00e5r 2020","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B38A65D53-E36A-4EF0-AB81-B11CF9C65C0F%7D","Language":"sv","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-006250"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-006585","Title":"Aukioloajat, kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan toimipisteiden ja palveluiden sulkeminen ja avaaminen, koronavirus-tilanne","Created":"2020-05-13T13:14:35.200","Acquired":"2020-05-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-05-13T14:37:05.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-29T09:08:51.063","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-19T13:21:33.653","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-29T10:44:52.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-26T14:18:57.437","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-07T15:05:22.643","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-18T13:42:42.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/17?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":17,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-27T09:42:57.833","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/18?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":18,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-11T13:48:42.230","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/19?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":19,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-29T11:12:30.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-11-27T11:06:15.280","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/20?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":20,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-08-13T11:01:46.397","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/21?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":21,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-09T11:19:58.320","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/22?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":22,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-29T13:03:45.060","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/23?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":23,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-03T09:58:33.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/24?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":24,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-23T13:59:05.097","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/25?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":25,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T13:05:16.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-30T13:57:08.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-14T15:27:10.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-17T15:16:08.620","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-18T13:47:52.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-07T10:46:45.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-08T10:32:59.613","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-01-26T15:25:31.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-006585\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-07T11:12:07.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B75453A8A-FDBA-421C-A591-3E8A5FD4202F%7D"}],"NativeId":"{75453A8A-FDBA-421C-A591-3E8A5FD4202F}","Title":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan yleis\u00f6lle avoimien asiakastilojen ja toimintojen suositukset koronavirustilanteesta johtuen alkaen 1.10.2021","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B75453A8A-FDBA-421C-A591-3E8A5FD4202F%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-05T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B77F86B86-395F-4210-B12E-6D8B2AE735EA%7D"}],"NativeId":"{77F86B86-395F-4210-B12E-6D8B2AE735EA}","Title":"Tartuntatautilain 58 ja 58 d \u00a7:n noudattamisen edellytt\u00e4m\u00e4t toimenpiteet kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan asiakastiloissa ja toiminnassa ajalla 4.12.\u201331.12.2021","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B77F86B86-395F-4210-B12E-6D8B2AE735EA%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBB8A4DFB-B868-4A08-8F9C-B35356C2C723%7D"}],"NativeId":"{BB8A4DFB-B868-4A08-8F9C-B35356C2C723}","Title":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan asiakastilojen sulkeminen ajalla 28.12.2021\u201310.1.2022 sek\u00e4 tartuntatautilain 58 ja 58 d \u00a7:n noudattamisen edellytt\u00e4m\u00e4t toimenpiteet asiakastiloissa ja toiminnassa ajalla 28.12.2021\u201317.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9E5CC27A-D59C-C198-8CCD-7DE78EF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-23T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50BF4FD2-C495-4B20-859B-C2DF008FA328%7D"}],"NativeId":"{50BF4FD2-C495-4B20-859B-C2DF008FA328}","Title":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan asiakastilojen sulkeminen ajalla 11. \u2013 24.1.2022 sek\u00e4 tartuntatautilain 58 ja 58 d \u00a7:n noudattamisen edellytt\u00e4m\u00e4t toimenpiteet asiakastiloissa ja toiminnassa ajalla 11. \u2013 31.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/70122304-7FBC-C192-9017-7E444B900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2020-006585"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-009208","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Created":"2020-08-05T13:31:59.027","Acquired":"2020-08-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"12 01 01","ClassificationTitle":"Oppilaan opetuksen j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-05T13:50:45.400","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-06T12:15:11.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-04T13:07:02.090","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-16T10:07:00.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-09T13:27:10.083","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-08T12:04:42.157","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-09T09:33:56.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/16?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":16,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-30T10:51:55.440","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-08-24T11:37:46.540","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":null,"Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-09-07T12:34:16.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":null},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-10-06T11:04:28.027","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-10T09:55:22.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-11-30T10:58:57.640","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-08T14:47:26.247","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-02T10:46:55.840","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-009208\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T14:52:49.233","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8F1E21D7-DCDA-4BA3-B3F7-18B74A15BDCD%7D"}],"NativeId":"{8F1E21D7-DCDA-4BA3-B3F7-18B74A15BDCD}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8F1E21D7-DCDA-4BA3-B3F7-18B74A15BDCD%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD5F13978-C2F0-49E9-A2B4-2B2EAF53DC84%7D"}],"NativeId":"{D5F13978-C2F0-49E9-A2B4-2B2EAF53DC84}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD5F13978-C2F0-49E9-A2B4-2B2EAF53DC84%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B313B71DE-5FB2-43FB-9E20-754E6C20CB0A%7D"}],"NativeId":"{313B71DE-5FB2-43FB-9E20-754E6C20CB0A}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B313B71DE-5FB2-43FB-9E20-754E6C20CB0A%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B44813D26-DB39-C08E-8516-7B1523000000%7D"}],"NativeId":"{44813D26-DB39-C08E-8516-7B1523000000}","Title":"OKM THL suositus - opetus ja varhaiskasvatus 5.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B44813D26-DB39-C08E-8516-7B1523000000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF744414E-E270-C8E8-8908-7C4ADAF00002%7D"}],"NativeId":"{F744414E-E270-C8E8-8908-7C4ADAF00002}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF744414E-E270-C8E8-8908-7C4ADAF00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7577645F-6C82-CFBA-B1C3-7C4ADAF00005%7D"}],"NativeId":"{7577645F-6C82-CFBA-B1C3-7C4ADAF00005}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7577645F-6C82-CFBA-B1C3-7C4ADAF00005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC2B31B65-5105-C32B-9E57-7CFF04900000%7D"}],"NativeId":"{C2B31B65-5105-C32B-9E57-7CFF04900000}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC2B31B65-5105-C32B-9E57-7CFF04900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7DADB1F8-37AE-C255-86F3-7CFF04900004%7D"}],"NativeId":"{7DADB1F8-37AE-C255-86F3-7CFF04900004}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7DADB1F8-37AE-C255-86F3-7CFF04900004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2D63186B-CAD6-CD48-8BBC-7D6B4AA00002%7D"}],"NativeId":"{2D63186B-CAD6-CD48-8BBC-7D6B4AA00002}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2D63186B-CAD6-CD48-8BBC-7D6B4AA00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B70048502-5506-C540-875F-7D6B4AB00000%7D"}],"NativeId":"{70048502-5506-C540-875F-7D6B4AB00000}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B70048502-5506-C540-875F-7D6B4AB00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B14AA5426-9611-C28F-8770-7DE1B2200000%7D"}],"NativeId":"{14AA5426-9611-C28F-8770-7DE1B2200000}","Title":"OKM THL suositus - opetus ja varhaiskasvatus 22.12.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3CC23F79-64DD-CC31-96B9-7DE1B2200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA3499C28-42AD-C817-961F-7E4384700002%7D"}],"NativeId":"{A3499C28-42AD-C817-961F-7E4384700002}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E068225E-05FE-C597-AE10-7E2A09700003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B948F13BC-2289-C171-9676-7E4384700006%7D"}],"NativeId":"{948F13BC-2289-C171-9676-7E4384700006}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/574404FE-CF86-C57E-A423-7E2A09700006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF499AE5A-960D-410A-B185-ACE95CAF5D9E%7D"}],"NativeId":"{F499AE5A-960D-410A-B185-ACE95CAF5D9E}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF499AE5A-960D-410A-B185-ACE95CAF5D9E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE065A576-4F35-48A9-BB96-BA0BDDB3E6EE%7D"}],"NativeId":"{E065A576-4F35-48A9-BB96-BA0BDDB3E6EE}","Title":"Perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistaminen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE065A576-4F35-48A9-BB96-BA0BDDB3E6EE%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-09-15T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7CC68FF2-C6B5-45AD-8336-D55C5B38FD3E%7D"}],"NativeId":"{7CC68FF2-C6B5-45AD-8336-D55C5B38FD3E}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7CC68FF2-C6B5-45AD-8336-D55C5B38FD3E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B94B2A27B-AB26-4B64-A796-D7502F21791C%7D"}],"NativeId":"{94B2A27B-AB26-4B64-A796-D7502F21791C}","Title":"Perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistaminen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B94B2A27B-AB26-4B64-A796-D7502F21791C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-09-15T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC286FFAE-AB39-4E81-86A2-E012B5BBD4C3%7D"}],"NativeId":"{C286FFAE-AB39-4E81-86A2-E012B5BBD4C3}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s perusopetuksen poikkeusj\u00e4rjestelyjen mahdollistamiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC286FFAE-AB39-4E81-86A2-E012B5BBD4C3%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2020-009208"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010779?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-010779","Title":"Asemakaavan muutos nro 12717, Mellunkyl\u00e4, Aarteenetsij\u00e4ntie 2-4","Created":"2020-09-29T10:02:28.623","Acquired":"2020-09-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 03 03","ClassificationTitle":"Asemakaavoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010779\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-08T13:29:21.920","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010779\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-07T09:02:08.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010779\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2020-09-29T11:19:21.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-010779\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-24T13:38:59.547","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4B95C417-AC52-CF5E-8725-7DB2F0900000%7D"}],"NativeId":"{4B95C417-AC52-CF5E-8725-7DB2F0900000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12717 kartta, p\u00e4iv\u00e4tty 11.1.2022","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/85A1DF85-F9CF-C8CA-9D61-7DB2F0900000.pdf","Language":"fi-sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B157E265C-2A3D-C999-8731-7D99E6100000%7D"}],"NativeId":"{157E265C-2A3D-C999-8731-7D99E6100000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CCF0FC43-D729-C90F-AF3F-7D99E6100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8A1B0582-2D86-C7F7-8767-7D99E8600000%7D"}],"NativeId":"{8A1B0582-2D86-C7F7-8767-7D99E8600000}","Title":"Ilmakuva","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AECD6847-9E51-C822-818B-7D99E8600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA0C1D19D-6BF5-CD27-876B-7D99F7F00000%7D"}],"NativeId":"{A0C1D19D-6BF5-CD27-876B-7D99F7F00000}","Title":"Asemapiirros 18.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7E0FC8C4-8B21-CFFF-9563-7D99F7F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3D2048C7-CE9D-C7B9-86E1-7D99F9B00000%7D"}],"NativeId":"{3D2048C7-CE9D-C7B9-86E1-7D99F9B00000}","Title":"Massamallikuvat 18.8.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DA2C5A7B-78AD-C2C3-9583-7D99F9C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B533375FE-B4F7-CEC6-8606-7DA3D3500000%7D"}],"NativeId":"{533375FE-B4F7-CEC6-8606-7DA3D3500000}","Title":"Liikennemeluselvitys, Sitowise Oy, 29.4.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7ED2141F-872D-CF41-964F-7DA3D3600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB2B3C219-B806-C615-8498-7DA3E1600000%7D"}],"NativeId":"{B2B3C219-B806-C615-8498-7DA3E1600000}","Title":"Liikennesuunnitelma (piir.nro 7162\/11.1.2022)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1821C02A-7BE1-C7AB-950E-7DA3E1600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF9E0D121-6766-CB46-85DF-7DA3E4800000%7D"}],"NativeId":"{F9E0D121-6766-CB46-85DF-7DA3E4800000}","Title":"Pihasuunnitelma, alustava hulevesien hallintasuunnitelma ja vihertehokkuuslaskelma, wsp, 29.10.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C35603DB-ECA0-C9D5-804F-7DA3E4800002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B838EEF1E-3683-C839-8713-7DA406300000%7D"}],"NativeId":"{838EEF1E-3683-C839-8713-7DA406300000}","Title":"Asemakaavan toteuttamisen hiilitaselaskelmat, 9.11.2021 (Helsingin asemakaavojen v\u00e4h\u00e4hiilisyyden arviointimenetelm\u00e4, HAVA)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0CFB1B38-E827-CAFA-97BD-7DA406400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BECF9B76B-D162-C902-87F1-7DB2FA700000%7D"}],"NativeId":"{ECF9B76B-D162-C902-87F1-7DB2FA700000}","Title":"Osa p\u00e4\u00e4t\u00f6shistoriaa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EF74A751-CB3E-CB75-BA78-7DB2FA700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF4FC4734-5A18-CF1B-860C-7DC21F600000%7D"}],"NativeId":"{F4FC4734-5A18-CF1B-860C-7DC21F600000}","Title":"Vuorovaikutusraportti 13.9.2021, t\u00e4ydennetty 11.1.2022","Type":"raportti","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B9228515-AB44-C1A5-B86C-7DC21F600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDCB4AFE2-938F-C641-9261-7DC22AF00000%7D"}],"NativeId":"{DCB4AFE2-938F-C641-9261-7DC22AF00000}","Title":"Asemakaavan muutosehdotuksen nro 12717 selostus, p\u00e4iv\u00e4tty 11.1.2022","Type":"seloste","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B3231B5F-643B-CB4A-AD51-7DC22AF00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0A27D4B4-6059-CDE3-8505-7DC310B00000%7D"}],"NativeId":"{0A27D4B4-6059-CDE3-8505-7DC310B00000}","Title":"Tilastotiedot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AB791E5C-A538-CE17-BA01-7DC310B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD8D81ECB-53D7-C471-86D4-7E4834600000%7D"}],"NativeId":"{D8D81ECB-53D7-C471-86D4-7E4834600000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle, Aarteenetsij\u00e4ntie 2\u20134:n tarkistettu asemakaavan muutosehdotus (nro 12717) (sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 liikennesuunnitelman) (a-asia)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C703A65B-2595-CD10-8408-7E2A5EA00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B864CE1D0-40D5-C6BA-8E27-7E4834600004%7D"}],"NativeId":"{864CE1D0-40D5-C6BA-8E27-7E4834600004}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle, Aarteenetsij\u00e4ntie 2\u20134:n tarkistettu asemakaavan muutosehdotus (nro 12717) (sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 liikennesuunnitelman) (a-asia)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/39D7A307-5F67-CBC9-BC1B-7E2A5EA00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-010779"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014054?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014054","Title":"Hankesuunnitelma, ratakuorma-auto 4:n peruskunnostus","Created":"2020-12-17T11:34:30.333","Acquired":"2020-12-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 00 02","ClassificationTitle":"Raideliikenteen suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014054\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-22T15:47:21.533","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014054\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2020-12-17T14:07:48.050","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B23E0CA7F-52F1-C7EB-8433-7E24AE900000%7D"}],"NativeId":"{23E0CA7F-52F1-C7EB-8433-7E24AE900000}","Title":"Hankesuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2B06296D-2573-C364-9464-7E24AE900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B599A76B4-9D31-4E13-B1CB-807BC284413E%7D"}],"NativeId":"{599A76B4-9D31-4E13-B1CB-807BC284413E}","Title":"Ratakuorma-auto nro 4 peruskunnostus, hankesuunnitelman korotus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3F8F3DA7-17BC-C406-89F0-7E3423200013.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2A71655E-EADB-4896-BE7D-C5E6F17648B7%7D"}],"NativeId":"{2A71655E-EADB-4896-BE7D-C5E6F17648B7}","Title":"Ratakuorma-auto nro 4 peruskunnostus, hankesuunnitelman korotus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/272BEA4D-F570-CB05-97A0-7E342320000C.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2020-014054"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2020-014489","Title":"Asunnontarkastus, asunnon terveyshaitta, Hiekkalaiturinraitti 12","Created":"2020-12-31T13:18:41.490","Acquired":"2020-12-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 02 02","ClassificationTitle":"Asunnontarkastus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2020-12-31T15:22:00.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-09T09:34:04.257","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2020-014489\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-10T13:30:57.197","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9D0F20DB-35EF-C242-8A32-7C797C200002%7D"}],"NativeId":"{9D0F20DB-35EF-C242-8A32-7C797C200002}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 tehty oikaisuvaatimus koskien asunnon terveyshaittaa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9D0F20DB-35EF-C242-8A32-7C797C200002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9A7489F0-29C3-C967-A8CF-7C797C200005%7D"}],"NativeId":"{9A7489F0-29C3-C967-A8CF-7C797C200005}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 tehty oikaisuvaatimus koskien asunnon terveyshaittaa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9A7489F0-29C3-C967-A8CF-7C797C200005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBF8B3D23-1F04-CF84-84B8-7E337EB00000%7D"}],"NativeId":"{BF8B3D23-1F04-CF84-84B8-7E337EB00000}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 tehty oikaisuvaatimus koskien asunnon terveyshaittaa","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D3ED8E7B-2009-CB90-828A-7C9231D00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BED756AB5-2464-C73A-BE52-7E337EB00003%7D"}],"NativeId":"{ED756AB5-2464-C73A-BE52-7E337EB00003}","Title":"Ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 tehty oikaisuvaatimus koskien asunnon terveyshaittaa","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/92415992-7B40-C49B-B3AD-7C9231D00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2020-014489"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000230","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitukset ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021, KPMG Oy Ab","Created":"2021-01-08T15:26:13.730","Acquired":"2021-01-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 03 00","ClassificationTitle":"Hallinnon ja talouden tarkastus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-11T11:22:33.780","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-18T10:08:17.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-08T10:26:21.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-01T11:36:20.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-04T17:20:30.560","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-03T15:10:44.360","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/15?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":15,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-15T15:49:00.243","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-28T12:17:31.153","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-18T12:10:29.597","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-03T15:05:29.800","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-11T13:42:24.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-03-26T13:39:36.647","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-08T11:21:58.297","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-24T08:35:07.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000230\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-09T14:28:46.720","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5D40BC84-1934-41D6-B1CD-053225B17FAF%7D"}],"NativeId":"{5D40BC84-1934-41D6-B1CD-053225B17FAF}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E9F3CCFC-0815-CF1B-9FD8-7E43FBE00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD7458574-961D-4690-A55D-66D3C325870F%7D"}],"NativeId":"{D7458574-961D-4690-A55D-66D3C325870F}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD7458574-961D-4690-A55D-66D3C325870F%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-01T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B03BA0458-6BFE-4A8D-BF17-6AB57731FBA4%7D"}],"NativeId":"{03BA0458-6BFE-4A8D-BF17-6AB57731FBA4}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B03BA0458-6BFE-4A8D-BF17-6AB57731FBA4%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B56F9B2BD-A92D-C495-8555-7C367FB00000%7D"}],"NativeId":"{56F9B2BD-A92D-C495-8555-7C367FB00000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 41","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B56F9B2BD-A92D-C495-8555-7C367FB00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5E4279B5-87DC-C62E-84DD-7C3685700000%7D"}],"NativeId":"{5E4279B5-87DC-C62E-84DD-7C3685700000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 42","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5E4279B5-87DC-C62E-84DD-7C3685700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2D78B995-36E5-CFAF-8790-7C368B800000%7D"}],"NativeId":"{2D78B995-36E5-CFAF-8790-7C368B800000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 43","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2D78B995-36E5-CFAF-8790-7C368B800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6C0B9D8B-6604-C1A9-86B4-7C7844900000%7D"}],"NativeId":"{6C0B9D8B-6604-C1A9-86B4-7C7844900000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 44","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6C0B9D8B-6604-C1A9-86B4-7C7844900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B82856E30-ACA2-CBA7-875C-7C7846000000%7D"}],"NativeId":"{82856E30-ACA2-CBA7-875C-7C7846000000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 45","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B82856E30-ACA2-CBA7-875C-7C7846000000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDC6D9B1B-0E5E-CC8B-849A-7CC037300000%7D"}],"NativeId":"{DC6D9B1B-0E5E-CC8B-849A-7CC037300000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 46","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDC6D9B1B-0E5E-CC8B-849A-7CC037300000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBF0D563B-54DB-CFEB-8586-7CC038200000%7D"}],"NativeId":"{BF0D563B-54DB-CFEB-8586-7CC038200000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 47","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBF0D563B-54DB-CFEB-8586-7CC038200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4C535ED4-D709-CA4A-874F-7CC03A600000%7D"}],"NativeId":"{4C535ED4-D709-CA4A-874F-7CC03A600000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 48","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4C535ED4-D709-CA4A-874F-7CC03A600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B41C49D25-B0DF-C843-874B-7CEEF3A00000%7D"}],"NativeId":"{41C49D25-B0DF-C843-874B-7CEEF3A00000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 49","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B41C49D25-B0DF-C843-874B-7CEEF3A00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B576D8E16-74AA-CB43-8561-7CEEF5800000%7D"}],"NativeId":"{576D8E16-74AA-CB43-8561-7CEEF5800000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 50","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B576D8E16-74AA-CB43-8561-7CEEF5800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5D435CCC-0350-CDDC-9E0B-7D09EDE00002%7D"}],"NativeId":"{5D435CCC-0350-CDDC-9E0B-7D09EDE00002}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5D435CCC-0350-CDDC-9E0B-7D09EDE00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE75AF4CA-6CA5-C5C5-86FE-7D09EDF00000%7D"}],"NativeId":"{E75AF4CA-6CA5-C5C5-86FE-7D09EDF00000}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE75AF4CA-6CA5-C5C5-86FE-7D09EDF00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEC26A212-91D4-C315-8784-7D27F3600000%7D"}],"NativeId":"{EC26A212-91D4-C315-8784-7D27F3600000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus 53","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEC26A212-91D4-C315-8784-7D27F3600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3C1236C4-A732-CA02-842F-7D27F3700000%7D"}],"NativeId":"{3C1236C4-A732-CA02-842F-7D27F3700000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus 51","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3C1236C4-A732-CA02-842F-7D27F3700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B920BD9F9-E243-CE79-8915-7D27F3700000%7D"}],"NativeId":"{920BD9F9-E243-CE79-8915-7D27F3700000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus 52","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B920BD9F9-E243-CE79-8915-7D27F3700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF1780ABE-8596-C762-8C72-7D2808C00005%7D"}],"NativeId":"{F1780ABE-8596-C762-8C72-7D2808C00005}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF1780ABE-8596-C762-8C72-7D2808C00005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B17D047BF-3CA4-CE7F-A159-7D2808D00004%7D"}],"NativeId":"{17D047BF-3CA4-CE7F-A159-7D2808D00004}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B17D047BF-3CA4-CE7F-A159-7D2808D00004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B80103D92-8DC1-C350-8450-7D50B8000000%7D"}],"NativeId":"{80103D92-8DC1-C350-8450-7D50B8000000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 56","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/31130AAD-9282-C81B-9782-7D50B8000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6555CD9D-D621-C012-8A4C-7D50B8000000%7D"}],"NativeId":"{6555CD9D-D621-C012-8A4C-7D50B8000000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 55","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EDE94F9D-694C-CCCC-BD81-7D50B8000001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF538A7E9-D782-CE58-84B1-7D50B8100000%7D"}],"NativeId":"{F538A7E9-D782-CE58-84B1-7D50B8100000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 54","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/71744F24-54C3-C728-BB3C-7D50B8100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B65EAE934-1400-C9B9-84AF-7D8083800000%7D"}],"NativeId":"{65EAE934-1400-C9B9-84AF-7D8083800000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus 57, erityistoimeksiantoilmoitus nro 57","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D85E7279-BEA7-C909-94C8-7D8083900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B213038A2-436F-C217-8638-7D8083A00000%7D"}],"NativeId":"{213038A2-436F-C217-8638-7D8083A00000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus 58","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/271EB00D-807E-CFE8-9478-7D8083A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B555AC322-4E30-C59F-8BD5-7E4330300000%7D"}],"NativeId":"{555AC322-4E30-C59F-8BD5-7E4330300000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 59","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/38419D12-BACB-C6B6-A78F-7E4330300007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1853EC16-3757-CE6F-85D1-7E4336B00000%7D"}],"NativeId":"{1853EC16-3757-CE6F-85D1-7E4336B00000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 60","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B40998EB-7EA9-C3D1-B69D-7E4336B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B967B093A-27A5-C137-878D-7E433AB00000%7D"}],"NativeId":"{967B093A-27A5-C137-878D-7E433AB00000}","Title":"Lis\u00e4ty\u00f6ilmoitus nro 61","Type":"ilmoitus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C58CF036-D0A6-CDC7-B920-7E433AB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8827C47E-F11D-C975-9A42-7E43ECD00002%7D"}],"NativeId":"{8827C47E-F11D-C975-9A42-7E43ECD00002}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ACEF0AB6-906D-CC98-8676-7E43E3100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B00C77B66-D3CD-CAE4-904D-7E43ECD00006%7D"}],"NativeId":"{00C77B66-D3CD-CAE4-904D-7E43ECD00006}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F4E650FF-2DC3-C528-BCB4-7E43E3100002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B88F3CA19-8096-436E-8E22-A41BFFB80D08%7D"}],"NativeId":"{88F3CA19-8096-436E-8E22-A41BFFB80D08}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B88F3CA19-8096-436E-8E22-A41BFFB80D08%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-01T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1BEE5779-978F-4916-9860-B07704715C53%7D"}],"NativeId":"{1BEE5779-978F-4916-9860-B07704715C53}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1BEE5779-978F-4916-9860-B07704715C53%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B07A68491-BEC9-43E2-9331-C1A88DF135DD%7D"}],"NativeId":"{07A68491-BEC9-43E2-9331-C1A88DF135DD}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B07A68491-BEC9-43E2-9331-C1A88DF135DD%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC7DAA859-73D4-4367-AD99-E80DFC038AAF%7D"}],"NativeId":"{C7DAA859-73D4-4367-AD99-E80DFC038AAF}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC7DAA859-73D4-4367-AD99-E80DFC038AAF%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBB41B924-7068-4DFA-9610-FDFECFA144E4%7D"}],"NativeId":"{BB41B924-7068-4DFA-9610-FDFECFA144E4}","Title":"KPMG Oy Ab:n lis\u00e4- ja erityistoimeksiantoilmoitukset 2021","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/69727405-358D-CE8B-8FD1-7E43FBE00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-000230"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000672?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-000672","Title":"Vuokraus, M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukion liikuntatilat, Urhea-halli, M\u00e4kel\u00e4nkatu 47","Created":"2021-01-20T10:54:17.000","Acquired":"2021-01-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000672\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-26T11:45:59.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000672\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-01-20T14:15:28.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000672\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-12T14:36:30.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000672\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-26T11:48:36.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-000672\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-11-12T09:04:05.827","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDCFC903E-2481-4B8A-9269-1EE16C6D3206%7D"}],"NativeId":"{DCFC903E-2481-4B8A-9269-1EE16C6D3206}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalle kasvatuksen ja koulutuksen toimialalle vuokrattavan Urhea-halli OY:n liikuntatilojen vuokrahinnan korotuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D308F72C-59A7-CCE1-A7EB-7DD6EC800001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-20T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB05D9D05-E67E-C6D4-85A3-773D5C800000%7D"}],"NativeId":"{B05D9D05-E67E-C6D4-85A3-773D5C800000}","Title":"Aievuokrasopimus Helsingin kaupunki Urhea-halli","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB05D9D05-E67E-C6D4-85A3-773D5C800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB0AEE744-F102-CFAC-B1A7-778204600005%7D"}],"NativeId":"{B0AEE744-F102-CFAC-B1A7-778204600005}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto Urhea-hallin tilojen vuokraamisesta liikuntatiloiksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB0AEE744-F102-CFAC-B1A7-778204600005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB078624B-47C1-CBF0-8FEC-77A595F00006%7D"}],"NativeId":"{B078624B-47C1-CBF0-8FEC-77A595F00006}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto Urhea-hallin tilojen vuokraamisesta liikuntatiloiksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB078624B-47C1-CBF0-8FEC-77A595F00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-02-16T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B83392FA5-95E7-CD39-971F-7DB82E200000%7D"}],"NativeId":"{83392FA5-95E7-CD39-971F-7DB82E200000}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalle kasvatuksen ja koulutuksen toimialalle vuokrattavan Urhea-halli OY:n liikuntatilojen vuokrahinnan korotuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B83392FA5-95E7-CD39-971F-7DB82E200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2B25D39A-5728-C2C7-BE5F-7DB82E200003%7D"}],"NativeId":"{2B25D39A-5728-C2C7-BE5F-7DB82E200003}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalle kasvatuksen ja koulutuksen toimialalle vuokrattavan Urhea-halli OY:n liikuntatilojen vuokrahinnan korotuksesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2B25D39A-5728-C2C7-BE5F-7DB82E200003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5BEAE2BE-0B73-C042-85C9-7DDC06900000%7D"}],"NativeId":"{5BEAE2BE-0B73-C042-85C9-7DDC06900000}","Title":"Vuokrasopimus luonnos","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0D3EBEB5-4D0D-C18A-87C0-7DDC06900004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7ADBBE0F-E79A-C2E9-94CE-7E4383E00005%7D"}],"NativeId":"{7ADBBE0F-E79A-C2E9-94CE-7E4383E00005}","Title":"V 19.1.2022, Tilojen vuokraaminen Urhea-halli Oy:lt\u00e4 M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukion ja muiden oppilaitosten urheilu- ja liikuntaopetuksen k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C1936208-9ED1-CA34-A539-7E2A09200001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3295B7AA-B952-CFEE-BDC5-7E4383F00002%7D"}],"NativeId":"{3295B7AA-B952-CFEE-BDC5-7E4383F00002}","Title":"V 19.1.2022, Tilojen vuokraaminen Urhea-halli Oy:lt\u00e4 M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukion ja muiden oppilaitosten urheilu- ja liikuntaopetuksen k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/36E03D1E-120A-CD43-9F4D-7E2A09200004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0BE52BE7-3507-41EE-A851-BD4D2B57988F%7D"}],"NativeId":"{0BE52BE7-3507-41EE-A851-BD4D2B57988F}","Title":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan lausunto kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalle kasvatuksen ja koulutuksen toimialalle vuokrattavan Urhea-halli OY:n liikuntatilojen vuokrahinnan korotuksesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/90C82741-423C-C3C1-B521-7DD6EC700009.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-20T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-000672"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001628?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001628","Title":"Toivomusponsi, Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 otettava huomioon rakennuksen historia","Created":"2021-02-05T08:58:55.807","Acquired":"2021-02-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001628\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T09:27:38.817","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE91C6379-558A-4FE3-938C-497BD75D3902%7D"}],"NativeId":"{E91C6379-558A-4FE3-938C-497BD75D3902}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien selvityst\u00e4 Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE91C6379-558A-4FE3-938C-497BD75D3902%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7F0E8E8-FA2C-C0BF-865F-777111800000%7D"}],"NativeId":"{E7F0E8E8-FA2C-C0BF-865F-777111800000}","Title":"M\u00e5nsson Bj\u00f6rn, toivomusponsi, Kvsto 3.2.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E432FC2B-CBCA-C181-AEAB-777111800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC343A51C-BEED-CDEF-8D88-7B777A700002%7D"}],"NativeId":"{C343A51C-BEED-CDEF-8D88-7B777A700002}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien Olympiaterminaalin tulevaa k\u00e4ytt\u00f6\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC343A51C-BEED-CDEF-8D88-7B777A700002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2395040D-CD39-CA37-94AE-7B816F700005%7D"}],"NativeId":"{2395040D-CD39-CA37-94AE-7B816F700005}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien Olympiaterminaalin tulevaa k\u00e4ytt\u00f6\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2395040D-CD39-CA37-94AE-7B816F700005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-08-27T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC7CFB89F-DAAD-C57F-AADC-7CCB8B300002%7D"}],"NativeId":"{C7CFB89F-DAAD-C57F-AADC-7CCB8B300002}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien selvityst\u00e4 Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC7CFB89F-DAAD-C57F-AADC-7CCB8B300002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7C827CAC-B30A-CDEE-95DD-7CFEB0900002%7D"}],"NativeId":"{7C827CAC-B30A-CDEE-95DD-7CFEB0900002}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien selvityst\u00e4 Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7C827CAC-B30A-CDEE-95DD-7CFEB0900002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE43FB0BB-503E-C68B-AEE2-7CFEB0900006%7D"}],"NativeId":"{E43FB0BB-503E-C68B-AEE2-7CFEB0900006}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien selvityst\u00e4 Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE43FB0BB-503E-C68B-AEE2-7CFEB0900006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD419B10B-8BCB-C5DB-ADD0-7E4385F00003%7D"}],"NativeId":"{D419B10B-8BCB-C5DB-ADD0-7E4385F00003}","Title":"Valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponsi Olympiaterminaalin historian huomioon ottamisesta rakennuksen tulevassa k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5D8D7F1F-14A4-C11E-AC4B-7E2A0A800006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B76E55BBB-505A-C0A7-AFAF-7E4385F00007%7D"}],"NativeId":"{76E55BBB-505A-C0A7-AFAF-7E4385F00007}","Title":"Valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponsi Olympiaterminaalin historian huomioon ottamisesta rakennuksen tulevassa k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0B1A6914-6286-CF38-9FD3-7E2A0A900001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2562D9DC-8188-4F42-82F3-813E473C7E82%7D"}],"NativeId":"{2562D9DC-8188-4F42-82F3-813E473C7E82}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien selvityst\u00e4 Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2562D9DC-8188-4F42-82F3-813E473C7E82%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-22T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE9AA4A02-7252-4671-BE37-D8340A113849%7D"}],"NativeId":"{E9AA4A02-7252-4671-BE37-D8340A113849}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Bj\u00f6rn M\u00e5nssonin toivomusponnesta koskien selvityst\u00e4 Olympiaterminaalin k\u00e4yt\u00f6st\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE9AA4A02-7252-4671-BE37-D8340A113849%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-22T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-001628"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001640?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001640","Title":"Toivomusponsi, L\u00e4nsisatamasta L\u00e4nsiv\u00e4yl\u00e4lle suunniteltavan tunnelin rakentamisessa huomioitava Lapinlahden sairaala-alue","Created":"2021-02-05T09:33:54.867","Acquired":"2021-02-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001640\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T09:55:28.807","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8471EB00-F9F5-C061-850E-77712B400000%7D"}],"NativeId":"{8471EB00-F9F5-C061-850E-77712B400000}","Title":"Wallgren Thomas, toivomusponsi, Kvsto 3.2.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D14D6A94-E709-CCDC-ACCB-77712B400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA4175895-D24F-CD1B-B7E7-7E4386000002%7D"}],"NativeId":"{A4175895-D24F-CD1B-B7E7-7E4386000002}","Title":"Valtuutettu Thomas Wallgrenin toivomusponsi Lapinlahden sairaala-alueen huomioimisesta L\u00e4nsisatamasta L\u00e4nsiv\u00e4yl\u00e4lle rakennettavan tunnelin rakentamisessa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D1164E73-33C1-CD9C-8597-7E2A0AA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B84AE9022-FEDB-C941-80D7-7E4386100002%7D"}],"NativeId":"{84AE9022-FEDB-C941-80D7-7E4386100002}","Title":"Valtuutettu Thomas Wallgrenin toivomusponsi Lapinlahden sairaala-alueen huomioimisesta L\u00e4nsisatamasta L\u00e4nsiv\u00e4yl\u00e4lle rakennettavan tunnelin rakentamisessa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CAE57EA7-8330-CBC0-8B7B-7E2A0AA00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001640"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001646?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001646","Title":"Toivomusponsi, Etel\u00e4sataman ja L\u00e4nsisataman tulevassa rakentamisessa yll\u00e4pidett\u00e4v\u00e4 alueiden viihtyisyytt\u00e4","Created":"2021-02-05T09:58:48.647","Acquired":"2021-02-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001646\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T10:18:32.253","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD126CA66-D932-CF72-85A9-777142E00000%7D"}],"NativeId":"{D126CA66-D932-CF72-85A9-777142E00000}","Title":"Kolbe Laura, toivomusponsi, Kvsto 3.2.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FC85DAF7-B088-C5ED-AD1D-777142E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B764B1C4C-70AE-CBCD-89C9-7CCB8B200002%7D"}],"NativeId":"{764B1C4C-70AE-CBCD-89C9-7CCB8B200002}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Laura Kolben toivomusponnesta, joka koskee satama-alueiden rakentamisaikaista viihtyisyytt\u00e4 Etel\u00e4satamassa ja L\u00e4nsisatamassa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B764B1C4C-70AE-CBCD-89C9-7CCB8B200002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B49CEEA52-4211-C517-9682-7E4385D00002%7D"}],"NativeId":"{49CEEA52-4211-C517-9682-7E4385D00002}","Title":"Valtuutettu Laura Kolben toivomusponsi viihtyisyyden yll\u00e4pit\u00e4misest\u00e4 ja kaupunkitoimintaan ja pienyritt\u00e4jyyteen kannustamisesta Etel\u00e4satamaa ja L\u00e4nsisatamaa rakennettaessa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BA94C10B-48B1-C92E-A499-7E2A0A700006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFDA35D3B-63E9-C6A0-97BE-7E4385D00006%7D"}],"NativeId":"{FDA35D3B-63E9-C6A0-97BE-7E4385D00006}","Title":"Valtuutettu Laura Kolben toivomusponsi viihtyisyyden yll\u00e4pit\u00e4misest\u00e4 ja kaupunkitoimintaan ja pienyritt\u00e4jyyteen kannustamisesta Etel\u00e4satamaa ja L\u00e4nsisatamaa rakennettaessa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/31ECFCE7-07B9-C896-9F40-7E2A0A700009.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B463B8F7C-0D7A-4699-B08E-AB8D0705EF6E%7D"}],"NativeId":"{463B8F7C-0D7A-4699-B08E-AB8D0705EF6E}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Laura Kolben toivomusponnesta, joka koskee satama-alueiden rakentamisaikaista viihtyisyytt\u00e4 Etel\u00e4satamassa ja L\u00e4nsisatamassa","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B463B8F7C-0D7A-4699-B08E-AB8D0705EF6E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-001646"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001648?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001648","Title":"Toivomusponsi, vesijoukkoliikenteen edellytysten parantaminen Makasiinirannan ja Olympialaiturin alueella","Created":"2021-02-05T10:05:23.150","Acquired":"2021-02-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001648\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-05T10:21:46.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B44F106E3-410D-CB9D-84DC-777144A00000%7D"}],"NativeId":"{44F106E3-410D-CB9D-84DC-777144A00000}","Title":"Borgarsdottir Sandelin Silja, toivomusponsi, Kvsto 3.2.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E03F87C2-4F0D-C494-AFB3-777144A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B112F9A38-C042-C7D7-950C-7E4386200002%7D"}],"NativeId":"{112F9A38-C042-C7D7-950C-7E4386200002}","Title":"Valtuutettu Silja Borgarsdottir Sandelinin toivomusponsi vesijoukkoliikenteen edellytysten parantamisesta Makasiininrannan ja Olympialaiturin alueella","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8AE7E7FF-653C-CF3F-8802-7E2A0AB00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE9138C59-D0C8-C0BE-95C4-7E4386200006%7D"}],"NativeId":"{E9138C59-D0C8-C0BE-95C4-7E4386200006}","Title":"Valtuutettu Silja Borgarsdottir Sandelinin toivomusponsi vesijoukkoliikenteen edellytysten parantamisesta Makasiininrannan ja Olympialaiturin alueella","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E6611F5D-0DC1-C13A-83AF-7E2A0AB00008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001648"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001881?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-001881","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen keskushallinnossa, kunnan tartuntatautien torjunnasta vastaavan toimielimen toimivalta","Created":"2021-02-10T11:01:23.180","Acquired":"2021-02-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001881\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-02-10T11:15:02.667","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001881\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-09T11:23:44.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-001881\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-29T08:59:09.490","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3274014D-8D79-C59A-9333-7E4384C00002%7D"}],"NativeId":"{3274014D-8D79-C59A-9333-7E4384C00002}","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen tartuntatautilain mukaisen tarkastusoikeuden, m\u00e4\u00e4r\u00e4ysten antamisen ja pakkokeinojen osalta ajalle 1.1.\u201330.6.2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/36FC210C-6B6F-C3CC-A42E-7E2A09B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA019B84B-A03B-CDF1-AA2C-7E4384C00006%7D"}],"NativeId":"{A019B84B-A03B-CDF1-AA2C-7E4384C00006}","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen tartuntatautilain mukaisen tarkastusoikeuden, m\u00e4\u00e4r\u00e4ysten antamisen ja pakkokeinojen osalta ajalle 1.1.\u201330.6.2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F4E3BD6D-2105-C1D3-9D00-7E2A09B00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-001881"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002289?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002289","Title":"Toivomusponsi, Aino Ackt\u00e9n huvilan huomioiminen Helsingin historiallisesti arvokkaiden rakennusten korjaussuunnitelmissa","Created":"2021-02-18T15:04:30.763","Acquired":"2021-02-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002289\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-18T15:44:18.017","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE95CF95C-7911-4D9B-9898-689209CF691C%7D"}],"NativeId":"{E95CF95C-7911-4D9B-9898-689209CF691C}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Sirpa Asko-Seljavaaran toivomusponnesta koskien Aino Ackt\u00e9n huvilan huomioimista historiallisesti arvokkaiden rakennusten korjaussuunnitelmissa","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE95CF95C-7911-4D9B-9898-689209CF691C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-05T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4F2807E9-C2D7-C924-847C-7BE86EE00000%7D"}],"NativeId":"{4F2807E9-C2D7-C924-847C-7BE86EE00000}","Title":"Asko-Seljavaara Sirpa Ksto 17.2.2021 asia 16","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1662A2C0-D3DC-C74E-969C-7BE86EE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBC4F2457-6AB6-CED6-BCDD-7C1217B00003%7D"}],"NativeId":"{BC4F2457-6AB6-CED6-BCDD-7C1217B00003}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Sirpa Asko-Seljavaaran toivomusponnesta koskien Aino Ackt\u00e9n huvilan huomioimista historiallisesti arvokkaiden rakennusten korjaussuunnitelmissa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBC4F2457-6AB6-CED6-BCDD-7C1217B00003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCAD601BE-F451-C24E-96A5-7E4386600002%7D"}],"NativeId":"{CAD601BE-F451-C24E-96A5-7E4386600002}","Title":"Valtuutettu Sirpa Asko-Seljavaaran toivomusponsi Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamisesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BF34BEC5-4614-CA37-94C1-7E2A0AD00007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD97EB267-8F72-C94F-979B-7E4386600006%7D"}],"NativeId":"{D97EB267-8F72-C94F-979B-7E4386600006}","Title":"Valtuutettu Sirpa Asko-Seljavaaran toivomusponsi Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamisesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/19FBDC0C-6051-C1EC-8534-7E2A0AE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002289"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002295?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002295","Title":"Toivomusponsi, Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaus opiskelijayhteisty\u00f6n\u00e4","Created":"2021-02-18T16:38:15.210","Acquired":"2021-02-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002295\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-02-18T16:45:29.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7C69F9B1-AC71-4795-A63B-6F6D2A4C21A1%7D"}],"NativeId":"{7C69F9B1-AC71-4795-A63B-6F6D2A4C21A1}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Pia Pakarisen toivomusponnesta koskien Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamista opiskelijayhteisty\u00f6n\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7C69F9B1-AC71-4795-A63B-6F6D2A4C21A1%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-05T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFA0206B9-6847-CBCA-84B6-77B597F00000%7D"}],"NativeId":"{FA0206B9-6847-CBCA-84B6-77B597F00000}","Title":"Pakarinen Pia, toivomusponsi, Kvsto 17.2.2021 asia 16","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/541EB7D2-D91A-CD60-ADEC-77B597F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6E756E8F-44D6-C7CF-8597-7BE928C00000%7D"}],"NativeId":"{6E756E8F-44D6-C7CF-8597-7BE928C00000}","Title":"Pia Pakarinen toivomusponsi, Kvsto 17.2.2021, asia 16","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6E756E8F-44D6-C7CF-8597-7BE928C00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6B468E34-08E3-C4D9-B3FC-7C1217C00004%7D"}],"NativeId":"{6B468E34-08E3-C4D9-B3FC-7C1217C00004}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Pia Pakarisen toivomusponnesta koskien Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamista opiskelijayhteisty\u00f6n\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6B468E34-08E3-C4D9-B3FC-7C1217C00004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2EF52FB1-B89A-C492-8F2C-7E4386800000%7D"}],"NativeId":"{2EF52FB1-B89A-C492-8F2C-7E4386800000}","Title":"Valtuutettu Pia Pakarisen toivomusponsi opiskelijayhteisty\u00f6st\u00e4 Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamisessa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B6E3620F-8C75-C9C6-8D27-7E2A0AE00008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCDAAA320-BEF9-CB9B-8FE6-7E4386800004%7D"}],"NativeId":"{CDAAA320-BEF9-CB9B-8FE6-7E4386800004}","Title":"Valtuutettu Pia Pakarisen toivomusponsi opiskelijayhteisty\u00f6st\u00e4 Aino Ackt\u00e9n huvilan korjaamisessa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AF41AE44-AF08-C6AE-BFCE-7E2A0AF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-002295"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-002763","Title":"Palvelusetelituottajat vuonna 2021, kuntouttava psykoterapia ja lyhytterapia","Created":"2021-03-02T12:11:31.890","Acquired":"2021-03-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-02T14:03:59.660","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-24T11:22:48.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-04T10:42:13.700","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-05T14:59:34.473","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-30T15:06:43.590","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/14?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":14,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-13T11:04:32.070","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-04-14T14:39:31.347","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-17T16:21:58.267","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-01T15:56:31.810","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-01T16:13:04.367","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-21T11:53:51.683","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-17T09:24:32.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-18T15:36:59.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-002763\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-08T12:31:32.107","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1193652B-484D-4AE6-9830-09F7575FA784%7D"}],"NativeId":"{1193652B-484D-4AE6-9830-09F7575FA784}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1193652B-484D-4AE6-9830-09F7575FA784%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-09-30T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAF764A8C-FEAB-437F-847F-25CD1DB2DDFC%7D"}],"NativeId":"{AF764A8C-FEAB-437F-847F-25CD1DB2DDFC}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAF764A8C-FEAB-437F-847F-25CD1DB2DDFC%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-12T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B335AE1BA-954E-4844-AAFC-3B2F06DD8FE3%7D"}],"NativeId":"{335AE1BA-954E-4844-AAFC-3B2F06DD8FE3}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B335AE1BA-954E-4844-AAFC-3B2F06DD8FE3%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-08T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B051E79A0-7549-CFB7-87E7-7B594DA00000%7D"}],"NativeId":"{051E79A0-7549-CFB7-87E7-7B594DA00000}","Title":"palvelusetelintuottaja180821_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B051E79A0-7549-CFB7-87E7-7B594DA00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B27304D7C-94E4-C48C-845D-7BCEA6900000%7D"}],"NativeId":"{27304D7C-94E4-C48C-845D-7BCEA6900000}","Title":"palvelusetelintuottaja 070921_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B27304D7C-94E4-C48C-845D-7BCEA6900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B321E18CF-DE9B-CBD7-86C3-7C1728700000%7D"}],"NativeId":"{321E18CF-DE9B-CBD7-86C3-7C1728700000}","Title":"palvelusetelintuottaja230921_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B321E18CF-DE9B-CBD7-86C3-7C1728700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF2441707-1FBC-CD6F-84F2-7CEA25A00000%7D"}],"NativeId":"{F2441707-1FBC-CD6F-84F2-7CEA25A00000}","Title":"palvelusetelintuottaja011121_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF2441707-1FBC-CD6F-84F2-7CEA25A00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA3CD5FEC-655A-C7DF-86CB-7CEA26200000%7D"}],"NativeId":"{A3CD5FEC-655A-C7DF-86CB-7CEA26200000}","Title":"palvelusetelintuottaja 011121_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA3CD5FEC-655A-C7DF-86CB-7CEA26200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4069EAF7-7F7C-CAC3-84EA-7CF038400000%7D"}],"NativeId":"{4069EAF7-7F7C-CAC3-84EA-7CF038400000}","Title":"palvelusetelintuottaja 051121_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4069EAF7-7F7C-CAC3-84EA-7CF038400000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B97770092-AA08-CA3C-85B8-7CF038C00000%7D"}],"NativeId":"{97770092-AA08-CA3C-85B8-7CF038C00000}","Title":"palvelusetelintuottaja051121_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B97770092-AA08-CA3C-85B8-7CF038C00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2717715C-604E-C1E1-877E-7D70F8000000%7D"}],"NativeId":"{2717715C-604E-C1E1-877E-7D70F8000000}","Title":"palvelusetelintuottaja231121_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2717715C-604E-C1E1-877E-7D70F8000000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFB08AF91-5932-C648-85A7-7DB320D00000%7D"}],"NativeId":"{FB08AF91-5932-C648-85A7-7DB320D00000}","Title":"palvelusetelintuottaja021221_EI_sis_henkil\u00f6tietoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/49E8A47D-9BC9-C1BB-AD23-7DB320D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B88954714-4FC2-C22B-B52E-7E4295800001%7D"}],"NativeId":"{88954714-4FC2-C22B-B52E-7E4295800001}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/30A56053-6F3E-C88A-9AF6-7DB3E4200001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B41C95126-931C-417A-8290-8FBD39F36878%7D"}],"NativeId":"{41C95126-931C-417A-8290-8FBD39F36878}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B41C95126-931C-417A-8290-8FBD39F36878%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-08-26T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B11184D35-075B-4C6B-B9C7-9A334F92541A%7D"}],"NativeId":"{11184D35-075B-4C6B-B9C7-9A334F92541A}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B11184D35-075B-4C6B-B9C7-9A334F92541A%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-09-20T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B01A5BC59-77F4-4F4B-A8EC-B2CF634C76BD%7D"}],"NativeId":"{01A5BC59-77F4-4F4B-A8EC-B2CF634C76BD}","Title":"Kuntouttavan psykoterapian ja lyhytterapian palvelutuottajien valinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B01A5BC59-77F4-4F4B-A8EC-B2CF634C76BD%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-12T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-002763"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-004043?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-004043","Title":"Yksityiset sosiaalipalvelut, Etel\u00e4-Suomen aluehallintovirasto, Kotiapu Marita Pakkanen Tmi, Kotirinki Vantaa-Sipoo","Created":"2021-03-29T13:30:57.230","Acquired":"2021-03-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 00 01","ClassificationTitle":"Sosiaalitoimen ohjaus ja valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-004043\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-03-29T13:45:00.160","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6613C2D6-0603-4171-A5C8-389F0328C2A4%7D"}],"NativeId":"{6613C2D6-0603-4171-A5C8-389F0328C2A4}","Title":"Kotirinki Vantaa-Sipoo Tmi:n toimiminen yksityisten sosiaalipalvelujen tukipalvelujen tuottajana","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F3B89902-8A49-C354-8F75-7E48AB600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-004043"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-004219?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-004219","Title":"Ryhm\u00e4aloite, sdp, Helsingille koronapandemian j\u00e4lkeinen elpymisohjelma","Created":"2021-04-01T00:11:37.757","Acquired":"2021-03-31T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-004219\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-01T09:54:48.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC67AA8C7-3D20-C745-95B1-7E4384400002%7D"}],"NativeId":"{C67AA8C7-3D20-C745-95B1-7E4384400002}","Title":"V 19.1.2022, SDP:n valtuustoryhm\u00e4n ryhm\u00e4aloite koronapandemian j\u00e4lkeisest\u00e4 elpymisohjelmasta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3D046A24-4862-CBA8-84B8-7E2A09500006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-004219"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-004983?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-004983","Title":"Tupakointikielto, Kotikaivonpolku 2, Asuntos\u00e4\u00e4ti\u00f6n Asumisoikeus Oy","Created":"2021-04-21T14:16:02.477","Acquired":"2021-04-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-004983\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-04-21T15:09:31.433","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9C15FB25-A5BC-4026-A563-D5C89D22A04A%7D"}],"NativeId":"{9C15FB25-A5BC-4026-A563-D5C89D22A04A}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s Asuntos\u00e4\u00e4ti\u00f6n Asumisoikeus Oy \/ Kotikaivonpolku 2:n tupakointikieltohakemukseen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EEA60F7C-36D4-C719-909B-7E42EF600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-004983"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-005651?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-005651","Title":"Maksuperusteiden m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen, laskujen ja muiden maksujen suorittamisen perusteena olevien asiakirjojen hyv\u00e4ksyminen, Liikenneliikelaitos","Created":"2021-05-07T08:24:56.347","Acquired":"2021-05-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 00","ClassificationTitle":"Maksuperusteiden m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen ja m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-005651\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-05-07T08:56:42.043","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-005651\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-02T14:13:19.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-005651\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-27T11:58:42.937","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3EFD34C4-4714-439C-A9D2-9092F999A8C9%7D"}],"NativeId":"{3EFD34C4-4714-439C-A9D2-9092F999A8C9}","Title":"HKL:n laskujen ja muiden maksujen suorittamisen perusteena olevien asiakirjojen hyv\u00e4ksyminen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B5069C81-7A97-CA1D-864D-7E4296500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-005651"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-006116?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-006116","Title":"Valtuustoaloite, Laituri Aurinkolahden uimarannalle ","Created":"2021-05-19T23:27:31.700","Acquired":"2021-05-19T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-006116\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-20T07:58:22.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B63D95C7F-02A9-CA0C-97CC-7E4386900002%7D"}],"NativeId":"{63D95C7F-02A9-CA0C-97CC-7E4386900002}","Title":"Valtuutettu Ville Jalovaaran aloite laiturista Aurinkolahden uimarannalle","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/00AA39FD-D1EB-CB3F-87F5-7E2A0AF00009.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98CD7FBE-9352-C625-84B9-7E4386A00000%7D"}],"NativeId":"{98CD7FBE-9352-C625-84B9-7E4386A00000}","Title":"Valtuutettu Ville Jalovaaran aloite laiturista Aurinkolahden uimarannalle","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A1A5316D-081B-C66B-9ED1-7E2A0B000001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCC61DC8E-C75F-4E04-968E-9EB2671EADCF%7D"}],"NativeId":"{CC61DC8E-C75F-4E04-968E-9EB2671EADCF}","Title":"Valtuustoaloite 19.05.2021 Jalovaara Ville Laituri Aurinkolahden uimarannalle ","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5DDCF1F0-5B51-C1DF-9883-798650600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-006116"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-006152?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-006152","Title":"Toivomusponsi, yhteisty\u00f6 erityisesti varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4miseksi","Created":"2021-05-20T12:58:48.230","Acquired":"2021-05-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-006152\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-05-20T13:22:25.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDCDD36B2-CE90-4959-9B42-28239F7BDF81%7D"}],"NativeId":"{DCDD36B2-CE90-4959-9B42-28239F7BDF81}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4mist\u00e4 koskevasta Tuomas Rantasen toivomusponnesta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDCDD36B2-CE90-4959-9B42-28239F7BDF81%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-15T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B105D9416-CC71-C839-871D-798947100000%7D"}],"NativeId":"{105D9416-CC71-C839-871D-798947100000}","Title":"Rantanen Tuomas, toivomusponsi, Kvsto 19.5.2021 asia 10","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B105D9416-CC71-C839-871D-798947100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCF7F62B0-A668-CC09-86BF-7CFFB2300000%7D"}],"NativeId":"{CF7F62B0-A668-CC09-86BF-7CFFB2300000}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4mist\u00e4 koskevasta Tuomas Rantasen toivomusponnesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCF7F62B0-A668-CC09-86BF-7CFFB2300000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B23555115-CFE4-C6F7-9133-7D03C6E00006%7D"}],"NativeId":"{23555115-CFE4-C6F7-9133-7D03C6E00006}","Title":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Tuomas Rantasen toivomusponnesta koskien yhteisty\u00f6t\u00e4 erityisesti varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4miseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B23555115-CFE4-C6F7-9133-7D03C6E00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC898711A-4666-C11B-94F1-7D237B600003%7D"}],"NativeId":"{C898711A-4666-C11B-94F1-7D237B600003}","Title":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Tuomas Rantasen toivomusponnesta koskien yhteisty\u00f6t\u00e4 erityisesti varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4miseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC898711A-4666-C11B-94F1-7D237B600003%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8AD30733-4D84-C05F-9691-7E4386400002%7D"}],"NativeId":"{8AD30733-4D84-C05F-9691-7E4386400002}","Title":"Valtuutettu Tuomas Rantasen toivomusponsi varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4misest\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/02588394-EFF0-C0DE-84EB-7E2A0AC00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE697F24F-1EA2-CE8B-9739-7E4386400006%7D"}],"NativeId":"{E697F24F-1EA2-CE8B-9739-7E4386400006}","Title":"Valtuutettu Tuomas Rantasen toivomusponsi varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4misest\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FEE9FB04-4EA8-CE02-BDCD-7E2A0AC00008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-006152"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-006763?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-006763","Title":"Valtuustoaloite, Helsingist\u00e4 pinkki kaupunki, buustia kaupungin elinvoimaan ja kilpailukykyyn","Created":"2021-06-02T22:57:33.070","Acquired":"2021-06-02T18:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-006763\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-03T09:12:10.260","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B27877D35-E2E8-4DFA-B3EF-26D3CF816251%7D"}],"NativeId":"{27877D35-E2E8-4DFA-B3EF-26D3CF816251}","Title":"Valtuustoaloite 02.06.2021 Diarra Fatim Helsingist\u00e4 pinkki kaupunki, buustia kaupungin elinvoimaan ja kilpailukykyyn","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DA8A52F1-DFBA-C544-9992-79CE4F300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFEF9841A-3FE2-C70C-818A-7DB395C00001%7D"}],"NativeId":"{FEF9841A-3FE2-C70C-818A-7DB395C00001}","Title":"Valtuutettu Fatim Diarran aloite pinkin turismin strategian tekemiseksi kaupungille","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFEF9841A-3FE2-C70C-818A-7DB395C00001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC72A8ADA-74CD-CE19-82C1-7E4386B00002%7D"}],"NativeId":"{C72A8ADA-74CD-CE19-82C1-7E4386B00002}","Title":"Valtuutettu Fatim Diarran aloite pinkin turismin strategian tekemiseksi kaupungille","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7ACCA08E-C177-CD1C-9CD3-7E2A0B100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD32C3A6C-4C62-C8D0-9776-7E4386B00002%7D"}],"NativeId":"{D32C3A6C-4C62-C8D0-9776-7E4386B00002}","Title":"Valtuutettu Fatim Diarran aloite pinkin turismin strategian tekemiseksi kaupungille","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/09E9EDDD-453B-C822-A7E6-7E2A0B000009.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B731B8103-326B-4822-995C-D25556CC7D16%7D"}],"NativeId":"{731B8103-326B-4822-995C-D25556CC7D16}","Title":"Valtuutettu Fatim Diarran aloite pinkin turismin strategian tekemiseksi kaupungille","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3058C403-BFAA-C7BF-BCF8-7DD7AE400001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-006763"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007014?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-007014","Title":"Oikaisuvaatimus, rakennuslupa 25.5.2021 \u00a7 385, Kivikon helikopterikentt\u00e4","Created":"2021-06-07T16:38:15.557","Acquired":"2021-06-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 03","ClassificationTitle":"Rakennuslupa","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007014\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-06-07T16:41:14.353","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD47161C3-CBD2-CC1E-ABC8-7C797BE00004%7D"}],"NativeId":"{D47161C3-CBD2-CC1E-ABC8-7C797BE00004}","Title":"Rakennuslupap\u00e4\u00e4t\u00f6ksen poistaminen hakemuksen peruuttamisen vuoksi, lupatunnus 47-999-21-A, Kivikonkuja 3","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD47161C3-CBD2-CC1E-ABC8-7C797BE00004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6F4ADA53-0FA8-C1BC-91D0-7E337E600003%7D"}],"NativeId":"{6F4ADA53-0FA8-C1BC-91D0-7E337E600003}","Title":"Rakennuslupap\u00e4\u00e4t\u00f6ksen poistaminen hakemuksen peruuttamisen vuoksi, lupatunnus 47-999-21-A, Kivikonkuja 3","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/04DBABB5-EBDC-C737-89C3-7C9231900002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-007014"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007275?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-007275","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, Avoin ovi palvelut -jatkohanke","Created":"2021-06-11T10:35:59.897","Acquired":"2021-06-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 05","ClassificationTitle":"Avustusten my\u00f6nt\u00e4minen rahastoista","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007275\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-19T10:16:13.900","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007275\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-15T10:45:35.153","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B74BCCBFC-1B97-4319-8C87-54DE5E204655%7D"}],"NativeId":"{74BCCBFC-1B97-4319-8C87-54DE5E204655}","Title":"Avoin ovi palveluihin \u2013hankkeen ohjausryhm\u00e4n asettaminen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B36823DB-FFC0-CDE9-BC43-7E347F500004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-007275"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007314?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-007314","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, nuorisopalvelut, projektiavustus 2021, Liberty group","Created":"2021-06-15T14:58:26.193","Acquired":"2021-06-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007314\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-15T15:22:10.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007314\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T12:40:41.357","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0C3E3C5F-F41E-4F16-AA44-0FC636361FD1%7D"}],"NativeId":"{0C3E3C5F-F41E-4F16-AA44-0FC636361FD1}","Title":"Nuorten toimintaryhm\u00e4n Liberty group projektiavustusp\u00e4\u00e4t\u00f6ksen 2021 muuttaminen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/21DBF5D6-AE8F-C903-8807-7E489D700003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B09DA465B-376F-C306-8A6B-7E43A3B00000%7D"}],"NativeId":"{09DA465B-376F-C306-8A6B-7E43A3B00000}","Title":"Projektiavustusselvitys-lomake","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5C63262D-10F5-C781-A294-7E43A3B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-007314"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007787?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-007787","Title":"Toivomusponsi, lapsivaikutusten arviointi talousarvio- ja tilinp\u00e4\u00e4t\u00f6sprosesseissa","Created":"2021-06-24T16:00:49.263","Acquired":"2021-06-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-007787\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-06-24T16:07:52.930","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B00787DC2-2A99-CF71-85E6-7DA327400000%7D"}],"NativeId":"{00787DC2-2A99-CF71-85E6-7DA327400000}","Title":"Peltokorpi Terhi toivomusponsi Kvsto 23.6.2021 asia 4","Type":"ponsi","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7524E3F3-2258-C764-945F-7DA327400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCE9B5E1F-8C6B-CFE3-8025-7E4385C00001%7D"}],"NativeId":"{CE9B5E1F-8C6B-CFE3-8025-7E4385C00001}","Title":"Valtuutettu Terhi Peltokorven toivomusponsi koskien lapsivaikutusten arviointia kaupungin talousarvio- ja tilinp\u00e4\u00e4t\u00f6sprosesseissa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2A9FEA69-FA4F-C973-86BB-7E2A0A600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-007787"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-008045?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-008045","Title":"Yksityiset sosiaalipalvelut, Etel\u00e4-Suomen aluehallintovirasto, Silva Kotipalvelu Oy","Created":"2021-07-02T11:48:03.483","Acquired":"2021-07-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 00 01","ClassificationTitle":"Sosiaalitoimen ohjaus ja valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-008045\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-02T11:57:14.323","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD80EA7AE-F70A-42B2-8B76-A146C9CC187F%7D"}],"NativeId":"{D80EA7AE-F70A-42B2-8B76-A146C9CC187F}","Title":"Silva Kotipalvelu Oy:n toimiminen yksityisten sosiaalipalvelujen tukipalvelujen tuottajana","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CDA8B871-EB90-C5D8-9E24-7E42B0500001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-008045"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-008200?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-008200","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, Kaupunginhallitus, yleisavustukset vuodelle 2022","Created":"2021-07-08T09:10:30.990","Acquired":"2021-07-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-008200\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-07-08T09:19:22.610","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA39D853D-4101-C243-84B1-7D2243200000%7D"}],"NativeId":"{A39D853D-4101-C243-84B1-7D2243200000}","Title":"Liite3_Avustusten-yleisohjeet","Type":"luottamushenkil\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DA14629D-6072-C054-9435-7D2243200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B42D88C2B-A35B-C634-851D-7D2E03A00000%7D"}],"NativeId":"{42D88C2B-A35B-C634-851D-7D2E03A00000}","Title":"Liite1_Avustuskuulutus_2022","Type":"luottamushenkil\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/74379F58-DA68-C0A5-96F7-7D2E03A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD78D1629-E85B-CE73-85A1-7D31E9300000%7D"}],"NativeId":"{D78D1629-E85B-CE73-85A1-7D31E9300000}","Title":"Liite2_Khs_yleisavustukset_2022","Type":"luottamushenkil\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F4F08C5C-F3E6-CE09-BAA8-7D31E9300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCB7B4B59-F2AB-CA16-88AC-7DB393F00002%7D"}],"NativeId":"{CB7B4B59-F2AB-CA16-88AC-7DB393F00002}","Title":"Kaupunginhallituksen my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t yleisavustukset vuodelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCB7B4B59-F2AB-CA16-88AC-7DB393F00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF04F0E42-7D65-C737-89F8-7E4385600002%7D"}],"NativeId":"{F04F0E42-7D65-C737-89F8-7E4385600002}","Title":"Kaupunginhallituksen my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t yleisavustukset vuodelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F8858098-DA28-C02F-938E-7E2A0A200002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2C11B5DE-B062-C639-8BB3-7E4385600006%7D"}],"NativeId":"{2C11B5DE-B062-C639-8BB3-7E4385600006}","Title":"Kaupunginhallituksen my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t yleisavustukset vuodelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E0098308-786E-CB4F-8897-7E2A0A200005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B58F8270E-B4F1-4EA0-BE2D-B91A784F38D9%7D"}],"NativeId":"{58F8270E-B4F1-4EA0-BE2D-B91A784F38D9}","Title":"Kaupunginhallituksen my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t yleisavustukset vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9634C9B5-B2F7-CFFE-8986-7DD7AC700007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-008200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009535?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-009535","Title":"Rakennuslupa, tontti 34022\/1, Kansantie 1, Koy Helsingin Kansantie","Created":"2021-08-27T12:02:14.810","Acquired":"2021-08-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 03","ClassificationTitle":"Rakennuslupa","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009535\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-27T13:28:50.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98D0BAB4-F020-CAFC-888E-7C3A57600000%7D"}],"NativeId":"{98D0BAB4-F020-CAFC-888E-7C3A57600000}","Title":"Facta-asiakirja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CC5FCC38-1878-CECB-A516-7C3A57600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB7DB0F1B-F9BF-C58F-86CF-7C3A58400000%7D"}],"NativeId":"{B7DB0F1B-F9BF-C58F-86CF-7C3A58400000}","Title":"P\u00e4\u00e4piirustuskooste","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A210F2E2-17BF-CB99-B520-7C3A58400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB3B7DBF5-AE5E-CC7F-ACB8-7C797BD00006%7D"}],"NativeId":"{B3B7DBF5-AE5E-CC7F-ACB8-7C797BD00006}","Title":"Rakennuslupahakemus, koulurakennuksen rakentaminen (0820), maal\u00e4mp\u00f6kaivojen rakentaminen, kokoontumistilan hyv\u00e4ksyminen ja aloittamisoikeus, 34022\/1, Kansantie 1, Kiinteist\u00f6 Oy Helsingin Kansantie","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB3B7DBF5-AE5E-CC7F-ACB8-7C797BD00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B17FA25C5-65B4-CCBF-8517-7E337E500002%7D"}],"NativeId":"{17FA25C5-65B4-CCBF-8517-7E337E500002}","Title":"Rakennuslupahakemus, koulurakennuksen rakentaminen (0820), maal\u00e4mp\u00f6kaivojen rakentaminen, kokoontumistilan hyv\u00e4ksyminen ja aloittamisoikeus, 34022\/1, Kansantie 1, Kiinteist\u00f6 Oy Helsingin Kansantie","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FBAD5CF4-3BF3-C8FA-A6A9-7C9231800004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-009535"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009631?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-009631","Title":"Hankinta, digitaaliset potilasvaa\u00b4at, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-08-31T10:31:55.677","Acquired":"2021-08-31T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009631\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-08-31T10:51:25.510","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9FF5CCDE-8C0A-4F4F-B0D6-02D9FC3B023A%7D"}],"NativeId":"{9FF5CCDE-8C0A-4F4F-B0D6-02D9FC3B023A}","Title":"Digitaalisten potilasvaakojen hankinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/921F892B-7081-C22A-B6C1-7E338E700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC3CBF435-1D48-CE3B-8738-7E2A41F00000%7D"}],"NativeId":"{C3CBF435-1D48-CE3B-8738-7E2A41F00000}","Title":"Vertailutaulukko","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C35ACD17-6003-C562-B8C8-7E2A41F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-009631"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009634?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-009634","Title":"Oikaisuvaatimus, rakennuslupa, p\u00e4\u00e4t\u00f6s 26.8.2021 \u00a7 5","Created":"2021-08-31T11:01:21.900","Acquired":"2021-08-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 03","ClassificationTitle":"Rakennuslupa","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009634\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-08-31T11:38:30.843","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009634\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-10T16:11:03.973","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8850BC08-589B-CBEF-ADBC-7C797C000005%7D"}],"NativeId":"{8850BC08-589B-CBEF-ADBC-7C797C000005}","Title":"Oikaisuvaatimus rakennusvalvontapalvelujen rakenneyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 26.8.2021 \u00a7 5 hyl\u00e4t\u00e4 jatkoaikahakemus pientalon rakennusty\u00f6n loppuunsaattamiseksi, Tuomarinkyl\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8850BC08-589B-CBEF-ADBC-7C797C000005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B80DC8548-1465-C874-87C8-7E337E900000%7D"}],"NativeId":"{80DC8548-1465-C874-87C8-7E337E900000}","Title":"Oikaisuvaatimus rakennusvalvontapalvelujen rakenneyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 26.8.2021 \u00a7 5 hyl\u00e4t\u00e4 jatkoaikahakemus pientalon rakennusty\u00f6n loppuunsaattamiseksi, Tuomarinkyl\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D14CF0E5-9087-CFE8-9863-7C9231B00009.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-009634"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009839?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-009839","Title":"Avustuksen hakeminen, valtion erityisavustus, perusopetuksen sitouttavan kouluyhteis\u00f6ty\u00f6n vaiheen 2 pilotointi 2022-2023, OKM","Created":"2021-09-03T14:15:46.910","Acquired":"2021-09-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 01","ClassificationTitle":"Kunnan itselleen hakemat avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009839\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-08T09:13:12.300","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009839\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-09-06T08:15:36.527","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7F1ABDC1-56EE-4C14-9054-4468C987DC96%7D"}],"NativeId":"{7F1ABDC1-56EE-4C14-9054-4468C987DC96}","Title":"Erityisavustuksen kohdentaminen sitouttavan kouluyhteis\u00f6ty\u00f6n 2. vaiheen kehitt\u00e4miseen 2022-2023","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A3CD0BB0-606D-C01D-8F37-7E4441000008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1FD1F1E9-DAEA-C1D8-85DC-7BCF3B800000%7D"}],"NativeId":"{1FD1F1E9-DAEA-C1D8-85DC-7BCF3B800000}","Title":"OKM Hakuilmoitus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1FD1F1E9-DAEA-C1D8-85DC-7BCF3B800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEDD2688B-436B-C234-86B6-7C3582400000%7D"}],"NativeId":"{EDD2688B-436B-C234-86B6-7C3582400000}","Title":"OKM Hakemus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEDD2688B-436B-C234-86B6-7C3582400000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9DF43D55-AA9D-419C-B037-DF9F38EF8B84%7D"}],"NativeId":"{9DF43D55-AA9D-419C-B037-DF9F38EF8B84}","Title":"Erityisavustus sitouttavan kouluyhteis\u00f6ty\u00f6n 2. vaiheen kehitt\u00e4miseen vuosille 2022-2023","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9DF43D55-AA9D-419C-B037-DF9F38EF8B84%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-04T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-009839"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009967?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-009967","Title":"Velvoitteen asettaminen, luvaton majoitustila,  91-4-179-9, Runeberginkatu 4 B,  Asunto Oy Helsingin Runeberginkatu 4 B","Created":"2021-09-08T10:19:00.867","Acquired":"2021-09-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 10","ClassificationTitle":"Rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n jatkuva valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009967\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-09-08T10:39:58.957","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-009967\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-12-01T15:28:44.230","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0D703D3D-FD9C-C05C-87F4-7C1788700000%7D"}],"NativeId":"{0D703D3D-FD9C-C05C-87F4-7C1788700000}","Title":"Asemakaava 8959","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/48C049AB-90E9-C922-BAF3-7C1788700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B16BAEFF9-609E-CFE9-8802-7C1788700000%7D"}],"NativeId":"{16BAEFF9-609E-CFE9-8802-7C1788700000}","Title":"Kantakartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7E094D7D-2A51-C5A4-A104-7C1788700002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5CB03E13-BBBE-C903-8CD2-7C1788700000%7D"}],"NativeId":"{5CB03E13-BBBE-C903-8CD2-7C1788700000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2962D2C7-7A1C-C4BB-941B-7C1788800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2B3D0790-BAE9-C683-8E13-7C797BF00004%7D"}],"NativeId":"{2B3D0790-BAE9-C683-8E13-7C797BF00004}","Title":"As. Oy Runeberginkatu 4 B:n toimenpidepyynt\u00f6 luvatonta majoitustoimintaa koskevassa asiassa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2B3D0790-BAE9-C683-8E13-7C797BF00004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erityisi\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B99696155-0331-CC48-8206-7E337E700003%7D"}],"NativeId":"{99696155-0331-CC48-8206-7E337E700003}","Title":"As. Oy Helsingin Runeberginkatu 4 B:n toimenpidepyynt\u00f6 luvatonta majoitustoimintaa koskevassa asiassa","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/82251C75-2056-CC2A-95E3-7C9231A00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erityisi\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-19T03:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-009967"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010296?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-010296","Title":"Varallaolo, kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala, koronavirus-tilanne 1.7.2021 \u2013 31.12.2021","Created":"2021-09-15T12:54:51.797","Acquired":"2021-09-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010296\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-15T13:20:32.297","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010296\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-11T11:28:02.727","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE4A6D7CD-B739-44F5-A7A4-C93F9882A73D%7D"}],"NativeId":"{E4A6D7CD-B739-44F5-A7A4-C93F9882A73D}","Title":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan varallaolo covid-19 virustilanteessa 1.1. - 30.6.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/95CD1440-E916-C218-A34D-7E48E8800001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-010296"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010843?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-010843","Title":"Laitos\u00e4\u00e4nestys Helsingiss\u00e4, vuoden 2022 aluevaalit","Created":"2021-09-28T11:01:02.440","Acquired":"2021-09-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 01","ClassificationTitle":"Vaalien j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010843\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-25T10:38:02.457","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010843\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-20T10:28:31.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-010843\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-09-28T11:39:57.857","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B692E9EF5-6682-4881-9D60-4EF50EE88020%7D"}],"NativeId":"{692E9EF5-6682-4881-9D60-4EF50EE88020}","Title":"Vaalitoimikuntien asettaminen vuoden 2022 aluevaaleihin","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B692E9EF5-6682-4881-9D60-4EF50EE88020%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-29T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDC04DB17-59FF-4CCB-8EBF-6E7EF901B286%7D"}],"NativeId":"{DC04DB17-59FF-4CCB-8EBF-6E7EF901B286}","Title":"Vuoden 2022 aluevaalien laitos\u00e4\u00e4nestys Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDC04DB17-59FF-4CCB-8EBF-6E7EF901B286%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-26T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B05FF5D22-EDFD-4F81-A6AE-78CD0F5821A7%7D"}],"NativeId":"{05FF5D22-EDFD-4F81-A6AE-78CD0F5821A7}","Title":"Vuoden 2022 aluevaalien laitos\u00e4\u00e4nestys Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B05FF5D22-EDFD-4F81-A6AE-78CD0F5821A7%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFC3195AD-9C23-C53E-84AC-7C59BFC00000%7D"}],"NativeId":"{FC3195AD-9C23-C53E-84AC-7C59BFC00000}","Title":"Vaalitoimikuntien laitoslista aluevaalit 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFC3195AD-9C23-C53E-84AC-7C59BFC00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B20E167E4-E2AC-C752-870A-7CE5E0700000%7D"}],"NativeId":"{20E167E4-E2AC-C752-870A-7CE5E0700000}","Title":"Vaalitoimikunnille kuuluvat laitokset aluevaalit 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B20E167E4-E2AC-C752-870A-7CE5E0700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4BF3054C-4DB9-C9C9-80B8-7D2306700001%7D"}],"NativeId":"{4BF3054C-4DB9-C9C9-80B8-7D2306700001}","Title":"Vaalitoimikuntien asettaminen vuoden 2022 aluevaaleihin","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4BF3054C-4DB9-C9C9-80B8-7D2306700001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA3015934-2181-C561-ABE5-7D2306700004%7D"}],"NativeId":"{A3015934-2181-C561-ABE5-7D2306700004}","Title":"Vaalitoimikuntien asettaminen vuoden 2022 aluevaaleihin","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA3015934-2181-C561-ABE5-7D2306700004%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4DE8EFFF-F2BF-CF90-9712-7E4385400002%7D"}],"NativeId":"{4DE8EFFF-F2BF-CF90-9712-7E4385400002}","Title":"Aluevaalien vaalitoimikuntien t\u00e4ydent\u00e4minen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C2C46189-30D0-CBA7-B1EC-7E2A0A100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDB3DE73B-B041-C3CE-967B-7E4385400006%7D"}],"NativeId":"{DB3DE73B-B041-C3CE-967B-7E4385400006}","Title":"Aluevaalien vaalitoimikuntien t\u00e4ydent\u00e4minen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/627A1341-33F7-C853-A739-7E2A0A100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7BD72A25-1810-4C05-8464-96CB41483063%7D"}],"NativeId":"{7BD72A25-1810-4C05-8464-96CB41483063}","Title":"Vaalitoimikuntien asettaminen vuoden 2022 aluevaaleihin","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7BD72A25-1810-4C05-8464-96CB41483063%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-29T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-010843"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011157?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011157","Title":"Tonttivaraukset asuntohankkeita varten, esitys kaupunginhallitukselle, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta ","Created":"2021-10-05T10:09:15.053","Acquired":"2021-10-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011157\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-01T07:41:15.677","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011157\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-05T13:13:04.873","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8AA49E5B-C423-4391-8A13-50C253A4B834%7D"}],"NativeId":"{8AA49E5B-C423-4391-8A13-50C253A4B834}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle tonttien varaamiseksi asuntohankkeita varten","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8AA49E5B-C423-4391-8A13-50C253A4B834%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-01T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B37A14B02-3EC6-C90C-86AF-7D0F04C00000%7D"}],"NativeId":"{37A14B02-3EC6-C90C-86AF-7D0F04C00000}","Title":"Tontinvarausmuistio","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BAA29C0A-DB9B-C187-962F-7D0F04C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B96B1213B-FE9C-C446-846D-7D0F05100000%7D"}],"NativeId":"{96B1213B-FE9C-C446-846D-7D0F05100000}","Title":"Perustelumuistio","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D87F73F3-7F7B-C3CA-94DC-7D0F05100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7F683659-3A8E-C9E6-913C-7D0F05100000%7D"}],"NativeId":"{7F683659-3A8E-C9E6-913C-7D0F05100000}","Title":"Tontinvaraustaulukko","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/52AD62E8-482B-C73C-978A-7D0F05200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B33A4095B-5155-CB5A-84DF-7D0F05800000%7D"}],"NativeId":"{33A4095B-5155-CB5A-84DF-7D0F05800000}","Title":"Yhteenveto-, sijainti- ja tonttikartat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A8B4BCFF-36E2-C9A8-972C-7D0F05800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD45E358-F809-C5DC-8DD0-7D0F05800000%7D"}],"NativeId":"{CD45E358-F809-C5DC-8DD0-7D0F05800000}","Title":"Yhteenveto saapuneista hakemuksista","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8A15BDEA-9D20-C16F-BD45-7D0F05800002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B487D32AA-6194-C991-84E6-7D0F05900000%7D"}],"NativeId":"{487D32AA-6194-C991-84E6-7D0F05900000}","Title":"Hakijat, joiden hakemukset eiv\u00e4t anna aihetta enempiin toimenpiteisiin","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E0F17247-3339-C1B7-9DF0-7D0F05900001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC8423163-D35C-C0B4-8EC7-7D0F05900000%7D"}],"NativeId":"{C8423163-D35C-C0B4-8EC7-7D0F05900000}","Title":"Katsaus asuntotonttien varaustilanteeseen Helsingiss\u00e4","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BB5BD16B-0160-C291-86C4-7D0F05900004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0D86CF5C-8950-C0BE-855D-7D0F05A00000%7D"}],"NativeId":"{0D86CF5C-8950-C0BE-855D-7D0F05A00000}","Title":"Kehittyv\u00e4 kerrostalo -ohjelman uudistus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/01E081D4-8632-C156-9D22-7D0F05A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2EFA304C-E751-C351-BE3B-7D6BEB400001%7D"}],"NativeId":"{2EFA304C-E751-C351-BE3B-7D6BEB400001}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle tonttien varaamiseksi asuntohankkeita varten (a-asia)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2EFA304C-E751-C351-BE3B-7D6BEB400001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B294BF42A-35CE-C6DD-A4B7-7D6BEB400005%7D"}],"NativeId":"{294BF42A-35CE-C6DD-A4B7-7D6BEB400005}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle tonttien varaamiseksi asuntohankkeita varten (a-asia)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B294BF42A-35CE-C6DD-A4B7-7D6BEB400005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBD450358-48CC-CE5B-9539-7E4385100002%7D"}],"NativeId":"{BD450358-48CC-CE5B-9539-7E4385100002}","Title":"Tonttien varaaminen asuntohankkeiden suunnittelua varten","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9043A011-29C3-C86D-92A7-7E2A09E00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD533D250-C9A1-CA4E-B3DC-7E4385200000%7D"}],"NativeId":"{D533D250-C9A1-CA4E-B3DC-7E4385200000}","Title":"Tonttien varaaminen asuntohankkeiden suunnittelua varten","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DC1DB41D-E6A6-C4CC-AE09-7E2A09F00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1BAA90DD-5FAC-4A21-90FC-A2A420E9D164%7D"}],"NativeId":"{1BAA90DD-5FAC-4A21-90FC-A2A420E9D164}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle tonttien varaamiseksi asuntohankkeita varten (a-asia)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1BAA90DD-5FAC-4A21-90FC-A2A420E9D164%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD4652EA7-41A3-465B-9D37-BCAB04148D63%7D"}],"NativeId":"{D4652EA7-41A3-465B-9D37-BCAB04148D63}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle tonttien varaamiseksi asuntohankkeita varten","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD4652EA7-41A3-465B-9D37-BCAB04148D63%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4629CBFB-D732-44BC-BE96-CC1FDD544325%7D"}],"NativeId":"{4629CBFB-D732-44BC-BE96-CC1FDD544325}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle tonttien varaamiseksi asuntohankkeita varten","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4629CBFB-D732-44BC-BE96-CC1FDD544325%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011157"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011180?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011180","Title":"Aukioloajat, suun terveydenhuolto, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset ja toiminnan supistaminen vuonna 2022","Created":"2021-10-05T15:54:57.970","Acquired":"2021-10-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011180\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-05T16:47:30.343","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011180\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-15T10:34:02.493","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011180\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-15T10:50:00.633","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B08D70029-4076-4F8B-9EB7-896AAF97886B%7D"}],"NativeId":"{08D70029-4076-4F8B-9EB7-896AAF97886B}","Title":"Suun terveydenhuollon toimipisteiden tilap\u00e4inen sulkeminen helmikuussa 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FC1D3B7F-3EAC-C571-8441-7E42EA100003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3A989796-9CCB-4143-97A4-8C57051F38FC%7D"}],"NativeId":"{3A989796-9CCB-4143-97A4-8C57051F38FC}","Title":"Suun terveydenhuollon toimipisteiden tilap\u00e4inen sulkeminen ja toiminnan supistaminen helmikuussa 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/06141E3C-01BA-C7C0-8484-7E42EEE00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE70854C3-9FE2-4F7E-94A5-BA0692322CC6%7D"}],"NativeId":"{E70854C3-9FE2-4F7E-94A5-BA0692322CC6}","Title":"Suun terveydenhuollon toimipisteiden tilap\u00e4inen sulkeminen tammikuussa 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE70854C3-9FE2-4F7E-94A5-BA0692322CC6%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011180"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011266?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011266","Title":"Tarkastuslautakunnalle vuonna 2021 informoitavat asiat","Created":"2021-10-06T15:21:37.327","Acquired":"2021-10-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 03 00","ClassificationTitle":"Hallinnon ja talouden tarkastus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011266\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-07T09:31:12.093","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011266\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-04T17:18:07.577","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011266\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-03T15:08:10.763","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011266\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-15T15:42:12.490","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4DC952C3-1F8B-4487-B151-41F32847F587%7D"}],"NativeId":"{4DC952C3-1F8B-4487-B151-41F32847F587}","Title":"Kaupunkistrategia 2021-2025, kaupungin johtamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja johtaminen koronaepidemian aikana","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4DC952C3-1F8B-4487-B151-41F32847F587%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-01T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB189740A-78F6-4784-9F65-580C3B0E4421%7D"}],"NativeId":"{B189740A-78F6-4784-9F65-580C3B0E4421}","Title":"Kaupungin talousarvio ja tilinp\u00e4\u00e4t\u00f6s sek\u00e4 konsernin ajankohtaiset asiat","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB189740A-78F6-4784-9F65-580C3B0E4421%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B837EA533-9625-C96D-B9ED-7D09EDA0000C%7D"}],"NativeId":"{837EA533-9625-C96D-B9ED-7D09EDA0000C}","Title":"Asukasvalinnat Helsingin kaupungin asunnot Oy:n ja Helsingin Asumisoikeus Oy:n asuntoihin","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B837EA533-9625-C96D-B9ED-7D09EDA0000C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF86A1EE5-6A4B-CF5E-A023-7D2808900007%7D"}],"NativeId":"{F86A1EE5-6A4B-CF5E-A023-7D2808900007}","Title":"Kaupunkistrategia 2021-2025, kaupungin johtamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja johtaminen koronaepidemian aikana","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF86A1EE5-6A4B-CF5E-A023-7D2808900007%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1CACF5F5-B635-CCE8-89FC-7E43EC900002%7D"}],"NativeId":"{1CACF5F5-B635-CCE8-89FC-7E43EC900002}","Title":"Digitalisaatio-ohjelman tavoitteiden toteutuminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ACC6051C-132D-C512-9C9C-7E2A0CB00007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B54CD36C0-2DED-449D-A065-AD4B90683C2F%7D"}],"NativeId":"{54CD36C0-2DED-449D-A065-AD4B90683C2F}","Title":"Asukasvalinnat Helsingin kaupungin asunnot Oy:n ja Helsingin Asumisoikeus Oy:n asuntoihin","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B54CD36C0-2DED-449D-A065-AD4B90683C2F%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5E7ADB36-26DB-4AE7-A910-D01A2CE6B24C%7D"}],"NativeId":"{5E7ADB36-26DB-4AE7-A910-D01A2CE6B24C}","Title":"Kaupungin talousarvio ja tilinp\u00e4\u00e4t\u00f6s sek\u00e4 konsernin ajankohtaiset asiat","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/35728BC1-2535-CE8E-8B8F-7E43FB900006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011266"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011250?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011250","Title":"Pys\u00e4k\u00f6intij\u00e4rjestelyt, Harmaahaikarankuja","Created":"2021-10-06T16:14:14.827","Acquired":"2021-10-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 01 03","ClassificationTitle":"Pys\u00e4k\u00f6inti","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011250\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-07T08:10:22.123","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011250\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T08:46:55.800","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC950AC59-CA46-416D-BA89-5C8A0EB57152%7D"}],"NativeId":"{C950AC59-CA46-416D-BA89-5C8A0EB57152}","Title":"Pys\u00e4k\u00f6intij\u00e4rjestelyt Harmaahaikarankujalla","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC950AC59-CA46-416D-BA89-5C8A0EB57152%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-15T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9630629B-894E-CA67-87DC-7C5F2F600000%7D"}],"NativeId":"{9630629B-894E-CA67-87DC-7C5F2F600000}","Title":"Harmaahaikarankuja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6F4F152A-10FD-C23D-95B7-7C5F2F600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8CBF3215-E8F0-C256-82D5-7E4835700006%7D"}],"NativeId":"{8CBF3215-E8F0-C256-82D5-7E4835700006}","Title":"Oikaisuvaatimus liikenne- ja katusuunnittelup\u00e4\u00e4llik\u00f6n pys\u00e4k\u00f6intij\u00e4rjestelyit\u00e4 koskevasta p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 15.10.2021 \u00a7 121","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/849C14C7-4012-CCCA-AB38-7E2A5F700002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B18DAAB6F-9DB9-C48C-B5A4-7E4835800001%7D"}],"NativeId":"{18DAAB6F-9DB9-C48C-B5A4-7E4835800001}","Title":"Oikaisuvaatimus liikenne- ja katusuunnittelup\u00e4\u00e4llik\u00f6n pys\u00e4k\u00f6intij\u00e4rjestelyit\u00e4 koskevasta p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 15.10.2021 \u00a7 121","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7BE8656F-E54A-C1DB-A274-7E2A5F700005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-011250"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011267-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011267 Lausunto 1","Title":"Lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle Emma Karin valtuustoaloitteesta Vanhankaupunginkosken padon purkamisesta","Created":"2021-10-07T15:37:47.447","Acquired":"2021-10-07T15:37:47.447","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011267-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunnon p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-07T15:38:13.463","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B148FAB04-A914-C511-86D9-7E28C3600000%7D"}],"NativeId":"{148FAB04-A914-C511-86D9-7E28C3600000}","Title":"Selvitys Helsingin Vanhankaupunginkosken padon purkamisen oikeudellisista edellytyksist\u00e4","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/80E57582-6D06-CFC6-967C-7E28C3600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B82BA5ED5-9AA4-C1F6-BF3C-7E4835300001%7D"}],"NativeId":"{82BA5ED5-9AA4-C1F6-BF3C-7E4835300001}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Emma Karin ym. valtuustoaloitteesta koskien Vanhankaupunginkosken padon purkamista","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5CFCCD22-370E-C442-939E-7E2A5F300002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDB9B44A2-47AD-454E-8DA9-903D735BC37F%7D"}],"NativeId":"{DB9B44A2-47AD-454E-8DA9-903D735BC37F}","Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Kari Emma Valtuustoaloite Vanhankaupunginkosken padon purkamisesta","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/68BB3ABC-2E32-C922-9917-7C577C700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-011267-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011323?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011323","Title":"Vahingonkorvaus, autovaurio, 24.9.2021, Toukola","Created":"2021-10-08T09:17:09.243","Acquired":"2021-10-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011323\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-08T09:30:47.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4B19429D-DE89-4A1B-A98B-049493D2218A%7D"}],"NativeId":"{4B19429D-DE89-4A1B-A98B-049493D2218A}","Title":"Vahingonkorvausvaatimus, autovaurio","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/234AE8AF-67CA-C8AC-8C30-7E299CD00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011323"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011343?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011343","Title":"Vahingonkorvaus, esinevahinko, 11.9.2021, Taka-T\u00f6\u00f6l\u00f6","Created":"2021-10-08T12:45:23.587","Acquired":"2021-10-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011343\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-08T13:38:08.790","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011343\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-31T09:04:09.703","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE9E4F19A-AF64-4FBE-91A6-5B0D96ABDE2D%7D"}],"NativeId":"{E9E4F19A-AF64-4FBE-91A6-5B0D96ABDE2D}","Title":"Vahingonkorvausvaatimus, muu vahinko","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C9D4AC52-8A6F-CAB8-9009-7E29CA300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0F294486-E434-4F7F-9034-7181C73D8AC1%7D"}],"NativeId":"{0F294486-E434-4F7F-9034-7181C73D8AC1}","Title":"Vahingonkorvausvaatimus, muu vahinko","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/92E872F2-CF2A-C398-B0DC-7E341C100002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011343"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011578-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011578 Lausunto 1","Title":"Lausunto valtuutettu Pia Pakarisen valtuustoaloitteesta Kruunusiltojen raitiovaunukalalustetarpeen uudelleenarvioinnista","Created":"2021-10-14T13:31:48.203","Acquired":"2021-10-14T13:31:48.203","ClassificationCode":"00 00 03","ClassificationTitle":"Valtuuston aloitetoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011578-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunnon valmistelussa","Created":"2021-10-14T13:32:13.807","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B37EA9010-41BB-4A50-A47C-3CB74D570227%7D"}],"NativeId":"{37EA9010-41BB-4A50-A47C-3CB74D570227}","Title":"Liikenneliikelaitoksen johtokunnan lausunto Pia Pakarisen valtuustoaloitteesta Kruunusiltojen raitiovaunukalustotarpeiden                                uudelleenarvioimiseksi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/38D496DC-4265-C238-A9D9-7DE16C300005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-27T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B514222FF-11A8-47CD-80B2-4ED74BDB6133%7D"}],"NativeId":"{514222FF-11A8-47CD-80B2-4ED74BDB6133}","Title":"Liikenneliikelaitoksen johtokunnan lausunto Pia Pakarisen valtuustoaloitteesta Kruunusiltojen raitiovaunukalustotarpeiden                                uudelleenarvioimiseksi","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B514222FF-11A8-47CD-80B2-4ED74BDB6133%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4A422472-0098-C56C-BD9C-7E4835100003%7D"}],"NativeId":"{4A422472-0098-C56C-BD9C-7E4835100003}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Pia Pakarisen ym. valtuustoaloitteesta koskien Kruunusiltojen raitiovaunukalustotarpeiden uudelleenarviointia","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C054E48C-AADE-CD86-91D5-7E2A5F200002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE446A5AA-18C9-4619-9AD7-DA3779EA4CCD%7D"}],"NativeId":"{E446A5AA-18C9-4619-9AD7-DA3779EA4CCD}","Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Pakarinen Pia Kruunusiltojen raitiovaunukalustotarpeiden uudelleenarviointi","Type":"aloite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3F2F6334-476B-C63C-9BA2-7C7B4ED00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-011578-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011678?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011678","Title":"Vahingonkorvaus, autovaurio, 9.10.2021 Olympiastadion parkkipaikka M\u00e4ntym\u00e4entie","Created":"2021-10-18T09:17:29.280","Acquired":"2021-10-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011678\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-18T09:43:50.023","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8A1B5B85-60FA-4A00-8727-31AD646A12A5%7D"}],"NativeId":"{8A1B5B85-60FA-4A00-8727-31AD646A12A5}","Title":"Vahingonkorvausvaatimus, autovaurio","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/266BCF4C-7C0D-CD10-8CE0-7E2999200003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011678"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011974?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-011974","Title":"Ohje, linjaus kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Created":"2021-10-25T10:17:14.067","Acquired":"2021-10-25T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 04 03","ClassificationTitle":"Edustaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011974\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-25T10:40:39.507","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-011974\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-05T08:16:50.280","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBC25EA10-23E9-463B-9BC4-626A946DD170%7D"}],"NativeId":"{BC25EA10-23E9-463B-9BC4-626A946DD170}","Title":"Oikaisuvaatimus kansliap\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 28.10.2021 \u00a7 220 koskien linjausta kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/588248AF-3BB2-CD3F-AC5F-7DD7AD300001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5D0F45D2-541E-C091-8554-7CEFD2D00000%7D"}],"NativeId":"{5D0F45D2-541E-C091-8554-7CEFD2D00000}","Title":"Oikaisuvaatimus 4.11.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/972B56DE-7E6C-CDA7-BAA5-7CEFD2D00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B85DEEB42-CCFF-C286-81F6-7DB394A00001%7D"}],"NativeId":"{85DEEB42-CCFF-C286-81F6-7DB394A00001}","Title":"Oikaisuvaatimus kansliap\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 28.10.2021 \u00a7 220 koskien linjausta kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B85DEEB42-CCFF-C286-81F6-7DB394A00001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B324D2FFC-A789-C1B0-BD26-7DB394B00002%7D"}],"NativeId":"{324D2FFC-A789-C1B0-BD26-7DB394B00002}","Title":"Oikaisuvaatimus kansliap\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 28.10.2021 \u00a7 220 koskien linjausta kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B324D2FFC-A789-C1B0-BD26-7DB394B00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6BDC749A-5F0B-C7B7-8002-7E4385A00001%7D"}],"NativeId":"{6BDC749A-5F0B-C7B7-8002-7E4385A00001}","Title":"Oikaisuvaatimus kansliap\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 28.10.2021 \u00a7 220 koskien linjausta kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FA6F1B2D-423C-C86B-B02A-7E2A0A500001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B94EA0498-F348-CF53-8075-7E4385A00005%7D"}],"NativeId":"{94EA0498-F348-CF53-8075-7E4385A00005}","Title":"Oikaisuvaatimus kansliap\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 28.10.2021 \u00a7 220 koskien linjausta kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F9D64FE0-500D-CD93-A81A-7E2A0A500004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B24D7817E-3AB5-4610-9358-B7B43706AC38%7D"}],"NativeId":"{24D7817E-3AB5-4610-9358-B7B43706AC38}","Title":"Linjaus kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B24D7817E-3AB5-4610-9358-B7B43706AC38%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-10-28T03:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B726107B7-1EDC-477E-9901-F57225C606B3%7D"}],"NativeId":"{726107B7-1EDC-477E-9901-F57225C606B3}","Title":"Oikaisuvaatimus kansliap\u00e4\u00e4llik\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6ksest\u00e4 28.10.2021 \u00a7 220 koskien linjausta kaupungin j\u00e4rjest\u00e4mien tilaisuuksien tarjoiluista","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CC4AF848-FCDE-C1C2-9EA8-7DD7AD300004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-011974"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012061?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012061","Title":"Hankinta, kuntosalin ja liikuntatilan \u00e4\u00e4nentoistoj\u00e4rjestelmien laitteet ja toteutus, Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6talo","Created":"2021-10-26T15:54:05.527","Acquired":"2021-10-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012061\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T08:01:02.507","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B20A29D28-44AA-4B77-85AC-61CCD337FA47%7D"}],"NativeId":"{20A29D28-44AA-4B77-85AC-61CCD337FA47}","Title":"Hankinnan keskeytt\u00e4minen, Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6talon kuntosalin ja liikuntatilan \u00e4\u00e4nentoistoj\u00e4rjestelmien laitteet ja toteutus","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FF0AB916-AA74-C8CD-8DF7-7E4817700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012061"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012054?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012054","Title":"Toimintasuunnitelma vuosille 2021-2025, Tarkastuslautakunta","Created":"2021-10-26T16:00:52.847","Acquired":"2021-10-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 01","ClassificationTitle":"Toiminnan suunnittelu ja seuranta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012054\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-27T08:00:23.193","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB0480A7A-2712-49B6-9938-02A1E52593C1%7D"}],"NativeId":"{B0480A7A-2712-49B6-9938-02A1E52593C1}","Title":"Tarkastuslautakunnan toimintasuunnitelma 2022-2025","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/40362C28-E73E-C3F7-8D48-7E43FBA00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1959A746-D079-4DC4-A666-25CB85425CC3%7D"}],"NativeId":"{1959A746-D079-4DC4-A666-25CB85425CC3}","Title":"Tarkastuslautakunnan toimintasuunnitelma 2022-2025","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1959A746-D079-4DC4-A666-25CB85425CC3%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA31F4E6C-53CE-C530-8606-7D9E9DE00000%7D"}],"NativeId":"{A31F4E6C-53CE-C530-8606-7D9E9DE00000}","Title":"Tarkastuslautakunnan toimintasuunnitelma vuosille 2021-2025","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AFF026F8-1DD2-CD28-B9E3-7D9E9DE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012054"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012111?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012111","Title":"Konserniohjaus, ennakkokanta vuosi 2021, Helsingin Satama Oy","Created":"2021-10-27T13:03:23.257","Acquired":"2021-10-27T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 05","ClassificationTitle":"Konserni- ja omistajaohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012111\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-10-27T13:27:44.013","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012111\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-09T10:55:38.933","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012111\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-12T09:03:23.497","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B43C067BF-0271-C8EC-842C-7CFFFCF00000%7D"}],"NativeId":"{43C067BF-0271-C8EC-842C-7CFFFCF00000}","Title":"Kehitt\u00e4misohjelmasuunnitelma 22.10.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3987D817-B586-CC60-96D9-7CFFFCF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9821B51D-85BC-C4A1-868F-7D32FEF00000%7D"}],"NativeId":"{9821B51D-85BC-C4A1-868F-7D32FEF00000}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin Satama Oy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9821B51D-85BC-C4A1-868F-7D32FEF00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5974AFA0-1E06-CD7D-BFEC-7DB3C9B00006%7D"}],"NativeId":"{5974AFA0-1E06-CD7D-BFEC-7DB3C9B00006}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin SatamaOy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5974AFA0-1E06-CD7D-BFEC-7DB3C9B00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B91869502-62AD-C71F-8035-7DB3C9C00002%7D"}],"NativeId":"{91869502-62AD-C71F-8035-7DB3C9C00002}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin SatamaOy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B91869502-62AD-C71F-8035-7DB3C9C00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3A41DE29-D9DF-CB00-86B7-7DD82B100000%7D"}],"NativeId":"{3A41DE29-D9DF-CB00-86B7-7DD82B100000}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin Satama Oy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FE787EA4-24EF-C1D5-8DEC-7DD829100002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B37D1642F-AB02-C67B-86EE-7DD82B200000%7D"}],"NativeId":"{37D1642F-AB02-C67B-86EE-7DD82B200000}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin Satama Oy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F8C68CCE-0593-C79D-BC61-7DD829100004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B63E5A2F5-40B4-C935-83C8-7E4384A00001%7D"}],"NativeId":"{63E5A2F5-40B4-C935-83C8-7E4384A00001}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin Satama Oy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/530C6A15-B351-C733-8D61-7E2A09900004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF56EF7EC-AE0F-C33E-87C9-7E4384A00006%7D"}],"NativeId":"{F56EF7EC-AE0F-C33E-87C9-7E4384A00006}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin Satama Oy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/628C94FB-E566-C9F4-8658-7E2A09A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B97DE5FEB-06ED-45D5-BFDA-8B087739F4EB%7D"}],"NativeId":"{97DE5FEB-06ED-45D5-BFDA-8B087739F4EB}","Title":"Konserniohjeen mukaisen ennakkokannan antaminen Helsingin Satama Oy:n kehitt\u00e4misohjelmaan liittyen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/45A128B2-62BD-CE24-8A51-7D80C0F00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012111"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012165?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012165","Title":"Katusuunnitelma, Junonkatu ja Leonkatu, S\u00f6rn\u00e4inen","Created":"2021-10-28T15:00:03.850","Acquired":"2021-10-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 05 02","ClassificationTitle":"Alueiden kohdesuunnittelu, uudisrakentaminen ja peruskorjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012165\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-10-28T15:15:17.370","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAFD3AE84-710D-C3C3-84C3-7D7F6E300000%7D"}],"NativeId":"{AFD3AE84-710D-C3C3-84C3-7D7F6E300000}","Title":"Vuorovaikutusmuistio","Type":"muistio","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/62DC1753-DD84-CC77-BA77-7D7F6E300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC0D52987-12B4-C787-8699-7D7F6F300000%7D"}],"NativeId":"{C0D52987-12B4-C787-8699-7D7F6F300000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31517\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3EBB73BD-26DB-C056-B865-7D7F6F300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBF09D56D-4B11-C470-85CF-7D7F70200000%7D"}],"NativeId":"{BF09D56D-4B11-C470-85CF-7D7F70200000}","Title":"Suunnitelmaselostus nro 31518\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1BFDAB54-C540-CE1F-A1BD-7D7F70200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4A91C9EF-E898-CAA9-84CF-7D98B7200000%7D"}],"NativeId":"{4A91C9EF-E898-CAA9-84CF-7D98B7200000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31517\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D7420AC0-EF27-CCEF-95B2-7D98B7200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA6636587-D2FD-C362-842F-7D98B8600000%7D"}],"NativeId":"{A6636587-D2FD-C362-842F-7D98B8600000}","Title":"Suunnitelmapiirustus nro 31518\/1","Type":"suunnitelma","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/45F99F69-A933-C859-95BB-7D98B8600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCCADDEE5-9C21-C736-8A00-7E4834800002%7D"}],"NativeId":"{CCADDEE5-9C21-C736-8A00-7E4834800002}","Title":"Junonkatu ja Leonkatu v\u00e4lill\u00e4 Koksikatu\u2013Capellan puistotie, katusuunnitelmien hyv\u00e4ksyminen, S\u00f6rn\u00e4inen (a-asia)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1A0C1C05-9785-C5BB-9344-7E2A5EB00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012165"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012226?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012226","Title":"Rahoituksen my\u00f6nt\u00e4minen, nuorten palkkaaminen Siisti kes\u00e4 -hankkeeseen kes\u00e4lle 2022","Created":"2021-10-29T13:42:14.507","Acquired":"2021-10-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 02","ClassificationTitle":"M\u00e4\u00e4r\u00e4raha-asiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012226\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-10-29T15:41:17.867","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B37B6BB73-EDBA-C4D4-9644-7DB394500002%7D"}],"NativeId":"{37B6BB73-EDBA-C4D4-9644-7DB394500002}","Title":"Rahoituksen my\u00f6nt\u00e4minen nuorten palkkaamiseksi Siisti kes\u00e4 -hankkeeseen kes\u00e4kaudelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B37B6BB73-EDBA-C4D4-9644-7DB394500002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7C32DB9F-62CA-CB63-9BA5-7E4385800001%7D"}],"NativeId":"{7C32DB9F-62CA-CB63-9BA5-7E4385800001}","Title":"Rahoituksen my\u00f6nt\u00e4minen nuorten palkkaamiseksi Siisti kes\u00e4 -hankkeeseen kes\u00e4kaudelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DE41779F-5955-C0BC-8A09-7E2A0A300005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9B09FFCB-2FD1-C828-9BB7-7E4385800005%7D"}],"NativeId":"{9B09FFCB-2FD1-C828-9BB7-7E4385800005}","Title":"Rahoituksen my\u00f6nt\u00e4minen nuorten palkkaamiseksi Siisti kes\u00e4 -hankkeeseen kes\u00e4kaudelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D1B3F067-E53B-C45B-B186-7E2A0A300004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B89DED87F-6234-4B7D-8AFD-B63401C8C615%7D"}],"NativeId":"{89DED87F-6234-4B7D-8AFD-B63401C8C615}","Title":"Rahoituksen my\u00f6nt\u00e4minen nuorten palkkaamiseksi Siisti kes\u00e4 -hankkeeseen kes\u00e4kaudelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/43E63AB2-217A-C9CD-8080-7DD7ACD00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-21T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012226"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012244?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012244","Title":"Yksityiset sosiaalipalvelut, Etel\u00e4-Suomen aluehallintovirasto, S\u00f6derkullan Hoitopalvelut Tmi","Created":"2021-11-01T09:58:14.240","Acquired":"2021-11-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 00 01","ClassificationTitle":"Sosiaalitoimen ohjaus ja valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012244\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-03T07:27:30.277","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012244\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-01T10:23:34.093","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2FAAEF77-8608-4A41-AEFE-E2066379C18F%7D"}],"NativeId":"{2FAAEF77-8608-4A41-AEFE-E2066379C18F}","Title":"S\u00f6derkullan Hoitopalvelut Tmi:n toimiminen yksityisten sosiaalipalvelujen tukipalvelujen tuottajana","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6D783B07-3D1B-CD6D-9995-7E290AB00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":null,"Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012244"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012323?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012323","Title":"Tonttivaraus, ryhm\u00e4rakennuttamishaku 2021 - hakumenettelyn ratkaiseminen ja tonttien varaaminen","Created":"2021-11-02T12:37:14.503","Acquired":"2021-11-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012323\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-02T13:07:45.850","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B85E5B35C-4BC4-C337-8789-7D953B000000%7D"}],"NativeId":"{85E5B35C-4BC4-C337-8789-7D953B000000}","Title":"Sijainti- ja tonttikartat","Type":"kartta","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/375989CB-A4C4-C232-957B-7D953B000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE34837E1-4AE9-CC1B-8615-7D953B300000%7D"}],"NativeId":"{E34837E1-4AE9-CC1B-8615-7D953B300000}","Title":"Yleiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/71B51E41-9427-C7C7-AA10-7D953B300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB7E122E0-ECC4-C4B2-86A6-7D9540500000%7D"}],"NativeId":"{B7E122E0-ECC4-C4B2-86A6-7D9540500000}","Title":"Verkkosaaren pohjoisosan alueelliset lis\u00e4ehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AFBFDB03-D501-C459-97C1-7D9540500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA0E8E679-BAC4-C30F-8851-7D99D9200000%7D"}],"NativeId":"{A0E8E679-BAC4-C30F-8851-7D99D9200000}","Title":"Kuninkaantammen erityisehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8E5CDE1E-B844-C8CA-A0C4-7D99D9200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD8E98E27-B273-C195-BD8F-7E4835600001%7D"}],"NativeId":"{D8E98E27-B273-C195-BD8F-7E4835600001}","Title":"Tonttivaraus, ryhm\u00e4rakennuttamishaku 2021 - hakumenettelyn ratkaiseminen ja tonttien varaaminen sek\u00e4 tontin 28140\/11 varaaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4E0A7210-079A-CEA2-934F-7E2A5F500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erityisi\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012323"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012385?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012385","Title":"Sosiaali- ja terveyspalveluiden sek\u00e4 pelastustoimen talouden eriytt\u00e4misen valmistelun eteneminen ","Created":"2021-11-02T13:47:50.527","Acquired":"2021-11-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012385\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-04T11:43:21.067","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B389AE5AA-774B-415F-A42B-184848190422%7D"}],"NativeId":"{389AE5AA-774B-415F-A42B-184848190422}","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen rahoituksen kokonaisuus","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A0DD9A8E-E3BF-C354-852B-7E29F9700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD19511FF-4083-4313-8F2F-2C0F361A1FE3%7D"}],"NativeId":"{D19511FF-4083-4313-8F2F-2C0F361A1FE3}","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen rahoituksen kokonaisuus","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD19511FF-4083-4313-8F2F-2C0F361A1FE3%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-25T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B52856328-5E45-4D62-87C9-37CD7421D47E%7D"}],"NativeId":"{52856328-5E45-4D62-87C9-37CD7421D47E}","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen rahoituksen kokonaisuus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B52856328-5E45-4D62-87C9-37CD7421D47E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9D6E3DA1-058B-4DA7-828D-3B7373C3FE99%7D"}],"NativeId":"{9D6E3DA1-058B-4DA7-828D-3B7373C3FE99}","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen rahoituksen kokonaisuus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9D6E3DA1-058B-4DA7-828D-3B7373C3FE99%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBA453B99-DA2E-4046-8E9E-466FC873017B%7D"}],"NativeId":"{BA453B99-DA2E-4046-8E9E-466FC873017B}","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen rahoituksen kokonaisuus","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8D1EE650-B54E-CAA8-B7FF-7E29F9700002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2E829A8F-0AC5-474B-B492-91E1EF10EE36%7D"}],"NativeId":"{2E829A8F-0AC5-474B-B492-91E1EF10EE36}","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen rahoituksen kokonaisuus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2E829A8F-0AC5-474B-B492-91E1EF10EE36%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012385"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012403?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012403","Title":"Sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen j\u00e4rjest\u00e4misen uudistaminen, ratkaistavat p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon ja hallinnon kysymykset","Created":"2021-11-02T13:50:35.020","Acquired":"2021-11-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012403\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-04T08:13:56.663","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA86D1DF1-D3A4-44A1-934E-0893F40028E4%7D"}],"NativeId":"{A86D1DF1-D3A4-44A1-934E-0893F40028E4}","Title":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimen hallinnon ja p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon muutosten kokonaisuus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA86D1DF1-D3A4-44A1-934E-0893F40028E4%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE464DE95-B75B-43B6-B9F3-A2B9AD21612B%7D"}],"NativeId":"{E464DE95-B75B-43B6-B9F3-A2B9AD21612B}","Title":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimen hallinnon ja p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon muutosten kokonaisuus","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/90CA2594-8D8B-C2EE-A9D8-7E29F9800004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012403"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012384?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012384","Title":"Yksityiset sosiaalipalvelut, Aluehallintovirasto, A & A Mekataito Oy","Created":"2021-11-03T11:49:39.130","Acquired":"2021-11-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 00 01","ClassificationTitle":"Sosiaalitoimen ohjaus ja valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012384\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-03T12:00:38.753","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B84C6CBFD-59B0-44EC-ABD6-F0375AEDE745%7D"}],"NativeId":"{84C6CBFD-59B0-44EC-ABD6-F0375AEDE745}","Title":"A & A Mekataito Oy:n toimiminen yksityisten sosiaalipalvelujen tukipalvelujen tuottajana","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5B908A98-D353-CC42-8F82-7E33FDA00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012384"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012460?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012460","Title":"Tutkimuslupa, Perheterapeutin rooli suhdeperustaisuuden vahvistajana lastensuojelun sosiaality\u00f6ss\u00e4","Created":"2021-11-04T14:26:17.817","Acquired":"2021-11-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"13 02 01","ClassificationTitle":"Tutkimusluvat","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012460\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-04T14:53:40.017","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5E82313C-3EF1-C6D5-8730-7E444BB00000%7D"}],"NativeId":"{5E82313C-3EF1-C6D5-8730-7E444BB00000}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s tutkimusluvasta Perheterapeutin rooli suhdeperustaisuuden vahvistajana lastensuojelun sosiaality\u00f6ss\u00e4","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/31BB355F-7312-CF92-8DBB-7D0F2EC00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012460"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012560?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012560","Title":"Hankinta, Selvitys COVID-19 pandemian vaikutuksista asumiseen Helsingin seudulla, Kaupunginkanslia","Created":"2021-11-05T15:52:00.827","Acquired":"2021-11-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012560\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-08T12:33:33.713","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB30D16CA-7FD0-4410-B0E2-F887392852E6%7D"}],"NativeId":"{B30D16CA-7FD0-4410-B0E2-F887392852E6}","Title":"Hankinta, Selvitys COVID-19 pandemian vaikutuksista asumiseen Helsingin seudulla","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/02BD042A-B1BD-C7C4-9E19-7E4333800001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012560"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012552?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012552","Title":"Hankinta, sijaishuoltopaikka, Perhekoti Kuutti Oy","Created":null,"Acquired":"2021-11-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012552\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-08T09:18:31.500","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFE9289EA-CBB1-4127-8CB5-7B2F1C2A8DC6%7D"}],"NativeId":"{FE9289EA-CBB1-4127-8CB5-7B2F1C2A8DC6}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BEFDCE74-2BBA-C4EB-84CC-7E4447C00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012552"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012619?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012619","Title":"Poikkeaminen, Herttoniemi, Mekaanikonkatu 19, H.N & Co.Oy","Created":"2021-11-09T08:39:33.230","Acquired":"2021-10-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 04 01","ClassificationTitle":"Poikkeamismenettely","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012619\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-09T08:47:32.637","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8C858F17-95F3-C74B-85EA-7D0372B00000%7D"}],"NativeId":"{8C858F17-95F3-C74B-85EA-7D0372B00000}","Title":"Hakemus 26.10.2021, liite, ymp\u00e4rist\u00f6kartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CAB73B7C-593C-CDBC-8397-7D0372B00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B327FB505-A296-C99D-846B-7DDD0B600000%7D"}],"NativeId":"{327FB505-A296-C99D-846B-7DDD0B600000}","Title":"Alustavat suunnitelmat ja asemapiirustus","Type":"piirustus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AC3C68BB-0242-CDD9-87C8-7DDD0B600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6BF73080-7F5C-CEB8-8717-7DDD0EF00000%7D"}],"NativeId":"{6BF73080-7F5C-CEB8-8717-7DDD0EF00000}","Title":"Asemakaavaote","Type":"ote","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E0806F35-AE1B-CEC1-96C9-7DDD0EF00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7424E9A8-76DB-498F-AE78-C37416F05A6A%7D"}],"NativeId":"{7424E9A8-76DB-498F-AE78-C37416F05A6A}","Title":"Herttoniemi, Mekaanikonkatu 19, poikkeamishakemus","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/68842B0F-6CCC-C310-96AD-7E477C800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012619"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012652?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012652","Title":"Hankinta, minikilpailutus, irtokalusteet, Lauttasaaren ala-aste","Created":"2021-11-09T11:20:04.120","Acquired":"2021-11-09T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012652\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-09T11:27:04.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDD98F1AA-ADBB-4DEF-8998-4ED3B7D41CFA%7D"}],"NativeId":"{DD98F1AA-ADBB-4DEF-8998-4ED3B7D41CFA}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s Lauttasaaren ala-asteen irtokalustehankinnasta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/28CD2038-E568-C856-9362-7E443A600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":null,"Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7D88342B-E9FF-CD35-855F-7E28E4900000%7D"}],"NativeId":"{7D88342B-E9FF-CD35-855F-7E28E4900000}","Title":"Liite 1_ Valinnat ja hylk\u00e4ykset","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5341DF10-D725-CB18-95CC-7E28E4900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012652"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012720?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012720","Title":"Kokoonpanon muutos, johtokunta, Ty\u00f6terveys Helsinki, eroaminen","Created":"2021-11-10T11:53:00.867","Acquired":"2021-11-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012720\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-10T13:23:41.447","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012720\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-10T12:03:40.047","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8A4688A2-7B8A-4981-BBAC-72B907105BA1%7D"}],"NativeId":"{8A4688A2-7B8A-4981-BBAC-72B907105BA1}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan j\u00e4senen ja puheenjohtajan valinta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8A4688A2-7B8A-4981-BBAC-72B907105BA1%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2247D526-617D-C708-87B6-7D51B3C00000%7D"}],"NativeId":"{2247D526-617D-C708-87B6-7D51B3C00000}","Title":"Eroilmoitus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2247D526-617D-C708-87B6-7D51B3C00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B929A3750-44AC-CFA9-8E30-7D6B4A900000%7D"}],"NativeId":"{929A3750-44AC-CFA9-8E30-7D6B4A900000}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan j\u00e4senen ja puheenjohtajan valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B929A3750-44AC-CFA9-8E30-7D6B4A900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE8268CE4-1C54-CBE4-95B9-7E4384500002%7D"}],"NativeId":"{E8268CE4-1C54-CBE4-95B9-7E4384500002}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan varaj\u00e4senen valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/70531D42-CBAE-C836-B5E7-7E2A09600004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2BA37151-E0CA-CA79-8110-7E4384600002%7D"}],"NativeId":"{2BA37151-E0CA-CA79-8110-7E4384600002}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan varaj\u00e4senen valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9343DADA-A1AC-CC0C-AE4D-7E2A09600007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012720"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012842?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012842","Title":"Pilaantuneen maaper\u00e4n puhdistaminen, Kapa-allianssi, Hermannin rantatie, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2021-11-12T12:52:33.280","Acquired":"2021-11-12T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 01 00 06","ClassificationTitle":"Ilmoitus koskien maaper\u00e4n puhdistamista","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012842\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-11-17T13:24:17.713","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012842\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-05T12:30:58.923","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012842\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-12T13:10:48.337","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEC2FAF07-26AF-42A8-AA47-6F1D5E88AFA1%7D"}],"NativeId":"{EC2FAF07-26AF-42A8-AA47-6F1D5E88AFA1}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s Helsingin kaupungin kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialan maaomaisuuden kehitt\u00e4minen ja tontit -palvelun ilmoituksesta pilaantuneen maaper\u00e4n puhdistamisesta tulevan raitiotielinjan alueella Hermannin rantatiell\u00e4","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7D422F0C-82D0-C619-BAD6-7E3371D00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012842"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012873?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012873","Title":"Kokousajat, kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto 2022","Created":"2021-11-12T17:45:57.087","Acquired":"2021-11-12T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012873\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-15T08:14:03.970","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1AF7EF44-F385-4448-9D6D-09CD328AA014%7D"}],"NativeId":"{1AF7EF44-F385-4448-9D6D-09CD328AA014}","Title":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaoston kokousajat kev\u00e4tkaudella 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1AF7EF44-F385-4448-9D6D-09CD328AA014%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7192B9EB-D93F-451E-AEA4-3FC5AD11925A%7D"}],"NativeId":"{7192B9EB-D93F-451E-AEA4-3FC5AD11925A}","Title":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaoston kokousajat kev\u00e4tkaudella 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F9F025A9-820E-C155-B305-7E29F9600002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012873"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012887?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012887","Title":"Hankinta, suunnittelupalvelut, toisen kerroksen uudistus, Kallion kirjasto","Created":"2021-11-15T10:17:16.873","Acquired":"2021-11-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012887\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-15T11:12:36.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50575750-BFBB-4F99-8961-6A268445611F%7D"}],"NativeId":"{50575750-BFBB-4F99-8961-6A268445611F}","Title":"Suunnittelupalvelujen hankinta Kallion kirjaston 2. krs uudistamista varten","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EDF6CFCA-4B78-C915-813E-7E3347500003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012887"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012925?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012925","Title":"Nime\u00e4minen, kaupunkikonsernin matkailun yhteisty\u00f6ryhm\u00e4","Created":"2021-11-15T10:39:30.170","Acquired":"2021-11-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 06","ClassificationTitle":"Kotimainen yhteisty\u00f6","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012925\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-15T15:16:59.870","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC9BAB35A-C56F-47A6-86DF-D4F37BEE95E7%7D"}],"NativeId":"{C9BAB35A-C56F-47A6-86DF-D4F37BEE95E7}","Title":"Nime\u00e4minen, kaupunkikonsernin matkailun yhteisty\u00f6ryhm\u00e4","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D9E0DC7F-D100-C248-8ADA-7E3472D0000A.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012925"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013069?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013069","Title":"Munkkivuoren nuorisotalon toiminnan ja alueen varhaisnuorisotoiminnan tuottaminen\tjulkisena hankintana","Created":"2021-11-15T15:51:10.663","Acquired":"2021-11-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"12 04 00","ClassificationTitle":"Lapsi- ja nuorisopalveluiden kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013069\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-17T16:00:02.487","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B45AB7C8C-2EF3-C8FF-8A45-7E431A800004%7D"}],"NativeId":"{45AB7C8C-2EF3-C8FF-8A45-7E431A800004}","Title":"Munkkivuoren nuorisotalon toiminnan ja alueen varhaisnuorisotoiminnan tuottaminen julkisena hankintana","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B278E65E-6F4E-C4CC-B373-7E2A1BA00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013069"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012943?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012943","Title":"Tonttivaraus, m\u00e4\u00e4r\u00e4ala, tontti 28320\/7, Suonotkontie 4, Maunula, Oulunkyl\u00e4, OP-Vuokratuotto-erikoisrahasto","Created":"2021-11-15T16:09:13.407","Acquired":"2021-11-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012943\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-16T09:03:58.660","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9EF2D1FA-C02F-C207-8476-7DBD0EC00000%7D"}],"NativeId":"{9EF2D1FA-C02F-C207-8476-7DBD0EC00000}","Title":"Erityiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BC20A8E9-A931-C6C7-94A9-7DBD0EC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD90437A-5222-C909-8751-7DBD0ED00000%7D"}],"NativeId":"{CD90437A-5222-C909-8751-7DBD0ED00000}","Title":"Kaivu- ja louhintatoimenpiteiden suorittaminen sek\u00e4 kaadettavat puut (15.10.2021)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0E59C613-5E5B-C04D-B7FE-7DBD0ED00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1F161E31-E2CC-C352-85EC-7DBD0EE00000%7D"}],"NativeId":"{1F161E31-E2CC-C352-85EC-7DBD0EE00000}","Title":"Sijaintikartta ja liitekartta varausalueesta ja nykyinen vuokra-alue","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/24D57957-4DA7-C12F-8C94-7DBD0EE00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B15530995-3918-C0C1-9141-7DBD0EE00000%7D"}],"NativeId":"{15530995-3918-C0C1-9141-7DBD0EE00000}","Title":"Yleiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/49ABAB5B-B1EC-C609-A955-7DBD0EE00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0F3B1EE5-0780-CD6F-A37A-7E4834D00005%7D"}],"NativeId":"{0F3B1EE5-0780-CD6F-A37A-7E4834D00005}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle asuntotontin m\u00e4\u00e4r\u00e4alan varaamiseksi OP-Vuokratuotto -erikoissijoitus- rahastolle vapaarahoitteisten ja s\u00e4\u00e4ntelem\u00e4tt\u00f6mien vuokra-asuntojen suunnittelua varten (Oulunkyl\u00e4, m\u00e4\u00e4r\u00e4ala tontista 28320\/7)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9402697B-00A5-CD12-9926-7E2A5EF00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012943"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012939?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012939","Title":"Vuokraus, tontti 20026\/7, Messipojankuja 5, J\u00e4tk\u00e4saari, L\u00e4nsisatama, Skanska Talonrakennus Oy, Asunto Oy Helsingin Ambra","Created":"2021-11-15T19:19:59.143","Acquired":"2021-11-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012939\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-16T08:54:12.953","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B75D5C812-FE25-C995-86D5-7E09EC100000%7D"}],"NativeId":"{75D5C812-FE25-C995-86D5-7E09EC100000}","Title":"Liitekartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/691D8ED5-8B49-CCBD-960D-7E09EC100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFA7EF0D4-AC09-C593-97E3-7E09EC100000%7D"}],"NativeId":"{FA7EF0D4-AC09-C593-97E3-7E09EC100000}","Title":"Toimintaohje rakennuttajille","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/97D72DAF-6EE2-C9EB-A4E3-7E09EC100005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B88AF8DCA-DFB2-C698-9CC6-7E09EC100000%7D"}],"NativeId":"{88AF8DCA-DFB2-C698-9CC6-7E09EC100000}","Title":"Vuokrausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1BA45B73-6DC0-C9A1-8621-7E09EC200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B78470085-7933-42BC-929F-BD59BA0EF838%7D"}],"NativeId":"{78470085-7933-42BC-929F-BD59BA0EF838}","Title":"Asuin-, liike- ja toimitilarakennusten tontin (kerrostalo) lyhytaikainen vuokraaminen rakennusluvan hakemista varten As. Oy Helsingin Ambralle (L\u00e4nsisatama, J\u00e4tk\u00e4saari, tontti 20026\/7)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BFA852D4-CB20-CD3E-9F76-7E4810100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-012939"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012969?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012969","Title":"Hankesuunnitelma, vesikaton uusiminen, Ravintola Kaivohuone","Created":"2021-11-16T11:08:09.317","Acquired":"2021-11-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 06 00","ClassificationTitle":"Rakennusten ja rakennelmien suunnittelu ja toteutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012969\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-16T11:51:33.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B78042F71-585F-C0AB-8456-7E4311700000%7D"}],"NativeId":"{78042F71-585F-C0AB-8456-7E4311700000}","Title":"Hankesuunnitelma 9.11.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/958C4A91-501F-CA38-AEBE-7E4311700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE5038DEE-EA62-C54B-87F3-7E444410000B%7D"}],"NativeId":"{E5038DEE-EA62-C54B-87F3-7E444410000B}","Title":"Ravintola Kaivohuone, vesikaton uusiminen teknisen hankesuunnitelman hyv\u00e4ksyminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B97982B6-C774-C091-9657-7E3423600005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012969"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013031?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013031","Title":"Vahingonkorvaus, esinevahinko, 18.10.2021 Etel\u00e4inen kotihoitoyksikk\u00f6","Created":"2021-11-17T10:30:28.350","Acquired":"2021-11-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 01 00","ClassificationTitle":"Vahingonkorvausasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013031\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-17T11:01:53.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4333D07F-F9D8-C1E7-88C3-7E2930B00004%7D"}],"NativeId":"{4333D07F-F9D8-C1E7-88C3-7E2930B00004}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FA9A2DFC-F932-CC6C-93AA-7DFAD7C00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013031"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013148","Title":"Toteutumattomat sitovat toiminnan tavoitteet vuonna 2021, Helsingin kaupunki","Created":"2021-11-18T14:57:11.973","Acquired":"2021-11-18T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 01","ClassificationTitle":"Talouden seuranta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/8?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":8,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:04:53.633","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/9?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":9,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:05:48.437","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/11?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":11,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:07:18.127","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2021-11-18T16:06:18.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-04T13:52:36.717","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T13:55:25.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:02:04.320","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:03:12.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/6?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":6,"Sector":"Keskushallinto","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:03:47.813","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/12?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":12,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:08:23.303","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/10?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":10,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:06:33.280","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/13?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":13,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-04T14:11:12.477","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013148\/handlings\/7?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":7,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T14:04:10.563","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC6DB4742-8C25-490E-9E1C-13CD60246CE6%7D"}],"NativeId":"{C6DB4742-8C25-490E-9E1C-13CD60246CE6}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen vuoden 2021 sitovan toiminnallisen tavoitteen toteutumatta j\u00e4\u00e4minen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/699D1C9B-0DD2-C029-9B90-7E3458900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013148"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013196?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013196","Title":"Tonttivaraus, korttelit 49291 ja 49301, Kruunuvuorenranta, Haakoninlahti 2, Laajasalo, TA-Asumisoikeus Oy ja Bonava Suomi Oy","Created":"2021-11-19T11:29:43.697","Acquired":"2021-11-19T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 00","ClassificationTitle":"Tonttien varaaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013196\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-22T09:30:13.817","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3FB69DF2-B79F-CECD-8A5A-7D7A02C00000%7D"}],"NativeId":"{3FB69DF2-B79F-CECD-8A5A-7D7A02C00000}","Title":"Arviointimuistio (sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 kyseisen suunnitelman jatkosuunnitteluohjeet)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BA3C5ED7-BE7C-C881-A299-7D7A02C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA32E2B06-9C0C-C0F9-864F-7D7A02D00000%7D"}],"NativeId":"{A32E2B06-9C0C-C0F9-864F-7D7A02D00000}","Title":"Bonava Suomi Oy:n ja TA-Asumisoikeus Oy:n hakemus","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4DDF1834-8FB4-C3A8-A4C5-7D7A02D00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC2363B0A-B5A7-C3C4-84D0-7D7A04100000%7D"}],"NativeId":"{C2363B0A-B5A7-C3C4-84D0-7D7A04100000}","Title":"Bonava Suomi Oy:n ja TA-Asumisoikeus Oy:n kilpailuty\u00f6, \"Nimet\u00f6n 1\"","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B36F76D6-4407-C04E-9713-7D7A04100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B441EA05E-BA71-C4BA-844A-7D7A04200000%7D"}],"NativeId":"{441EA05E-BA71-C4BA-844A-7D7A04200000}","Title":"Erityiset varausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9A593C13-8D61-C4F8-95B3-7D7A04200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0548E917-E6DA-C0BC-8E69-7D7A04200000%7D"}],"NativeId":"{0548E917-E6DA-C0BC-8E69-7D7A04200000}","Title":"Hitas- ja hintakontrolloitujen omistusasuntojen tontinvarausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4CFE8866-877F-CE2F-BEE8-7D7A04200002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7A7FE3FD-2504-CBC8-95D7-7D7A04200000%7D"}],"NativeId":"{7A7FE3FD-2504-CBC8-95D7-7D7A04200000}","Title":"Kaivu- ja louhintatoimenpiteiden suorittaminen sek\u00e4 kaadettavat puut (25.5.2018)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3CC59D36-1E7D-CFB5-ACAB-7D7A04200005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFB04A46C-02B1-C7CB-85BD-7D7A04300000%7D"}],"NativeId":"{FB04A46C-02B1-C7CB-85BD-7D7A04300000}","Title":"Kruunuvuorenrannan tontinvarausten alueelliset lis\u00e4ehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FAA1FCDB-22C0-CF1D-9733-7D7A04300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B521CC744-56D5-C222-845E-7D7A04400000%7D"}],"NativeId":"{521CC744-56D5-C222-845E-7D7A04400000}","Title":"Lajitteluhuoneiden suunnitteluohje","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AB2A86C0-87D0-CBD8-B41B-7D7A04400002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBD82A04C-85EE-C14B-8F7F-7D7A04400000%7D"}],"NativeId":"{BD82A04C-85EE-C14B-8F7F-7D7A04400000}","Title":"Ote asemakaavasta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EB9C69C6-E987-C9E4-BA47-7D7A04400007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA4F12101-EFE4-C763-95D3-7D7A04400000%7D"}],"NativeId":"{A4F12101-EFE4-C763-95D3-7D7A04400000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8F2A61ED-F780-C3C0-906E-7D7A0440000F.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA289CE5E-C261-CFF4-868D-7D7A04500000%7D"}],"NativeId":"{A289CE5E-C261-CFF4-868D-7D7A04500000}","Title":"Varausaluekartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/64D97215-03B8-CE4A-95F0-7D7A04500007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B585C3D22-C171-CF86-8FCD-7D7A04500000%7D"}],"NativeId":"{585C3D22-C171-CF86-8FCD-7D7A04500000}","Title":"Yleiset varausehdot ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7D46BE85-7907-CFD1-AE9E-7D7A0450000B.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD00E733B-C10A-C190-89DE-7E4834C00002%7D"}],"NativeId":"{D00E733B-C10A-C190-89DE-7E4834C00002}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle alueen varaamiseksi Bonava Suomi Oy:lle ja TA-Asumisoikeus Oy:lle (Laajasalo, Kruunuvuorenranta, Haakoninlahti 2, asunto- ja yhteispihakortteli 49291 sek\u00e4 pys\u00e4k\u00f6intikortteli 49301)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/02D45F6D-8903-C3EE-A66B-7E2A5EE00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013196"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013248?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013248","Title":"Toimintasuunnitelma vuodelle 2022, Rakentamispalveluliikelaitos Stara","Created":"2021-11-22T12:44:02.557","Acquired":"2021-11-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 01","ClassificationTitle":"Toiminnan suunnittelu ja seuranta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013248\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-22T13:18:13.427","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB17FF244-74EE-4B8E-A5AD-4889F9AE6B44%7D"}],"NativeId":"{B17FF244-74EE-4B8E-A5AD-4889F9AE6B44}","Title":"Rakentamispalveluliikelaitoksen toimintasuunnitelma vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/83C55275-F8D4-C442-86C7-7DB7A6B00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-14T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF77B1845-75AA-C0DF-867C-7D713A100000%7D"}],"NativeId":"{F77B1845-75AA-C0DF-867C-7D713A100000}","Title":"Staran toimintasuunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF77B1845-75AA-C0DF-867C-7D713A100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB0CD0ED6-96A3-CCA1-8704-7D713B200000%7D"}],"NativeId":"{B0CD0ED6-96A3-CCA1-8704-7D713B200000}","Title":"Staran tulosbudjetti 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB0CD0ED6-96A3-CCA1-8704-7D713B200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1103D0AE-B400-C0F9-8605-7D713C400000%7D"}],"NativeId":"{1103D0AE-B400-C0F9-8605-7D713C400000}","Title":"Staran investointisuunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1103D0AE-B400-C0F9-8605-7D713C400000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE27DAEAB-3851-C851-858E-7D713D600000%7D"}],"NativeId":"{E27DAEAB-3851-C851-858E-7D713D600000}","Title":"Staran organisaatio 1.1.2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE27DAEAB-3851-C851-858E-7D713D600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCA72A0A5-F2FE-CF44-8750-7D713E800000%7D"}],"NativeId":"{CA72A0A5-F2FE-CF44-8750-7D713E800000}","Title":"Staran toimitilasuunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCA72A0A5-F2FE-CF44-8750-7D713E800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5B553156-2D79-C079-8741-7D713FE00000%7D"}],"NativeId":"{5B553156-2D79-C079-8741-7D713FE00000}","Title":"Staran ty\u00f6hyvinvoinnin ja ty\u00f6turvallisuuden toimintasuunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5B553156-2D79-C079-8741-7D713FE00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3A7AC42C-1BCA-C9AB-8C11-7D763C400002%7D"}],"NativeId":"{3A7AC42C-1BCA-C9AB-8C11-7D763C400002}","Title":"Rakentamispalveluliikelaitoksen toimintasuunnitelma vuodelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3A7AC42C-1BCA-C9AB-8C11-7D763C400002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013248"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013311?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013311","Title":"Kaupunginhallituksen k\u00e4ytt\u00f6varoihin varatun koronatoipumism\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4ytt\u00f6","Created":"2021-11-23T09:06:27.000","Acquired":"2021-11-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 02","ClassificationTitle":"M\u00e4\u00e4r\u00e4raha-asiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013311\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-23T15:03:32.100","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013311\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-23T12:28:11.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013311\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-23T15:04:02.743","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013311\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-11-23T15:06:53.980","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2427763F-839C-4448-A216-1E8E0CB3C6B6%7D"}],"NativeId":"{2427763F-839C-4448-A216-1E8E0CB3C6B6}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan koronan toipumispaketti 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6CDC1F3D-F261-CC16-9E6A-7DC757300009.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B14340398-F986-4571-B40D-36BB4201F03F%7D"}],"NativeId":"{14340398-F986-4571-B40D-36BB4201F03F}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan koronan toipumispaketti 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/23873FCE-50D9-CF81-BA75-7DFBEA000002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-27T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFBD6B2D7-9F51-4214-B8DD-3D683EA4B689%7D"}],"NativeId":"{FBD6B2D7-9F51-4214-B8DD-3D683EA4B689}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan koronan toipumispaketti 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A8D6BD89-9D4E-C063-A9A0-7DFBEA000005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-27T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2BED2813-CE01-42B1-B5BD-53ACC12F2D98%7D"}],"NativeId":"{2BED2813-CE01-42B1-B5BD-53ACC12F2D98}","Title":"Esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4ytt\u00f6suunnitelmasta kasvatuksen ja koulutuksen toimialalla","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2F43B8B6-8660-CC67-9F8F-7DD6EBC00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-20T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC8863D16-C9EC-45FB-80BF-6F525CB7DC36%7D"}],"NativeId":"{C8863D16-C9EC-45FB-80BF-6F525CB7DC36}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DF20F086-8711-CD67-912F-7DE628A00008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-23T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE3A6E9A0-2162-CF72-85F3-7D7F86B00000%7D"}],"NativeId":"{E3A6E9A0-2162-CF72-85F3-7D7F86B00000}","Title":"Korona toipumispaketin k\u00e4ytt\u00f6suunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/77195686-5A8F-CEC1-B806-7D7F86B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B12D06C7B-5D41-C586-80A0-7DB7D6D00001%7D"}],"NativeId":"{12D06C7B-5D41-C586-80A0-7DB7D6D00001}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B12D06C7B-5D41-C586-80A0-7DB7D6D00001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5FEE7E24-E5DE-C615-B33F-7DB82D500002%7D"}],"NativeId":"{5FEE7E24-E5DE-C615-B33F-7DB82D500002}","Title":"Esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4ytt\u00f6suunnitelmasta kasvatuksen ja koulutuksen toimialalla","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5FEE7E24-E5DE-C615-B33F-7DB82D500002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF663155E-649F-CF06-850E-7DB8C0600000%7D"}],"NativeId":"{F663155E-649F-CF06-850E-7DB8C0600000}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan koronan toipumispaketti 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF663155E-649F-CF06-850E-7DB8C0600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B26085B4F-6458-C998-8B5C-7DD7FF800002%7D"}],"NativeId":"{26085B4F-6458-C998-8B5C-7DD7FF800002}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan koronan toipumispaketti 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2D547351-B9CE-C532-85D3-7DC2A7500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC5885E2E-3D9F-CAA4-B33F-7DD7FF800005%7D"}],"NativeId":"{C5885E2E-3D9F-CAA4-B33F-7DD7FF800005}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan koronan toipumispaketti 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B98FBA55-6853-C235-BE0F-7DC2A7500002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD4AAAB6E-5E3D-CC6E-8EC9-7DDCCC000000%7D"}],"NativeId":"{D4AAAB6E-5E3D-CC6E-8EC9-7DDCCC000000}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3C54C588-AFE8-C7BE-AD0A-7DC2B600000A.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF0DC3C8F-8763-C101-B4B5-7DDCCC000001%7D"}],"NativeId":"{F0DC3C8F-8763-C101-B4B5-7DDCCC000001}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8CD80863-CC15-C02A-9E65-7DC2B6100001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B449F8D6E-9238-C741-A1A1-7E4383900002%7D"}],"NativeId":"{449F8D6E-9238-C741-A1A1-7E4383900002}","Title":"V 19.1.2022, Kaupunginhallituksen k\u00e4ytt\u00f6varoihin varatun koronatoipumism\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4ytt\u00f6","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/56EF7A61-F4B5-CE1E-BCB4-7E2A08E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5F3DA24E-FEE1-C86A-8045-7E4383A00002%7D"}],"NativeId":"{5F3DA24E-FEE1-C86A-8045-7E4383A00002}","Title":"V 19.1.2022, Kaupunginhallituksen k\u00e4ytt\u00f6varoihin varatun koronatoipumism\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4ytt\u00f6","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9C736159-0C1E-C23C-B5A8-7E2A08E00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3F939090-58F6-4441-9F49-867586A253B2%7D"}],"NativeId":"{3F939090-58F6-4441-9F49-867586A253B2}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DBF4D7D7-167D-CABB-A14C-7DE628A00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-23T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1849DCFD-B967-4C9E-804B-D85BA994C908%7D"}],"NativeId":"{1849DCFD-B967-4C9E-804B-D85BA994C908}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan esitys kaupunginhallitukselle koronam\u00e4\u00e4r\u00e4rahan k\u00e4yt\u00f6st\u00e4 kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1849DCFD-B967-4C9E-804B-D85BA994C908%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013311"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013321?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013321","Title":"Hankesuunnitelma, julkisivun peruskorjaus, Hiidenkiven peruskoulu","Created":"2021-11-23T13:20:59.797","Acquired":"2021-11-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 06 00","ClassificationTitle":"Rakennusten ja rakennelmien suunnittelu ja toteutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013321\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-23T14:09:59.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6A509A25-7966-CEEA-892B-7DD791B00000%7D"}],"NativeId":"{6A509A25-7966-CEEA-892B-7DD791B00000}","Title":"2821P216547 Hankesuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C3B1C029-A670-C93D-BE74-7DD791B00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF35163C8-9C4A-C944-B7C4-7E4444000003%7D"}],"NativeId":"{F35163C8-9C4A-C944-B7C4-7E4444000003}","Title":"Hiidenkiven peruskoulu, julkisivun peruskorjaus hankesuunnitelman hyv\u00e4ksyminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B1B9D681-869F-CECA-A877-7E3423500002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013321"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013327?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013327","Title":"Tupakkatuotteiden ja nikotiininesteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyynti, K-Supermarket Postitalo, Elielinaukio 2 F, KooMikko Oy","Created":"2021-11-23T14:19:50.580","Acquired":"2021-11-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013327\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-23T14:45:55.650","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDF7D36E7-00A2-44D4-A672-22864B891C44%7D"}],"NativeId":"{DF7D36E7-00A2-44D4-A672-22864B891C44}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s tupakkatuotteiden ja nikotiininesteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyyntilupahakemusta koskevassa asiassa","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4F250F93-399B-C1DD-8ECE-7E2AA0600004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013327"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013360?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013360","Title":"Nikotiinivalmisteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyynti, K-Supermarket Postitalo, Elielinaukio 2 F, KooMikko Oy","Created":"2021-11-24T08:56:43.227","Acquired":"2021-11-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013360\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-24T11:05:28.517","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1C6CECE0-78D0-4FB3-9F9B-5CC6D83B34E2%7D"}],"NativeId":"{1C6CECE0-78D0-4FB3-9F9B-5CC6D83B34E2}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s nikotiinivalmisteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyyntilupahakemusta koskevassa asiassa","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/024B6E57-5A9A-C346-B5B7-7E2A9D200001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013360"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012359-Lausunto-1?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-012359 Lausunto 1","Title":"Lausuntopyynt\u00f6 kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnalle lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4st\u00e4","Created":"2021-11-25T12:56:33.213","Acquired":"2021-11-25T12:56:33.213","ClassificationCode":"12 04 00","ClassificationTitle":"Lapsi- ja nuorisopalveluiden kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-012359-Lausunto-1\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"Lausunnon p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-25T12:57:00.310","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB81909FA-0B51-429D-AE33-06C180818513%7D"}],"NativeId":"{B81909FA-0B51-429D-AE33-06C180818513}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB81909FA-0B51-429D-AE33-06C180818513%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA189CE2C-6644-4B1D-8379-234D91BD5105%7D"}],"NativeId":"{A189CE2C-6644-4B1D-8379-234D91BD5105}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA189CE2C-6644-4B1D-8379-234D91BD5105%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-26T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC5CD01C7-2D63-432C-9869-2C03F32B78C2%7D"}],"NativeId":"{C5CD01C7-2D63-432C-9869-2C03F32B78C2}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC5CD01C7-2D63-432C-9869-2C03F32B78C2%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-17T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B96F3C6A2-5C51-C758-842C-7D04A8700000%7D"}],"NativeId":"{96F3C6A2-5C51-C758-842C-7D04A8700000}","Title":"Lasten ja nuorten osallisuuden edist\u00e4misen kaupunkitasoiset tavoitteet, arviointi ja johtaminen Helsingiss\u00e4 2021-2025","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B96F3C6A2-5C51-C758-842C-7D04A8700000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3E17B126-4CA7-C314-84C4-7D04A9800000%7D"}],"NativeId":"{3E17B126-4CA7-C314-84C4-7D04A9800000}","Title":"Osallistumisen ja vaikuttamisen tasot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3E17B126-4CA7-C314-84C4-7D04A9800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B08BA887D-FF2E-CAE1-869B-7D04AAA00000%7D"}],"NativeId":"{08BA887D-FF2E-CAE1-869B-7D04AAA00000}","Title":"Nuorisoneuvoston lausunto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B08BA887D-FF2E-CAE1-869B-7D04AAA00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE595DD83-FEA0-C358-869D-7D04D8100000%7D"}],"NativeId":"{E595DD83-FEA0-C358-869D-7D04D8100000}","Title":"Lapsille ja nuorille suunnattuja vaikuttamisen kanavia ja toimintatapoja ","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE595DD83-FEA0-C358-869D-7D04D8100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB0255485-78C6-CD55-8666-7D23A7900000%7D"}],"NativeId":"{B0255485-78C6-CD55-8666-7D23A7900000}","Title":"Lasten ja nuorten osallisuuden edist\u00e4misen kaupunkitasoiset tavoitteet arviointi ja johtaminen Helsingiss\u00e4 2021-2025","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB0255485-78C6-CD55-8666-7D23A7900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0507DCCE-A71D-C3E9-8574-7D23AC400000%7D"}],"NativeId":"{0507DCCE-A71D-C3E9-8574-7D23AC400000}","Title":"Lapsille ja nuorille suunnattuja vaikuttamisen kanavia ja toimintatapoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0507DCCE-A71D-C3E9-8574-7D23AC400000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B82A3D648-4AC0-C978-869B-7D23AE200000%7D"}],"NativeId":"{82A3D648-4AC0-C978-869B-7D23AE200000}","Title":"Osallistumisen ja vaikuttamisen tasot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B82A3D648-4AC0-C978-869B-7D23AE200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1D632ADB-C0E3-C1FB-86B4-7D23AF100000%7D"}],"NativeId":"{1D632ADB-C0E3-C1FB-86B4-7D23AF100000}","Title":"Nuorisoneuvoston lausunto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1D632ADB-C0E3-C1FB-86B4-7D23AF100000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B48F20B46-2618-C2A2-8657-7D27AE000000%7D"}],"NativeId":"{48F20B46-2618-C2A2-8657-7D27AE000000}","Title":"Nuorisoneuvoston lausunto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B48F20B46-2618-C2A2-8657-7D27AE000000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B710E906D-EE42-CEBA-8723-7D27AE900000%7D"}],"NativeId":"{710E906D-EE42-CEBA-8723-7D27AE900000}","Title":"Osallistumisen ja vaikuttamisen tasot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B710E906D-EE42-CEBA-8723-7D27AE900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD27EFC43-57C2-CAA7-846F-7D27AF000000%7D"}],"NativeId":"{D27EFC43-57C2-CAA7-846F-7D27AF000000}","Title":"Lasten ja nuorten osallisuuden edist\u00e4misen kaupunkitasoiset tavoitteet arviointi ja johtaminen Helsingiss\u00e4 2021-2025","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD27EFC43-57C2-CAA7-846F-7D27AF000000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4F2D94F0-785A-CC07-849C-7D27AF900000%7D"}],"NativeId":"{4F2D94F0-785A-CC07-849C-7D27AF900000}","Title":"Lapsille ja nuorille suunnattuja vaikuttamisen kanavia ja toimintatapoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4F2D94F0-785A-CC07-849C-7D27AF900000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF992E9EC-EEC0-CD5C-8162-7D4BA3300001%7D"}],"NativeId":"{F992E9EC-EEC0-CD5C-8162-7D4BA3300001}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF992E9EC-EEC0-CD5C-8162-7D4BA3300001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B90F92461-749F-CE36-95F8-7D6AFDA00002%7D"}],"NativeId":"{90F92461-749F-CE36-95F8-7D6AFDA00002}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B90F92461-749F-CE36-95F8-7D6AFDA00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B23D07F54-CB15-C08F-AD27-7D7069F00005%7D"}],"NativeId":"{23D07F54-CB15-C08F-AD27-7D7069F00005}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B23D07F54-CB15-C08F-AD27-7D7069F00005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B01527F9C-E350-C87A-9C8B-7D800BC00006%7D"}],"NativeId":"{01527F9C-E350-C87A-9C8B-7D800BC00006}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B01527F9C-E350-C87A-9C8B-7D800BC00006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-07T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC437DCF3-24DC-CEEF-BEB8-7DB35A500002%7D"}],"NativeId":"{C437DCF3-24DC-CEEF-BEB8-7DB35A500002}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC437DCF3-24DC-CEEF-BEB8-7DB35A500002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-14T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B19C82315-4058-CEFE-8E81-7DB35A500006%7D"}],"NativeId":"{19C82315-4058-CEFE-8E81-7DB35A500006}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B19C82315-4058-CEFE-8E81-7DB35A500006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-14T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B11EA7F07-189C-CC72-BEB8-7DB7D7800001%7D"}],"NativeId":"{11EA7F07-189C-CC72-BEB8-7DB7D7800001}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B11EA7F07-189C-CC72-BEB8-7DB7D7800001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B22A88312-5B66-CA71-A6FF-7DB7D7800005%7D"}],"NativeId":"{22A88312-5B66-CA71-A6FF-7DB7D7800005}","Title":"Lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4minen Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B22A88312-5B66-CA71-A6FF-7DB7D7800005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B14C23A26-F539-C6F1-87A3-7E0A47500000%7D"}],"NativeId":"{14C23A26-F539-C6F1-87A3-7E0A47500000}","Title":"Lasten ja nuorten osallisuuden edist\u00e4misen kaupunkitasoiset tavoitteet, arviointi ja johtaminen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/134C1C72-FF78-CB03-96DE-7E0A47500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1F95E0C0-7595-C797-86A8-7E0A49F00000%7D"}],"NativeId":"{1F95E0C0-7595-C797-86A8-7E0A49F00000}","Title":"Lapsille ja nuorille suunnattuja vaikuttamisen kanavia ja toimintatapoja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/11A08B0B-FE69-CBD7-943B-7E0A49F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9C5E861D-7233-C554-8636-7E0A4A400000%7D"}],"NativeId":"{9C5E861D-7233-C554-8636-7E0A4A400000}","Title":"Nuorisoneuvoston lausunto","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/08D67279-EE1E-C44C-96DA-7E0A4A400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFDF6070C-9A18-C0B9-847D-7E0A4C200000%7D"}],"NativeId":"{FDF6070C-9A18-C0B9-847D-7E0A4C200000}","Title":"Osallistumisen ja vaikuttamisen tasot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EDF17AEC-E953-C6B4-975F-7E0A4C200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8045BFF8-C699-C2AA-8798-7E4835400000%7D"}],"NativeId":"{8045BFF8-C699-C2AA-8798-7E4835400000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4st\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4misest\u00e4 Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/63865CC5-2CF3-CDF2-A93C-7E2A5F400004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBBDA2368-0AA5-C044-8882-7E4835400002%7D"}],"NativeId":"{BBDA2368-0AA5-C044-8882-7E4835400002}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4st\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4misest\u00e4 Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/73740D78-DB12-C056-B1B5-7E2A5F400001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3F86CE5D-B63E-C46D-BA1E-7E4835500000%7D"}],"NativeId":"{3F86CE5D-B63E-C46D-BA1E-7E4835500000}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle lasten ja nuorten vaikuttamisj\u00e4rjestelm\u00e4st\u00e4 ja osallisuuden edist\u00e4misest\u00e4 Helsingiss\u00e4","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3F86CE5D-B63E-C46D-BA1E-7E4835500000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-012359-Lausunto-1"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013500?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013500","Title":"Kokousajat, ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunta 2022","Created":null,"Acquired":"2021-11-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013500\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-26T09:38:42.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013500\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T11:57:25.583","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC1DD7A4B-0F84-481F-9AD2-35FA56A3A7BA%7D"}],"NativeId":"{C1DD7A4B-0F84-481F-9AD2-35FA56A3A7BA}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan kokousajat kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC1DD7A4B-0F84-481F-9AD2-35FA56A3A7BA%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA4F550C5-1952-CD40-AE6D-7D7EF2A00001%7D"}],"NativeId":"{A4F550C5-1952-CD40-AE6D-7D7EF2A00001}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan kokousajat kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA4F550C5-1952-CD40-AE6D-7D7EF2A00001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-03T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B186B6FB5-1226-46DB-9535-84953DCFDC8A%7D"}],"NativeId":"{186B6FB5-1226-46DB-9535-84953DCFDC8A}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan kokousajat kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/476B1236-927C-C823-9D62-7E3458B00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B77B35B72-28A5-40D1-9FC8-D2CBEE2D9E24%7D"}],"NativeId":"{77B35B72-28A5-40D1-9FC8-D2CBEE2D9E24}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunnan kokousajat kev\u00e4\u00e4ll\u00e4 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5DAF2BBC-AFB5-C30F-AD38-7E3458A00007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013500"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013616?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013616","Title":"Hankinta, minikilpailutus, asiakastutkimus hel.fi-hankkeeseen vuodelle 2022, kaupunginkanslia","Created":"2021-11-29T09:56:02.293","Acquired":"2021-11-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013616\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-30T09:29:26.767","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013616\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-01T14:04:59.857","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD6788B9-C11F-4B83-BBE4-26D7E3052F9D%7D"}],"NativeId":"{CD6788B9-C11F-4B83-BBE4-26D7E3052F9D}","Title":"Hel.fi-uudistusohjelman asiakastutkimus","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BE0B09BB-04E4-C690-A907-7E29BF900001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013616"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013631?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013631","Title":"Vuokraus, vuokrasopimuksen muutos, 91-7-60-7, Ratakatu 4, Neste Markkinointi Oy","Created":"2021-11-29T15:45:37.037","Acquired":"2021-11-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013631\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-11-30T11:28:15.363","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB72A4F0F-6A28-4AD8-A86B-36F20AE4E5ED%7D"}],"NativeId":"{B72A4F0F-6A28-4AD8-A86B-36F20AE4E5ED}","Title":"Maanvuokrasopimuksen muuttaminen (Ullanlinna, tontti 7060\/7, Neste Markkinointi Oy)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AAF90A97-E482-C46F-8E5D-7E48BC200003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1A3A6A20-7719-CC2E-8414-7E1FF7100000%7D"}],"NativeId":"{1A3A6A20-7719-CC2E-8414-7E1FF7100000}","Title":"Maanvuokrasopimuksen muuttaminen","Type":"ehdotus","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/13581CA3-3DF0-C32C-AE1B-7E1FF7100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013631"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013711?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013711","Title":"Sijaisen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6toimialalla pelastuslaitoksen pelastuskomentajalle","Created":null,"Acquired":"2021-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013711\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-01T10:59:32.387","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98A11328-9BC6-CA51-9908-7E42DD700006%7D"}],"NativeId":"{98A11328-9BC6-CA51-9908-7E42DD700006}","Title":"Pelastuskomentajan viransijaiset","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C9003495-EDEE-CD03-95D1-7E2B25900008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013711"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013717?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013717","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla pelastuslaitoksen viranhaltijoille hankintojen tekemisess\u00e4","Created":"2021-12-01T10:06:10.113","Acquired":"2021-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013717\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-01T12:05:09.877","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7DD05065-F34E-C331-8449-7E1FC4700000%7D"}],"NativeId":"{7DD05065-F34E-C331-8449-7E1FC4700000}","Title":"Viranhaltijoiden hankintavaltuudet 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/21EFE2C5-42AC-C7F1-B8BA-7E1FC4700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB63F2629-3F1E-CAB9-B7E4-7E42DD800004%7D"}],"NativeId":"{B63F2629-3F1E-CAB9-B7E4-7E42DD800004}","Title":"Pelastuslaitoksen viranhaltijoiden hankintavaltuudet 12.1.2022 alkaen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D34C5531-E7F4-C1C3-885A-7E2B25A00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013717"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013732?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013732","Title":"Hankinta, optio, Helsingin kaupungin konserniyhti\u00f6iden ja s\u00e4\u00e4ti\u00f6iden vuosien 2022-2023 tilintarkastuspalvelut","Created":"2021-12-01T13:06:53.607","Acquired":"2021-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013732\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-01T13:11:21.533","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDF374235-EEEA-4C35-BAE7-2B54F3DB7122%7D"}],"NativeId":"{DF374235-EEEA-4C35-BAE7-2B54F3DB7122}","Title":"Suunnitelma Helsingin kaupunkikonserniin kuuluvien yhti\u00f6iden ja s\u00e4\u00e4ti\u00f6iden tilintarkastuksen j\u00e4rjest\u00e4misest\u00e4 sek\u00e4 tilikausien 2022-2023 option k\u00e4ytt\u00e4minen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDF374235-EEEA-4C35-BAE7-2B54F3DB7122%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF693A9CD-A0DF-C0F4-87FA-7D9E34900000%7D"}],"NativeId":"{F693A9CD-A0DF-C0F4-87FA-7D9E34900000}","Title":"Liite 1_A-G tilintarkastajaehdokkaat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C249CB06-14CB-CD14-94A4-7D9E34900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6A1FB016-5BAD-44BC-88C5-CAADDABB2D83%7D"}],"NativeId":"{6A1FB016-5BAD-44BC-88C5-CAADDABB2D83}","Title":"Suunnitelma Helsingin kaupunkikonserniin kuuluvien yhti\u00f6iden ja s\u00e4\u00e4ti\u00f6iden tilintarkastuksen j\u00e4rjest\u00e4misest\u00e4 sek\u00e4 tilikausien 2022-2023 option k\u00e4ytt\u00e4minen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2C537343-A389-CF27-96DD-7E43FBD00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013732"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013807?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013807","Title":"Hankinta, minikilpailutus, k\u00e4ytt\u00f6liittym\u00e4suunnittelija hel.fi-hankkeeseen vuodelle 2022, kaupunginkanslia","Created":"2021-12-01T21:52:17.663","Acquired":"2021-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013807\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-02T13:28:46.177","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9C47F0BE-E04E-423F-AF41-8175F3481E04%7D"}],"NativeId":"{9C47F0BE-E04E-423F-AF41-8175F3481E04}","Title":"K\u00e4ytt\u00f6liittym\u00e4suunnittelija hel.fi-uudistusohjelmaan","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AEC54AAD-36B9-C528-B4B3-7E29BEE00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013807"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013793?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013793","Title":"Hankinta, minikilpailutus, sis\u00e4lt\u00f6muotoilija hel.fi-hankkeeseen vuodelle 2022, kaupunginkanslia","Created":"2021-12-01T21:54:55.103","Acquired":"2021-12-01T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013793\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-02T13:27:32.143","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD90E4DC7-4FD7-4160-9267-2155D8EEB132%7D"}],"NativeId":"{D90E4DC7-4FD7-4160-9267-2155D8EEB132}","Title":"Sis\u00e4lt\u00f6muotoilija Hel.fi-uudistusohjelmaan","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/16FA3B0D-AA7B-C210-AC9E-7E29BE300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-013793"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013782?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013782","Title":"Hankinta, puitej\u00e4rjestely, kalustohankkeisiin liittyv\u00e4t asiantuntijapalvelut, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2021-12-02T10:02:17.067","Acquired":"2021-12-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013782\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-02T10:28:50.340","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013782\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-30T08:50:56.987","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6666E27E-2539-4E56-86E1-10EAEFFAB9DE%7D"}],"NativeId":"{6666E27E-2539-4E56-86E1-10EAEFFAB9DE}","Title":"Kalustohankkeiden konsultointipalveluiden tilaaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6666E27E-2539-4E56-86E1-10EAEFFAB9DE%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8A902780-0424-45D2-93AB-3B6C5ACB62ED%7D"}],"NativeId":"{8A902780-0424-45D2-93AB-3B6C5ACB62ED}","Title":"Kalustohankkeiden konsultointipalveluiden tilaaminen","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/EA3FC9C3-8E5E-C8B1-98A9-7DE16C200004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-27T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB8DCC9AD-EECC-C0D0-85AE-7D99ABA00000%7D"}],"NativeId":"{B8DCC9AD-EECC-C0D0-85AE-7D99ABA00000}","Title":"vertailutaulukko osa-alue 2","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/98F91D39-E4D6-CBCC-97EF-7D99ABA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEC7CCB43-6B4A-C348-858F-7D99AC200000%7D"}],"NativeId":"{EC7CCB43-6B4A-C348-858F-7D99AC200000}","Title":"vertailutaulukko osa-alue 3","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5DBEC063-4FB3-C795-BAE2-7D99AC200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8B4C215A-23FD-C93C-8490-7D9E95300000%7D"}],"NativeId":"{8B4C215A-23FD-C93C-8490-7D9E95300000}","Title":"Perustelumuistio 9.12.2021","Type":"muistio","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1BE27EBC-17DC-CB70-BA7A-7D9E95300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4656FE65-F3AF-4966-8E2C-94CE117DE29E%7D"}],"NativeId":"{4656FE65-F3AF-4966-8E2C-94CE117DE29E}","Title":"Kalustohankkeiden konsultointipalvelut, kaupallisten asiantuntijapalveluiden tilaaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/24B1639F-5C27-C2CC-B893-7E342380000D.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98414A50-E0AA-4D8F-B913-B69C113F6399%7D"}],"NativeId":"{98414A50-E0AA-4D8F-B913-B69C113F6399}","Title":"Kalustohankkeiden konsultointipalvelut, kaupallisten asiantuntijapalveluiden tilaaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AE2F5CCE-44B6-C277-99E8-7E3423800008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013782"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013824?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013824","Title":"Maksuperusteiden m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen, taksat ja maksut, Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala, Pelastuslaitos","Created":"2021-12-02T15:07:57.043","Acquired":"2021-12-02T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 00","ClassificationTitle":"Maksuperusteiden m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen ja m\u00e4\u00e4r\u00e4ytyminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013824\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-02T15:20:11.693","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B36897322-1E23-C0F3-86A9-7E04EF000000%7D"}],"NativeId":"{36897322-1E23-C0F3-86A9-7E04EF000000}","Title":"Hinnasto 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9463FB41-D994-C210-9500-7E04EF000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC26BE6A3-1F73-CCD3-94BA-7E42D7500000%7D"}],"NativeId":"{C26BE6A3-1F73-CCD3-94BA-7E42D7500000}","Title":"Hinnasto 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1BA5E9C3-1C19-C5E9-99D2-7E42D7500001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B147C3E2F-1642-C09D-8D84-7E42DD500006%7D"}],"NativeId":"{147C3E2F-1642-C09D-8D84-7E42DD500006}","Title":"Pelastuslaitoksen hinnasto 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/94A3D66C-0F2D-C43E-B3B9-7E2B25800001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013824"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013876?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013876","Title":"Kokoonpanon muutos, kaupunginhallituksen konsernijaosto, eroaminen","Created":"2021-12-03T12:47:43.000","Acquired":"2021-12-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 00 02","ClassificationTitle":"Luottamus- ja toimielinten kokoonpano ja toiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013876\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-03T13:01:06.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B631C3F66-BC0E-C730-95A3-7E4383B00002%7D"}],"NativeId":"{631C3F66-BC0E-C730-95A3-7E4383B00002}","Title":"V 19.1.2022, Kaupunginhallituksen konsernijaoston varaj\u00e4senen valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9414975A-8B1B-C3A4-9716-7E2A08F00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013876"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013965?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-013965","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla viranhaltijoille hankintojen tekemisest\u00e4 ","Created":"2021-12-07T17:12:34.160","Acquired":"2021-12-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-013965\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-08T07:24:33.807","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8E5059CD-1117-C55A-840B-7DE614F00000%7D"}],"NativeId":"{8E5059CD-1117-C55A-840B-7DE614F00000}","Title":"Liite 1 hankintavaltuudet","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F2F8F175-2C26-C024-B762-7DE614F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE69E8308-BFF0-CDC7-8359-7E431A700007%7D"}],"NativeId":"{E69E8308-BFF0-CDC7-8359-7E431A700007}","Title":"Hankintoihin liittyv\u00e4n toimivallan siirt\u00e4minen kulttuurin ja vapaa-ajan toimialalla","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/37337FCC-6E4B-CF63-A5CE-7E2A1B900002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-013965"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014013?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014013","Title":"Metroliikennes\u00e4\u00e4nn\u00f6n uudistaminen, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2021-12-08T13:07:00.080","Acquired":"2021-12-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 00 00","ClassificationTitle":"Liikennepolitiikan suunnittelu, kehitt\u00e4minen, ohjaus ja yll\u00e4pito","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014013\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-08T14:09:26.490","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B62763AF2-C3BB-4811-8061-1FE68F78475E%7D"}],"NativeId":"{62763AF2-C3BB-4811-8061-1FE68F78475E}","Title":"Metroliikennes\u00e4\u00e4nn\u00f6n uudistaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2499BB73-9824-C5CF-8476-7E3423100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA72758E5-D91F-CD81-876D-7E2509F00000%7D"}],"NativeId":"{A72758E5-D91F-CD81-876D-7E2509F00000}","Title":"Metroliikennes\u00e4\u00e4nt\u00f6 luonnos","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/99EEF8CE-049A-CB26-9768-7E2509F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014013"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014030?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014030","Title":"Asiantuntijakuulemispyynt\u00f6, hallituksen esitys, tartuntatautilain muuttaminen, eduskunnan sosiaali- ja terveysvaliokunta","Created":"2021-12-08T18:26:26.267","Acquired":"2021-12-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"03 00 00","ClassificationTitle":"Lakien ja asetusten s\u00e4\u00e4t\u00e4minen","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014030\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-08T18:32:26.213","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7F1B495C-D988-4C78-AC8F-090E671E0B2B%7D"}],"NativeId":"{7F1B495C-D988-4C78-AC8F-090E671E0B2B}","Title":"Lausunto sosiaali- ja terveysvaliokunnalle hallituksen esityksest\u00e4 laiksi tartuntatautilain v\u00e4liaikaisesta muuttamisesta (48 a \u00a7)","Type":"luottamushenkil\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FF6B47FF-8107-C648-B3A2-7E47F5600002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B701A54A2-A7CD-CE87-8694-7D9E83300000%7D"}],"NativeId":"{701A54A2-A7CD-CE87-8694-7D9E83300000}","Title":"Asiantuntijakuulemispyynt\u00f6, t\u00e4ydennys 8.12.2021, liite, hallituksen esitys","Type":"pyynt\u00f6","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DA13E597-E00A-CA7D-9516-7D9E83300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014030"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014054?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014054","Title":"Nikotiinivalmisteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyynti, K-Supermarket Kaisaniemi, Kauppahuone Rantala Ky","Created":"2021-12-09T09:30:23.833","Acquired":"2021-12-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014054\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-09T09:46:07.837","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5109F1AD-4BFB-403D-8C30-79922B28BD3F%7D"}],"NativeId":"{5109F1AD-4BFB-403D-8C30-79922B28BD3F}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s nikotiinivalmisteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyyntilupahakemusta koskevassa asiassa","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/08BC0879-9198-C2B6-8E74-7E4357000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014054"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014145?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014145","Title":"Tulosbudjetti vuonna 2022 ja toimintasuunnitelma, Palvelukeskusliikelaitos","Created":"2021-12-10T10:24:37.807","Acquired":"2021-12-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014145\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-10T10:38:33.263","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014145\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T01:48:21.603","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13FA8BFC-5A9D-CC2E-85E3-7DA481000000%7D"}],"NativeId":"{13FA8BFC-5A9D-CC2E-85E3-7DA481000000}","Title":"Investoinnit 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/900326B1-6FE3-CA68-ADBB-7DA481000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEAC89E4A-37B9-C9F5-86F3-7DA481900000%7D"}],"NativeId":"{EAC89E4A-37B9-C9F5-86F3-7DA481900000}","Title":"Rahoituslaskelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A2494394-8D19-CE7C-AC89-7DA481900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD2337BD-E244-C173-860A-7DA482200000%7D"}],"NativeId":"{CD2337BD-E244-C173-860A-7DA482200000}","Title":"Tulosbudjetti 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/58106295-8D25-C17E-AF69-7DA482200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCE5614D8-FB71-C1F2-8781-7DB913C00000%7D"}],"NativeId":"{CE5614D8-FB71-C1F2-8781-7DB913C00000}","Title":"Palke_Toimintasuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCE5614D8-FB71-C1F2-8781-7DB913C00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0181816B-B25D-CB38-874A-7DBD4FB00000%7D"}],"NativeId":"{0181816B-B25D-CB38-874A-7DBD4FB00000}","Title":"Palke_Strategiamittarit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9959778E-50D4-C152-960E-7DBD4FB00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEA0A3862-EEBE-C4C1-993A-7DBE33100001%7D"}],"NativeId":"{EA0A3862-EEBE-C4C1-993A-7DBE33100001}","Title":"Palvelukeskusliikelaitoksen tulosbudjetti 2022 ja toimintasuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEA0A3862-EEBE-C4C1-993A-7DBE33100001%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFF70E417-6CC5-C0BA-87E8-7E3421700000%7D"}],"NativeId":"{FF70E417-6CC5-C0BA-87E8-7E3421700000}","Title":"Toimintasuunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5B8A34C1-231D-C2E0-962A-7E3421700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6A3F38FC-F2E9-C072-BC66-7E342A100009%7D"}],"NativeId":"{6A3F38FC-F2E9-C072-BC66-7E342A100009}","Title":"Palvelukeskusliikelaitoksen vuoden 2022 toimintasuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/11CEFCCE-3E31-C73C-A7B0-7E333C400001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B27C68F97-3BB6-C0FB-9D79-7E342A10000E%7D"}],"NativeId":"{27C68F97-3BB6-C0FB-9D79-7E342A10000E}","Title":"Palvelukeskusliikelaitoksen vuoden 2022 toimintasuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E62BD45E-36DE-CFA3-9FC0-7E333C400004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5C3824AB-7E18-417A-82CF-B3B456D3C57B%7D"}],"NativeId":"{5C3824AB-7E18-417A-82CF-B3B456D3C57B}","Title":"Palvelukeskusliikelaitoksen tulosbudjetti 2022 ja toimintasuunnitelma","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7C83860E-0742-CF47-8E5A-7DE0D2500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-12-23T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014145"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014384?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014384","Title":"Hankinta, WLAN - Cisco EA tukiasemalisenssit, kaupunginkanslia","Created":"2021-12-10T13:18:08.890","Acquired":"2021-12-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014384\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-15T14:43:27.537","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB72F2BC0-B2DB-4700-AA82-0837FC402A6B%7D"}],"NativeId":"{B72F2BC0-B2DB-4700-AA82-0837FC402A6B}","Title":"WLAN Tukiasemalisenssien lis\u00e4hankinta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/533EB790-C6A1-CB94-B45A-7E29BD500002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014384"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014188?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014188","Title":"P\u00e4iv\u00e4kodin nime\u00e4minen, p\u00e4iv\u00e4koti Kirsikkapuisto","Created":"2021-12-13T08:01:51.693","Acquired":"2021-12-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014188\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-13T08:48:31.577","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B23321E94-914E-498D-A020-1DFCA507444B%7D"}],"NativeId":"{23321E94-914E-498D-A020-1DFCA507444B}","Title":"Uuden p\u00e4iv\u00e4kodin nime\u00e4minen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4FE5D12C-A249-C96B-86BB-7E48C6300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014188"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014185?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014185","Title":"Tutkimuslupa, Ik\u00e4\u00e4ntyneiden kokemukset unen laadusta, gerasteniasta ja el\u00e4m\u00e4nlaadusta.","Created":"2021-12-13T08:24:55.977","Acquired":"2021-12-10T15:40:00.000","ClassificationCode":"13 02 01","ClassificationTitle":"Tutkimusluvat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014185\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-13T08:45:37.380","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8AF801DC-2EBC-404C-8576-E14F26BF24CE%7D"}],"NativeId":"{8AF801DC-2EBC-404C-8576-E14F26BF24CE}","Title":"Tutkimuslupa tutkimukseen \u201dIk\u00e4\u00e4ntyneiden kokemukset unen laadusta, gerasteniasta ja el\u00e4m\u00e4nlaadusta\u201d","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/000155A0-6452-CA92-951B-7E4468900002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014185"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014211?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014211","Title":"Selvityspyynt\u00f6, kantelu, ty\u00f6llisyyden kuntakokeilu, L\u00e4nsi- ja Sis\u00e4-Suomen aluehallintovirasto","Created":"2021-12-13T11:48:48.037","Acquired":"2021-12-13T00:00:00.000","ClassificationCode":"14 05 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6voimapalveluiden tuottaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014211\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-13T11:58:27.710","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B097B4BA8-EF60-4978-BF5D-230892AB3890%7D"}],"NativeId":"{097B4BA8-EF60-4978-BF5D-230892AB3890}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D5603B12-3CE5-CD08-95EE-7E4456200003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014211"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014307?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014307","Title":"Hankinta, Pegasos-j\u00e4rjestelm\u00e4n vanhojen tietojen arkistointi -lis\u00e4ty\u00f6, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-12-14T09:35:27.597","Acquired":"2021-12-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014307\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-14T14:10:39.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5A2AB918-85BD-46FF-A7F4-E00E15EF36EE%7D"}],"NativeId":"{5A2AB918-85BD-46FF-A7F4-E00E15EF36EE}","Title":"Lis\u00e4hankinta Pegasos-j\u00e4rjestelm\u00e4n vanhojen hoidollisten tietojen poimintaan Kanta-arkistoon vienti\u00e4 varten","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/60460F3D-E78C-C870-96B2-7E4441900006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014307"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014285?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014285","Title":"Hankinta, Mobirouter-lisenssit, Sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-12-14T10:43:24.997","Acquired":"2021-12-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014285\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-14T12:00:02.707","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B39EFBCEB-5FC5-4331-B6E9-F9EBAE32556B%7D"}],"NativeId":"{39EFBCEB-5FC5-4331-B6E9-F9EBAE32556B}","Title":"Mobirouter-j\u00e4rjestelm\u00e4n yll\u00e4pitokustannukset","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8B2BC82B-719A-C7A8-909A-7E2A1CE00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014285"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014312?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014312","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, lapsiperheiden palvelutarpeen arviointi ja tuki, It\u00e4katu, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-750-21","Created":"2021-12-14T14:23:44.617","Acquired":"2021-11-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014312\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-14T14:32:14.800","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B61477590-57E5-41F4-8CDA-68CC15E56AA8%7D"}],"NativeId":"{61477590-57E5-41F4-8CDA-68CC15E56AA8}","Title":"Sosiaality\u00f6ntekij\u00e4n viran t\u00e4ytt\u00e4minen, lapsiperheiden palvelutarpeen arviointi ja tuki, It\u00e4katu, SOTE-01-750-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/14B8D5D3-324E-C074-AA40-7E2923B00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014312"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014381?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014381","Title":"Myynti, m\u00e4\u00e4r\u00e4ala  tonttiin Alppikyl\u00e4, Suurmets\u00e4","Created":"2021-12-15T13:48:48.557","Acquired":"2021-12-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 01","ClassificationTitle":"Rakennettujen ja rakentamattomien kiinteist\u00f6jen myynti ja vaihto","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014381\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-15T14:19:50.300","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE95EC925-C7A2-4D55-ABA4-2EDAA24749DA%7D"}],"NativeId":"{E95EC925-C7A2-4D55-ABA4-2EDAA24749DA}","Title":"Tontinosan myynti Alppikyl\u00e4st\u00e4","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4B11AB47-F534-CAFA-853E-7E2AA8F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5C7C808A-9474-C0F5-8644-7E250F300000%7D"}],"NativeId":"{5C7C808A-9474-C0F5-8644-7E250F300000}","Title":"Kauppakirjaluonnos","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5A58CC59-9C97-C1F5-9CBF-7E250F300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B199CC02C-9EFC-CB69-881E-7E2525200000%7D"}],"NativeId":"{199CC02C-9EFC-CB69-881E-7E2525200000}","Title":"Liitekartat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AC983214-2119-CDC3-BB81-7E2525200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014381"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014522?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014522","Title":"Virkasuhteen p\u00e4\u00e4tt\u00e4minen, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala, palvelut ja luvat, rakennusvalvontap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","Created":"2021-12-16T08:52:24.260","Acquired":"2021-12-14T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 04 00","ClassificationTitle":"Irtisanoutuminen ja eroaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014522\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-17T14:40:58.227","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF32953AE-6234-CF9B-A84A-7E4835000002%7D"}],"NativeId":"{F32953AE-6234-CF9B-A84A-7E4835000002}","Title":"Eron my\u00f6nt\u00e4minen rakennusvalvontap\u00e4\u00e4llik\u00f6lle ja viran haettavaksi julistaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A7CBB466-C181-CF33-A701-7E2A5F100003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 erityisi\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014522"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014501?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014501","Title":"M\u00e4\u00e4r\u00e4rahojen siirto ja ylitysoikeus, er\u00e4\u00e4t m\u00e4\u00e4r\u00e4rahat vuodelta 2021, vuoden 2022 talousarvio, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2021-12-17T10:36:38.817","Acquired":"2021-12-17T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014501\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-17T11:26:07.907","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF1B851EE-6827-CF49-862B-7E0AF2C00000%7D"}],"NativeId":"{F1B851EE-6827-CF49-862B-7E0AF2C00000}","Title":"Hankeluettelo ylitysesitykset_TA 802 Rakennukset vuodelle 2022_Perustelut","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6723E8B8-9BDC-CAA3-BAF2-7E0AF2C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B731531CE-420C-C89B-879D-7E0AF3500000%7D"}],"NativeId":"{731531CE-420C-C89B-879D-7E0AF3500000}","Title":"Yhteenvetotaulukko ylitysesitykset investoinnit","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1FD35D92-255C-C941-946F-7E0AF3500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B49481212-6AB0-C6E9-84D1-7E0B6AC00000%7D"}],"NativeId":"{49481212-6AB0-C6E9-84D1-7E0B6AC00000}","Title":"Toteutumattomat hankkeet irtain_ 805_perustelut","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1D44F477-A365-C9B5-BB9A-7E0B6AC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8F9DB751-9524-C2CA-8B6A-7E4834A00002%7D"}],"NativeId":"{8F9DB751-9524-C2CA-8B6A-7E4834A00002}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialan er\u00e4iden vuoden 2021 talousarvioon merkittyjen m\u00e4\u00e4r\u00e4rahojen ylitysoikeudeksi vuodelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C8AAA531-14DF-C1AE-84F2-7E2A5ED00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014501"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014538?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014538","Title":"Tilaisuus kaupungintalolla 30.3.2022, Helsinki Chemicals Forum -konferenssi, Helsinki Chemicals Forum","Created":"2021-12-20T08:21:51.090","Acquired":"2021-12-15T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 04 03","ClassificationTitle":"Edustaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014538\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-20T08:48:11.300","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE55DA23F-16E3-475C-A45F-CF30B9DC7343%7D"}],"NativeId":"{E55DA23F-16E3-475C-A45F-CF30B9DC7343}","Title":"Helsinki Chemicals Forum -konferenssi Helsingiss\u00e4 30.-31.3.2022","Type":"luottamushenkil\u00f6n p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B9008865-CBE3-CC5F-B28B-7E4809000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014538"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014582?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014582","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-806-21","Created":"2021-12-20T13:13:48.567","Acquired":"2021-11-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014582\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-20T13:21:50.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B43AD18A3-3B4B-481F-BE46-D21469B46C34%7D"}],"NativeId":"{43AD18A3-3B4B-481F-BE46-D21469B46C34}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-806-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F76CEF24-BD2C-C63E-9235-7E43C7200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014582"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014613?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014613","Title":"Hankinta, metroradan kiskopy\u00f6r\u00e4kaivinkoneella toteutettavat ty\u00f6t, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2021-12-20T13:51:23.047","Acquired":"2021-12-20T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014613\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-21T08:31:16.347","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB9B9F52D-9611-4790-B905-8C7D28D883BA%7D"}],"NativeId":"{B9B9F52D-9611-4790-B905-8C7D28D883BA}","Title":"Metroradan kiskopy\u00f6r\u00e4kaivinkonet\u00f6iden puitej\u00e4rjestely","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7CB4352A-1432-CCAD-BD8E-7E3423300005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 rikoksiin tai rikkomuksiin liittyv\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoa","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014613"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014660?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014660","Title":"Vuokrausperiaatteet, tontit 33414\/1,33415\/1, 33416\/1 ja 33419\/1, Kaarela, Kuninkaantammi, sek\u00e4 tontti 33367\/1, Honkasuo, Perhosniitty","Created":"2021-12-20T14:23:22.973","Acquired":"2021-12-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014660\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-21T14:10:27.447","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF5F02D27-4B64-C7D2-85A8-7E04EE600000%7D"}],"NativeId":"{F5F02D27-4B64-C7D2-85A8-7E04EE600000}","Title":"Sijaintikartta","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9B24CEAC-D096-C8B0-B865-7E04EE600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC7F38B6C-C3BE-C10B-8497-7E0571D00000%7D"}],"NativeId":"{C7F38B6C-C3BE-C10B-8497-7E0571D00000}","Title":"Kuninkaantammi, vuokrausperiaate","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D694B808-37F1-CE53-84F4-7E0571D00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B20146CB0-0039-CC8E-87DC-7E0573500000%7D"}],"NativeId":"{20146CB0-0039-CC8E-87DC-7E0573500000}","Title":"Honkasuo, vuokrausperiaate","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1C2043A6-72A5-CB7F-AC4A-7E0573500000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B57FBC9CE-F3C2-C81B-BD15-7E4834F00001%7D"}],"NativeId":"{57FBC9CE-F3C2-C81B-BD15-7E4834F00001}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan esitys kaupunginhallitukselle vuokrausperiaatteiden m\u00e4\u00e4ritt\u00e4miseksi er\u00e4ille asuntotonteille Kuninkaantammessa ja Honkasuolla (Kaarela, tontit 33414\/1,33415\/1, 33416\/1, 33419\/1 ja 33367\/1)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1E4BF629-D5EF-CD5E-A4FF-7E2A5F000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014660"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014623?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014623","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, palvelut ja luvat, ymp\u00e4rist\u00f6palvelut, terveysinsin\u00f6\u00f6ri, ty\u00f6avain KYMP-03-72-21","Created":"2021-12-21T08:57:44.183","Acquired":"2021-11-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014623\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-21T09:11:49.087","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B20D854FD-38BD-42A2-A206-81AFD8E26599%7D"}],"NativeId":"{20D854FD-38BD-42A2-A206-81AFD8E26599}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialan palvelut ja luvat -palvelukokonaisuuden ymp\u00e4rist\u00f6palvelujen ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksik\u00f6n terveysinsin\u00f6\u00f6rin m\u00e4\u00e4r\u00e4aikaisen viran t\u00e4ytt\u00e4minen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/96132329-6EB8-C08D-8D4C-7E4902300003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014623"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014633?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014633","Title":"Hankinta, puitej\u00e4rjestely, kadunrakentaminen, pienet ty\u00f6t 2022-2023, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2021-12-21T10:04:49.983","Acquired":"2021-12-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014633\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-21T10:33:23.223","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8CB582AD-5D15-CCE8-8A93-7E4444400002%7D"}],"NativeId":"{8CB582AD-5D15-CCE8-8A93-7E4444400002}","Title":"Kadunrakentamisen puitej\u00e4rjestely 2022 - 2023, pienet ty\u00f6t","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5E1E5E32-0625-C011-8E12-7E3423800007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014633"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014635?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014635","Title":"Hankinta, puitej\u00e4rjestely, kadunrakentaminen, keskisuuret ty\u00f6t 2022-2023, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2021-12-21T10:14:33.070","Acquired":"2021-12-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 03 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014635\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-21T10:35:18.570","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B56A930F5-9C0B-CCEB-9E7A-7E4444500005%7D"}],"NativeId":"{56A930F5-9C0B-CCEB-9E7A-7E4444500005}","Title":"Kadunrakentamisen puitej\u00e4rjestely 2022 - 2023, keskisuuret ty\u00f6t","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3507B04B-0328-C29F-BBAF-7E3423900007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014635"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014706?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014706","Title":"Ehdokkaan nime\u00e4minen, tilintarkastaja,  perustettavan HAM Helsingin taidemuseos\u00e4\u00e4ti\u00f6 sr:n, tilikausi 2022-2023","Created":"2021-12-21T13:43:39.920","Acquired":"2021-12-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 05","ClassificationTitle":"Konserni- ja omistajaohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014706\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-22T11:27:59.207","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50FCD89E-416E-C907-88A0-7E43ECC00002%7D"}],"NativeId":"{50FCD89E-416E-C907-88A0-7E43ECC00002}","Title":"Tilintarkastajan nime\u00e4minen perustettavalle HAM Helsingin taidemuseos\u00e4\u00e4ti\u00f6 sr:lle tilikausille 2022-2023","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/245690D8-6A4F-CC71-8FC6-7E2A0CE00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014706"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014674?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014674","Title":"Nikotiinivalmisteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyynti, R-kioski Hki Malminkartano, 1717 Shahzaib Khokhar Oy","Created":"2021-12-22T08:35:15.273","Acquired":"2021-12-21T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014674\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-22T08:46:00.910","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B42CF422D-D08D-46A3-B4A2-54127608038C%7D"}],"NativeId":"{42CF422D-D08D-46A3-B4A2-54127608038C}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s nikotiinivalmisteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyyntilupahakemusta koskevassa asiassa","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FAD4EFB6-A090-C854-8C6B-7E492C400003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014674"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014699?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014699","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Lauttasaaren terveysasema, terveyskeskusl\u00e4\u00e4k\u00e4ri, ty\u00f6avain SOTE-02-494-21","Created":"2021-12-22T10:42:31.587","Acquired":"2021-11-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014699\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-22T11:02:19.330","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA2556BCC-B4BB-43EA-8CA3-69E102D36273%7D"}],"NativeId":"{A2556BCC-B4BB-43EA-8CA3-69E102D36273}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Lauttasaaren terveysasema, terveyskeskusl\u00e4\u00e4k\u00e4ri, ty\u00f6avain SOTE-02-494-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/87D30CEE-4FB2-CBD3-8FE1-7E2A00C00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014699"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014729?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014729","Title":"Tupakkatuotteiden ja nikotiininesteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyynti, K-Supermarket Kaisaniemi, Kaisaniemenkatu 5, Kauppahuone Rantala Ky","Created":"2021-12-22T13:32:53.203","Acquired":"2021-12-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014729\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-22T14:40:29.413","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2021A53A-B1C2-461A-BBF4-0B884E4A46CB%7D"}],"NativeId":"{2021A53A-B1C2-461A-BBF4-0B884E4A46CB}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s tupakkatuotteiden ja nikotiininesteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyyntilupahakemusta koskevassa asiassa","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9E1FD5F6-E0E8-CCD8-AA11-7E430D600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014729"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014748?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014748","Title":"Hankesuunnitelma, Meilahden p\u00e4\u00e4tepys\u00e4kin rakentaminen","Created":"2021-12-22T14:02:56.770","Acquired":"2021-12-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 00 02","ClassificationTitle":"Raideliikenteen suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014748\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-23T08:05:14.270","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE4B69478-4E5D-CAD8-87EB-7E1F9BC00000%7D"}],"NativeId":"{E4B69478-4E5D-CAD8-87EB-7E1F9BC00000}","Title":"Hankesuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8FE967EA-7B55-C71A-94AF-7E1F9BC00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC9E362C9-BFC9-CB6D-8485-7E1F9C000000%7D"}],"NativeId":"{C9E362C9-BFC9-CB6D-8485-7E1F9C000000}","Title":"Katusuunnitelma 11.6.2019","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F0686CB1-5708-C137-9788-7E1F9C000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BED3A667D-9F2E-4CD7-BB16-BBFEC1A3DD3B%7D"}],"NativeId":"{ED3A667D-9F2E-4CD7-BB16-BBFEC1A3DD3B}","Title":"Meilahden p\u00e4\u00e4tepys\u00e4kin rakentaminen, hankesuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C74B2F37-EE55-C664-AF8A-7E3423600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014748"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014749?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014749","Title":"Hankesuunnitelma, Kruununhaan s\u00e4hk\u00f6nsy\u00f6tt\u00f6aseman uusiminen","Created":"2021-12-22T14:56:35.477","Acquired":"2021-12-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 00 02","ClassificationTitle":"Raideliikenteen suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014749\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-23T08:10:49.533","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7A2B72B7-14C8-C13A-8734-7E1FAA600000%7D"}],"NativeId":"{7A2B72B7-14C8-C13A-8734-7E1FAA600000}","Title":"Hankesuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/75598AC5-5A82-CF79-A3FB-7E1FAA600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE60B439E-50B4-4AA7-AAAB-90180DD7E540%7D"}],"NativeId":"{E60B439E-50B4-4AA7-AAAB-90180DD7E540}","Title":"Kruununhaan s\u00e4hk\u00f6nsy\u00f6tt\u00f6aseman uusiminen, hankesuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B8BD7348-57C2-C262-90CC-7E3423500004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014749"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014751?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014751","Title":"Hankesuunnitelma, Raide-Jokerin radanhuoltovaunu","Created":"2021-12-22T15:45:12.540","Acquired":"2021-12-22T00:00:00.000","ClassificationCode":"08 02 02","ClassificationTitle":"Joukkoliikennett\u00e4 palvelevat laitteet","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014751\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-23T08:25:21.723","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B543C0C84-F95F-488E-9E08-6979493EDCBB%7D"}],"NativeId":"{543C0C84-F95F-488E-9E08-6979493EDCBB}","Title":"Raide-Jokerin radanhuoltovaunu, hankesuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D677279E-88F0-C21F-9EDB-7E3423100008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B60707A84-D2DA-C788-86DD-7E1FC0F00000%7D"}],"NativeId":"{60707A84-D2DA-C788-86DD-7E1FC0F00000}","Title":"Hankesuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D7786C45-C660-C812-AC7A-7E1FC0F00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014751"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014747?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014747","Title":"Virkojen perustaminen, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala, pelastuslaitos, 15 virkaa","Created":"2021-12-22T16:13:33.313","Acquired":"2021-12-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 00","ClassificationTitle":"Palvelussuhdeasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014747\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-23T08:04:02.427","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8E86C609-DE93-C5DE-8495-7E4384E00000%7D"}],"NativeId":"{8E86C609-DE93-C5DE-8495-7E4384E00000}","Title":"Virkojen perustaminen pelastuslaitokseen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalle 10.1.2022 lukien","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3FFAD85C-A002-CEC0-B059-7E2A09C00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014747"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014746?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014746","Title":"Vuokraus, tilat, Helsingin Kaupungin Asunnot Oy, Myllymatkantie 4, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2021-12-23T07:21:23.723","Acquired":"2021-12-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014746\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-23T08:22:14.757","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B73265BA0-F486-46AD-B8D6-06FB09F1F73F%7D"}],"NativeId":"{73265BA0-F486-46AD-B8D6-06FB09F1F73F}","Title":"Vuokraus, tilat, Helsingin Kaupungin Asunnot Oy, Myllymatkantie 4, sosiaali- ja terveystoimiala","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4265A48C-22CE-CCDF-8FA6-7E299DA00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA83FFC62-4717-C80F-8575-7E2523300000%7D"}],"NativeId":"{A83FFC62-4717-C80F-8575-7E2523300000}","Title":"HEKA Erityisasuntojen vastuunjakotaulukko","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E0D50685-323F-C038-9520-7E2523300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014746"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014774?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014774","Title":"Tupakkatuotteiden ja nikotiininesteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyynti, R-kioski Hki Malminkartano, Puustellinrinne 3, 1717 Shahzaib Khokhar Oy","Created":"2021-12-23T11:34:28.990","Acquired":"2021-12-18T00:00:00.000","ClassificationCode":"11 02 04","ClassificationTitle":"Tupakkavalvonta ja nikotiinivalmisteiden valvonta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014774\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-23T11:54:04.240","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDE0B457E-F5C7-4C43-9A99-1E2556C8BBDB%7D"}],"NativeId":"{DE0B457E-F5C7-4C43-9A99-1E2556C8BBDB}","Title":"P\u00e4\u00e4t\u00f6s tupakkatuotteiden ja nikotiininesteiden v\u00e4hitt\u00e4ismyyntilupahakemusta koskevassa asiassa","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/35C45CE5-7381-C9D6-9184-7E4929200006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014774"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014790?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014790","Title":"Vuokraus, tontti 20834\/1, Gibraltarinaukio 1, J\u00e4tk\u00e4saari, L\u00e4nsisatama, Asunto-osakeyhti\u00f6 Helsingin Gibraltar, Sweco PM Oy","Created":"2021-12-23T16:57:02.010","Acquired":"2021-12-23T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 02","ClassificationTitle":"Lyhyt- ja pitk\u00e4aikaiset tonttivuokraukset, maanalaisten rakennuspaikkojen vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014790\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-27T09:37:53.583","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE60F845B-D46D-4A44-80D3-663102582419%7D"}],"NativeId":"{E60F845B-D46D-4A44-80D3-663102582419}","Title":"Asuin-, liike-, toimisto- ja palvelurakennusten tontin (kerrostalo) lyhytaikainen vuokraaminen rakennusluvan hakemista varten Asunto-osakeyhti\u00f6 Helsingin Gibraltarille (L\u00e4nsisatama, J\u00e4tk\u00e4saari, tontti 20834\/1)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/41E41B4A-78CB-C9C6-8D75-7E4807700003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B88DFAE61-142B-CAF3-8B4E-7E0614700000%7D"}],"NativeId":"{88DFAE61-142B-CAF3-8B4E-7E0614700000}","Title":"Kaupungin toimintaohje tonttien rakennuttajille","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AEF77137-C7D7-C550-B87F-7E0614700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB41140E3-89D1-C51F-876F-7E0614800000%7D"}],"NativeId":"{B41140E3-89D1-C51F-876F-7E0614800000}","Title":"Vuokrausehdot","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9AAF13F0-4A26-C8BC-8EF4-7E0614800001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014790"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014808?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014808","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, lastensuojelun avohuollon sosiaality\u00f6, Kallio 2, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-811-21","Created":"2021-12-27T10:04:00.573","Acquired":"2021-11-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014808\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-27T10:13:32.313","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BEABD390C-F2BD-44EE-8DB7-99FD0DBCE717%7D"}],"NativeId":"{EABD390C-F2BD-44EE-8DB7-99FD0DBCE717}","Title":"Sosiaality\u00f6ntekij\u00e4n viran t\u00e4ytt\u00e4minen, lastensuojelun avohuollon sosiaality\u00f6, Kallio 2, ty\u00f6avain SOTE-01-811-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2D003688-363D-CFAF-819A-7E2A65300003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-06T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014808"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014841?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014841","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, sijoituksen sosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6 1, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-826-21","Created":"2021-12-28T10:53:38.430","Acquired":"2021-11-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014841\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-28T11:11:26.743","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B1B351B2A-2BC4-4F48-828E-7BF0A49D92F1%7D"}],"NativeId":"{1B351B2A-2BC4-4F48-828E-7BF0A49D92F1}","Title":"Sosiaality\u00f6ntekij\u00e4n viran t\u00e4ytt\u00e4minen, sijoituksen sosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6 1, ty\u00f6avain SOTE-01-826-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/30139420-1195-CD5C-A84A-7E33C8500001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014841"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014906?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014906","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00f6menettelyn aloittaminen ja avoimen viran hoitaminen, Helsingin kaupungin liikenneliikelaitoksen toimitusjohtaja","Created":"2021-12-28T13:27:14.487","Acquired":"2021-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014906\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-29T15:55:57.010","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD62CE1E-B8BE-CE18-893C-7E4384F00002%7D"}],"NativeId":"{CD62CE1E-B8BE-CE18-893C-7E4384F00002}","Title":"Helsingin kaupungin liikenneliikelaitoksen toimitusjohtajan viran m\u00e4\u00e4r\u00e4aikaisen t\u00e4ytt\u00e4misen aloittaminen ja avoimen viran hoitaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7A88D49A-09AE-C5FF-96FF-7E2A09D00005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014906"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014863?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014863","Title":"Vuokraus, liiketilan pinta-alan muutos, Porolahdenkuja 3","Created":"2021-12-28T13:30:05.093","Acquired":"2021-12-28T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014863\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-28T14:20:34.377","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0336FC00-A0F8-4794-B658-5B39817A98AE%7D"}],"NativeId":"{0336FC00-A0F8-4794-B658-5B39817A98AE}","Title":"Vuokraus, liiketilan pinta-alan muutos, Porolahdenkuja 3","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C18EC4C6-E295-C8FD-ABCF-7E4336B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014863"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014891?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014891","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, sijoituksen sosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6 7, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-832-21","Created":"2021-12-29T11:37:47.027","Acquired":"2021-12-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014891\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-29T11:51:45.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA83D42A2-EE7A-4EDE-8301-8D3A1693CC64%7D"}],"NativeId":"{A83D42A2-EE7A-4EDE-8301-8D3A1693CC64}","Title":"Sosiaality\u00f6ntekij\u00e4n viran t\u00e4ytt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 j\u00e4tt\u00e4minen, sijoituksen sosiaality\u00f6, ty\u00f6avain SOTE-01-832-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2F723DAD-F1C3-C803-BF08-7E33B4F00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014891"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014908?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014908","Title":"Vuokraus, sopimuksen irtisanominen, Laajasalo, Reposaarentie, Sampo Oyj","Created":"2021-12-29T14:14:08.033","Acquired":"2021-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 04","ClassificationTitle":"Alueiden tilap\u00e4inen k\u00e4ytt\u00f6 ja tilap\u00e4inen vuokraus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014908\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-30T08:26:47.430","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF5BA4515-FEE5-4501-B2E1-C44EB529A76B%7D"}],"NativeId":"{F5BA4515-FEE5-4501-B2E1-C44EB529A76B}","Title":"Vuokrasopimuksen merkitseminen irtisanotuksi, Sampo Oyj, Repossaarentie 1, Laajasalo","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D5C7435A-8313-C381-856D-7E336A800000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014908"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014905?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014905","Title":"Vuokraus, opetustila, Lemmil\u00e4ntie 3, Hyvink\u00e4\u00e4n kaupunki","Created":"2021-12-29T14:48:30.180","Acquired":"2021-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 04","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen osto ja sis\u00e4\u00e4nvuokraus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014905\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-29T15:43:17.947","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD9C3EB1E-3888-43B3-9BD8-4FA880B48247%7D"}],"NativeId":"{D9C3EB1E-3888-43B3-9BD8-4FA880B48247}","Title":"Vuokraus, opetustila, Lemmil\u00e4ntie 3, Hyvink\u00e4\u00e4n kaupunki","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/23A9D943-8B0C-CFC1-A8DE-7E2A78B00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014905"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014917?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014917","Title":"S\u00e4\u00e4nt\u00f6ohjaus, toimintas\u00e4\u00e4nn\u00f6n muuttaminen, sosiaali- ja terveystoimiala, toimintas\u00e4\u00e4nt\u00f6 1.2.2022 alkaen, organisaatiomuutos","Created":"2021-12-29T16:00:05.900","Acquired":"2021-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014917\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-30T09:04:48.163","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC8A09736-8342-4382-9C5A-4654C6EB0B34%7D"}],"NativeId":"{C8A09736-8342-4382-9C5A-4654C6EB0B34}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan toimintas\u00e4\u00e4nt\u00f6 10.1.2022 alkaen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5331EF0D-C322-C15F-AB28-7E443B700001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFA7F0CB6-334D-C783-87AC-7E42A9600000%7D"}],"NativeId":"{FA7F0CB6-334D-C783-87AC-7E42A9600000}","Title":"Toimintas\u00e4\u00e4nn\u00f6n liite 1 Perhe- ja sosiaalipalvelut - organisaatio 10.1.2022 alkaen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/56486762-7730-CE23-971A-7E42A9600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCD9EE571-2F50-C867-8B5F-7E42A9600000%7D"}],"NativeId":"{CD9EE571-2F50-C867-8B5F-7E42A9600000}","Title":"Toimintas\u00e4\u00e4nn\u00f6n liite 2 Terveys- ja p\u00e4ihdepalvelut - organisaatio 10.1.2022 alkaen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4E075336-11DB-CBDC-BCA8-7E42A9600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B7C4F8C46-475E-C5FA-8EA9-7E42A9600000%7D"}],"NativeId":"{7C4F8C46-475E-C5FA-8EA9-7E42A9600000}","Title":"Sosiaali- ja terveystoimialan toimintas\u00e4\u00e4nt\u00f6 10.1.2022 alkaen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/25C08362-009D-C58D-A5D2-7E42A9600003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B61DBE256-6944-C263-850B-7E42A9700000%7D"}],"NativeId":"{61DBE256-6944-C263-850B-7E42A9700000}","Title":"Toimintas\u00e4\u00e4nn\u00f6n liite 3 Sairaala-, kuntoutus- ja hoivapalvelut - organisaatio 10.1.2022 alkaen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/CF296309-4B86-CB0F-96C0-7E42A9700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B21FAB857-1EE3-C089-88ED-7E42A9700000%7D"}],"NativeId":"{21FAB857-1EE3-C089-88ED-7E42A9700000}","Title":"Toimintas\u00e4\u00e4nn\u00f6n liite 4 Hallinto - organisaatio 10.1.2022 alkaen","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2046E873-6EF5-CAC4-BD47-7E42A9700001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014917"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014909?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014909","Title":"Vuokraus, tilat, M\u00e4kel\u00e4nkatu 47 ja M\u00e4kel\u00e4nkatu 49, M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukion opetus- ja liikuntatilat, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Created":"2021-12-29T16:12:34.897","Acquired":"2021-12-29T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014909\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-30T08:57:26.557","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF26E78E8-9149-C291-8481-7E33F3600001%7D"}],"NativeId":"{F26E78E8-9149-C291-8481-7E33F3600001}","Title":"Vuokraus, tilat, M\u00e4kel\u00e4nkatu 47 ja M\u00e4kel\u00e4nkatu 49, M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukion opetus- ja liikuntatilat, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/DBA6B3BF-D62B-CED1-9E53-7E2A96000001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014909"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014919?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014919","Title":"Hankinta, Winbus tuki- ja yll\u00e4pitosopimuksen sek\u00e4 lis\u00e4t\u00f6iden tilaaminen 2022-2023, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2021-12-30T09:21:44.610","Acquired":"2021-12-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014919\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-30T09:41:33.513","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9AF6A5DA-DBF1-44CF-8A1D-D1E5F92FE8EA%7D"}],"NativeId":"{9AF6A5DA-DBF1-44CF-8A1D-D1E5F92FE8EA}","Title":"Winbus tuki- ja yll\u00e4pitopalvelun sek\u00e4 lis\u00e4t\u00f6iden tilaaminen vuosille 2022-2023","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AADFD02B-16CF-C310-B3ED-7E3423000001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014919"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014931?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014931","Title":"Tulosbudjetti vuonna 2022, pelastuslaitos","Created":"2021-12-30T11:42:40.063","Acquired":"2021-12-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014931\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-30T12:08:15.927","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B84DF4FEE-E71C-C6CF-8450-7E1EA2600000%7D"}],"NativeId":"{84DF4FEE-E71C-C6CF-8450-7E1EA2600000}","Title":"Pelastuslaitos TB 2022 laaja","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/27DF3C7A-ABE8-CB19-BAFC-7E1EA2600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B774E17DF-2D4D-C4A8-86E6-7E1EA2700000%7D"}],"NativeId":"{774E17DF-2D4D-C4A8-86E6-7E1EA2700000}","Title":"Pelastuslaitos TB 2022 tiivis","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7F9735F3-268C-CD4F-B8F3-7E1EA2700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBE5278A0-BC7D-CB7B-840A-7E1EA2E00000%7D"}],"NativeId":"{BE5278A0-BC7D-CB7B-840A-7E1EA2E00000}","Title":"Investointien toteutussuunnitelma vuodelle 2022_311221","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/2EA6204D-1671-C1EE-942B-7E1EA2E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF96D0678-8CA4-CA6A-983C-7E42DD400008%7D"}],"NativeId":"{F96D0678-8CA4-CA6A-983C-7E42DD400008}","Title":"Pelastuslaitoksen tulosbudjetti 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4141E27D-B2E3-C543-9775-7E2B25700005.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014931"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014954?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014954","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, pelastuslaitos, pelastuslautakunta, avustukset vuodelle 2022","Created":"2021-12-30T17:57:45.523","Acquired":"2021-12-30T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014954\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-31T08:34:46.670","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD9AB2970-8B78-C51E-801F-7E42DD600001%7D"}],"NativeId":"{D9AB2970-8B78-C51E-801F-7E42DD600001}","Title":"Pelastuslautakunnan avustukset 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6CD09EFB-28A9-CEDE-BC49-7E2B25900000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2021-014954"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014958?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014958","Title":"Vuokraus, lis\u00e4vuokra, LPK Kallio, Helmi\u00e4ispolku 5, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Created":"2021-12-31T08:45:06.440","Acquired":"2021-12-31T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014958\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2021-12-31T08:58:08.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBED96361-551A-4EFB-852C-9C93D92401BA%7D"}],"NativeId":"{BED96361-551A-4EFB-852C-9C93D92401BA}","Title":"Vuokraus, lis\u00e4vuokra, LPK Kallio, Helmi\u00e4ispolku 5, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/90E48126-BD6D-CB1B-AF3B-7E2A8EB00004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014958"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014969?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014969","Title":"Korkotukilainahakemus, uudisrakennushanke, Kuormakatu 6, Asuntos\u00e4\u00e4ti\u00f6n Asumisoikeus Oy","Created":"2021-12-31T11:17:28.207","Acquired":"2021-12-31T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 07 03","ClassificationTitle":"Korjausrahoitus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014969\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2021-12-31T11:38:33.710","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE13439C4-599B-487A-B451-938292F7E377%7D"}],"NativeId":"{E13439C4-599B-487A-B451-938292F7E377}","Title":"Lausunnon antaminen Asumisen rahoitus- ja kehitt\u00e4miskeskukselle Asuntos\u00e4\u00e4ti\u00f6n Asumisoikeus Oy:n Kuormakatu 6 uudisrakennushankkeen korkotukilainahakemuksesta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/329FE20D-3C56-CCF7-8624-7E3363000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014969"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000005?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000005","Title":"Hankinta, Reila projektinhallintaj\u00e4rjestelm\u00e4n yll\u00e4pito- ja tukipalveluiden tilaaminen, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2021-12-31T14:57:10.263","Acquired":"2021-12-31T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000005\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T08:10:10.170","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC921F6CC-9D88-4C65-B686-1FAD1525335C%7D"}],"NativeId":"{C921F6CC-9D88-4C65-B686-1FAD1525335C}","Title":"Reila-projektinhallintaj\u00e4rjestelm\u00e4n yll\u00e4pito- ja tukipalveluiden tilaaminen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/F9977DF6-992E-CB71-8F77-7E429BD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000005"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000003?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000003","Title":"Erikoissairaanhoitona toteutettava hammashoito, suun terveydenhuolto","Created":"2022-01-03T07:28:51.583","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000003\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T07:53:29.930","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B81E6D370-8003-4CDC-88D4-85855367C72E%7D"}],"NativeId":"{81E6D370-8003-4CDC-88D4-85855367C72E}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/06E4A60E-1BAA-C46F-854B-7E433BF00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000003"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000010?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000010","Title":"Erikoissairaanhoitona toteutettava hammashoito, suun terveydenhuolto","Created":"2022-01-03T09:11:19.740","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000010\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T09:30:39.363","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50BE6C6C-CEC5-44A3-B273-A03A2E485A9C%7D"}],"NativeId":"{50BE6C6C-CEC5-44A3-B273-A03A2E485A9C}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7B993F6C-6973-CBB0-BCA4-7E433B300001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000010"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000013?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000013","Title":"Pelastuslain mukaiset pelastusviranomaiset vuonna 2022, Pelastuslaitos","Created":"2022-01-03T09:40:45.743","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"09 00 00","ClassificationTitle":"Turvallisuuden suunnittelu","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000013\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T10:00:31.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B41A30E7B-9764-4611-AC32-12089B18FA0D%7D"}],"NativeId":"{41A30E7B-9764-4611-AC32-12089B18FA0D}","Title":"Pelastuslain mukaiset pelastusviranomaiset vuonna 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/373068C0-23E2-CDEA-8449-7E4358100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000013"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000016?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000016","Title":"Varasairaalan perustaminen, koronasairaala, koronavirus-tilanne","Created":"2022-01-03T10:01:20.617","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000016\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T10:49:59.580","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B24A1317F-4F9D-C6D6-85E4-7E2573A00000%7D"}],"NativeId":"{24A1317F-4F9D-C6D6-85E4-7E2573A00000}","Title":"Varasairaalasuunnitelman mukaiset vastuuhenkil\u00f6t ja valmistelijat (henkil\u00f6tiedot suojattu)","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/89FEFE6F-C896-C089-979A-7E2573A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCF6BD7A8-C8EA-CA9C-84FE-7E2574300000%7D"}],"NativeId":"{CF6BD7A8-C8EA-CA9C-84FE-7E2574300000}","Title":"Varasairaalasuunnitelman mukaiset vastuuhenkil\u00f6t ja valmistelijat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FC18424F-A84E-C460-B996-7E2574300000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B28FA952C-85A3-CDC1-8A44-7E28F2500004%7D"}],"NativeId":"{28FA952C-85A3-CDC1-8A44-7E28F2500004}","Title":"Varasairaalan perustaminen COVID-19 -potilaita varten","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B1F2CCAE-B6E2-C1C6-9F5C-7E28D4000001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000016"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000022?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000022","Title":"Virkanimikkeen muuttaminen, hankep\u00e4\u00e4llikk\u00f6, kaupunginkanslia","Created":"2022-01-03T10:37:01.710","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 00","ClassificationTitle":"Palvelussuhdeasiat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000022\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T11:19:35.853","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDE509FA3-08E2-4BC0-9839-4CA755ADF786%7D"}],"NativeId":"{DE509FA3-08E2-4BC0-9839-4CA755ADF786}","Title":"Hankep\u00e4\u00e4llik\u00f6n viran nimikkeen muuttaminen kaupunginkanslian talouden ohjaus -yksik\u00f6ss\u00e4","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/8C4896B3-AC21-CB9F-8E2C-7E28D7D00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000022"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000018?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000018","Title":"Varautumisen toimeenpano koronavirus-tilanteessa Helsingin kaupungilla 30.12.2021-5.1.2022","Created":"2022-01-03T10:51:59.693","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000018\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-03T11:13:25.600","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFC868A27-A832-41D7-BAC9-399C9F7A40E3%7D"}],"NativeId":"{FC868A27-A832-41D7-BAC9-399C9F7A40E3}","Title":"Varautumisen toimeenpano koronavirus-tilanteessa Helsingin kaupungilla 30.12.2021-5.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/73496E38-6D95-CEC4-9169-7E2A6E200003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000018"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000041?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000041","Title":"Vuokraus, vuokrasopimus, tilaelementtirakennus, Mikkolankuja 6 E, Solakallion peruskoulu, Fixcel Group Oy","Created":"2022-01-03T11:58:55.693","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 04","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen osto ja sis\u00e4\u00e4nvuokraus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000041\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T14:31:12.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB93EF989-6E1F-C9C9-99B1-7E4444300002%7D"}],"NativeId":"{B93EF989-6E1F-C9C9-99B1-7E4444300002}","Title":"Solakallion koulun k\u00e4yt\u00f6ss\u00e4 olevan tilaelementtirakennuksen vuokrasopimuksen uudistaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3486FA5B-5731-C493-9C3D-7E3423700008.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000041"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000039?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000039","Title":"Helsingin kaupungin sammutusvesisuunnitelma","Created":"2022-01-03T12:08:00.057","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"09 05 01","ClassificationTitle":"Pelastustoiminta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000039\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T13:54:08.833","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC2EAFE05-58EB-C931-8912-7E42DD30000B%7D"}],"NativeId":"{C2EAFE05-58EB-C931-8912-7E42DD30000B}","Title":"Helsingin kaupungin sammutusvesisuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B36AE30C-E8BB-C1C7-8DA4-7E2B25600007.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000039"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000033?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000033","Title":"Vuokraus, sopimuksen irtisanominen, lis\u00e4piha, Kulosaari, p\u00e4iv\u00e4koti Domus","Created":"2022-01-03T12:36:00.903","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000033\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T13:10:08.517","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF56C551F-ED8D-488D-AA18-D7A85E905F02%7D"}],"NativeId":"{F56C551F-ED8D-488D-AA18-D7A85E905F02}","Title":"Kaupungin sis\u00e4isen vuokrauksen p\u00e4\u00e4tt\u00e4minen, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala (91-409-1-976, Kulosaari)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/3AB2427B-FC48-C0AA-8C32-7E48B8100003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000033"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000037?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000037","Title":"Vuokraus, sopimuksen irtisanominen, pys\u00e4k\u00f6intipaikka, Roihuvuori, Prinssintie 1 A, Helsingin seurakuntayhtym\u00e4","Created":"2022-01-03T13:01:53.450","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000037\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T13:36:55.937","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98E5EA8D-F6CD-4EFC-9A88-6055269ADF07%7D"}],"NativeId":"{98E5EA8D-F6CD-4EFC-9A88-6055269ADF07}","Title":"Maanvuokrasopimuksen irtisanominen, Helsingin seurakuntayhtym\u00e4, Roihuvuori Prinssintie 1A (91-405-5-36)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A9CEF2A2-064E-CAEA-B180-7E48C0100003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7544F0D-5F61-C822-8704-7E4810E00000%7D"}],"NativeId":"{E7544F0D-5F61-C822-8704-7E4810E00000}","Title":"Toimintaohje_vuokrasopimuksen_paattyessa","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1157E3AD-2B82-C359-95FB-7E4810E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000037"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000048?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000048","Title":"Sijaisen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen, sosiaali- ja terveystoimialalla kuntouttavan arviointiyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6lle\n","Created":"2022-01-03T13:35:21.637","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000048\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T14:47:53.027","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA11824BA-314F-415B-8675-C559FA6465C4%7D"}],"NativeId":"{A11824BA-314F-415B-8675-C559FA6465C4}","Title":"Sijaisten m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen sosiaali- ja terveystoimialalla kuntouttavan arviointiyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6lle 10.1.2022 alkaen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/004546B8-1A23-C9A3-8B13-7E42C3F00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000048"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000058?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000058","Title":"Avustuksen my\u00f6nt\u00e4minen, nuorisopalvelut, talokerhoavustukset vuodelle 2022","Created":"2022-01-03T15:06:22.620","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 05 01 00","ClassificationTitle":"Kunnan my\u00f6nt\u00e4m\u00e4t avustukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000058\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T15:22:05.937","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000058\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T13:48:41.313","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B46020896-A9FA-48CE-AC80-3F052463853F%7D"}],"NativeId":"{46020896-A9FA-48CE-AC80-3F052463853F}","Title":"Kontulankuja 2 talotoimikunnan talokerhoavustushakemus vuodelle 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/752011F5-0DF5-CB8B-A37F-7E48A8A00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4B6D372D-1C71-C85B-87D7-7E29AE400000%7D"}],"NativeId":"{4B6D372D-1C71-C85B-87D7-7E29AE400000}","Title":"Projektiavustusselvitys-lomake","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/368AD2B8-48BE-CDA3-95EE-7E29AE400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B214D02B4-990F-CB22-848A-7E2A48400000%7D"}],"NativeId":"{214D02B4-990F-CB22-848A-7E2A48400000}","Title":"Projektiavustusselvitys-lomake","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4AD6CB49-5F18-CF93-9FE5-7E2A48400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDBA07899-9DD1-4A78-8239-B50554099C2B%7D"}],"NativeId":"{DBA07899-9DD1-4A78-8239-B50554099C2B}","Title":"Adalmiinankatu 3 talotoimikunnan talokerhoavustushakemus vuodelle 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/67A41E3F-F769-CA7D-8089-7E48A3900003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000058"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000086?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000086","Title":"Citybike Finland Oy:n bonukset vuodelta 2021, Helsingin kaupungin liikenneliikelaitos","Created":"2022-01-03T15:25:09.667","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000086\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T10:30:21.570","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCB0E481A-6F8E-C053-87A9-7E2A65200000%7D"}],"NativeId":"{CB0E481A-6F8E-C053-87A9-7E2A65200000}","Title":"Bonuslaskelma 2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/096E97D5-CE2A-C09C-BB0B-7E2A65200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2520D86F-3B77-4A01-AA3F-C87189C244C8%7D"}],"NativeId":"{2520D86F-3B77-4A01-AA3F-C87189C244C8}","Title":"KaupunkiPy\u00f6r\u00e4 Suomi Oy:n bonukset vuodelta 2021","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C7C5296D-DE64-CA97-B620-7E4299600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000086"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000063?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000063","Title":"Varasairaalan sairaansijojen paikkam\u00e4\u00e4r\u00e4n vahvistaminen Covid-19 -potilaiden hoitoa varten","Created":"2022-01-03T15:39:34.247","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000063\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-03T15:50:52.350","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCC23427A-6CB5-4991-8B99-01843173ACB6%7D"}],"NativeId":"{CC23427A-6CB5-4991-8B99-01843173ACB6}","Title":"Varasairaalan sairaansijojen paikkam\u00e4\u00e4r\u00e4n vahvistaminen covid-19 -potilaiden hoitoa varten","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/FF93F4DD-5F83-CC92-B3ED-7E2A77000002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000063"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000068?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000068","Title":"Etuosto-oikeuden k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 j\u00e4tt\u00e4minen, kiinteist\u00f6 91-39-83-16, Tapaninkyl\u00e4, Neste Markkinointi Oy","Created":"2022-01-03T16:08:30.013","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 00","ClassificationTitle":"Maan ja kiinteist\u00f6jen hankinta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000068\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T08:36:20.287","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE7DC9642-126D-4BEA-8284-41A74FBCFB7A%7D"}],"NativeId":"{E7DC9642-126D-4BEA-8284-41A74FBCFB7A}","Title":"Ennakkolausunto etuosto-oikeuden k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 j\u00e4tt\u00e4misess\u00e4 (kiinteist\u00f6: 91-39-83-16)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/9B9A57F5-84A2-CBE0-9A50-7E488C300006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B50D0F401-234A-C5EF-85D1-7E4357400000%7D"}],"NativeId":"{50D0F401-234A-C5EF-85D1-7E4357400000}","Title":"Liitekartat","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/53ADF68F-B81B-CBE3-8C0A-7E4357400003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000068"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000067?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000067","Title":"Sairaansijojen tilap\u00e4inen v\u00e4hent\u00e4minen, henkil\u00f6st\u00f6vaje, Malmin sairaala, osasto 15 ","Created":"2022-01-03T16:21:41.627","Acquired":"2022-01-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000067\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T08:04:44.077","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B469D6540-472B-4734-926C-4BF098FFBC90%7D"}],"NativeId":"{469D6540-472B-4734-926C-4BF098FFBC90}","Title":"Malmin sairaalan osaston 15 sairaansijojen tilap\u00e4isen v\u00e4hent\u00e4misen jatkaminen henkil\u00f6st\u00f6vajeen vuoksi","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E47383D7-5C89-CCFA-B941-7E3409E00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000067"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000079?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000079","Title":" Tulosbudjetti vuonna 2022, Ty\u00f6terveysliikelaitos","Created":"2022-01-04T08:59:37.730","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000079\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T09:12:28.413","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BBD9F2616-BEB3-4EEB-B2F3-0448622462CA%7D"}],"NativeId":"{BD9F2616-BEB3-4EEB-B2F3-0448622462CA}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen tulosbudjetti 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BB29229A-2963-C4C4-94BE-7E3458A00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF053B5AF-33B1-C5B5-873B-7E3426400000%7D"}],"NativeId":"{F053B5AF-33B1-C5B5-873B-7E3426400000}","Title":"Tulosbudjetti 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C057CCC4-2688-CC28-9BFA-7E3426400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000079"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000085?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000085","Title":"Hankinta, Raide-Jokerin ja kantakaupungin raitioliikenteen tarjouslaskennan konsultointi, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2022-01-04T10:01:54.087","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000085\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T10:34:24.327","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2EACC537-FA2A-46EB-AADC-279E92667F39%7D"}],"NativeId":"{2EACC537-FA2A-46EB-AADC-279E92667F39}","Title":"Raide-Jokerin ja kantakaupungin raitioliikenteen tarjouslaskennan konsultoinnin tilaaminen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6F2F5567-D31A-C02B-B8E2-7E429F900004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000085"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000089?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000089","Title":"Tulosbudjetti vuonna 2022 ja toimintasuunnitelma, Keskushallinto, Tarkastusvirasto","Created":"2022-01-04T10:37:25.840","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000089\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T10:50:36.813","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB1275DEF-F664-C6C5-8586-7E29F8600000%7D"}],"NativeId":"{B1275DEF-F664-C6C5-8586-7E29F8600000}","Title":"Tarkastuslautakunnan ja -viraston tulosbudjetti ja toimintasuunnitelma 2022","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C38782AB-99E2-CCF6-9442-7E29F8600000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9F2198CB-1CE5-CAE1-870E-7E43ECB00004%7D"}],"NativeId":"{9F2198CB-1CE5-CAE1-870E-7E43ECB00004}","Title":"Tarkastuslautakunnan ja -viraston tulosbudjetti ja toimintasuunnitelma vuodelle 2022","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C01F8029-18D3-C737-A5ED-7E2A0CD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000089"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000090?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000090","Title":"El\u00e4inl\u00e4\u00e4k\u00e4reiden teht\u00e4v\u00e4jaon m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen, Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Created":"2022-01-04T10:45:06.527","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000090\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T11:15:38.347","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4086B7D9-66D9-46CE-99BD-F2CAC8DDFE38%7D"}],"NativeId":"{4086B7D9-66D9-46CE-99BD-F2CAC8DDFE38}","Title":"El\u00e4inl\u00e4\u00e4k\u00e4reiden teht\u00e4v\u00e4jaon m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/26661636-7E16-CD12-A1B3-7E2A93A00006.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000090"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000105?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000105","Title":"Talousarvion noudattamisohjeet vuodelle 2022, Tarkastuslautakunta ja Tarkastusvirasto","Created":"2022-01-04T10:45:40.253","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 02 00","ClassificationTitle":"Talousarvion valmistelu ja talousarviom\u00e4\u00e4r\u00e4rahat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000105\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T15:22:20.843","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B9004A3A8-9AD2-C850-9CCC-7E43ECA00002%7D"}],"NativeId":"{9004A3A8-9AD2-C850-9CCC-7E43ECA00002}","Title":"Tarkastuslautakunnan ja -viraston vuoden 2022 talousarvio ja talousarvion noudattamisohjeet","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E0F7C44C-63FF-C57C-B3D6-7E2A0CC00001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000105"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000120?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000120","Title":"Hankinta, s\u00e4hk\u00f6inen asiointipalvelu, tietoj\u00e4rjestelm\u00e4hankinta, vaiheistuksen muutos, Ty\u00f6terveysliikelaitos","Created":"2022-01-04T12:02:19.957","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000120\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T15:30:10.020","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B51F9A397-12FA-4A66-8445-1C0441608A37%7D"}],"NativeId":"{51F9A397-12FA-4A66-8445-1C0441608A37}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen s\u00e4hk\u00f6isen asioinnin k\u00e4ytt\u00f6\u00f6nottoprojektin vaiheistuksen muutos","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/522D099E-7127-C980-B079-7E3458600001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000120"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000111?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000111","Title":"Hankinta, potilastietoj\u00e4rjestelm\u00e4, Ty\u00f6terveysliikelaitos","Created":"2022-01-04T12:10:30.747","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000111\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T13:42:07.190","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BF9E89462-FFDC-4F89-8203-51C6FFAE6808%7D"}],"NativeId":"{F9E89462-FFDC-4F89-8203-51C6FFAE6808}","Title":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen potilastietoj\u00e4rjestelm\u00e4n hankinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/AEB0B0AB-1E0A-CB76-B809-7E3458800001.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000111"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000122?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000122","Title":"Osakkeiden myynti, asuinhuoneisto, Mellunkyl\u00e4, Asunto-oy Kurkim\u00e4enpuisto","Created":"2022-01-04T12:12:03.763","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000122\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-04T15:50:26.950","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAEB26329-C958-46AA-8438-D23084C57A9D%7D"}],"NativeId":"{AEB26329-C958-46AA-8438-D23084C57A9D}","Title":"Osakkeiden myynti, asuinhuoneisto, Mellunkyl\u00e4, Asunto-oy Kurkim\u00e4enpuisto","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D0A164C8-82C9-C366-928C-7E29BB700003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000122"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000142?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000142","Title":"Hankinta, suorahankinta, vuokral\u00e4\u00e4k\u00e4ripalveluiden sopimuksen jatkaminen, Ty\u00f6terveysliikelaitos","Created":"2022-01-04T12:13:34.757","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000142\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T10:20:26.013","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B61C1DBC2-2C14-40B4-8C54-9169DAACEF8A%7D"}],"NativeId":"{61C1DBC2-2C14-40B4-8C54-9169DAACEF8A}","Title":"L\u00e4\u00e4k\u00e4rity\u00f6voiman vuokraaminen Helsingin kaupungin ty\u00f6terveysliikelaitokselle","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/59A9E1C3-3303-C797-81E0-7E3458700002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000142"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000109?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000109","Title":"Hankesuunnitelma, peruskorjaus, l\u00e4ntinen sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynti, Herttoniemi, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2022-01-04T12:46:04.897","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 06 00","ClassificationTitle":"Rakennusten ja rakennelmien suunnittelu ja toteutus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000109\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T13:14:10.773","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDAC71C23-4088-C789-87E7-7E24F3000000%7D"}],"NativeId":"{DAC71C23-4088-C789-87E7-7E24F3000000}","Title":"Hankesuunnitelma","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/965F4950-601E-CCD3-AE80-7E24F3000000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BCA887434-151A-4268-A49B-8FBE75B37010%7D"}],"NativeId":"{CA887434-151A-4268-A49B-8FBE75B37010}","Title":"Herttoniemen metroaseman l\u00e4ntisen sis\u00e4\u00e4nk\u00e4ynnin peruskorjaus, hankesuunnitelma","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B344D01D-A5D6-C8FF-98D7-7E3423400004.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000109"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000118?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000118","Title":"Tutkimuslupa, Improving motivational interaction styles of physical activity promotion and sports professionals: a feasibility study","Created":"2022-01-04T15:07:38.700","Acquired":"2022-01-04T12:01:00.000","ClassificationCode":"13 02 01","ClassificationTitle":"Tutkimusluvat","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000118\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-04T16:06:21.787","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U480400"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAA205EDC-692F-4C29-9389-5F4CE477303E%7D"}],"NativeId":"{AA205EDC-692F-4C29-9389-5F4CE477303E}","Title":"Tutkimuslupa, Improving motivational interaction styles of physical activity promotion and sports professionals: a feasibility study -tutkimushanketta varten","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/6124B8B1-C40C-C3DC-B6C8-7E487CE00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000118"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000136?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000136","Title":"Opiskelupaikan osoittaminen, \u00c5sh\u00f6jdens grundskola","Created":"2022-01-04T15:58:02.757","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"12 01 00","ClassificationTitle":"Oppilasvalinnat ja oppilaaksi otto, opiskelijavalinnat ja opiskelijaksi otto","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000136\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T08:57:58.777","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8C33FFB1-CD93-4B3E-AD74-190C61C15CF5%7D"}],"NativeId":"{8C33FFB1-CD93-4B3E-AD74-190C61C15CF5}","Title":"Sekretessbelagd (MyndOffL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 p)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/5F67771B-B3D3-C121-AD36-7E34C7300000.pdf","Language":"sv","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000136"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000129?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000129","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla kaupunkitila- ja maisemasuunnittelupalvelun er\u00e4ille ty\u00f6suhteessa oleville henkil\u00f6ille ","Created":"2022-01-04T16:58:41.447","Acquired":"2022-01-04T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000129\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T08:05:55.250","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B66D0CB11-F870-4368-BBCA-F4F2253C9A1D%7D"}],"NativeId":"{66D0CB11-F870-4368-BBCA-F4F2253C9A1D}","Title":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialan kaupunkitila- ja maisemasuunnittelupalvelun er\u00e4iden ty\u00f6suhteessa olevien henkil\u00f6iden oikeus toteuttaa hankintoja kaupunkitila ja verkostot -yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7F254265-EA44-C84E-A573-7E3357F00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000129"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000132?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000132","Title":"Rasitesopimus, tontti 16729\/21, Ruskeasuo","Created":"2022-01-05T08:01:12.570","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 01 05","ClassificationTitle":"Pysyvien k\u00e4ytt\u00f6oikeuksien luovuttaminen, rasitesopimukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000132\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T08:28:18.430","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B6079FA22-513B-46C7-83C2-1AF58395CE6C%7D"}],"NativeId":"{6079FA22-513B-46C7-83C2-1AF58395CE6C}","Title":"Rasitesopimuksen hyv\u00e4ksyminen ja allekirjoittaminen (Ruskeasuo, tontti 16729\/21)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/7BD5B6B6-9E5A-C2CA-9AA7-7E481A900003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE6DB7849-66D3-C7CA-872B-7E29B5400000%7D"}],"NativeId":"{E6DB7849-66D3-C7CA-872B-7E29B5400000}","Title":"Rasitesopimus, 30.12.2021","Type":"liite","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/B48015FF-4BB1-CC8B-965F-7E29B5400000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000132"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014987?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014987","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 5, tuntiopettaja, valmentavat koulutukset, ty\u00f6avain KASKO-03-406-21","Created":"2022-01-05T08:54:42.990","Acquired":"2021-11-26T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014987\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T09:14:01.893","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014987\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T09:29:27.997","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014987\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T09:57:55.470","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014987\/handlings\/4?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":4,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T10:16:08.967","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014987\/handlings\/5?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":5,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T10:29:59.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAF39EFFB-8109-409C-9500-45E2328795BA%7D"}],"NativeId":"{AF39EFFB-8109-409C-9500-45E2328795BA}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 5, tuntiopettaja, valmentavat koulutukset (5 kpl), ty\u00f6avain KASKO-03-406-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D31A0CFC-381E-C1BB-919D-7E296B700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B8349DF1B-74EA-4482-A085-64620F613F6A%7D"}],"NativeId":"{8349DF1B-74EA-4482-A085-64620F613F6A}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 5, tuntiopettaja, valmentavat koulutukset (5 kpl), ty\u00f6avain KASKO-03-406-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BD7D1442-3964-C7EB-83DD-7E2971000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B46D9210A-3952-486E-8A38-79014E34D853%7D"}],"NativeId":"{46D9210A-3952-486E-8A38-79014E34D853}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 5, tuntiopettaja, valmentavat koulutukset (5 kpl), ty\u00f6avain KASKO-03-406-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/45EF80D9-06BA-CB3E-9CED-7E296DA00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B3FCB3D26-3937-4B5D-BF83-EC8456E0C9B2%7D"}],"NativeId":"{3FCB3D26-3937-4B5D-BF83-EC8456E0C9B2}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 5, tuntiopettaja, valmentavat koulutukset (5 kpl), ty\u00f6avain KASKO-03-406-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D52011AA-4AA9-CA1C-AA70-7E2975900003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BFA7782E4-09E3-4B8C-A623-F3B18E9C167A%7D"}],"NativeId":"{FA7782E4-09E3-4B8C-A623-F3B18E9C167A}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 5, tuntiopettaja, valmentavat koulutukset (5 kpl), ty\u00f6avain KASKO-03-406-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/81556A07-4070-C5E0-81AC-7E2973A00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014987"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000140?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000140","Title":"Valmiuden kohottaminen Helsingin kaupungissa","Created":"2022-01-05T09:44:07.537","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"09 06 00","ClassificationTitle":"Valmiussuunnittelu","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000140\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-05T10:14:20.703","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B054E15B9-C26C-412B-9281-1F997FCEFA5F%7D"}],"NativeId":"{054E15B9-C26C-412B-9281-1F997FCEFA5F}","Title":"Helsingin kaupungin valmiuden kohottaminen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/23BF9AD8-3FF1-CB74-906E-7E2A93200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000140"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000141?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000141","Title":"Hankinta, suun terveydenhuollon kokonaishoidon palvelusetelin j\u00e4rjestelm\u00e4muutos Effector-j\u00e4rjestelm\u00e4\u00e4n, sosiaali- ja terveystoimiala","Created":"2022-01-05T10:11:39.603","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 02 01","ClassificationTitle":"Hankinta ilman kilpailutusta","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000141\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T10:36:19.333","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B202C03F8-BE59-4A43-9B87-CABA70476B47%7D"}],"NativeId":"{202C03F8-BE59-4A43-9B87-CABA70476B47}","Title":"Suun terveydenhuollon kokonaishoidon palvelusetelin j\u00e4rjestelm\u00e4muutoksen hankinta Effector-j\u00e4rjestelm\u00e4\u00e4n Polycon Oy:lt\u00e4","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/78F44035-1C3D-CF87-85C0-7E42DE700000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000141"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000158?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000158","Title":"Oikaisuvaatimus, palkkatukip\u00e4\u00e4t\u00f6s 28.12.2021 nro 0230002479\/2021, Deal Room Events Oy","Created":"2022-01-05T13:11:24.200","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"14 05 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6voimapalveluiden tuottaminen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000158\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Keskushallinto","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T13:28:29.943","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U50"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B4EE8C7CF-FB08-4800-838B-717ED63764DF%7D"}],"NativeId":"{4EE8C7CF-FB08-4800-838B-717ED63764DF}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 23 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/1EC8EF72-BA85-C2E6-8869-7E4461C00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000158"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000160?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000160","Title":"Aukioloajat, varhaiskasvatus- ja esiopetus alue 4, pohjoinen suurpiiri, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset vuonna 2022","Created":"2022-01-05T13:40:44.030","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000160\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-05T14:06:07.657","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000160\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-05T13:58:12.520","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B94A6D8EB-3C7C-4329-8A02-A18282409A58%7D"}],"NativeId":"{94A6D8EB-3C7C-4329-8A02-A18282409A58}","Title":"Varhaiskasvatus ja esiopetus alue 4, toimipisteen m\u00e4\u00e4r\u00e4aikainen sulkeminen 10.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/90D3350E-E39A-CA75-A633-7E2A6CC00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-05T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000160"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000161?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000161","Title":"Aukioloajat, varhaiskasvatus- ja esiopetusalue 5.2, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset vuonna 2022","Created":"2022-01-05T13:45:52.590","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000161\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-05T13:55:56.453","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000161\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-05T13:59:19.627","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B558C4F45-8514-48EB-8537-9A0D56C35B24%7D"}],"NativeId":"{558C4F45-8514-48EB-8537-9A0D56C35B24}","Title":"Varhaiskasvatus ja esiopetus alue 5.2, toimipisteen m\u00e4\u00e4r\u00e4aikainen sulkeminen 7.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/C38F5DA5-2D79-C9D4-8DE7-7E3491000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-07T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000161"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000167?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000167","Title":"Aukioloajat, varhaiskasvatus- ja esiopetusalue 5.1, toimipisteiden tilap\u00e4iset sulkemiset vuonna 2022","Created":"2022-01-05T13:55:11.807","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 00","ClassificationTitle":"Lasten p\u00e4iv\u00e4hoidon kehitt\u00e4minen ja ohjaus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000167\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"Valmistelussa","Created":"2022-01-05T14:15:38.193","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000167\/handlings\/2?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":2,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-07T14:32:32.713","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000167\/handlings\/3?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":3,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T14:46:37.420","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B90522978-90C2-4878-BE23-2684AF2AA41E%7D"}],"NativeId":"{90522978-90C2-4878-BE23-2684AF2AA41E}","Title":"Varhaiskasvatus ja esiopetus alue 5.1, toimipisteen toiminta-ajan muutos 10.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/25CF4E52-3B2C-CC0F-8667-7E4842C00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B13C135F1-A264-473F-9459-EB8A1CEE55F5%7D"}],"NativeId":"{13C135F1-A264-473F-9459-EB8A1CEE55F5}","Title":"Varhaiskasvatus ja esiopetus alue 5.1, toimipisteen toiminta-ajanmuutos 5.1.2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/ECE70E3D-43CC-C286-83D9-7E4409800003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000167"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000183?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000183","Title":"Ty\u00f6suojelup\u00e4\u00e4llik\u00f6n nime\u00e4minen, Liikenneliikelaitos HKL","Created":"2022-01-05T15:58:34.400","Acquired":"2022-01-05T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 04 01 00","ClassificationTitle":"Ty\u00f6suojelutoiminnan j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000183\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-07T09:10:00.383","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B98A2208D-EF0D-404B-AD6B-4D45BFA53D3A%7D"}],"NativeId":"{98A2208D-EF0D-404B-AD6B-4D45BFA53D3A}","Title":"Liikenneliikelaitoksen ty\u00f6suojelup\u00e4\u00e4llik\u00f6n nime\u00e4minen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E158CA17-A785-C2A3-B43D-7E429DD00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000183"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000192?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000192","Title":"Vuokraus, varastotila, Sofianlehdonkatu 3, Dionysos Films Oy","Created":"2022-01-07T10:00:08.143","Acquired":"2022-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000192\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-07T10:12:15.580","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B0DA61680-0711-4609-97C7-D694767433DC%7D"}],"NativeId":"{0DA61680-0711-4609-97C7-D694767433DC}","Title":"Vuokraus, varastotila, Sofianlehdonkatu 3, Dionysos Films Oy","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/189D9DC5-315E-CCAB-90B1-7E433D200003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000192"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000210?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000210","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-843-21","Created":"2022-01-07T14:08:13.850","Acquired":"2021-12-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000210\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-07T15:40:12.007","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B02EC06C3-6507-4574-8479-DDE11FA69B57%7D"}],"NativeId":"{02EC06C3-6507-4574-8479-DDE11FA69B57}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-843-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/0C9B8460-6009-CCA1-810A-7E43E0500003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000210"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000209?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000209","Title":"Sijaisen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen sosiaali- ja terveystoimialalla lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n palveluiden nuorten vastaanoton lastenkodin johtajalle","Created":"2022-01-07T15:12:27.963","Acquired":"2022-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000209\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-07T15:28:14.167","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB658388D-8615-4945-9FCB-708394426370%7D"}],"NativeId":"{B658388D-8615-4945-9FCB-708394426370}","Title":"Sijaisen m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4minen sosiaali- ja terveystoimialalla lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n palveluiden nuorten vastaanotto 1:n lastenkodin johtajalle 10.1.2022 alkaen","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E71DA62C-251C-C1E9-8148-7E43B6A00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000209"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000208?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000208","Title":"Yksityiset varhaiskasvatuspalvelut, Etel\u00e4-Suomen aluehallintovirasto, Pilke Playschool Pasila, Pilke p\u00e4iv\u00e4kodit Oy","Created":"2022-01-07T15:23:00.190","Acquired":"2022-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"05 01 08","ClassificationTitle":"Yksityinen p\u00e4iv\u00e4hoito","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000208\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-07T15:59:03.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B224C03E1-0EAF-4BAF-9FC7-1D23F162F423%7D"}],"NativeId":"{224C03E1-0EAF-4BAF-9FC7-1D23F162F423}","Title":"Palveluntuottaja Pilke p\u00e4iv\u00e4kodit Oy:n ilmoitus ilmoituksenvaraisesta palvelutoiminnasta","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/929F2582-4CB9-CABA-8E72-7E48E2800003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000208"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000221?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000221","Title":"Aukioloajat, seniorikeskusten avoimien palvelukeskusten tilap\u00e4isen sulkemisen jatkaminen","Created":"2022-01-07T17:53:12.407","Acquired":"2022-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000221\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T08:27:49.467","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD40C56C6-8DF5-4690-BF95-04260D38415C%7D"}],"NativeId":"{D40C56C6-8DF5-4690-BF95-04260D38415C}","Title":"Seniorikeskusten avoimien palvelukeskusten tilap\u00e4isen sulkemisen jatkaminen 11.1.-28.2.2022 v\u00e4lisen\u00e4 aikana","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/4FA54B6B-BDE2-C2BD-835A-7E4462800003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000221"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000223?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000223","Title":"Aukioloajat, seniorikeskusten ik\u00e4\u00e4ntyneiden p\u00e4iv\u00e4toiminnan ja palvelukeskusten tuetun ryhm\u00e4toiminnan keskeytt\u00e4misen jatkaminen","Created":"2022-01-07T17:55:57.523","Acquired":"2022-01-07T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000223\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T08:36:26.270","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC038F619-A687-4E00-9DD6-CD711C57DA3F%7D"}],"NativeId":"{C038F619-A687-4E00-9DD6-CD711C57DA3F}","Title":"Seniorikeskusten ik\u00e4\u00e4ntyneiden p\u00e4iv\u00e4toiminnan ja palvelukeskusten tuetun ryhm\u00e4toiminnan keskeytt\u00e4misen jatkaminen 11.1.-28.2.2022 v\u00e4lisen\u00e4 aikana","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/26195F67-7024-C91C-80D3-7E445CB00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000223"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000218?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000218","Title":"Vuokraus, toimistotila, Ty\u00f6pajankatu 8, Helsingin Asumisoikeus Oy","Created":"2022-01-10T07:38:36.680","Acquired":"2022-01-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 02","ClassificationTitle":"Kaupungin sis\u00e4iset vuokraukset","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000218\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T08:13:16.483","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BB41DCD01-63C2-41C0-AA86-3E3B577A4B0A%7D"}],"NativeId":"{B41DCD01-63C2-41C0-AA86-3E3B577A4B0A}","Title":"Vuokraus, toimistotila, Ty\u00f6pajankatu 8, Helsingin Asumisoikeus Oy","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/02CD4378-C08C-C778-9DAF-7E4340000003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000218"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000230?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000230","Title":"Hankinta, optio 20.5.2022 - 19.5.2023, p\u00e4iv\u00e4kotitekstiilien pesupalvelut, kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Created":"2022-01-10T09:08:59.787","Acquired":"2022-01-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"02 08 01 00","ClassificationTitle":"Kilpailutus","Status":"Ratkaistu","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000230\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4ttynyt","Created":"2022-01-10T10:36:21.977","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BA413E7C3-CFED-4016-8356-12FEAC0FC588%7D"}],"NativeId":"{A413E7C3-CFED-4016-8356-12FEAC0FC588}","Title":"P\u00e4iv\u00e4kotitekstiilien pesulapalvelujen hankinta optiokaudelle 20.5.2022 \u2013 19.5.2023","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/BE569B35-9E83-C17D-8CBC-7E4941B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000230"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000240?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000240","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla er\u00e4iden henkil\u00f6iden oikeutta toteuttaa hankintoja tilaomaisuusyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla","Created":"2022-01-10T09:57:40.180","Acquired":"2022-01-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000240\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T10:29:10.293","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BD4C24220-1868-4EDC-9239-C1BD42D1897C%7D"}],"NativeId":"{D4C24220-1868-4EDC-9239-C1BD42D1897C}","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen, kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla er\u00e4iden henkil\u00f6iden oikeutta toteuttaa hankintoja tilaomaisuusyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A3112CB8-9FD3-C4E9-B019-7E434C200002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000240"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000238?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000238","Title":"Erikoissairaanhoitona toteutettava hammashoito, suun terveydenhuolto","Created":"2022-01-10T10:04:01.640","Acquired":"2022-01-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"06 00 00","ClassificationTitle":"Hoidon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000238\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T10:12:55.033","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BE2DB1799-0D5D-427E-B9CA-CEA6B6EAE714%7D"}],"NativeId":"{E2DB1799-0D5D-427E-B9CA-CEA6B6EAE714}","Title":"Salassa pidett\u00e4v\u00e4 (JulkL (621\/1999) 24.1 \u00a7 25 k)","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/040D2D14-16B1-C7F8-8647-7E4368F00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"CaseID":"HEL-2022-000238"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000242?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000242","Title":"Vuokraus, autohallipaikka, Kaustisenpolku ","Created":"2022-01-10T10:18:25.960","Acquired":"2022-01-08T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000242\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T10:58:28.330","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BDB967230-37F1-46F6-BEF9-86A6A10F11A3%7D"}],"NativeId":"{DB967230-37F1-46F6-BEF9-86A6A10F11A3}","Title":"Vuokraus, autohallipaikka nro 18, Kaustisenpolku 6, 00420 Helsinki","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/86DC8C3E-615A-CAA8-8E00-7E4357B00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-10T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000242"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014990?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014990","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, nuorten palvelut ja aikuissosiaality\u00f6, pohjoinen aikuissosiaality\u00f6, sosiaality\u00f6ntekij\u00e4, ty\u00f6avain SOTE-01-780-21","Created":"2022-01-10T10:54:37.737","Acquired":"2021-11-16T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014990\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Sosiaali- ja terveystoimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T11:23:11.330","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U320200"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BAB44FD7C-FB3C-43B6-91FE-8A4D528196B8%7D"}],"NativeId":"{AB44FD7C-FB3C-43B6-91FE-8A4D528196B8}","Title":"Sosiaality\u00f6ntekij\u00e4n viran t\u00e4ytt\u00e4minen, nuorten palvelut ja aikuissosiaality\u00f6, pohjoisen aikuissosiaality\u00f6, ty\u00f6avain SOTE-01-780-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/181E3243-EC7D-C8AD-A577-7E47DAB00002.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014990"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000266?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000266","Title":"Vuokraus, liiketila, Huopalahdentie 3, lt 1, Medi Hair & Body Oy","Created":"2022-01-10T13:50:58.640","Acquired":"2022-01-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"10 01 03","ClassificationTitle":"Rakennusten ja huonetilojen myynti ja ulosvuokraus","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000266\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T14:09:02.053","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B5CFE4C91-AA3A-49FE-ADAA-C90C75FF734E%7D"}],"NativeId":"{5CFE4C91-AA3A-49FE-ADAA-C90C75FF734E}","Title":"Vuokraus, liiketila, Huopalahdentie 3, lt 1, Medi Hair & Body Oy","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/E5DA93E4-7D60-CFF8-8EA3-7E47A1E00003.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000266"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000274?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000274","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen Kymp-toimialalla er\u00e4ille henkil\u00f6ille hankintojen tekemisest\u00e4 omaisuudenhallintatiimin tiimip\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla","Created":"2022-01-10T14:06:30.060","Acquired":"2022-01-10T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000274\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-10T15:05:24.520","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC5CCEE42-22F9-4813-8DC8-8C3E82C578E6%7D"}],"NativeId":"{C5CCEE42-22F9-4813-8DC8-8C3E82C578E6}","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla er\u00e4ille henkil\u00f6ille hankintojen tekemisest\u00e4 omaisuudenhallintatiimin tiimip\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/A1916761-A39F-C5DF-8662-7E4871E00000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000274"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000289?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2022-000289","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla er\u00e4ille henkil\u00f6ille hankintojen tekemisest\u00e4 kunnossapitoyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla","Created":"2022-01-11T08:12:18.827","Acquired":"2022-01-11T00:00:00.000","ClassificationCode":"00 01 00","ClassificationTitle":"Hallinnon j\u00e4rjest\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2022-000289\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-11T08:27:41.890","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U541000"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7B2FA818B4-28AA-4AD4-B9E7-1DD46A8B0C19%7D"}],"NativeId":"{2FA818B4-28AA-4AD4-B9E7-1DD46A8B0C19}","Title":"Toimivallan siirt\u00e4minen kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialalla er\u00e4ille henkil\u00f6ille toteuttaa hankintoja kunnossapitoyksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llik\u00f6n vastuulla vuonna 2022","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/D2278FE1-97B6-CA48-8799-7E487C200000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2022-000289"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014994?apireqlang=fi"}],"CaseIDLabel":"HEL 2021-014994","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 4, tuntiopettaja, ty\u00f6avain KASKO-03-417-21","Created":"2022-01-11T12:22:59.920","Acquired":"2021-12-03T00:00:00.000","ClassificationCode":"01 01 01 01","ClassificationTitle":"Ty\u00f6- ja virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen","Status":"Vireill\u00e4","Language":"fi","Handlings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/cases\/HEL-2021-014994\/handlings\/1?apireqlang=fi"}],"WorkSequenceNumber":1,"Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","Status":"P\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteossa","Created":"2022-01-11T12:35:58.473","DateNearestDeadline":"","SectorID":"U420300"}],"Records":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/records\/%7BC4B38216-F585-4A64-8D17-8A551A444722%7D"}],"NativeId":"{C4B38216-F585-4A64-8D17-8A551A444722}","Title":"Virkasuhteen t\u00e4ytt\u00e4minen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto, kampus 4, tuntiopettaja, ty\u00f6avain KASKO-03-417-21","Type":"viranhaltijan p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.blob.core.windows.net\/docs\/28ED8EAE-BB27-CA26-ADFC-7E48D4100000.pdf","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2022-01-11T02:00:00.000"}],"CaseID":"HEL-2021-014994"}]}
