{"decisionMakers":[{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginhallitus","ID":"00400","TypeId":"2","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Hallitus","Sector":null,"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=02900&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunginvaltuusto","ID":"02900","TypeId":"1","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=fi"}],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":5,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":null,"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginvaltuusto","ID":"02900","TypeId":"1","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Valtuusto","Sector":null,"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=00001&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin kaupunki","ID":"00001","TypeId":"13","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=00400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunginhallitus","ID":"00400","TypeId":"2","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":null,"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tarkastusjohtaja","ID":"U003000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U003000&apireqlang=fi"}],"Name":"Tarkastusvirasto","ID":"U003000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U003000VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U003000&apireqlang=fi"}],"Name":"Tarkastusvirasto","ID":"U003000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tarkastuslautakunta","ID":"U003110","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U003000&apireqlang=fi"}],"Name":"Tarkastusvirasto","ID":"U003000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U01600VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U01600&apireqlang=fi"}],"Name":"Taloushallintopalveluliikelaitos","ID":"U01600","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2020-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kansliap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02100VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02100&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunginkanslia","ID":"U02100","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2018-01-15T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginlakimies","ID":"U02110060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02110060&apireqlang=fi"}],"Name":"Oikeuspalvelut","ID":"U02110060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiedonhallintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02110070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02110070&apireqlang=fi"}],"Name":"Tiedonhallinta","ID":"U02110070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U021100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021100&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto-osasto","ID":"U021100","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200100&apireqlang=fi"}],"Name":"Yritysten toimintaymp\u00e4rist\u00f6t","ID":"U021200100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Matkailup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200110&apireqlang=fi"}],"Name":"Matkailu ja kohdepalvelut","ID":"U021200110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitt\u00e4misp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200120&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U021200120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, kartoituspalvelut","ID":"U02120013010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kartoituspalvelut","ID":"U02120013010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, neuvontapalvelut","ID":"U02120013020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013020&apireqlang=fi"}],"Name":"Neuvontapalvelut","ID":"U02120013020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, nuorten osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U02120013030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013030&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U02120013030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut, korkea-aste","ID":"U02120013040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013040&apireqlang=fi"}],"Name":"Osaamisen ja uraohjauksen palvelut, korkea-aste","ID":"U02120013040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut, toinen aste","ID":"U02120013050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013050&apireqlang=fi"}],"Name":"Osaamisen ja uraohjauksen palvelut, toinen aste","ID":"U02120013050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut 2","ID":"U02120013060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013060&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut 2","ID":"U02120013060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6, ty\u00f6nantajille my\u00f6nnett\u00e4v\u00e4t taloudelliset tuet","ID":"U02120013070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013070&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6nantajille my\u00f6nnett\u00e4v\u00e4t taloudelliset tuet","ID":"U02120013070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Helsinki-lis\u00e4-suunnittelija","ID":"U02120013070VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013070&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6nantajille my\u00f6nnett\u00e4v\u00e4t taloudelliset tuet","ID":"U02120013070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluesihenkil\u00f6, ty\u00f6nhaun alun ja rekrytoinnin palvelut","ID":"U02120013080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-07-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013080&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6nhaun alun ja rekrytoinnin palvelut","ID":"U02120013080","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-07-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ty\u00f6llisyysjohtaja","ID":"U021200130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200130&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6llisyyspalvelut","ID":"U021200130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6 1","ID":"U021200130VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200130&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6llisyyspalvelut","ID":"U021200130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6 2","ID":"U021200130VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200130&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6llisyyspalvelut","ID":"U021200130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02120040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120040&apireqlang=fi"}],"Name":"Yrityspalvelut","ID":"U02120040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Elinkeinojohtaja","ID":"U021200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200&apireqlang=fi"}],"Name":"Elinkeino-osasto","ID":"U021200","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6politiikan johtaja","ID":"U02130050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-04-29T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02130050&apireqlang=fi"}],"Name":"Vastuullinen ty\u00f6nantaja","ID":"U02130050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6johtaja","ID":"U021300VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021300&apireqlang=fi"}],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6osasto","ID":"U021300","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asunto-ohjelmap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150005&apireqlang=fi"}],"Name":"Asuminen","ID":"U02150005","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintajohtaja","ID":"U02150015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150015&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankinnat ja kilpailuttaminen","ID":"U02150015","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Konserniohjauksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150025&apireqlang=fi"}],"Name":"Konserniohjaus","ID":"U02150025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rahoitusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150035&apireqlang=fi"}],"Name":"Rahoitus","ID":"U02150035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Talousarviop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150045&apireqlang=fi"}],"Name":"Talouden ohjaus","ID":"U02150045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Aluerakentamisp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02150055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150055&apireqlang=fi"}],"Name":"Aluerakentaminen","ID":"U02150055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rahoitusjohtaja","ID":"U021500VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021500&apireqlang=fi"}],"Name":"Talous- ja suunnitteluosasto","ID":"U021500","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sis\u00e4isen tarkastuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021700VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021700&apireqlang=fi"}],"Name":"Sis\u00e4inen tarkastus","ID":"U021700","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sovittelutoiminnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0218002110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-23T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0218002110&apireqlang=fi"}],"Name":"Sovittelu","ID":"U0218002110","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-23T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Osallisuusjohtaja","ID":"U02180021VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02180021&apireqlang=fi"}],"Name":"Osallisuusyksikk\u00f6","ID":"U02180021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Viestint\u00e4p\u00e4\u00e4llikk\u00f6, ulkoinen viestint\u00e4","ID":"U02180050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02180050&apireqlang=fi"}],"Name":"Ulkoinen viestint\u00e4","ID":"U02180050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Viestint\u00e4johtaja","ID":"U021800VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021800&apireqlang=fi"}],"Name":"Viestint\u00e4osasto","ID":"U021800","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tutkimusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219005510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219005510&apireqlang=fi"}],"Name":"Tutkimus ja analyysit","ID":"U0219005510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tilasto- ja tietopalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219005520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219005520&apireqlang=fi"}],"Name":"Tietopalvelut ja raportit","ID":"U0219005520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunkitietopalveluiden p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02190055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02190055&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkitietopalvelut","ID":"U02190055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitysp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219008020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219008020&apireqlang=fi"}],"Name":"Digitaaliset palvelut","ID":"U0219008020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Digitalisaatiojohtaja","ID":"U02190080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02190080&apireqlang=fi"}],"Name":"Digitalisaatioyksikk\u00f6","ID":"U02190080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Turvallisuus- ja valmiusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219009010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219009010&apireqlang=fi"}],"Name":"Turvallisuus- ja valmiustiimi","ID":"U0219009010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Strategiap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02190090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02190090&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkistrategiayksikk\u00f6","ID":"U02190090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Strategiajohtaja","ID":"U021900VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021900&apireqlang=fi"}],"Name":"Strategiaosasto","ID":"U021900","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginvaltuuston puheenjohtaja","ID":"U02900VH1","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","ID":"U02978","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto","ID":"U02980","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Keskusvaalilautakunta","ID":"U11500","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ty\u00f6terveysliikelaitoksen johtokunta","ID":"U301100","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3011000&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6terveysliikelaitos","ID":"U3011000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U3011000VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3011000&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6terveysliikelaitos","ID":"U3011000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta","ID":"U3100010","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U31000&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakentamispalveluliikelaitos","ID":"U31000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkitekniikan rakentaminen","ID":"U3100020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja vs.","ID":"U3100030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkitekniikan yll\u00e4pito","ID":"U3100030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100040&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakennustekniikka","ID":"U3100040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100050&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6nhoito","ID":"U3100050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U3100060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100060&apireqlang=fi"}],"Name":"Logistiikka","ID":"U3100060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U3100070VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100070&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto","ID":"U3100070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U31000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U31000&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakentamispalveluliikelaitos","ID":"U31000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastuslautakunta","ID":"U321","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastuslautakunnan yksil\u00f6asioiden jaosto","ID":"U321100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastuslautakunnan pelastusjaosto","ID":"U321110","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kouluterveydenhuollon p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200101020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200101020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kouluterveydenhuolto","ID":"U321200101020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perheneuvolan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010103020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010103020&apireqlang=fi"}],"Name":"Perheneuvola","ID":"U32120010103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perheoikeudellisten asioiden p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010103030&apireqlang=fi"}],"Name":"Perheoikeudelliset asiat","ID":"U32120010103030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perheiden erityispalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200101030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200101030&apireqlang=fi"}],"Name":"Perheiden erityispalvelut","ID":"U321200101030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Neuvolan ja lapsiperheiden kotipalvelun p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200101040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200101040&apireqlang=fi"}],"Name":"Neuvola ja lapsiperheiden kotipalvelu","ID":"U321200101040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhepalvelujen johtaja","ID":"U3212001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001010&apireqlang=fi"}],"Name":"Lapsiperheiden hyvinvointi ja terveys","ID":"U3212001010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301005&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010301005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301010&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010301010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301015&apireqlang=fi"}],"Name":"Maahan muuttaneiden erityispalvelut 1","ID":"U32120010301015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301020&apireqlang=fi"}],"Name":"Maahan muuttaneiden erityispalvelut 2","ID":"U32120010301020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301025&apireqlang=fi"}],"Name":"Maahan muuttaneiden erityispalvelut 3","ID":"U32120010301025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301030&apireqlang=fi"}],"Name":"Maahan muuttaneiden erityispalvelut 4","ID":"U32120010301030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301035&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010301035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301040&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010301040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301050&apireqlang=fi"}],"Name":"Maahan muuttaneiden erityispalvelut 5","ID":"U32120010301050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010301055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301055&apireqlang=fi"}],"Name":"Maahan muuttaneiden erityisryhmien sosiaality\u00f6","ID":"U32120010301055","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200103010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103010&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n aikuissosiaality\u00f6","ID":"U321200103010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302005&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010302005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302010&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010302010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302015&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6 3","ID":"U32120010302015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302025&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010302025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302030&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n nuorten sosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010302030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302045&apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4lkihuolto 1","ID":"U32120010302045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302050&apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4lkihuolto 2","ID":"U32120010302050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302055&apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4lkihuolto 3","ID":"U32120010302055","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302060&apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4lkihuolto 4","ID":"U32120010302060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010302065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302065&apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4lkihuolto 5","ID":"U32120010302065","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200103020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103020&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n aikuissosiaality\u00f6","ID":"U321200103020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303005&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010303005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303010&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010303010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303020&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6llistymist\u00e4 edist\u00e4v\u00e4 sosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010303020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303025&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen nuorten sosiaality\u00f6","ID":"U32120010303025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303030&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6kykyselvitys","ID":"U32120010303030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303035&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaalinen kuntoutus","ID":"U32120010303035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303036VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303036&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6llistymist\u00e4 edist\u00e4v\u00e4 sosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010303036","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010303040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303040&apireqlang=fi"}],"Name":"Tilap\u00e4inen asuminen","ID":"U32120010303040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaaliohjaaja","ID":"U32120010303045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303045&apireqlang=fi"}],"Name":"Ty\u00f6llistymist\u00e4 edist\u00e4v\u00e4 sosiaaliohjaus","ID":"U32120010303045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103030&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen aikuissosiaality\u00f6","ID":"U321200103030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010304005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304005&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen aikuissosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010304005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010304010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen aikuissosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010304010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010304015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304015&apireqlang=fi"}],"Name":"Hakemusten vastaanotto ja lajittelu","ID":"U32120010304015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010304020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304020&apireqlang=fi"}],"Name":"Etuusk\u00e4sittely 2","ID":"U32120010304020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010304025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304025&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen nuorten sosiaality\u00f6","ID":"U32120010304025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaaliohjaaja","ID":"U32120010304030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304030&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaalineuvonta","ID":"U32120010304030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010304035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304035&apireqlang=fi"}],"Name":"Etuusk\u00e4sittely 1","ID":"U32120010304035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Aikuissosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200103040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103040&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen aikuissosiaality\u00f6","ID":"U321200103040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nuorten palvelujen ja aikuissosiaality\u00f6n johtaja","ID":"U3212001030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001030&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten palvelut ja aikuissosiaality\u00f6","ID":"U3212001030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhekuntoutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010503008VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503008&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhekuntoutus","ID":"U32120010503008","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lapsiperhepalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010503010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503010&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten SHL-palvelut","ID":"U32120010503010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nuorten palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010503011VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503011&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten palvelut","ID":"U32120010503011","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhety\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010503012VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503012&apireqlang=fi"}],"Name":"Tehostettu perhety\u00f6","ID":"U32120010503012","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200105030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n palvelut","ID":"U321200105030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505010&apireqlang=fi"}],"Name":"Hyv\u00f6sen lastenkoti","ID":"U32120010505010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505020&apireqlang=fi"}],"Name":"Lemmil\u00e4n lastenkoti","ID":"U32120010505020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505030&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmin lastenkoti","ID":"U32120010505030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505040&apireqlang=fi"}],"Name":"Naulakallion lastenkoti","ID":"U32120010505040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505050&apireqlang=fi"}],"Name":"Outamon lastenkoti","ID":"U32120010505050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505060&apireqlang=fi"}],"Name":"Teinil\u00e4n lastenkoti","ID":"U32120010505060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010505070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505070&apireqlang=fi"}],"Name":"Riihenkulman lastenkoti","ID":"U32120010505070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkotitoiminnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200105050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105050&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastenkotitoiminta","ID":"U321200105050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010507010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010507010&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakasohjaus","ID":"U32120010507010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakasohjauksen ja valvonnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200105070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105070&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun ja perhesosiaality\u00f6n asiakasohjaus ja valvonta","ID":"U321200105070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U321200105080100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105080100&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhesosiaality\u00f6 Etel\u00e4-L\u00e4nsi","ID":"U321200105080100","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallion lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallio-Bergh\u00e4llin lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lassilan lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508040&apireqlang=fi"}],"Name":"Maunulan lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508050&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmin lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508060&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4kadun lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508070&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuosaaren lastensuojelun ja erityisen tuen tarpeen arviointi","ID":"U32120010508070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508080&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhesosiaality\u00f6 It\u00e4","ID":"U32120010508080","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010508090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508090&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhesosiaality\u00f6 Pohjoinen","ID":"U32120010508090","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200105080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105080&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelutarpeen arviointi ja perhesosiaality\u00f6","ID":"U321200105080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumpula 4","ID":"U3212001050851010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851015&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumpula 5","ID":"U3212001050851015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumpula 6","ID":"U3212001050851020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851025&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallio 1","ID":"U3212001050851025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallio 2","ID":"U3212001050851030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851035&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallio 3","ID":"U3212001050851035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851040&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4katu 1","ID":"U3212001050851040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851045&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4katu 2","ID":"U3212001050851045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851050&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuosaari 1","ID":"U3212001050851050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050851055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851055&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuosaari 2","ID":"U3212001050851055","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010508510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508510&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6 It\u00e4-Etel\u00e4","ID":"U32120010508510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumpula 1","ID":"U3212001050852010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852015&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumpula 2","ID":"U3212001050852015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumpula 3","ID":"U3212001050852020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852025&apireqlang=fi"}],"Name":"Lassila 1","ID":"U3212001050852025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lassila 2","ID":"U3212001050852030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852035&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmi 1","ID":"U3212001050852035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852040&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmi 2","ID":"U3212001050852040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852045&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmi 3","ID":"U3212001050852045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852050&apireqlang=fi"}],"Name":"Maunula 1","ID":"U3212001050852050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050852055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852055&apireqlang=fi"}],"Name":"Maunula 2","ID":"U3212001050852055","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010508520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508520&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6 L\u00e4nsi-Pohjoinen","ID":"U32120010508520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050853010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853010&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun asiakkaiden p\u00e4ivystys","ID":"U3212001050853010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050853015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853015&apireqlang=fi"}],"Name":"Toivo 1","ID":"U3212001050853015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050853020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853020&apireqlang=fi"}],"Name":"Toivo 2","ID":"U3212001050853020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050853025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853025&apireqlang=fi"}],"Name":"Toivo 3","ID":"U3212001050853025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212001050853030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853030&apireqlang=fi"}],"Name":"Varpu","ID":"U3212001050853030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010508530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508530&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6 keskitetty ty\u00f6","ID":"U32120010508530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200105085VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105085&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelun sosiaality\u00f6","ID":"U321200105085","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhehoidon p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010509030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509030&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhehoito","ID":"U32120010509030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhevastaanoton johtaja","ID":"U32120010509040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509040&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhevastaanotto","ID":"U32120010509040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010509050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509050&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten vastaanotto Oulunkyl\u00e4","ID":"U32120010509050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010509055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509055&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten vastaanotto Auroranm\u00e4ki","ID":"U32120010509055","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010509060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509060&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten vastaanotto Kallio","ID":"U32120010509060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastenkodin johtaja","ID":"U32120010509065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509065&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten vastaanotto Mets\u00e4l\u00e4","ID":"U32120010509065","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhehoidon ja vastaanoton p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200105090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105090&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten ja nuorten vastaanotto ja perhehoito","ID":"U321200105090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lastensuojelun johtaja","ID":"U3212001050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastensuojelu ja perhesosiaality\u00f6","ID":"U3212001050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vammaispalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010602035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602035&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaispalvelut 1","ID":"U32120010602035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vammaispalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010602040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602040&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaispalvelut 2","ID":"U32120010602040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vammaispalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010602045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602045&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaispalvelut 3","ID":"U32120010602045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitysvammapoliklinikan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120010602050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitysvammapoliklinikka","ID":"U32120010602050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120010602050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitysvammapoliklinikka","ID":"U32120010602050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010605510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605510&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n l\u00e4nnen ja pohjoisen toimipiste","ID":"U32120010605510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010605520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605520&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n id\u00e4n toimipiste 1","ID":"U32120010605520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010605530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605530&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n id\u00e4n toimipiste 2","ID":"U32120010605530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010605540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605540&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallion perhekeskus \/ vammaisten sosiaality\u00f6","ID":"U32120010605540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200106055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200106055&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6 1","ID":"U321200106055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010606010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606010&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n etel\u00e4n toimipiste 1","ID":"U32120010606010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010606020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606020&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n etel\u00e4n toimipiste 2","ID":"U32120010606020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010606030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten ja nuorten vammaisten sosiaality\u00f6 1","ID":"U32120010606030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120010606040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606040&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten ja nuorten vammaisten sosiaality\u00f6 2","ID":"U32120010606040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200106060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200106060&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaisten sosiaality\u00f6 2","ID":"U321200106060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ostopalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200106065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200106065&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaispalvelujen j\u00e4rjest\u00e4minen","ID":"U321200106065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vammaispalvelujen johtaja","ID":"U3212001060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001060&apireqlang=fi"}],"Name":"Vammaispalvelut","ID":"U3212001060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perhe- ja sosiaalipalvelujen johtaja","ID":"U32120010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010&apireqlang=fi"}],"Name":"Perhe- ja sosiaalipalvelut -palvelukokonaisuus","ID":"U32120010","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020100510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020100510&apireqlang=fi"}],"Name":"Et\u00e4palvelut","ID":"U32120020100510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020100520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020100520&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitysyksikk\u00f6","ID":"U32120020100520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201005&apireqlang=fi"}],"Name":"Digitaalinen terveysasema","ID":"U321200201005","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020101510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101510&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskustan terveysasema\/Lauttasaari","ID":"U32120020101510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020101530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101530&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskustan terveysasema\/Viiskulma","ID":"U32120020101530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri 1","ID":"U32120020101550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101550&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskustan terveysasema\/Kivel\u00e4","ID":"U32120020101550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri 2","ID":"U32120020101550VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101550&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskustan terveysasema\/Kivel\u00e4","ID":"U32120020101550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201015&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskustan terveysasema","ID":"U321200201015","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020102510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020102510&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskisen terveysasema\/Kalasatama","ID":"U32120020102510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020102520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020102520&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskisen terveysasema\/Laajasalo","ID":"U32120020102520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201025&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskisen terveysasema","ID":"U321200201025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020103510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103510&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Kivikko","ID":"U32120020103510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020103520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103520&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Kontula","ID":"U32120020103520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020103530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103530&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Myllypuro","ID":"U32120020103530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020103540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103540&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n terveysasema\/Vuosaari","ID":"U32120020103540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201035&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n terveysasema","ID":"U321200201035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020104510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104510&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Haaga","ID":"U32120020104510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020104520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104520&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Kannelm\u00e4ki","ID":"U32120020104520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020104530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104530&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Malminkartano","ID":"U32120020104530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020104540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104540&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Munkkiniemi","ID":"U32120020104540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020104550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104550&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen terveysasema\/Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4ki","ID":"U32120020104550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201045&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen terveysasema","ID":"U321200201045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Maunula","ID":"U32120020105010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105020&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Oulunkyl\u00e4","ID":"U32120020105020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105030&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Palohein\u00e4","ID":"U32120020105030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105040&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen terveysasema\/Pihlajam\u00e4ki","ID":"U32120020105040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201050&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen terveysasema","ID":"U321200201050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105510&apireqlang=fi"}],"Name":"Koillisen terveysasema\/Jakom\u00e4ki","ID":"U32120020105510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105520&apireqlang=fi"}],"Name":"Koillisen terveysasema\/Malmi","ID":"U32120020105520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105530&apireqlang=fi"}],"Name":"Koillisen terveysasema\/Puistola","ID":"U32120020105530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020105540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105540&apireqlang=fi"}],"Name":"Koillisen terveysasema\/Suutarila","ID":"U32120020105540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200201055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201055&apireqlang=fi"}],"Name":"Koillisen terveysasema","ID":"U321200201055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106520&apireqlang=fi"}],"Name":"Koulu- ja opiskeluterveydenhuollon l\u00e4\u00e4k\u00e4rit","ID":"U32120020106520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002010653520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002010653520&apireqlang=fi"}],"Name":"Lastentautien vastaanotto","ID":"U3212002010653520","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106535VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106535&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten erityiskeskus","ID":"U32120020106535","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106540&apireqlang=fi"}],"Name":"\u00c4itiys- ja lastenneuvolan l\u00e4\u00e4k\u00e4ripalvelut","ID":"U32120020106540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106550&apireqlang=fi"}],"Name":"Epidemiologinen toiminta","ID":"U32120020106550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"L\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106550VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106550&apireqlang=fi"}],"Name":"Epidemiologinen toiminta","ID":"U32120020106550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106565VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106565&apireqlang=fi"}],"Name":"Omahoitotarvikejakelu","ID":"U32120020106565","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106575VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106575&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin diabeteskeskus","ID":"U32120020106575","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020106580VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106580&apireqlang=fi"}],"Name":"Sis\u00e4tautien poliklinikka","ID":"U32120020106580","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri 1","ID":"U321200201065VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201065&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskitetyt palvelut","ID":"U321200201065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri 2","ID":"U321200201065VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201065&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskitetyt palvelut","ID":"U321200201065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Terveysasemien johtajal\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002010&apireqlang=fi"}],"Name":"Terveysasemat ja sis\u00e4tautien poliklinikka","ID":"U3212002010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylihammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200204030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200204030&apireqlang=fi"}],"Name":"Suun terveydenhuollon l\u00e4hipalvelut","ID":"U321200204030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ylihammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200204040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200204040&apireqlang=fi"}],"Name":"Suun terveydenhuollon keskitetyt palvelut","ID":"U321200204040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtajahammasl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002040&apireqlang=fi"}],"Name":"Suun terveydenhuolto","ID":"U3212002040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020507510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507510&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian l\u00e4hetety\u00f6ryhm\u00e4","ID":"U32120020507510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020507510VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507510&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian l\u00e4hetety\u00f6ryhm\u00e4","ID":"U32120020507510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050755005VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755005&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian ensihoito-osasto","ID":"U3212002050755005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050755010VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755010&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian osasto 15-5C","ID":"U3212002050755010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050755015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755015&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-2B","ID":"U3212002050755015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050755015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755015&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-2B","ID":"U3212002050755015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020507550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507550&apireqlang=fi"}],"Name":"Ensilinjan palvelujen vuodeosastot","ID":"U32120020507550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050755510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755510&apireqlang=fi"}],"Name":"Lasten erityisvastaanotto","ID":"U3212002050755510","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050755520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755520&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorisoasema, mielenterveysty\u00f6","ID":"U3212002050755520","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050756010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756010&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian erityishoidon osasto","ID":"U3212002050756010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050756020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756020&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian erityishoidon poliklinikka Aurora","ID":"U3212002050756020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020507560VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507560&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian erityishoito","ID":"U32120020507560","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050756510VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756510&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Kalasatama","ID":"U3212002050756510","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050756540VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756540&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Vuosaari","ID":"U3212002050756540","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050756550VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756550&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Laakso","ID":"U3212002050756550","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050756560VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756560&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian akuutti-, arviointi- ja konsultaatioty\u00f6ryhm\u00e4 Malmi","ID":"U3212002050756560","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020507565VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507565&apireqlang=fi"}],"Name":"Akuuttipsykiatrian poliklinikat","ID":"U32120020507565","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ensilinjan palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200205075VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200205075&apireqlang=fi"}],"Name":"Ensilinjan palvelut","ID":"U321200205075","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050803005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803005&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian p\u00e4iv\u00e4osasto Aurora 10","ID":"U3212002050803005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050803005VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803005&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian p\u00e4iv\u00e4osasto Aurora 10","ID":"U3212002050803005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050803010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803010&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian p\u00e4iv\u00e4osasto Aurora 8-1","ID":"U3212002050803010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050803010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803010&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatrian p\u00e4iv\u00e4osasto Aurora 8-1","ID":"U3212002050803010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020508030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508030&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4iv\u00e4osastot Aurora","ID":"U32120020508030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020508030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508030&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4iv\u00e4osastot Aurora","ID":"U32120020508030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050803525VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803525&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 7-1","ID":"U3212002050803525","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050803525VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803525&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 7-1","ID":"U3212002050803525","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050803530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803530&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 7-2","ID":"U3212002050803530","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002050803530VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803530&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 7-2","ID":"U3212002050803530","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020508035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508035&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6osastot","ID":"U32120020508035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020508035VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508035&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6osastot","ID":"U32120020508035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020508040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6poliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020508040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6poliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020508040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6poliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020508040VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6poliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200205080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200205080&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielialah\u00e4iri\u00f6palvelut","ID":"U321200205080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854005&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-2A","ID":"U3212002050854005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854015&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-2C","ID":"U3212002050854015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854020&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-3B","ID":"U3212002050854020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854025&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-3C","ID":"U3212002050854025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854030&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-4C","ID":"U3212002050854030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854035&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 15-6C","ID":"U3212002050854035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854040&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 6-1","ID":"U3212002050854040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002050854045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854045&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran osasto 6-2","ID":"U3212002050854045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020508540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508540&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykoosipalvelujen osastohoito","ID":"U32120020508540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020508540VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508540&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykoosipalvelujen osastohoito","ID":"U32120020508540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020508545VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508545&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykoosipoliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508545","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020508545VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508545&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykoosipoliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508545","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020508545VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508545&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykoosipoliklinikat (Kalasatama, Vuosaari, Laakso, Malmi, Aurora)","ID":"U32120020508545","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykoosipalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200205085VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200205085&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykoosipalvelut","ID":"U321200205085","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykiatrian johtajapsykiatri","ID":"U3212002050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050&apireqlang=fi"}],"Name":"Psykiatria","ID":"U3212002050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060700515VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700515&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran asumisyksikk\u00f6 16-1A","ID":"U3212002060700515","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060700520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700520&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran asumisyksikk\u00f6 16-2B","ID":"U3212002060700520","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060700525VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700525&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielenterveysasumisen l\u00e4hity\u00f6","ID":"U3212002060700525","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060700530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700530&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielenterveysty\u00f6n perhehoito","ID":"U3212002060700530","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020607005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607005&apireqlang=fi"}],"Name":"Mielenterveysasiakkaiden asumispalvelut","ID":"U32120020607005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tuetun asumisen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020607010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607010&apireqlang=fi"}],"Name":"Asunnottomien asumispalvelut","ID":"U32120020607010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tuetun asumisen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020607015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607015&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdehuollon asumispalvelut","ID":"U32120020607015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U32120020607020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607020&apireqlang=fi"}],"Name":"Hietaniemenkadun palvelukeskus","ID":"U32120020607020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020607025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607025&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisen tuen arviointi- ja sijoitustoiminta","ID":"U32120020607025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tuetun asumisen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020607025VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607025&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisen tuen arviointi- ja sijoitustoiminta","ID":"U32120020607025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asumisen tuen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200206070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200206070&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisen tuki","ID":"U321200206070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U32120020609005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609005&apireqlang=fi"}],"Name":"HIV-positiivisten palvelukeskus","ID":"U32120020609005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020609005VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609005&apireqlang=fi"}],"Name":"HIV-positiivisten palvelukeskus","ID":"U32120020609005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020609005VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609005&apireqlang=fi"}],"Name":"HIV-positiivisten palvelukeskus","ID":"U32120020609005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901010&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Kalasatama","ID":"U3212002060901010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901010&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Kalasatama","ID":"U3212002060901010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901015&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Vuosaari","ID":"U3212002060901015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901015&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Vuosaari","ID":"U3212002060901015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901020&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Laakso","ID":"U3212002060901020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901020&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Laakso","ID":"U3212002060901020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901025&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Malmi","ID":"U3212002060901025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901025VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901025&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikka Malmi","ID":"U3212002060901025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901030&apireqlang=fi"}],"Name":"Opioidikorvaushoidon arviointipoliklinikka","ID":"U3212002060901030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901030&apireqlang=fi"}],"Name":"Opioidikorvaushoidon arviointipoliklinikka","ID":"U3212002060901030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060901030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901030&apireqlang=fi"}],"Name":"Opioidikorvaushoidon arviointipoliklinikka","ID":"U3212002060901030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901035&apireqlang=fi"}],"Name":"Peliklinikka","ID":"U3212002060901035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060901035VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901035&apireqlang=fi"}],"Name":"Peliklinikka","ID":"U3212002060901035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901040&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdehuollon j\u00e4lkikuntoutus","ID":"U3212002060901040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U3212002060901040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901040&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdehuollon j\u00e4lkikuntoutus","ID":"U3212002060901040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901045&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotivieroitus","ID":"U3212002060901045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060901050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901050&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten p\u00e4ihdepalvelu Pys\u00e4kki","ID":"U3212002060901050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060901050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901050&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorten p\u00e4ihdepalvelu Pys\u00e4kki","ID":"U3212002060901050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020609010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609010&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikat","ID":"U32120020609010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020609010VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609010&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepoliklinikat","ID":"U32120020609010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020609015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609015&apireqlang=fi"}],"Name":"Korvaushoito","ID":"U32120020609015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaaliohjaaja","ID":"U3212002060902505VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060902505&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4iv\u00e4toiminta Kontulan Symppis, Itiksen Symppis ja S\u00f6rkan Symppis","ID":"U3212002060902505","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060902515VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060902515&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4iv\u00e4toiminta Villa Sture","ID":"U3212002060902515","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020609025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609025&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen p\u00e4iv\u00e4toiminta","ID":"U32120020609025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020609025VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609025&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen p\u00e4iv\u00e4toiminta","ID":"U32120020609025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060903010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903010&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran huumevieroitushoito-osasto","ID":"U3212002060903010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060903010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903010&apireqlang=fi"}],"Name":"Auroran huumevieroitushoito-osasto","ID":"U3212002060903010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U3212002060903015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903015&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdekuntoutus Luoto","ID":"U3212002060903015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060903020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903020&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4iv\u00e4keskus Aalto","ID":"U3212002060903020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212002060903025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903025&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen vastaanotto ilman ajanvarausta","ID":"U3212002060903025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212002060903025VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903025&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen vastaanotto ilman ajanvarausta","ID":"U3212002060903025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U32120020609030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609030&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdelaitoshoito","ID":"U32120020609030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020609030VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609030&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdelaitoshoito","ID":"U32120020609030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U32120020609035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609035&apireqlang=fi"}],"Name":"Selvi\u00e4mishoitoasema","ID":"U32120020609035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020609045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609045&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen Jelppi","ID":"U32120020609045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020609045VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609045&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen Jelppi","ID":"U32120020609045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060905005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060905005&apireqlang=fi"}],"Name":"Ryhm\u00e4muotoinen p\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U3212002060905005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U3212002060905010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060905010&apireqlang=fi"}],"Name":"Perheiden p\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U3212002060905010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U32120020609050VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609050&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U32120020609050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykososiaalisen ty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120020609050VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609050&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdeavokuntoutus","ID":"U32120020609050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"P\u00e4ihdepalvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200206090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200206090&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ihdepalvelut","ID":"U321200206090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020609505VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609505&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaalip\u00e4ivystys","ID":"U32120020609505","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020609515VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609515&apireqlang=fi"}],"Name":"Poliisisosiaality\u00f6","ID":"U32120020609515","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120020609520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609520&apireqlang=fi"}],"Name":"P\u00e4ivystysten sosiaality\u00f6","ID":"U32120020609520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sosiaali- ja kriisip\u00e4ivystyksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200206095VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200206095&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali- ja kriisip\u00e4ivystys","ID":"U321200206095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asumis-, kriisi- ja p\u00e4ihdepalvelujen johtaja","ID":"U3212002060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumis-, kriisi- ja p\u00e4ihdepalvelut","ID":"U3212002060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Terveys- ja p\u00e4ihdepalvelujen johtaja","ID":"U32120020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020&apireqlang=fi"}],"Name":"Terveys- ja p\u00e4ihdepalvelut -palvelukokonaisuus","ID":"U32120020","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200301020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200301020&apireqlang=fi"}],"Name":"Arviointitoiminnan yhteiset palvelut","ID":"U321200301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120030103005VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103005&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n asiakasohjaus","ID":"U32120030103005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120030103010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103010&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n asiakasohjaus","ID":"U32120030103010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120030103015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103015&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen asiakasohjaus","ID":"U32120030103015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120030103020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103020&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen asiakasohjaus","ID":"U32120030103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120030103025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103025&apireqlang=fi"}],"Name":"Ruotsinkielinen asiakasohjaus","ID":"U32120030103025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakkuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U32120030103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotihoidon ostopalveluasiakkaiden valvonta","ID":"U32120030103030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakasohjausp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200301030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200301030&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakasohjaus","ID":"U321200301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ostopalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200301050&apireqlang=fi"}],"Name":"Ostopalvelut ja laadunhallinta","ID":"U321200301050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Arviointitoiminnan johtaja","ID":"U3212003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003010&apireqlang=fi"}],"Name":"Arviointitoiminta","ID":"U3212003010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302020&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4inen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302025&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302030&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4inen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302035&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaakkoinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302040&apireqlang=fi"}],"Name":"Lounainen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302045&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4ntinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302050&apireqlang=fi"}],"Name":"Koillinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302055&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoinen kotihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200302055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200302065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302065&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotihoito keskitetyt palvelut","ID":"U321200302065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kotihoidon johtaja","ID":"U3212003020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotihoito","ID":"U3212003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kinaporin seniorikeskus","ID":"U321200303010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303015&apireqlang=fi"}],"Name":"T\u00f6\u00f6l\u00f6n seniorikeskus","ID":"U321200303015","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U32120030302010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030302010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampin palvelukeskus","ID":"U32120030302010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kivel\u00e4n seniorikeskus","ID":"U321200303020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303025&apireqlang=fi"}],"Name":"Koskelan seniorikeskus","ID":"U321200303025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kontulan seniorikeskus","ID":"U321200303030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32120030304010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030304010&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4keskuksen palvelutalo","ID":"U32120030304010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303040&apireqlang=fi"}],"Name":"Myllypuron seniorikeskus","ID":"U321200303040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32120030304510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030304510&apireqlang=fi"}],"Name":"Hopeatien palvelutalo","ID":"U32120030304510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32120030304520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030304520&apireqlang=fi"}],"Name":"Kannelm\u00e4en palvelutalo","ID":"U32120030304520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303045&apireqlang=fi"}],"Name":"Riistavuoren seniorikeskus","ID":"U321200303045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32120030305010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030305010&apireqlang=fi"}],"Name":"Puistolan palvelutalo","ID":"U32120030305010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kustaankartanon seniorikeskus","ID":"U321200303050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200303050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kustaankartanon seniorikeskus","ID":"U321200303050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32120030305510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030305510&apireqlang=fi"}],"Name":"Madetojan palvelutalo","ID":"U32120030305510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U32120030305520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030305520&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuorensyrj\u00e4n palvelutalo","ID":"U32120030305520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U321200303055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303055&apireqlang=fi"}],"Name":"Syystien seniorikeskus","ID":"U321200303055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Seniorikeskusten johtaja","ID":"U3212003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003030&apireqlang=fi"}],"Name":"Seniorikeskukset","ID":"U3212003030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelutalon johtaja","ID":"U321200303510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303510&apireqlang=fi"}],"Name":"Laajasalon palvelutalo","ID":"U321200303510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtaja","ID":"U3212003035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003035&apireqlang=fi"}],"Name":"Roihuvuoren seniorikeskus","ID":"U3212003035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120030406005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406005&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4n gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32120030406005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120030406010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406010&apireqlang=fi"}],"Name":"Id\u00e4n gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32120030406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120030406015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406015&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4nnen gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32120030406015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava sosiaality\u00f6ntekij\u00e4","ID":"U32120030406020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406020&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoisen gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U32120030406020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Gerontologisen sosiaality\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200304060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200304060&apireqlang=fi"}],"Name":"Gerontologinen sosiaality\u00f6","ID":"U321200304060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200306010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306010&apireqlang=fi"}],"Name":"Laakson sairaala","ID":"U321200306010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200306010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306010&apireqlang=fi"}],"Name":"Laakson sairaala","ID":"U321200306010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200306020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306020&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmin sairaala","ID":"U321200306020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200306020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306020&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmin sairaala","ID":"U321200306020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200306030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306030&apireqlang=fi"}],"Name":"Suursuon sairaala","ID":"U321200306030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200306030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306030&apireqlang=fi"}],"Name":"Suursuon sairaala","ID":"U321200306030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200306040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306040&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotisairaala","ID":"U321200306040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200306040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306040&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotisairaala","ID":"U321200306040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200307020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200307020&apireqlang=fi"}],"Name":"Geriatrian poliklinikka","ID":"U321200307020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200308060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308060&apireqlang=fi"}],"Name":"Kotihoidon l\u00e4\u00e4k\u00e4rit","ID":"U321200308060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava kuntoutussuunnittelija","ID":"U321200308070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308070&apireqlang=fi"}],"Name":"Kuntoutussuunnittelu ja apuv\u00e4lineet","ID":"U321200308070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200308080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308080&apireqlang=fi"}],"Name":"Fysioterapia","ID":"U321200308080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava toimintaterapeutti","ID":"U321200308090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308090&apireqlang=fi"}],"Name":"Toimintaterapia","ID":"U321200308090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylil\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U321200308095VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308095&apireqlang=fi"}],"Name":"Varasairaala","ID":"U321200308095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ylihoitaja","ID":"U321200308095VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308095&apireqlang=fi"}],"Name":"Varasairaala","ID":"U321200308095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtajal\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U3212003080VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003080&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin sairaala","ID":"U3212003080","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sairaala-, kuntoutus- ja hoivapalvelujen johtaja","ID":"U32120030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030&apireqlang=fi"}],"Name":"Sairaala-, kuntoutus- ja hoivapalvelut -palvelukokonaisuus","ID":"U32120030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava lakimies","ID":"U32120040152010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120040152010&apireqlang=fi"}],"Name":"Juridinen tuki - yleishallinto ja erityislains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6","ID":"U32120040152010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava lakimies","ID":"U32120040152020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120040152020&apireqlang=fi"}],"Name":"Juridinen tuki - tietosuoja, hankinnat ja sopimukset","ID":"U32120040152020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200401520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200401520&apireqlang=fi"}],"Name":"Lakiasioiden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon tuki","ID":"U321200401520","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212004015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004015&apireqlang=fi"}],"Name":"Laki-, valvonta- ja yleishallintopalvelut","ID":"U3212004015","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6- ja kehitt\u00e4misjohtaja","ID":"U3212004020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004020&apireqlang=fi"}],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6- ja kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U3212004020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200403035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200403530&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4t\u00f6kset ja asiantuntijatuki","ID":"U321200403530","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Talous- ja suunnittelujohtaja","ID":"U3212004035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004035&apireqlang=fi"}],"Name":"Talous-, strategia- ja suunnittelupalvelut","ID":"U3212004035","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tietohallintojohtaja","ID":"U3212004045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004045&apireqlang=fi"}],"Name":"Tietojohtaminen ja tietohallintopalvelut","ID":"U3212004045","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintajohtaja","ID":"U3212004065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004065&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankinta- ja sopimuspalvelut","ID":"U3212004065","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Turvallisuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200407560VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200407560&apireqlang=fi"}],"Name":"Turvallisuus ja varautuminen","ID":"U321200407560","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tukipalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212004075VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004075&apireqlang=fi"}],"Name":"Tuki-, tila- ja turvallisuuspalvelut","ID":"U3212004075","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U32120040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120040&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto","ID":"U32120040","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200501010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200501010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pelastustoiminnan johtamisen yksikk\u00f6","ID":"U321200501010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200501020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200501020&apireqlang=fi"}],"Name":"Operatiivinen yksikk\u00f6","ID":"U321200501020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ensihoitop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200501030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200501030&apireqlang=fi"}],"Name":"Ensihoitoyksikk\u00f6","ID":"U321200501030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Pelastusjohtaja","ID":"U3212005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212005010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pelastustoiminnan palvelut","ID":"U3212005010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200502010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200502010&apireqlang=fi"}],"Name":"Onnettomuuksien ehk\u00e4isyn palvelut","ID":"U321200502010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200502020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200502020&apireqlang=fi"}],"Name":"Varautumisen ja v\u00e4est\u00f6nsuojelun johtamisen palvelut","ID":"U321200502020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200502030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200502030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6palvelut","ID":"U321200502030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Riskienhallintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212005020&apireqlang=fi"}],"Name":"Riskienhallinnan palvelut","ID":"U3212005020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Huoltovarmuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212005030&apireqlang=fi"}],"Name":"Huoltovarmuuspalvelut","ID":"U3212005030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Pelastuskomentaja","ID":"U32120050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120050&apireqlang=fi"}],"Name":"Pelastustoimi -palvelukokonaisuus","ID":"U32120050","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava lakimies","ID":"U32120060152010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120060152010&apireqlang=fi"}],"Name":"Juridinen tuki - yleishallinto ja erityislains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6","ID":"U32120060152010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava lakimies","ID":"U32120060152020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120060152020&apireqlang=fi"}],"Name":"Juridinen tuki - tietosuoja, hankinnat ja sopimukset","ID":"U32120060152020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200601520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200601520&apireqlang=fi"}],"Name":"Lakiasioiden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6ksenteon tuki","ID":"U321200601520","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212006015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006015&apireqlang=fi"}],"Name":"Laki-, valvonta- ja yleishallintopalvelut","ID":"U3212006015","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6- ja kehitt\u00e4misjohtaja","ID":"U3212006020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006020&apireqlang=fi"}],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6- ja kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U3212006020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200603035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200603530&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4t\u00f6kset ja asiantuntijatuki","ID":"U321200603530","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Talous- ja suunnittelujohtaja","ID":"U3212006035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006035&apireqlang=fi"}],"Name":"Talous-, strategia- ja suunnittelupalvelut","ID":"U3212006035","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tietohallintojohtaja","ID":"U3212006045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006045&apireqlang=fi"}],"Name":"Tietojohtaminen ja tietohallintopalvelut","ID":"U3212006045","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintajohtaja","ID":"U3212006065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006065&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankinta- ja sopimuspalvelut","ID":"U3212006065","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Turvallisuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U321200607560VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200607560&apireqlang=fi"}],"Name":"Turvallisuus ja varautuminen","ID":"U321200607560","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tukipalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U3212006075VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006075&apireqlang=fi"}],"Name":"Tuki-, tila- ja turvallisuuspalvelut","ID":"U3212006075","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yhteisten palvelujen johtaja","ID":"U32120060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120060&apireqlang=fi"}],"Name":"Yhteiset palvelut","ID":"U32120060","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimialan toimialajohtaja","ID":"U321200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaispormestari","ID":"U321200VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U321200VH3","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=fi"}],"Name":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Sosiaali-, terveys- ja pelastustoimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","ID":"U420","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=fi"}],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto","ID":"U420100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=fi"}],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto","ID":"U420200","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2024-05-15T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=fi"}],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palveluvastaava","ID":"U42030010120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010120&apireqlang=fi"}],"Name":"Yksityisen varhaiskasvatuksen ohjaus ja valvonta","ID":"U42030010120","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U42030010120VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010120&apireqlang=fi"}],"Name":"Yksityisen varhaiskasvatuksen ohjaus ja valvonta","ID":"U42030010120","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 1","ID":"U42030010165VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010165&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 1","ID":"U42030010165","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 2","ID":"U42030010170VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010170&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 2","ID":"U42030010170","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 3","ID":"U42030010180VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010180&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 3","ID":"U42030010180","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 4","ID":"U42030010190VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010190&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 4","ID":"U42030010190","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 5.1","ID":"U42030010200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010200&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 5.1","ID":"U42030010200","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 5.2","ID":"U42030010210VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010210&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 5.2","ID":"U42030010210","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 6","ID":"U42030010220VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010220&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 6","ID":"U42030010220","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 7.1","ID":"U42030010230VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010230&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 7.1","ID":"U42030010230","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 7.2","ID":"U42030010240VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010240&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen alueelliset palvelut 7.2","ID":"U42030010240","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatusjohtaja","ID":"U42030010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatuksen ja esiopetuksen palvelukokonaisuus","ID":"U42030010","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Oppilaiden hyvinvointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U42030020100VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-03T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020100&apireqlang=fi"}],"Name":"Esi- ja perusopetuksen oppilashuollon palvelut","ID":"U42030020100","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020180100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180100&apireqlang=fi"}],"Name":"Taivallahden peruskoulu","ID":"U42030020180100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018010&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002018010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018010&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002018010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018010&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020180110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180110&apireqlang=fi"}],"Name":"Tehtaankadun ala-asteen koulu","ID":"U42030020180110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020180120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180120&apireqlang=fi"}],"Name":"T\u00f6\u00f6l\u00f6n ala-asteen koulu","ID":"U42030020180120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020180130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180130&apireqlang=fi"}],"Name":"Vattuniemen ala-asteen koulu","ID":"U42030020180130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020180140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180140&apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4tk\u00e4saaren peruskoulu","ID":"U42030020180140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaisaniemen ala-asteen koulu","ID":"U4203002018020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018030&apireqlang=fi"}],"Name":"Katajanokan ala-asteen koulu","ID":"U4203002018030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018040&apireqlang=fi"}],"Name":"Kruununhaan yl\u00e4asteen koulu","ID":"U4203002018040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018050&apireqlang=fi"}],"Name":"Lauttasaaren ala-asteen koulu","ID":"U4203002018050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018060&apireqlang=fi"}],"Name":"Ressun peruskoulu","ID":"U4203002018060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018070&apireqlang=fi"}],"Name":"Ruoholahden ala-asteen koulu","ID":"U4203002018070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018080&apireqlang=fi"}],"Name":"Snellmanin ala-asteen koulu","ID":"U4203002018080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002018090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018090&apireqlang=fi"}],"Name":"Suomenlinnan ala-asteen koulu","ID":"U4203002018090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 1","ID":"U42030020180VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 1","ID":"U42030020180","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020190100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190100&apireqlang=fi"}],"Name":"Pikku Huopalahden ala-asteen koulu","ID":"U42030020190100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020190110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190110&apireqlang=fi"}],"Name":"Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4en peruskoulu","ID":"U42030020190110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020190120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190120&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjois-Haagan ala-asteen koulu","ID":"U42030020190120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020190130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190130&apireqlang=fi"}],"Name":"Str\u00f6mbergin ala-asteen koulu","ID":"U42030020190130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019020&apireqlang=fi"}],"Name":"Haagan peruskoulu","ID":"U4203002019020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002019020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002019020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019030&apireqlang=fi"}],"Name":"Konalan ala-asteen koulu","ID":"U4203002019030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019040&apireqlang=fi"}],"Name":"Malminkartanon ala-asteen koulu","ID":"U4203002019040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019050&apireqlang=fi"}],"Name":"Meilahden ala-asteen koulu","ID":"U4203002019050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019060&apireqlang=fi"}],"Name":"Meilahden yl\u00e4asteen koulu","ID":"U4203002019060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019070&apireqlang=fi"}],"Name":"Munkkiniemen ala-asteen koulu","ID":"U4203002019070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019080&apireqlang=fi"}],"Name":"Munkkivuoren ala-asteen koulu","ID":"U4203002019080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002019090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019090&apireqlang=fi"}],"Name":"Pihkapuiston ala-asteen koulu","ID":"U4203002019090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 2","ID":"U42030020190VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 2","ID":"U42030020190","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020010&apireqlang=fi"}],"Name":"K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002020010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020010&apireqlang=fi"}],"Name":"K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002020010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020010&apireqlang=fi"}],"Name":"K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020020&apireqlang=fi"}],"Name":"Aleksis Kiven peruskoulu","ID":"U4203002020020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020030&apireqlang=fi"}],"Name":"Arabian peruskoulu","ID":"U4203002020030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002020030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020030&apireqlang=fi"}],"Name":"Arabian peruskoulu","ID":"U4203002020030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002020030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020030&apireqlang=fi"}],"Name":"Arabian peruskoulu","ID":"U4203002020030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020040&apireqlang=fi"}],"Name":"Kalasataman peruskoulu","ID":"U4203002020040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallion ala-asteen koulu","ID":"U4203002020050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020060&apireqlang=fi"}],"Name":"Koskelan ala-asteen koulu","ID":"U4203002020060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020070&apireqlang=fi"}],"Name":"Pasilan peruskoulu","ID":"U4203002020070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020080&apireqlang=fi"}],"Name":"Vallilan ala-asteen koulu","ID":"U4203002020080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002020090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020090&apireqlang=fi"}],"Name":"Yhten\u00e4iskoulu","ID":"U4203002020090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 3","ID":"U42030020200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020200&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 3","ID":"U42030020200","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021010&apireqlang=fi"}],"Name":"Maunulan ala-asteen koulu","ID":"U4203002021010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021020&apireqlang=fi"}],"Name":"Metsolan ala-asteen koulu","ID":"U4203002021020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021030&apireqlang=fi"}],"Name":"Oulunkyl\u00e4n ala-asteen koulu","ID":"U4203002021030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021040&apireqlang=fi"}],"Name":"Pakilan ala-asteen koulu","ID":"U4203002021040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021050&apireqlang=fi"}],"Name":"Pakilan yl\u00e4asteen koulu","ID":"U4203002021050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021060&apireqlang=fi"}],"Name":"Palohein\u00e4n ala-asteen koulu","ID":"U4203002021060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021070&apireqlang=fi"}],"Name":"Solakallion koulu","ID":"U4203002021070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021080&apireqlang=fi"}],"Name":"Toivolan koulu","ID":"U4203002021080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002021080VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-25T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021080&apireqlang=fi"}],"Name":"Toivolan koulu","ID":"U4203002021080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002021090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021090&apireqlang=fi"}],"Name":"Torpparinm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002021090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 4","ID":"U42030020210VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020210&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 4","ID":"U42030020210","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220100&apireqlang=fi"}],"Name":"Pihlajiston ala-asteen koulu","ID":"U42030020220100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002022010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002022010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220110&apireqlang=fi"}],"Name":"Puistolan peruskoulu","ID":"U42030020220110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220120&apireqlang=fi"}],"Name":"Puistolanraitin ala-asteen koulu","ID":"U42030020220120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220130&apireqlang=fi"}],"Name":"Siltam\u00e4en ala-asteen koulu","ID":"U42030020220130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220140&apireqlang=fi"}],"Name":"Suutarilan ala-asteen koulu","ID":"U42030020220140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220150VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220150&apireqlang=fi"}],"Name":"Suutarinkyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U42030020220150","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020220160VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220160&apireqlang=fi"}],"Name":"Tapanilan ala-asteen koulu","ID":"U42030020220160","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022020&apireqlang=fi"}],"Name":"Hietakummun ala-asteen koulu","ID":"U4203002022020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022030&apireqlang=fi"}],"Name":"Hiidenkiven peruskoulu","ID":"U4203002022030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022040&apireqlang=fi"}],"Name":"Kankarepuiston peruskoulu","ID":"U4203002022040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022050&apireqlang=fi"}],"Name":"Karviaistien koulu","ID":"U4203002022050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022060&apireqlang=fi"}],"Name":"Latokartanon peruskoulu","ID":"U4203002022060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002022060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-14T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022060&apireqlang=fi"}],"Name":"Latokartanon peruskoulu","ID":"U4203002022060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022070&apireqlang=fi"}],"Name":"Maatullin peruskoulu","ID":"U4203002022070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022080&apireqlang=fi"}],"Name":"Malmin peruskoulu","ID":"U4203002022080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002022090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022090&apireqlang=fi"}],"Name":"Pihlajam\u00e4en ala-asteen koulu","ID":"U4203002022090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 5","ID":"U42030020220VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 5","ID":"U42030020220","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020230100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230100&apireqlang=fi"}],"Name":"Santahaminan ala-asteen koulu","ID":"U42030020230100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023010&apireqlang=fi"}],"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002023010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023010&apireqlang=fi"}],"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002023010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023010&apireqlang=fi"}],"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020230110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230110&apireqlang=fi"}],"Name":"Sophie Mannerheimin koulu","ID":"U42030020230110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020230120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230120&apireqlang=fi"}],"Name":"Tahvonlahden ala-asteen koulu","ID":"U42030020230120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023020&apireqlang=fi"}],"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002023020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023020&apireqlang=fi"}],"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002023020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023020&apireqlang=fi"}],"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023030&apireqlang=fi"}],"Name":"Hertsikan ala-asteen koulu","ID":"U4203002023030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023040&apireqlang=fi"}],"Name":"Herttoniemenrannan ala-asteen koulu","ID":"U4203002023040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kruunuvuorenrannan peruskoulu","ID":"U4203002023050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023060&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulosaaren ala-asteen koulu","ID":"U4203002023060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023070&apireqlang=fi"}],"Name":"Outamon koulu","ID":"U4203002023070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023080&apireqlang=fi"}],"Name":"Poikkilaakson ala-asteen koulu","ID":"U4203002023080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002023090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023090&apireqlang=fi"}],"Name":"Roihuvuoren ala-asteen koulu","ID":"U4203002023090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 6","ID":"U42030020230VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 6","ID":"U42030020230","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020240100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240100&apireqlang=fi"}],"Name":"Mellunm\u00e4en ala-asteen koulu","ID":"U42030020240100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024010&apireqlang=fi"}],"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002024010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024010&apireqlang=fi"}],"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002024010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024010&apireqlang=fi"}],"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020240110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240110&apireqlang=fi"}],"Name":"Puotilan ala-asteen koulu","ID":"U42030020240110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020240120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240120&apireqlang=fi"}],"Name":"Sakarinm\u00e4en peruskoulu","ID":"U42030020240120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020240130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240130&apireqlang=fi"}],"Name":"Vartiokyl\u00e4n ala-asteen koulu","ID":"U42030020240130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020240140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240140&apireqlang=fi"}],"Name":"Vartiokyl\u00e4n yl\u00e4asteen koulu","ID":"U42030020240140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U42030020240150VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240150&apireqlang=fi"}],"Name":"Naulakallion koulu","ID":"U42030020240150","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024020&apireqlang=fi"}],"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002024020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024020&apireqlang=fi"}],"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002024020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024020&apireqlang=fi"}],"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002024030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002024030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024040&apireqlang=fi"}],"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002024040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024040&apireqlang=fi"}],"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002024040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024040&apireqlang=fi"}],"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024050&apireqlang=fi"}],"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203002024050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024050&apireqlang=fi"}],"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203002024050VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024050&apireqlang=fi"}],"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024060&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4keskuksen peruskoulu","ID":"U4203002024060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024070&apireqlang=fi"}],"Name":"Keinutien ala-asteen koulu","ID":"U4203002024070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024080&apireqlang=fi"}],"Name":"Kontulan ala-asteen koulu","ID":"U4203002024080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203002024090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024090&apireqlang=fi"}],"Name":"Laakavuoren ala-asteen koulu","ID":"U4203002024090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetuksen aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6 7","ID":"U42030020240VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen alueelliset palvelut 7","ID":"U42030020240","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Perusopetusjohtaja","ID":"U42030020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetuksen palvelukokonaisuus","ID":"U42030020","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ammatillisen koulutuksen opiskeluoikeustoimikunta, Stadin ammatti- ja aikuisopisto","ID":"U42030030100","TypeId":"15","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n palvelukokonaisuus","ID":"U42030030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203003010100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010100&apireqlang=fi"}],"Name":"Sibelius-lukio","ID":"U4203003010100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301010&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U420300301010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301010&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U420300301010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301010&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203003010110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010110&apireqlang=fi"}],"Name":"Vuosaaren lukio","ID":"U4203003010110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203003010120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010120&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin kielilukio","ID":"U4203003010120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U4203003010120VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-05-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010120&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin kielilukio","ID":"U4203003010120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203003010120VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-05-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010120&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin kielilukio","ID":"U4203003010120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301020&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U420300301020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301020&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U420300301020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301020&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301030&apireqlang=fi"}],"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U420300301030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301030&apireqlang=fi"}],"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U420300301030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301030&apireqlang=fi"}],"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301040&apireqlang=fi"}],"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori","ID":"U420300301040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301040&apireqlang=fi"}],"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U420300301040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301040&apireqlang=fi"}],"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301050&apireqlang=fi"}],"Name":"Alppilan lukio","ID":"U420300301050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301060&apireqlang=fi"}],"Name":"Etu-T\u00f6\u00f6l\u00f6n lukio","ID":"U420300301060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301080&apireqlang=fi"}],"Name":"Helsingin kuvataidelukio","ID":"U420300301080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301090&apireqlang=fi"}],"Name":"Kallion lukio","ID":"U420300301090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300301095VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301095&apireqlang=fi"}],"Name":"Konepajan lukio ja aikuislukio","ID":"U420300301095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lukiokoulutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010&apireqlang=fi"}],"Name":"Lukiokoulutus","ID":"U4203003010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ammatillisen koulutuksen opiskeluoikeustoimikunta, yksityinen ammatillinen koulutus","ID":"U42030030200","TypeId":"15","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n palvelukokonaisuus","ID":"U42030030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori, Kampus 4","ID":"U420300302011VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-1","ID":"U420300302011VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-2","ID":"U420300302011VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-3","ID":"U420300302011VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-4","ID":"U420300302011VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-5","ID":"U420300302011VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 4-6","ID":"U420300302011VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori, Kampus 3","ID":"U420300302021VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-1","ID":"U420300302021VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-2","ID":"U420300302021VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-3","ID":"U420300302021VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-4","ID":"U420300302021VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-5","ID":"U420300302021VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 3-6","ID":"U420300302021VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori, Kampus 2","ID":"U420300302031VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-1","ID":"U420300302031VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-2","ID":"U420300302031VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-3","ID":"U420300302031VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-4","ID":"U420300302031VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-5","ID":"U420300302031VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 2-6","ID":"U420300302031VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori, Kampus 1","ID":"U420300302041VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-04-21T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-1","ID":"U420300302041VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-2","ID":"U420300302041VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-3","ID":"U420300302041VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-4","ID":"U420300302041VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-5","ID":"U420300302041VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 1-6","ID":"U420300302041VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ty\u00f6pajaesimies, Nuorten ty\u00f6pajayksikk\u00f6","ID":"U420300302041VH8","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori, Kampus 5","ID":"U420300302051VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-1","ID":"U420300302051VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-2","ID":"U420300302051VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-3","ID":"U420300302051VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-4","ID":"U420300302051VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-5","ID":"U420300302051VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-6","ID":"U420300302051VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koulutusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6, Oppimisyksikk\u00f6 5-7","ID":"U420300302051VH8","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-24T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=fi"}],"Name":"Kampus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ammatillisen koulutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003020&apireqlang=fi"}],"Name":"Ammatillinen koulutus","ID":"U4203003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 1","ID":"U4203003020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003020&apireqlang=fi"}],"Name":"Ammatillinen koulutus","ID":"U4203003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaisrehtori 2","ID":"U4203003020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003020&apireqlang=fi"}],"Name":"Ammatillinen koulutus","ID":"U4203003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Vapaan sivistysty\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vapaa sivistysty\u00f6","ID":"U4203003030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Opiskelijoiden hyvinvointip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203003040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-03T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003040&apireqlang=fi"}],"Name":"Toisen asteen opiskelijahuollon palvelut","ID":"U4203003040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n johtaja","ID":"U42030030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030030&apireqlang=fi"}],"Name":"Lukio- ja ammatillisen koulutuksen ja vapaan sivistysty\u00f6n palvelukokonaisuus","ID":"U42030030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Varhaiskasvatusalueen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203004010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004010&apireqlang=fi"}],"Name":"Varhaiskasvatus","ID":"U4203004010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203004020100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020100&apireqlang=fi"}],"Name":"Nordsj\u00f6 l\u00e5gstadieskola","ID":"U4203004020100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402010&apireqlang=fi"}],"Name":"Botby grundskola","ID":"U420300402010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203004020110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020110&apireqlang=fi"}],"Name":"Staffansby l\u00e5gstadieskola","ID":"U4203004020110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203004020120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020120&apireqlang=fi"}],"Name":"Zacharias Topeliusskolan","ID":"U4203004020120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203004020130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020130&apireqlang=fi"}],"Name":"\u00c5sh\u00f6jdens grundskola","ID":"U4203004020130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U4203004020140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020140&apireqlang=fi"}],"Name":"\u00d6stersundom skola","ID":"U4203004020140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402020&apireqlang=fi"}],"Name":"Br\u00e4nd\u00f6 l\u00e5gstadieskola\u00a0","ID":"U420300402020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402030&apireqlang=fi"}],"Name":"Deger\u00f6 l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402040&apireqlang=fi"}],"Name":"Drums\u00f6 l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402050&apireqlang=fi"}],"Name":"Grundskolan Norsen","ID":"U420300402050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402060&apireqlang=fi"}],"Name":"Hoplaxskolan","ID":"U420300402060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402070&apireqlang=fi"}],"Name":"Kottby l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402080&apireqlang=fi"}],"Name":"Minervaskolan","ID":"U420300402080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300402090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402090&apireqlang=fi"}],"Name":"M\u00e5nsas l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ruotsinkielisen perusopetuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203004020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020&apireqlang=fi"}],"Name":"Perusopetus","ID":"U4203004020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300403010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300403010&apireqlang=fi"}],"Name":"Br\u00e4nd\u00f6 gymnasium","ID":"U420300403010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300403020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300403020&apireqlang=fi"}],"Name":"Gymnasiet L\u00e4rkan","ID":"U420300403020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rehtori","ID":"U420300403030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300403030&apireqlang=fi"}],"Name":"T\u00f6l\u00f6 gymnasium","ID":"U420300403030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ruotsinkielisen vapaan sivistysty\u00f6n ja lukiokoulutuksen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203004030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vapaa sivistysty\u00f6 ja lukiokoulutus","ID":"U4203004030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ruotsinkielisen palvelukokonaisuuden johtaja","ID":"U42030040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030040&apireqlang=fi"}],"Name":"Ruotsinkielinen palvelukokonaisuus","ID":"U42030040","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005010&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallintopalvelut","ID":"U4203005010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelujohtaja","ID":"U4203005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005020&apireqlang=fi"}],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelut","ID":"U4203005020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelujohtaja","ID":"U4203005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U4203005030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-10-31T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tilapalvelujohtaja","ID":"U4203005040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005040&apireqlang=fi"}],"Name":"Tilapalvelut","ID":"U4203005040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300505030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-11-18T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300505030&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakasmaksut ja laskutus","ID":"U420300505030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300505040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300505040&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U420300505040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Talous- ja suunnittelujohtaja","ID":"U4203005050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005050&apireqlang=fi"}],"Name":"Talous- ja suunnittelupalvelut","ID":"U4203005050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-kehitysp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300506010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-11-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300506010&apireqlang=fi"}],"Name":"ICT-kehityspalvelut","ID":"U420300506010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-oppimisteknologiap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300506070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-02-16T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300506070&apireqlang=fi"}],"Name":"ICT-oppimisteknologiapalvelut","ID":"U420300506070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-02-16T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tietohallintojohtaja","ID":"U4203005060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-29T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005060&apireqlang=fi"}],"Name":"Tietohallintopalvelut","ID":"U4203005060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U42030050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030050&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto- ja tukipalvelut","ID":"U42030050","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4203006010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006010&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallintopalvelut","ID":"U4203006010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelujohtaja","ID":"U4203006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006020&apireqlang=fi"}],"Name":"Henkil\u00f6st\u00f6palvelut","ID":"U4203006020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelujohtaja","ID":"U4203006030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U4203006030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tilapalvelujohtaja","ID":"U4203006040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006040&apireqlang=fi"}],"Name":"Tilapalvelut","ID":"U4203006040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakasmaksup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300605030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300605030&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakasmaksut ja laskutus","ID":"U420300605030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300605040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300605040&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U420300605040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Talous- ja suunnittelujohtaja","ID":"U4203006050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006050&apireqlang=fi"}],"Name":"Talous- ja suunnittelupalvelut","ID":"U4203006050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-kehitysp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300606010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300606010&apireqlang=fi"}],"Name":"ICT-kehityspalvelut","ID":"U420300606010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-oppimisteknologiap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300606070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300606070&apireqlang=fi"}],"Name":"ICT-oppimisteknologiapalvelut","ID":"U420300606070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tietohallintojohtaja","ID":"U4203006060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006060&apireqlang=fi"}],"Name":"Tietohallintopalvelut","ID":"U4203006060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yhteisten palvelujen johtaja","ID":"U42030060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030060&apireqlang=fi"}],"Name":"Yhteiset palvelut","ID":"U42030060","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimialajohtaja","ID":"U420300VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=fi"}],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaispormestari","ID":"U420300VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=fi"}],"Name":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Kasvatuksen ja koulutuksen toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta","ID":"U480","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto","ID":"U480100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto","ID":"U480200","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto","ID":"U480310","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuuriymp\u00e4rist\u00f6p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U480400102020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-06-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400102020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuuriperint\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400102020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tutkimusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U480400102020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-02-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400102020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuuriperint\u00f6yksikk\u00f6","ID":"U480400102020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Museonjohtaja","ID":"U4804001020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunginmuseo","ID":"U4804001020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Intendentti","ID":"U4804001030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunginorkesteri","ID":"U4804001030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuurin edist\u00e4misen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804001060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001060&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin edist\u00e4minen -palvelu","ID":"U4804001060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuurikeskusten p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804001070VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001070&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurikeskukset -palvelu","ID":"U4804001070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuurijohtaja","ID":"U48040010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuuripalvelukokonaisuus","ID":"U48040010","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Liikuntapalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804002010&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikuntaan aktivointi","ID":"U4804002010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Liikuntapaikkap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804002020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804002020&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikuntapaikat","ID":"U4804002020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ulkoilupalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804002030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804002030&apireqlang=fi"}],"Name":"Ulkoilupalvelut","ID":"U4804002030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Liikuntajohtaja","ID":"U48040020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040020&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikuntapalvelukokonaisuus","ID":"U48040020","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kumppanuusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U480400301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400301050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kumppanuusyksikk\u00f6","ID":"U480400301050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nuorisoty\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804003010&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4inen nuorisoty\u00f6","ID":"U4804003010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nuorisoty\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804003020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804003020&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4ntinen nuorisoty\u00f6","ID":"U4804003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nuorisoty\u00f6n aluep\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804003030&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjoinen nuorisoty\u00f6","ID":"U4804003030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nuorisoasiainjohtaja","ID":"U48040030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040030&apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorisopalvelukokonaisuus","ID":"U48040030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U48040040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040040&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto","ID":"U48040040","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Aluekirjastopalvelujen johtaja","ID":"U4804005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804005010&apireqlang=fi"}],"Name":"Aluekirjastopalvelut","ID":"U4804005010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Keskustakirjaston johtaja","ID":"U4804005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804005020&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskustakirjasto Oodi","ID":"U4804005020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yhteisten palvelujen p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U4804005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804005030&apireqlang=fi"}],"Name":"Kirjastoverkon yhteiset palvelut","ID":"U4804005030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kirjastopalvelujen johtaja","ID":"U48040050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kirjastopalvelukokonaisuus","ID":"U48040050","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yhteisten palvelujen johtaja","ID":"U48040060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040060&apireqlang=fi"}],"Name":"Yhteiset palvelut","ID":"U48040060","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialajohtaja","ID":"U480400VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaispormestari","ID":"U480400VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=fi"}],"Name":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Pormestari","ID":"U510VH1","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=fi"}],"Name":"Keskushallinto","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051001010&apireqlang=fi"}],"Name":"Yleiskaavoitus","ID":"U511051001010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051001020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051001020&apireqlang=fi"}],"Name":"Teknistaloudellinen suunnittelu","ID":"U511051001020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yleiskaavap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510010&apireqlang=fi"}],"Name":"Maank\u00e4yt\u00f6n yleissuunnittelu","ID":"U5110510010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002010&apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00e4ntinen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051002020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002020&apireqlang=fi"}],"Name":"It\u00e4inen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051002030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002030&apireqlang=fi"}],"Name":"Etel\u00e4inen alueyksikk\u00f6","ID":"U511051002030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051002050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002050&apireqlang=fi"}],"Name":"Asemakaavakoordinointi ","ID":"U511051002050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asemakaavap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510020&apireqlang=fi"}],"Name":"Asemakaavoitus","ID":"U5110510020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100301010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100301010&apireqlang=fi"}],"Name":"Asuntotontit","ID":"U51105100301010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100301030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100301030&apireqlang=fi"}],"Name":"Maanhankinta","ID":"U51105100301030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100301060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100301060&apireqlang=fi"}],"Name":"Toimitilatontit ja kiinteist\u00f6kehitys","ID":"U51105100301060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051003010&apireqlang=fi"}],"Name":"Tontit","ID":"U511051003010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100303010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100303010&apireqlang=fi"}],"Name":"Pohjarakennus","ID":"U51105100303010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100303020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100303020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kalliorakennus","ID":"U51105100303020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051003030&apireqlang=fi"}],"Name":"Maa- ja kallioper\u00e4","ID":"U511051003030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105100304020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100304020&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakentamiskelpoisuus","ID":"U51105100304020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051003040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051003040&apireqlang=fi"}],"Name":"Maaomaisuuden hallinnan tuki","ID":"U511051003040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tonttip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510030&apireqlang=fi"}],"Name":"Maaomaisuuden kehitt\u00e4minen ja tontit","ID":"U5110510030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051004010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004010&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikennej\u00e4rjestelm\u00e4","ID":"U511051004010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051004020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004020&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikenteenhallinta","ID":"U511051004020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051004030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004030&apireqlang=fi"}],"Name":"Toiminnanohjaus","ID":"U511051004030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051004040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004040&apireqlang=fi"}],"Name":"Suunnittelu","ID":"U511051004040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Liikenne- ja katusuunnittelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510040&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikenne- ja katusuunnittelu","ID":"U5110510040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051005010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkitila ja verkostot","ID":"U511051005010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511051005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051005030&apireqlang=fi"}],"Name":"Puisto- ja viheraluesuunnittelu","ID":"U511051005030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511051005040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051005040&apireqlang=fi"}],"Name":"Maisema- ja yleissuunnitteluyksikk\u00f6","ID":"U511051005040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunkitila- ja maisemasuunnittelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110510050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkitila- ja maisemasuunnittelu","ID":"U5110510050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Maank\u00e4ytt\u00f6johtaja","ID":"U51105100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100&apireqlang=fi"}],"Name":"Maank\u00e4ytt\u00f6 ja kaupunkirakenne -palvelukokonaisuus","ID":"U51105100","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511052005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052005010&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankekehitysyksikk\u00f6","ID":"U511052005010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052005040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052005040&apireqlang=fi"}],"Name":"Uudistuotantoyksikk\u00f6","ID":"U511052005040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052005050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052005050&apireqlang=fi"}],"Name":"Korjausrakennuttamisyksikk\u00f6","ID":"U511052005050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asuntotuotantop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520050&apireqlang=fi"}],"Name":"Asuntotuotanto","ID":"U5110520050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006010030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006010030&apireqlang=fi"}],"Name":"Sis\u00e4ilmatiimi","ID":"U511052006010030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520060100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520060100&apireqlang=fi"}],"Name":"Yhteiskuntavastuu-yksikk\u00f6","ID":"U5110520060100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200601010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200601010&apireqlang=fi"}],"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 1","ID":"U51105200601010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200601020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200601020&apireqlang=fi"}],"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 2","ID":"U51105200601020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006010&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakkuusyksikk\u00f6 1","ID":"U511052006010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200602010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200602010&apireqlang=fi"}],"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 3","ID":"U51105200602010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006020&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakkuusyksikk\u00f6 2","ID":"U511052006020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200603010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200603010&apireqlang=fi"}],"Name":"Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 4","ID":"U51105200603010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006030&apireqlang=fi"}],"Name":"Asiakkuusyksikk\u00f6 3","ID":"U511052006030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200604050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200604050&apireqlang=fi"}],"Name":"Myynti- ja vuokraustiimi","ID":"U51105200604050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200604060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200604060&apireqlang=fi"}],"Name":"Tekniset toiminnot -tiimi","ID":"U51105200604060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006040&apireqlang=fi"}],"Name":"Yritystilat-yksikk\u00f6","ID":"U511052006040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200607010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200607010&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitiimi 1","ID":"U51105200607010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200607020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200607020&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitiimi 2","ID":"U51105200607020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200607030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200607030&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitiimi 3","ID":"U51105200607030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006070&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankeyksikk\u00f6 1","ID":"U511052006070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608010&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitiimi 4","ID":"U51105200608010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608020&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitiimi 5","ID":"U51105200608020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608030&apireqlang=fi"}],"Name":"LVI-tekniikkatiimi","ID":"U51105200608030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200608040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608040&apireqlang=fi"}],"Name":"S\u00e4hk\u00f6tekniikkatiimi","ID":"U51105200608040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006080&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankeyksikk\u00f6 2","ID":"U511052006080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105200609020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200609020&apireqlang=fi"}],"Name":"Omaisuudenhallintatiimi","ID":"U51105200609020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052006090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006090&apireqlang=fi"}],"Name":"Tilaomaisuus-yksikk\u00f6","ID":"U511052006090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tilap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520060&apireqlang=fi"}],"Name":"Tilat -palvelu","ID":"U5110520060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007010&apireqlang=fi"}],"Name":"Omaisuudenhallinta -yksikk\u00f6","ID":"U511052007010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007020&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektirakennuttaminen-yksikk\u00f6","ID":"U511052007020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007030&apireqlang=fi"}],"Name":"Alueellinen rakennuttaminen -yksikk\u00f6","ID":"U511052007030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007040&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkitekniikka-yksikk\u00f6","ID":"U511052007040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511052007050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007050&apireqlang=fi"}],"Name":"Kunnossapito-yksikk\u00f6","ID":"U511052007050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Infrap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110520070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520070&apireqlang=fi"}],"Name":"Yleiset alueet -palvelu","ID":"U5110520070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tekninen johtaja","ID":"U51105200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakennukset ja yleiset alueet -palvelukokonaisuus","ID":"U51105200","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300103020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300103020&apireqlang=fi"}],"Name":"Katuty\u00f6- ja sijaintipalvelut","ID":"U51105300103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava tarkastaja","ID":"U51105300103020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300103020&apireqlang=fi"}],"Name":"Katuty\u00f6- ja sijaintipalvelut","ID":"U51105300103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300103030&apireqlang=fi"}],"Name":"Tapahtumat ja maanvuokraus","ID":"U51105300103030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511053001030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053001030&apireqlang=fi"}],"Name":"Alueiden k\u00e4ytt\u00f6 ja -valvonta","ID":"U511053001030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asukas- ja yrityspalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110530010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n asukas- ja yrityspalvelut","ID":"U5110530010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511053002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053002010&apireqlang=fi"}],"Name":"Kiinteist\u00f6nmuodostus","ID":"U511053002010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053002020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053002020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kartat ja paikkatiedot","ID":"U511053002020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511053002030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053002030&apireqlang=fi"}],"Name":"Maastomittaus","ID":"U511053002030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupungingeodeetti","ID":"U5110530020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530020&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkimittauspalvelut","ID":"U5110530020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511053003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003030&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakenneyksikk\u00f6","ID":"U511053003030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511053003040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003040&apireqlang=fi"}],"Name":"Talotekniikkayksikk\u00f6","ID":"U511053003040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6 ","ID":"U511053003050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003050&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakennetun ymp\u00e4rist\u00f6n valvontayksikk\u00f6","ID":"U511053003050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003080&apireqlang=fi"}],"Name":"Lupayksikk\u00f6 it\u00e4","ID":"U511053003080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053003090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003090&apireqlang=fi"}],"Name":"Lupayksikk\u00f6 l\u00e4nsi","ID":"U511053003090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rakennusvalvontap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110530030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530030&apireqlang=fi"}],"Name":"Rakennusvalvontapalvelut","ID":"U5110530030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300405020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405020&apireqlang=fi"}],"Name":"Elintarvikemyym\u00e4l\u00e4t","ID":"U51105300405020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300405030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405030&apireqlang=fi"}],"Name":"Ravintolat","ID":"U51105300405030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300405040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405040&apireqlang=fi"}],"Name":"Elintarvikeneuvonta","ID":"U51105300405040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunginel\u00e4inl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U51105300405050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405050&apireqlang=fi"}],"Name":"Elintarvikevalmistus","ID":"U51105300405050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava valvontael\u00e4inl\u00e4\u00e4k\u00e4ri","ID":"U51105300405060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405060&apireqlang=fi"}],"Name":"El\u00e4insuojelu","ID":"U51105300405060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004050&apireqlang=fi"}],"Name":"Elintarviketurvallisuusyksikk\u00f6","ID":"U511053004050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300406010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-09-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=fi"}],"Name":"Terveydensuojelu","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Terveysinsin\u00f6\u00f6ri 1","ID":"U51105300406010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=fi"}],"Name":"Terveydensuojelu","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Terveysinsin\u00f6\u00f6ri 2","ID":"U51105300406010VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=fi"}],"Name":"Terveydensuojelu","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6tarkastaja","ID":"U51105300406010VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=fi"}],"Name":"Terveydensuojelu","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300406020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-09-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406020&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisterveys","ID":"U51105300406020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004060&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6terveysyksikk\u00f6","ID":"U511053004060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300407020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407020&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6valvonta","ID":"U51105300407020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava ymp\u00e4rist\u00f6tarkastaja","ID":"U51105300407020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-12-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407020&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6valvonta","ID":"U51105300407020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300407030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407030&apireqlang=fi"}],"Name":"Maaper\u00e4valvonta","ID":"U51105300407030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300407040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407040&apireqlang=fi"}],"Name":"Vesiensuojelu","ID":"U51105300407040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004070&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6seuranta ja valvonta","ID":"U511053004070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300408010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300408010&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6asioiden hallinta","ID":"U51105300408010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300408030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300408030&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6vaikutusten arviointi","ID":"U51105300408030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105300408040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300408040&apireqlang=fi"}],"Name":"Luonto ja ymp\u00e4rist\u00f6tietoisuus","ID":"U51105300408040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053004080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004080&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6nsuojelu ja ohjaus","ID":"U511053004080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6johtaja","ID":"U5110530040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530040&apireqlang=fi"}],"Name":"Ymp\u00e4rist\u00f6palvelut","ID":"U5110530040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava pys\u00e4k\u00f6innintarkastaja","ID":"U511053005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005010&apireqlang=fi"}],"Name":"Valvontayksikk\u00f6 1","ID":"U511053005010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava pys\u00e4k\u00f6innintarkastaja","ID":"U511053005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005020&apireqlang=fi"}],"Name":"Valvontayksikk\u00f6 2","ID":"U511053005020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Johtava pys\u00e4k\u00f6innintarkastaja","ID":"U511053005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005030&apireqlang=fi"}],"Name":"Valvontayksikk\u00f6 3","ID":"U511053005030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053005050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005050&apireqlang=fi"}],"Name":"Maksuseuraamukset ja oikaisuvaatimukset","ID":"U511053005050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kunnallinen pys\u00e4k\u00f6inninvalvoja","ID":"U5110530050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530050&apireqlang=fi"}],"Name":"Pys\u00e4k\u00f6inninvalvonta ja pys\u00e4k\u00f6intipalvelut","ID":"U5110530050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053006010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053006010&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisen yksikk\u00f6 1","ID":"U511053006010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511053006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053006020&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisen yksikk\u00f6 2","ID":"U511053006020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asumispalvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110530060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530060&apireqlang=fi"}],"Name":"Asumisen palvelut","ID":"U5110530060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Asiakkuusjohtaja","ID":"U51105300VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300&apireqlang=fi"}],"Name":"Palvelut ja luvat -palvelukokonaisuus","ID":"U51105300","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105400101010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105400101030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vahingonkorvaustiimi","ID":"U51105400101030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511054001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511054001010&apireqlang=fi"}],"Name":"Lakipalvelut","ID":"U511054001010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110540010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110540010&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto- ja lakipalvelut","ID":"U5110540010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110540070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110540070&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U5110540070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511054008030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511054008030&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitoimisto-yksikk\u00f6","ID":"U511054008030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitt\u00e4mis- ja digitalisaatiop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110540080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110540080&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitt\u00e4mis- ja digitalisaatiopalvelut","ID":"U5110540080","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintojohtaja","ID":"U51105400VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105400&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto","ID":"U51105400","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U51105600101010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105600101030&apireqlang=fi"}],"Name":"Vahingonkorvaustiimi","ID":"U51105600101030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511056001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511056001010&apireqlang=fi"}],"Name":"Lakipalvelut","ID":"U511056001010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hallintop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110560010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110560010&apireqlang=fi"}],"Name":"Hallinto- ja lakipalvelut","ID":"U5110560010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110560070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110560070&apireqlang=fi"}],"Name":"Hankintapalvelut","ID":"U5110560070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U511056008030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511056008030&apireqlang=fi"}],"Name":"Projektitoimisto-yksikk\u00f6","ID":"U511056008030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kehitt\u00e4mis- ja digitalisaatiop\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110560080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110560080&apireqlang=fi"}],"Name":"Kehitt\u00e4mis- ja digitalisaatiopalvelut","ID":"U5110560080","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yhteisten palvelujen johtaja","ID":"U51105600VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105600&apireqlang=fi"}],"Name":"Yhteiset palvelut","ID":"U51105600","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Nimist\u00f6toimikunta","ID":"U51200","TypeId":"15","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","ID":"U540","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","ID":"U540100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto","ID":"U540200","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Puheenjohtaja","ID":"U541000LH1","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimialajohtaja","ID":"U541000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Apulaispormestari","ID":"U541000VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=fi"}],"Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Taloushallintopalveluliikelaitoksen johtokunta","ID":"U71900","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U01600&apireqlang=fi"}],"Name":"Taloushallintopalveluliikelaitos","ID":"U01600","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2020-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U72000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U720010&apireqlang=fi"}],"Name":"Johto","ID":"U720010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U72006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U72006020&apireqlang=fi"}],"Name":"Monipalvelut","ID":"U72006020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U72006070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U72006070&apireqlang=fi"}],"Name":"Talous- ja hallintoyksikk\u00f6","ID":"U72006070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Yksik\u00f6njohtaja","ID":"U720060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U720060&apireqlang=fi"}],"Name":"Puhelin- ja hyvinvointipalvelut","ID":"U720060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Palvelukeskusliikelaitoksen johtokunta","ID":"U72301","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U72000&apireqlang=fi"}],"Name":"Palvelukeskusliikelaitos","ID":"U72000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Keskushallinto","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","ID":"U75000","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2020-02-27T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U75001&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikenneliikelaitos","ID":"U75001","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Toimitusjohtaja","ID":"U75001VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-02-27T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U75001&apireqlang=fi"}],"Name":"Liikenneliikelaitos","ID":"U75001","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6n toimiala","PendingCases":0},"Composition":[]}],"count":869,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/decisionmakers?q=null&start=null&changedsince=&changedbefore=&apireqlang=fi"}]}