{"decisionMakers":[{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsstyrelsen","ID":"00400","TypeId":"2","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Hallitus","Sector":null,"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=02900&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsfullm\u00e4ktige","ID":"02900","TypeId":"1","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=sv"}],"Name":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=sv"}],"Name":"Centralf\u00f6rvaltningen","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":5,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":null,"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsfullm\u00e4ktige","ID":"02900","TypeId":"1","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Valtuusto","Sector":null,"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=00001&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingfors stad","ID":"00001","TypeId":"13","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=00400&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsstyrelsen","ID":"00400","TypeId":"2","Existing":"true","Formed":"2009-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":null,"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Revisionsdirekt\u00f6r","ID":"U003000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U003000&apireqlang=sv"}],"Name":"Revisionskontoret","ID":"U003000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ordf\u00f6rande","ID":"U003000VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U003000&apireqlang=sv"}],"Name":"Revisionskontoret","ID":"U003000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Revisionsn\u00e4mnden","ID":"U003110","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U003000&apireqlang=sv"}],"Name":"Revisionskontoret","ID":"U003000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Verkst\u00e4llande direkt\u00f6r","ID":"U01600VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U01600&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket ekonomif\u00f6rvaltningen","ID":"U01600","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2020-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kanslichef","ID":"U02100VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02100&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadskansliet","ID":"U02100","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2018-01-15T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsjurist","ID":"U02110060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02110060&apireqlang=sv"}],"Name":"R\u00e4ttstj\u00e4nster","ID":"U02110060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Informationshangeringschef","ID":"U02110070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02110070&apireqlang=sv"}],"Name":"Informationshanteringenheten","ID":"U02110070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U021100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021100&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltningsavdelningen","ID":"U021100","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200100&apireqlang=sv"}],"Name":"Yritysten toimintaymp\u00e4rist\u00f6t","ID":"U021200100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Matkailup\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200110&apireqlang=sv"}],"Name":"Matkailu ja kohdepalvelut","ID":"U021200110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Kehitt\u00e4misp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U021200120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200120&apireqlang=sv"}],"Name":"Kehitt\u00e4mispalvelut","ID":"U021200120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palveluesihenkil\u00f6, kartoituspalvelut","ID":"U02120013010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Kartoituspalvelut","ID":"U02120013010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palveluesihenkil\u00f6, neuvontapalvelut","ID":"U02120013020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Neuvontapalvelut","ID":"U02120013020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palveluesihenkil\u00f6, nuorten osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U02120013030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Nuorten osaamisen ja uraohjauksen palvelut","ID":"U02120013030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palveluesihenkil\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut, korkea-aste","ID":"U02120013040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Osaamisen ja uraohjauksen palvelut, korkea-aste","ID":"U02120013040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palveluesihenkil\u00f6, osaamisen ja uraohjauksen palvelut, toinen aste","ID":"U02120013050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Osaamisen ja uraohjauksen palvelut, toinen aste","ID":"U02120013050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palveluesihenkil\u00f6, ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut 2","ID":"U02120013060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013060&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ty\u00f6h\u00f6n kuntouttavat palvelut 2","ID":"U02120013060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Tiimip\u00e4\u00e4llikk\u00f6, ty\u00f6nantajille my\u00f6nnett\u00e4v\u00e4t taloudelliset tuet","ID":"U02120013070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ty\u00f6nantajille my\u00f6nnett\u00e4v\u00e4t taloudelliset tuet","ID":"U02120013070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Helsingforstill\u00e4ggplanerare","ID":"U02120013070VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ty\u00f6nantajille my\u00f6nnett\u00e4v\u00e4t taloudelliset tuet","ID":"U02120013070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servicechef, tj\u00e4nster f\u00f6r rekrytering och b\u00f6rjan av arbetss\u00f6kandet","ID":"U02120013080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-07-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120013080&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster f\u00f6r rekrytering och b\u00f6rjan av arbetss\u00f6kandet","ID":"U02120013080","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-07-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Ty\u00f6llisyysjohtaja","ID":"U021200130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200130&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ty\u00f6llisyyspalvelut","ID":"U021200130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6 1","ID":"U021200130VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200130&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ty\u00f6llisyyspalvelut","ID":"U021200130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Palvelup\u00e4\u00e4llikk\u00f6 2","ID":"U021200130VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200130&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ty\u00f6llisyyspalvelut","ID":"U021200130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Yksik\u00f6n p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U02120040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02120040&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6retagstj\u00e4nster","ID":"U02120040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"N\u00e4ringslivsdirekt\u00f6r","ID":"U021200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021200&apireqlang=sv"}],"Name":"N\u00e4ringslivsavdelningen","ID":"U021200","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r personalpolitiken","ID":"U02130050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-04-29T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02130050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Vastuullinen ty\u00f6nantaja","ID":"U02130050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Personaldirekt\u00f6r","ID":"U021300VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021300&apireqlang=sv"}],"Name":"Personalavdelningen","ID":"U021300","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bostadsprogramchef","ID":"U02150005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150005&apireqlang=sv"}],"Name":"Boende","ID":"U02150005","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Upphandlingsdirekt\u00f6r","ID":"U02150015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150015&apireqlang=sv"}],"Name":"Upphandlingar och konkurrensuts\u00e4ttning","ID":"U02150015","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Koncernstyrningschef","ID":"U02150025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150025&apireqlang=sv"}],"Name":"Koncernstyrning","ID":"U02150025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Finanschef","ID":"U02150035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150035&apireqlang=sv"}],"Name":"Finansiering","ID":"U02150035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Budgetchef","ID":"U02150045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150045&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomistyrning","ID":"U02150045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5desbyggnadschef","ID":"U02150055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02150055&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5desbyggande","ID":"U02150055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Finansdirekt\u00f6r","ID":"U021500VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021500&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomi- och planeringsavdelningen","ID":"U021500","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r intern revision","ID":"U021700VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021700&apireqlang=sv"}],"Name":"Intern revision","ID":"U021700","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Sovittelutoiminnan p\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0218002110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-23T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0218002110&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Sovittelu","ID":"U0218002110","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-23T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Delaktighetsdirekt\u00f6r","ID":"U02180021VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02180021&apireqlang=sv"}],"Name":"Delaktighetsenheten","ID":"U02180021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kommunikationschef, extern kommunikation","ID":"U02180050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02180050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Ulkoinen viestint\u00e4","ID":"U02180050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kommunikationsdirekt\u00f6r","ID":"U021800VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021800&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Viestint\u00e4osasto","ID":"U021800","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2018-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Forskningschef","ID":"U0219005510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219005510&apireqlang=sv"}],"Name":"Forskning och analyser","ID":"U0219005510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Statistik- och Informationstj\u00e4nstchef","ID":"U0219005520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219005520&apireqlang=sv"}],"Name":"Informationstj\u00e4nst och rapporter","ID":"U0219005520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsfaktaservicechef","ID":"U02190055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02190055&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsfaktaserviceenheten","ID":"U02190055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-05-19T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utvecklingschef","ID":"U0219008020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219008020&apireqlang=sv"}],"Name":"Digitala tj\u00e4nster","ID":"U0219008020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Digitaliseringsdirekt\u00f6r","ID":"U02190080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02190080&apireqlang=sv"}],"Name":"Digitaliseringsenheten","ID":"U02190080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Turvallisuus- ja valmiusp\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U0219009010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U0219009010&apireqlang=sv"}],"Name":"Turvallisuus- ja valmiustiimi","ID":"U0219009010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Strategichef","ID":"U02190090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U02190090&apireqlang=sv"}],"Name":"Kaupunkistrategiayksikk\u00f6","ID":"U02190090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Strategidirekt\u00f6r","ID":"U021900VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U021900&apireqlang=sv"}],"Name":"Strategiavdelningen","ID":"U021900","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsfullm\u00e4ktiges ordf\u00f6rande","ID":"U02900VH1","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=sv"}],"Name":"Centralf\u00f6rvaltningen","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsstyrelsens koncernsektion","ID":"U02978","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=sv"}],"Name":"Centralf\u00f6rvaltningen","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsstyrelsens n\u00e4ringslivssektion","ID":"U02980","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=sv"}],"Name":"Centralf\u00f6rvaltningen","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Centralvaln\u00e4mnden","ID":"U11500","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=sv"}],"Name":"Centralf\u00f6rvaltningen","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direktionen f\u00f6r aff\u00e4rsverket f\u00f6retagsh\u00e4lsan","ID":"U301100","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3011000&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket f\u00f6retagsh\u00e4lsan","ID":"U3011000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Verkst\u00e4llande direkt\u00f6r","ID":"U3011000VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3011000&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket f\u00f6retagsh\u00e4lsan","ID":"U3011000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direktionen f\u00f6r aff\u00e4rsverket byggtj\u00e4nsten","ID":"U3100010","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U31000&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket byggtj\u00e4nsten","ID":"U31000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U3100020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100020&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadstekniskt byggande","ID":"U3100020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U3100030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100030&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadstekniskt underh\u00e5ll","ID":"U3100030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U3100040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100040&apireqlang=sv"}],"Name":"Byggteknik","ID":"U3100040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U3100050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100050&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6v\u00e5rd","ID":"U3100050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U3100060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100060&apireqlang=sv"}],"Name":"Logistik","ID":"U3100060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U3100070VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3100070&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltning","ID":"U3100070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Verkst\u00e4llande direkt\u00f6r","ID":"U31000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U31000&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket byggtj\u00e4nsten","ID":"U31000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningsn\u00e4mnden","ID":"U321","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningsn\u00e4mndens sektion f\u00f6r individ\u00e4renden","ID":"U321100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningsn\u00e4mndens r\u00e4ddningssektion","ID":"U321110","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r skolh\u00e4lsov\u00e5rd","ID":"U321200101020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200101020&apireqlang=sv"}],"Name":"Skolh\u00e4lsov\u00e5rd","ID":"U321200101020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjer\u00e5dgivningen","ID":"U32120010103020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010103020&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjer\u00e5dgivning","ID":"U32120010103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjer\u00e4ttsliga \u00e4renden","ID":"U32120010103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010103030&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjer\u00e4ttsliga \u00e4renden","ID":"U32120010103030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r specialtj\u00e4nster f\u00f6r familjer","ID":"U321200101030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200101030&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialtj\u00e4nster f\u00f6r familjer","ID":"U321200101030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r r\u00e5dgivningen och hemservicen f\u00f6r barnfamiljer","ID":"U321200101040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200101040&apireqlang=sv"}],"Name":"R\u00e5dgivning och hemservice f\u00f6r barnfamiljer","ID":"U321200101040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjetj\u00e4nster","ID":"U3212001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001010&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4lbefinnande och h\u00e4lsa f\u00f6r barnfamiljer","ID":"U3212001010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301005&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra vuxensocialarbete 1","ID":"U32120010301005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301010&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra vuxensocialarbete 2","ID":"U32120010301010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301015&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialtj\u00e4nster f\u00f6r inflyttade 1","ID":"U32120010301015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301020&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialtj\u00e4nster f\u00f6r inflyttade 2","ID":"U32120010301020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301025&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialtj\u00e4nster f\u00f6r inflyttade 3","ID":"U32120010301025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301030&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialtj\u00e4nster f\u00f6r inflyttade 4","ID":"U32120010301030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301035&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r unga, s\u00f6dra 1","ID":"U32120010301035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301040&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r unga, s\u00f6dra 2","ID":"U32120010301040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301050&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialtj\u00e4nster f\u00f6r inflyttade 5","ID":"U32120010301050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010301055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010301055&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r inflyttade specialgrupper","ID":"U32120010301055","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r vuxensocialarbete","ID":"U321200103010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103010&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra vuxensocialarbete","ID":"U321200103010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302005&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra vuxensocialarbete 1","ID":"U32120010302005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302010&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra vuxensocialarbete 2","ID":"U32120010302010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302015&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra vuxensocialarbete 3","ID":"U32120010302015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302025&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r unga, \u00f6stra 1","ID":"U32120010302025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302030&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r unga, \u00f6stra 2","ID":"U32120010302030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302045&apireqlang=sv"}],"Name":"Efterv\u00e5rd 1","ID":"U32120010302045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302050&apireqlang=sv"}],"Name":"Efterv\u00e5rd 2","ID":"U32120010302050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302055&apireqlang=sv"}],"Name":"Efterv\u00e5rd 3","ID":"U32120010302055","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302060&apireqlang=sv"}],"Name":"Efterv\u00e5rd 4","ID":"U32120010302060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010302065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010302065&apireqlang=sv"}],"Name":"Efterv\u00e5rd 5","ID":"U32120010302065","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r vuxensocialarbete","ID":"U321200103020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103020&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra vuxensocialarbete","ID":"U321200103020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303005&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra vuxensocialarbete 1","ID":"U32120010303005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303010&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra vuxensocialarbete 2","ID":"U32120010303010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303020&apireqlang=sv"}],"Name":"Syssels\u00e4ttningsfr\u00e4mjande socialt arbete 2","ID":"U32120010303020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303025&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r unga, v\u00e4stra","ID":"U32120010303025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303030&apireqlang=sv"}],"Name":"Utredning av arbetsf\u00f6rm\u00e5ga","ID":"U32120010303030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303035&apireqlang=sv"}],"Name":"Social rehabilitering","ID":"U32120010303035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303036VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303036&apireqlang=sv"}],"Name":"Syssels\u00e4ttningsfr\u00e4mjande socialt arbete 1","ID":"U32120010303036","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010303040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303040&apireqlang=sv"}],"Name":"Tillf\u00e4lligt boende","ID":"U32120010303040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialhandledare","ID":"U32120010303045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010303045&apireqlang=sv"}],"Name":"Syssels\u00e4ttningsfr\u00e4mjande social handledning","ID":"U32120010303045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r vuxensocialarbete","ID":"U321200103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103030&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra vuxensocialarbete","ID":"U321200103030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010304005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304005&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra vuxensocialarbete 1","ID":"U32120010304005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010304010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304010&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra vuxensocialarbete 2","ID":"U32120010304010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010304015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304015&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning och sortering av ans\u00f6kningar","ID":"U32120010304015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010304020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304020&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rm\u00e5nshandl\u00e4ggning 2","ID":"U32120010304020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010304025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304025&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r unga, norra","ID":"U32120010304025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialhandledare","ID":"U32120010304030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304030&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialr\u00e5dgivning","ID":"U32120010304030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010304035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010304035&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rm\u00e5nshandl\u00e4ggning 1","ID":"U32120010304035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r vuxensocialarbete","ID":"U321200103040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200103040&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra vuxensocialarbete","ID":"U321200103040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r tj\u00e4nster f\u00f6r unga och vuxensocialarbete","ID":"U3212001030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001030&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster f\u00f6r unga och vuxensocialarbete","ID":"U3212001030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjerehabilitering","ID":"U32120010503008VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503008&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjerehabilitering","ID":"U32120010503008","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r tj\u00e4nster f\u00f6r barnfamiljer","ID":"U32120010503010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503010&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialtj\u00e4nster f\u00f6r barn","ID":"U32120010503010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r ungdomstj\u00e4nster","ID":"U32120010503011VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503011&apireqlang=sv"}],"Name":"Ungdomstj\u00e4nster","ID":"U32120010503011","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjearbete","ID":"U32120010503012VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010503012&apireqlang=sv"}],"Name":"Intensifierat familjearbete","ID":"U32120010503012","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r tj\u00e4nster inom barnskydd och familjesocialarbete","ID":"U321200105030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105030&apireqlang=sv"}],"Name":"Barnskyddets och familjesocialarbetets tj\u00e4nster","ID":"U321200105030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505010&apireqlang=sv"}],"Name":"Hyv\u00f6sens barnhem","ID":"U32120010505010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505020&apireqlang=sv"}],"Name":"Lemmil\u00e4 barnhem","ID":"U32120010505020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505030&apireqlang=sv"}],"Name":"Malms barnhem","ID":"U32120010505030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505040&apireqlang=sv"}],"Name":"Spikbergets barnhem","ID":"U32120010505040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505050&apireqlang=sv"}],"Name":"Outamo barnhem","ID":"U32120010505050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505060&apireqlang=sv"}],"Name":"Teinil\u00e4 barnhem","ID":"U32120010505060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010505070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010505070&apireqlang=sv"}],"Name":"Rikrokens barnhem","ID":"U32120010505070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r barnhemsverksamheten","ID":"U321200105050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105050&apireqlang=sv"}],"Name":"Barnhemsverksamhet","ID":"U321200105050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010507010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010507010&apireqlang=sv"}],"Name":"Klienthandledning","ID":"U32120010507010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r klienthandledning och \u00f6vervakning","ID":"U321200105070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105070&apireqlang=sv"}],"Name":"Klienthandledning och \u00f6vervakning inom barnskyddet och familjesocialarbetet","ID":"U321200105070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U321200105080100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105080100&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjesocialarbete S\u00f6der-V\u00e4ster","ID":"U321200105080100","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508010&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergh\u00e4ll barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508020&apireqlang=sv"}],"Name":"Kallio-Bergh\u00e4ll barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508030&apireqlang=sv"}],"Name":"Lassas barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508040&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e5nsas barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508050&apireqlang=sv"}],"Name":"Malms barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508060&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stergatans barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508070&apireqlang=sv"}],"Name":"Nordsj\u00f6 barnskydd och bed\u00f6mning av s\u00e4rskilt st\u00f6dbehov","ID":"U32120010508070","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508080&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjesocialarbete \u00d6st","ID":"U32120010508080","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010508090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508090&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjesocialarbete Norra","ID":"U32120010508090","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r socialt arbete inom barnskyddet","ID":"U321200105080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105080&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mning av barnskyddsbehov och familjesocialt arbete","ID":"U321200105080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851010&apireqlang=sv"}],"Name":"Gumt\u00e4kt 4","ID":"U3212001050851010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851015&apireqlang=sv"}],"Name":"Gumt\u00e4kt 5","ID":"U3212001050851015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851020&apireqlang=sv"}],"Name":"Gumt\u00e4kt 6","ID":"U3212001050851020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851025&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergh\u00e4ll 1","ID":"U3212001050851025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851030&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergh\u00e4ll 2","ID":"U3212001050851030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851035&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergh\u00e4ll 3","ID":"U3212001050851035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851040&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stergatan 1","ID":"U3212001050851040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851045&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stergatan 2","ID":"U3212001050851045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851050&apireqlang=sv"}],"Name":"Nordsj\u00f6 1","ID":"U3212001050851050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050851055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050851055&apireqlang=sv"}],"Name":"Nordsj\u00f6 2","ID":"U3212001050851055","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r socialt arbete inom barnskyddet","ID":"U32120010508510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508510&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete inom barnskydd \u00d6stra-S\u00f6dra","ID":"U32120010508510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852010&apireqlang=sv"}],"Name":"Gumt\u00e4kt 1","ID":"U3212001050852010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852015&apireqlang=sv"}],"Name":"Gumt\u00e4kt 2","ID":"U3212001050852015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852020&apireqlang=sv"}],"Name":"Gumt\u00e4kt 3","ID":"U3212001050852020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852025&apireqlang=sv"}],"Name":"Lassas 1","ID":"U3212001050852025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852030&apireqlang=sv"}],"Name":"Lassas 2","ID":"U3212001050852030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852035&apireqlang=sv"}],"Name":"Malm 1","ID":"U3212001050852035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852040&apireqlang=sv"}],"Name":"Malm 2","ID":"U3212001050852040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852045&apireqlang=sv"}],"Name":"Malm 3","ID":"U3212001050852045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852050&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e5nsas 1","ID":"U3212001050852050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050852055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050852055&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e5nsas 2","ID":"U3212001050852055","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r socialt arbete inom barnskyddet","ID":"U32120010508520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508520&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete inom barnskydd V\u00e4stra-Norra","ID":"U32120010508520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050853010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853010&apireqlang=sv"}],"Name":"Jour f\u00f6r barnskyddsklienter","ID":"U3212001050853010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050853015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853015&apireqlang=sv"}],"Name":"Toivo 1","ID":"U3212001050853015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050853020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853020&apireqlang=sv"}],"Name":"Toivo 2","ID":"U3212001050853020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050853025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853025&apireqlang=sv"}],"Name":"Toivo 3","ID":"U3212001050853025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212001050853030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050853030&apireqlang=sv"}],"Name":"Varpu","ID":"U3212001050853030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r socialt arbete inom barnskyddet","ID":"U32120010508530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010508530&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete inom barnskydd centraliserat arbete","ID":"U32120010508530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r socialt arbete inom barnskyddet","ID":"U321200105085VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105085&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete inom barnskydd","ID":"U321200105085","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjev\u00e5rd","ID":"U32120010509030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509030&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjev\u00e5rd","ID":"U32120010509030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r mottagande familjer","ID":"U32120010509040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509040&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjemottagning","ID":"U32120010509040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010509050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509050&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av barn \u00c5ggelby","ID":"U32120010509050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010509055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509055&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av ungdomar Aurora","ID":"U32120010509055","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010509060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509060&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av ungdomar Bergh\u00e4ll","ID":"U32120010509060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Barnhemsf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120010509065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010509065&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av ungdomar Kr\u00e4mertsskog","ID":"U32120010509065","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r familjev\u00e5rd och mottagning","ID":"U321200105090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200105090&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av barn och ungdomar samt familjev\u00e5rd","ID":"U321200105090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r barnskydd","ID":"U3212001050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001050&apireqlang=sv"}],"Name":"Barnskydd och familjesocialarbete","ID":"U3212001050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r handikappservice","ID":"U32120010602035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602035&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster f\u00f6r funktionshindrade 1","ID":"U32120010602035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r handikappservice","ID":"U32120010602040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602040&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster f\u00f6r funktionshindrade 2","ID":"U32120010602040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r handikappservice","ID":"U32120010602045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602045&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster f\u00f6r funktionshindrade 3","ID":"U32120010602045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r kliniken f\u00f6r utvecklingsst\u00f6rningar","ID":"U32120010602050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602050&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniken f\u00f6r personer med utvecklingsst\u00f6rning","ID":"U32120010602050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120010602050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010602050&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniken f\u00f6r personer med utvecklingsst\u00f6rning","ID":"U32120010602050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010605510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605510&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade \/ v\u00e4stra och norra verksamheten","ID":"U32120010605510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010605520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605520&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade \/ \u00f6stra verksamheten 1","ID":"U32120010605520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010605530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605530&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade \/ \u00f6stra verksamheten 2","ID":"U32120010605530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010605540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010605540&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergh\u00e4lls familjecenter \/ Socialt arbete f\u00f6r handikappade","ID":"U32120010605540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r socialt arbete f\u00f6r handikappade","ID":"U321200106055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200106055&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade 1","ID":"U321200106055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010606010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606010&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade \/ S\u00f6dra verksamheten 1","ID":"U32120010606010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010606020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606020&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade \/ S\u00f6dra verksamheten 2","ID":"U32120010606020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010606030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606030&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r barn och unga med funktionsneds\u00e4ttning 1","ID":"U32120010606030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120010606040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010606040&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r barn och unga med funktionsneds\u00e4ttning 2","ID":"U32120010606040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r socialt arbete f\u00f6r handikappade","ID":"U321200106060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200106060&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialt arbete f\u00f6r handikappade 2","ID":"U321200106060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r k\u00f6pta tj\u00e4nster inom funktionshinderarbete","ID":"U321200106065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200106065&apireqlang=sv"}],"Name":"Ordnande av funktionshinderservice","ID":"U321200106065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r handikappservice","ID":"U3212001060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212001060&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster f\u00f6r funktionshindrade","ID":"U3212001060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r familje- och socialtj\u00e4nster","ID":"U32120010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120010&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten familje- och socialtj\u00e4nster","ID":"U32120010","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildnings\u00f6verl\u00e4kare","ID":"U32120020100510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020100510&apireqlang=sv"}],"Name":"Distanstj\u00e4nster","ID":"U32120020100510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U32120020100520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020100520&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklingsenheten","ID":"U32120020100520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201005&apireqlang=sv"}],"Name":"Digitaliska h\u00e4lsostationen","ID":"U321200201005","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020101510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101510&apireqlang=sv"}],"Name":"Centrums h\u00e4lsostation\/Drums\u00f6","ID":"U32120020101510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020101530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101530&apireqlang=sv"}],"Name":"Centrums h\u00e4lsostation\/Femkanten","ID":"U32120020101530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare 1","ID":"U32120020101550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101550&apireqlang=sv"}],"Name":"Centrums h\u00e4lsostation\/Steng\u00e5rd","ID":"U32120020101550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare 2","ID":"U32120020101550VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020101550&apireqlang=sv"}],"Name":"Centrums h\u00e4lsostation\/Steng\u00e5rd","ID":"U32120020101550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201015&apireqlang=sv"}],"Name":"Centrums h\u00e4lsostation","ID":"U321200201015","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020102510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020102510&apireqlang=sv"}],"Name":"Mellersta h\u00e4lsostationen\/Fiskehamn","ID":"U32120020102510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020102520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020102520&apireqlang=sv"}],"Name":"Mellersta h\u00e4lsostationen\/Deger\u00f6","ID":"U32120020102520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201025&apireqlang=sv"}],"Name":"Mellersta h\u00e4lsostationen","ID":"U321200201025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020103510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103510&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra h\u00e4lsostationen\/Stensb\u00f6le","ID":"U32120020103510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020103520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103520&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra h\u00e4lsostationen\/G\u00e5rdsbacka","ID":"U32120020103520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020103530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103530&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra h\u00e4lsostationen\/Kvarnb\u00e4cken","ID":"U32120020103530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020103540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020103540&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra h\u00e4lsostationen\/Nordsj\u00f6","ID":"U32120020103540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201035&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra h\u00e4lsostationen","ID":"U321200201035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020104510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104510&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra h\u00e4lsostationen\/Haga","ID":"U32120020104510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020104520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104520&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra h\u00e4lsostationen\/Gamlas","ID":"U32120020104520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020104530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104530&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra h\u00e4lsostationen\/Malmg\u00e5rd","ID":"U32120020104530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020104540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104540&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra h\u00e4lsostationen\/Munksn\u00e4s","ID":"U32120020104540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020104550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020104550&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra h\u00e4lsostationen\/Sockenbacka","ID":"U32120020104550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201045&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra h\u00e4lsostationen","ID":"U321200201045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105010&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra h\u00e4lsostation\/M\u00e5nsas","ID":"U32120020105010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105020&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra h\u00e4lsostation\/\u00c5ggelby","ID":"U32120020105020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105030&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra h\u00e4lsostation\/Sved\u00e4ngen","ID":"U32120020105030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105040&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra h\u00e4lsostation\/R\u00f6nnbacka","ID":"U32120020105040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201050&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra h\u00e4lsostation","ID":"U321200201050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105510&apireqlang=sv"}],"Name":"Nord\u00f6stra h\u00e4lsostationen\/Jakobacka","ID":"U32120020105510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105520&apireqlang=sv"}],"Name":"Nord\u00f6stra h\u00e4lsostationen\/Malm","ID":"U32120020105520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105530&apireqlang=sv"}],"Name":"Nord\u00f6stra h\u00e4lsostationen\/Parkstad","ID":"U32120020105530","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020105540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020105540&apireqlang=sv"}],"Name":"Nord\u00f6stra h\u00e4lsostationen\/Skomakarb\u00f6le","ID":"U32120020105540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U321200201055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201055&apireqlang=sv"}],"Name":"Nord\u00f6stra h\u00e4lsostationen","ID":"U321200201055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106520&apireqlang=sv"}],"Name":"Skol- och studerandeh\u00e4lsov\u00e5rdens l\u00e4kare","ID":"U32120020106520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002010653520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002010653520&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning f\u00f6r barnsjukdomar","ID":"U3212002010653520","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106535VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106535&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialcenter f\u00f6r barn","ID":"U32120020106535","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106540&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00f6dra- och barnr\u00e5dgivningsl\u00e4kare","ID":"U32120020106540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106550&apireqlang=sv"}],"Name":"Epidemiologisk verksamhet","ID":"U32120020106550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"L\u00e4kare","ID":"U32120020106550VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106550&apireqlang=sv"}],"Name":"Epidemiologisk verksamhet","ID":"U32120020106550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106565VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106565&apireqlang=sv"}],"Name":"Utdelning av egenv\u00e5rdsartiklar","ID":"U32120020106565","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106575VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106575&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingfors diabetescenter","ID":"U32120020106575","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020106580VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020106580&apireqlang=sv"}],"Name":"Inremedicinska polikliniken","ID":"U32120020106580","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare 1","ID":"U321200201065VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201065&apireqlang=sv"}],"Name":"Centraliserade tj\u00e4nster","ID":"U321200201065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6verl\u00e4kare 2","ID":"U321200201065VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200201065&apireqlang=sv"}],"Name":"Centraliserade tj\u00e4nster","ID":"U321200201065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r h\u00e4lsostationerna","ID":"U3212002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002010&apireqlang=sv"}],"Name":"H\u00e4lsostationerna och inremedicinska polikliniken","ID":"U3212002010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6vertandl\u00e4kare","ID":"U321200204030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200204030&apireqlang=sv"}],"Name":"N\u00e4rtj\u00e4nster","ID":"U321200204030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande \u00f6vertandl\u00e4kare","ID":"U321200204040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200204040&apireqlang=sv"}],"Name":"Centraliserade tj\u00e4nster","ID":"U321200204040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefstandl\u00e4kare","ID":"U3212002040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002040&apireqlang=sv"}],"Name":"Munh\u00e4lsov\u00e5rd","ID":"U3212002040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020507510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507510&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska remissarbetsgruppen","ID":"U32120020507510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U32120020507510VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507510&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska remissarbetsgruppen","ID":"U32120020507510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050755005VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755005&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska akutv\u00e5rdsavdelningen","ID":"U3212002050755005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050755010VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755010&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska avdelningen 15-5C","ID":"U3212002050755010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050755015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755015&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-2B vid Aurora","ID":"U3212002050755015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050755015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755015&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-2B vid Aurora","ID":"U3212002050755015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020507550VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507550&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rstalinjens tj\u00e4nsters v\u00e5rdavdelningar","ID":"U32120020507550","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050755510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755510&apireqlang=sv"}],"Name":"Specialmottagning f\u00f6r barn","ID":"U3212002050755510","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050755520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050755520&apireqlang=sv"}],"Name":"Ungdomsstation, mentalv\u00e5rdsarbete","ID":"U3212002050755520","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050756010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756010&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykostj\u00e4nsternas akutavdelningar","ID":"U3212002050756010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050756020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756020&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniken f\u00f6r psykiatriska \u00f6ppenv\u00e5rden Aurora","ID":"U3212002050756020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020507560VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507560&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatrisk specialv\u00e5rd","ID":"U32120020507560","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050756510VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756510&apireqlang=sv"}],"Name":"Akut-, bed\u00f6mnings- och konsultationsarbetsgruppen inom psykiatrin, Fiskehamnen","ID":"U3212002050756510","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050756540VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756540&apireqlang=sv"}],"Name":"Akut-, bed\u00f6mnings- och konsultationsarbetsgruppen inom psykiatrin, Nordsj\u00f6","ID":"U3212002050756540","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050756550VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756550&apireqlang=sv"}],"Name":"Akut-, bed\u00f6mnings- och konsultationsarbetsgruppen inom psykiatrin, Dal","ID":"U3212002050756550","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050756560VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050756560&apireqlang=sv"}],"Name":"Akut-, bed\u00f6mnings- och konsultationsarbetsgruppen inom psykiatrin, Malm","ID":"U3212002050756560","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020507565VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020507565&apireqlang=sv"}],"Name":"Akutpsykiatriska poliklinikerna","ID":"U32120020507565","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r f\u00f6rstalinjens tj\u00e4nster","ID":"U321200205075VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200205075&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rstalinjens tj\u00e4nster","ID":"U321200205075","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050803005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803005&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska dagavdelningen Aurora 10","ID":"U3212002050803005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050803005VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803005&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska dagavdelningen Aurora 10","ID":"U3212002050803005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050803010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803010&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska dagavdelningen Aurora 8-1","ID":"U3212002050803010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050803010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803010&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatriska dagavdelningen Aurora 8-1","ID":"U3212002050803010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020508030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508030&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagavdelningar Aurora","ID":"U32120020508030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020508030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508030&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagavdelningar Aurora","ID":"U32120020508030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050803525VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803525&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 7-1 vid Aurora","ID":"U3212002050803525","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050803525VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803525&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 7-1 vid Aurora","ID":"U3212002050803525","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050803530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803530&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 7-2 vid Aurora","ID":"U3212002050803530","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002050803530VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050803530&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 7-2 vid Aurora","ID":"U3212002050803530","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020508035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508035&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningarna f\u00f6r affektiva st\u00f6rningar","ID":"U32120020508035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020508035VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508035&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningarna f\u00f6r affektiva st\u00f6rningar","ID":"U32120020508035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020508040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniker f\u00f6r affektiva st\u00f6rningar (Fiskehamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020508040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniker f\u00f6r affektiva st\u00f6rningar (Fiskehamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020508040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniker f\u00f6r affektiva st\u00f6rningar (Fiskehamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U32120020508040VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508040&apireqlang=sv"}],"Name":"Polikliniker f\u00f6r affektiva st\u00f6rningar (Fiskehamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r tj\u00e4nster inom affektiva st\u00f6rningar","ID":"U321200205080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200205080&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster inom affektiva st\u00f6rningar","ID":"U321200205080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854005&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-2A vid Aurora","ID":"U3212002050854005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854015&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-2C vid Aurora","ID":"U3212002050854015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854020&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-3B vid Aurora","ID":"U3212002050854020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854025&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-3C vid Aurora","ID":"U3212002050854025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854030&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-4C vid Aurora","ID":"U3212002050854030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854035&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 15-6C vid Aurora","ID":"U3212002050854035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854040&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 6-1 vid Aurora","ID":"U3212002050854040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002050854045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050854045&apireqlang=sv"}],"Name":"Avdelningen 6-2 vid Aurora","ID":"U3212002050854045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020508540VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508540&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykostj\u00e4nsternas avdelningsv\u00e5rd","ID":"U32120020508540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020508540VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508540&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykostj\u00e4nsternas avdelningsv\u00e5rd","ID":"U32120020508540","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020508545VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508545&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykospolikliniker (Fiskhamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508545","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020508545VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508545&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykospolikliniker (Fiskhamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508545","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020508545VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020508545&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykospolikliniker (Fiskhamnen, Nordsj\u00f6, Dal, Malm, Aurora)","ID":"U32120020508545","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykostj\u00e4nster","ID":"U321200205085VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200205085&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykostj\u00e4nster","ID":"U321200205085","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Psykiatrins chefspsykiater","ID":"U3212002050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002050&apireqlang=sv"}],"Name":"Psykiatri","ID":"U3212002050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningschef","ID":"U3212002060700515VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700515&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeenhet 16-1A vid Aurora","ID":"U3212002060700515","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningschef","ID":"U3212002060700520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700520&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeenhet 16-2B vid Aurora","ID":"U3212002060700520","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningschef","ID":"U3212002060700525VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700525&apireqlang=sv"}],"Name":"N\u00e4rarbete inom mentalv\u00e5rdsboende","ID":"U3212002060700525","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningschef","ID":"U3212002060700530VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060700530&apireqlang=sv"}],"Name":"Familjev\u00e5rd av mentalv\u00e5rdsarbete","ID":"U3212002060700530","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningsingschef","ID":"U32120020607005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607005&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendetj\u00e4nster f\u00f6r mentalv\u00e5rdsklienter","ID":"U32120020607005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r st\u00f6dboende","ID":"U32120020607010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607010&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeservice f\u00f6r bostadsl\u00f6sa","ID":"U32120020607010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r st\u00f6dboende","ID":"U32120020607015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607015&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeservice inom missbrukarv\u00e5rden","ID":"U32120020607015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U32120020607020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607020&apireqlang=sv"}],"Name":"Sanduddsgatans servicecentral","ID":"U32120020607020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningsingschef","ID":"U32120020607025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607025&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mning och placering inom st\u00f6d i boendet","ID":"U32120020607025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r st\u00f6dboende","ID":"U32120020607025VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020607025&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mning och placering inom st\u00f6d i boendet","ID":"U32120020607025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r st\u00f6d i boendet","ID":"U321200206070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200206070&apireqlang=sv"}],"Name":"St\u00f6d i boendet","ID":"U321200206070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U32120020609005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609005&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicecentralen f\u00f6r HIV-positiva","ID":"U32120020609005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020609005VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609005&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicecentralen f\u00f6r HIV-positiva","ID":"U32120020609005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020609005VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609005&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicecentralen f\u00f6r HIV-positiva","ID":"U32120020609005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901010&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Fiskehamnen","ID":"U3212002060901010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901010&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Fiskehamnen","ID":"U3212002060901010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901015&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Nordsj\u00f6","ID":"U3212002060901015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901015&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Nordsj\u00f6","ID":"U3212002060901015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901020&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Dal","ID":"U3212002060901020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901020&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Dal","ID":"U3212002060901020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901025&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Malm","ID":"U3212002060901025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901025VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901025&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarpolikliniken Malm","ID":"U3212002060901025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901030&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mningspolikliniken f\u00f6r opioidsubstitutionsbehandling","ID":"U3212002060901030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901030&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mningspolikliniken f\u00f6r opioidsubstitutionsbehandling","ID":"U3212002060901030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U3212002060901030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901030&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mningspolikliniken f\u00f6r opioidsubstitutionsbehandling","ID":"U3212002060901030","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901035&apireqlang=sv"}],"Name":"Spelkliniken","ID":"U3212002060901035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U3212002060901035VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901035&apireqlang=sv"}],"Name":"Spelkliniken","ID":"U3212002060901035","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901040&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarv\u00e5rdens efterrehabilitering","ID":"U3212002060901040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U3212002060901040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901040&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarv\u00e5rdens efterrehabilitering","ID":"U3212002060901040","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande \u00f6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901045&apireqlang=sv"}],"Name":"Hemavv\u00e4njning","ID":"U3212002060901045","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060901050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901050&apireqlang=sv"}],"Name":"Ungas missbrukarservice H\u00e5llplatsen","ID":"U3212002060901050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060901050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060901050&apireqlang=sv"}],"Name":"Ungas missbrukarservice H\u00e5llplatsen","ID":"U3212002060901050","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020609010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609010&apireqlang=sv"}],"Name":"Poliklinikerna f\u00f6r missbrukarv\u00e5rd","ID":"U32120020609010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020609010VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609010&apireqlang=sv"}],"Name":"Poliklinikerna f\u00f6r missbrukarv\u00e5rd","ID":"U32120020609010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020609015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609015&apireqlang=sv"}],"Name":"Substitutionsv\u00e5rd","ID":"U32120020609015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialhandledare","ID":"U3212002060902505VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060902505&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagverksamheterna Kontulan Symppis, Itiksen Symppis och S\u00f6rkan Syppis","ID":"U3212002060902505","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060902515VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060902515&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagverksamheten Villa Sture","ID":"U3212002060902515","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020609025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609025&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagverksamhet inom missbrukartj\u00e4nster","ID":"U32120020609025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020609025VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609025&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagverksamhet inom missbrukartj\u00e4nster","ID":"U32120020609025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060903010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903010&apireqlang=sv"}],"Name":"Aurora avv\u00e4njningsbehandlingsavdelning","ID":"U3212002060903010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060903010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903010&apireqlang=sv"}],"Name":"Aurora avv\u00e4njningsbehandlingsavdelning","ID":"U3212002060903010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U3212002060903015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903015&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukarrehabilitering Luoto","ID":"U3212002060903015","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060903020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903020&apireqlang=sv"}],"Name":"Dagcenter Aalto","ID":"U3212002060903020","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U3212002060903025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903025&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av missbrukartj\u00e4nster utan tidsbest\u00e4llning","ID":"U3212002060903025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U3212002060903025VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060903025&apireqlang=sv"}],"Name":"Mottagning av missbrukartj\u00e4nster utan tidsbest\u00e4llning","ID":"U3212002060903025","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U32120020609030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609030&apireqlang=sv"}],"Name":"Institutionsv\u00e5rd inom missbrukartj\u00e4nster","ID":"U32120020609030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020609030VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609030&apireqlang=sv"}],"Name":"Institutionsv\u00e5rd inom missbrukartj\u00e4nster","ID":"U32120020609030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U32120020609035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609035&apireqlang=sv"}],"Name":"Tillnyktringsstation","ID":"U32120020609035","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020609045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609045&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukartj\u00e4nsternas Jelppi","ID":"U32120020609045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020609045VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609045&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukartj\u00e4nsternas Jelppi","ID":"U32120020609045","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060905005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060905005&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6ppen missbrukarrehabilitering i grupp","ID":"U3212002060905005","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U3212002060905010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060905010&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6ppen missbrukarrehabilitering f\u00f6r familjer","ID":"U3212002060905010","TypeId":"21","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U32120020609050VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609050&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6ppen rehabilitering inom missbrukartj\u00e4nsterna","ID":"U32120020609050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r psykosocialt arbete","ID":"U32120020609050VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609050&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6ppen rehabilitering inom missbrukartj\u00e4nsterna","ID":"U32120020609050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r missbrukartj\u00e4nster","ID":"U321200206090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200206090&apireqlang=sv"}],"Name":"Missbrukartj\u00e4nster","ID":"U321200206090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020609505VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609505&apireqlang=sv"}],"Name":"Socialjouren","ID":"U32120020609505","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020609515VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609515&apireqlang=sv"}],"Name":"Polissocialarbete","ID":"U32120020609515","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120020609520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020609520&apireqlang=sv"}],"Name":"Jourens sociala arbete","ID":"U32120020609520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r social- och krisjouren","ID":"U321200206095VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200206095&apireqlang=sv"}],"Name":"Social- och krisjouren","ID":"U321200206095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r boende-, kris- och missbrukartj\u00e4nster","ID":"U3212002060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212002060&apireqlang=sv"}],"Name":"Boende-, kris- och missbrukartj\u00e4nster","ID":"U3212002060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r h\u00e4lsov\u00e5rds- och missbrukartj\u00e4nster","ID":"U32120020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120020&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten h\u00e4lsov\u00e5rds- och missbrukartj\u00e4nster","ID":"U32120020","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bed\u00f6mningschef","ID":"U321200301020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200301020&apireqlang=sv"}],"Name":"Gemensamma tj\u00e4nster f\u00f6r bed\u00f6mningsverksamheten","ID":"U321200301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kundrelationschef","ID":"U32120030103005VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103005&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra klienthandledning","ID":"U32120030103005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kundrelationschef","ID":"U32120030103010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103010&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra klienthandledning","ID":"U32120030103010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kundrelationschef","ID":"U32120030103015VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103015&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra klienthandledning","ID":"U32120030103015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kundrelationschef","ID":"U32120030103020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103020&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra klienthandledning","ID":"U32120030103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120030103025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103025&apireqlang=sv"}],"Name":"Svenskspr\u00e5kig klienthandledning","ID":"U32120030103025","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kundrelationschef","ID":"U32120030103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030103030&apireqlang=sv"}],"Name":"Tillsyn \u00f6ver k\u00f6pta hemv\u00e5rdstj\u00e4nster","ID":"U32120030103030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r klienthandledning","ID":"U321200301030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200301030&apireqlang=sv"}],"Name":"Klienthandledning","ID":"U321200301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r k\u00f6pta tj\u00e4nster","ID":"U321200301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200301050&apireqlang=sv"}],"Name":"K\u00f6pta tj\u00e4nster och kvalitetsledning","ID":"U321200301050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r bed\u00f6mningsverksamhet","ID":"U3212003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003010&apireqlang=sv"}],"Name":"Bed\u00f6mningsverksamhet","ID":"U3212003010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302020&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302025&apireqlang=sv"}],"Name":"Mellersta hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302030&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302035&apireqlang=sv"}],"Name":"Syd\u00f6stra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302040&apireqlang=sv"}],"Name":"Sydv\u00e4stra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302045&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302050&apireqlang=sv"}],"Name":"Nord\u00f6stra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302055&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra hemv\u00e5rdsenheten","ID":"U321200302055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U321200302065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200302065&apireqlang=sv"}],"Name":"Hemv\u00e5rd centraliserade tj\u00e4nster","ID":"U321200302065","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Hemv\u00e5rdschef","ID":"U3212003020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003020&apireqlang=sv"}],"Name":"Hemv\u00e5rd","ID":"U3212003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303010&apireqlang=sv"}],"Name":"Kinaborgs seniorcenter","ID":"U321200303010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303015&apireqlang=sv"}],"Name":"T\u00f6l\u00f6 seniorcenter","ID":"U321200303015","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U32120030302010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030302010&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampens servicecentral","ID":"U32120030302010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303020&apireqlang=sv"}],"Name":"Steng\u00e5rds seniorcenter","ID":"U321200303020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303025VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303025&apireqlang=sv"}],"Name":"Forsby seniorcenter","ID":"U321200303025","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303030&apireqlang=sv"}],"Name":"G\u00e5rdsbacka seniorcenter","ID":"U321200303030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servecehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120030304010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030304010&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra centrums servicehus","ID":"U32120030304010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303040&apireqlang=sv"}],"Name":"Kvarnb\u00e4ckens seniorcenter","ID":"U321200303040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servecehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120030304510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030304510&apireqlang=sv"}],"Name":"Silverv\u00e4gens servicehus","ID":"U32120030304510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servecehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120030304520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030304520&apireqlang=sv"}],"Name":"Gamlas servicehus","ID":"U32120030304520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303045&apireqlang=sv"}],"Name":"Djurbergets seniorcenter","ID":"U321200303045","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servicehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120030305010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030305010&apireqlang=sv"}],"Name":"Parkstads servicehus","ID":"U32120030305010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303050&apireqlang=sv"}],"Name":"Gustafsg\u00e5rds seniorcenter","ID":"U321200303050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200303050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303050&apireqlang=sv"}],"Name":"Gustafsg\u00e5rds seniorcenter","ID":"U321200303050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servicehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120030305510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030305510&apireqlang=sv"}],"Name":"Madetoja servicehus","ID":"U32120030305510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servicehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U32120030305520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030305520&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergssidans servicehus","ID":"U32120030305520","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U321200303055VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303055&apireqlang=sv"}],"Name":"H\u00f6stv\u00e4gens seniorcenter","ID":"U321200303055","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r seniorcenter","ID":"U3212003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003030&apireqlang=sv"}],"Name":"Seniorcentre","ID":"U3212003030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Servecehusf\u00f6rest\u00e5ndare","ID":"U321200303510VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200303510&apireqlang=sv"}],"Name":"Deger\u00f6 servicehus","ID":"U321200303510","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef","ID":"U3212003035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003035&apireqlang=sv"}],"Name":"Kasbergets seniorcenter","ID":"U3212003035","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120030406005VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406005&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra gerontologiska socialarbete","ID":"U32120030406005","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120030406010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406010&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra gerontologiska socialarbete","ID":"U32120030406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120030406015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406015&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra gerontologiska socialarbete","ID":"U32120030406015","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande socialarbetare","ID":"U32120030406020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030406020&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra gerontologiska socialarbete","ID":"U32120030406020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r gerontologiskt socialt arbete","ID":"U321200304060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200304060&apireqlang=sv"}],"Name":"Gerontologiskt socialt arbete","ID":"U321200304060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200306010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306010&apireqlang=sv"}],"Name":"Dals sjukhus","ID":"U321200306010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200306010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306010&apireqlang=sv"}],"Name":"Dals sjukhus","ID":"U321200306010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200306020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306020&apireqlang=sv"}],"Name":"Malms sjukhus","ID":"U321200306020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200306020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306020&apireqlang=sv"}],"Name":"Malms sjukhus","ID":"U321200306020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200306030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306030&apireqlang=sv"}],"Name":"Stork\u00e4rrs sjukhus","ID":"U321200306030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200306030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306030&apireqlang=sv"}],"Name":"Stork\u00e4rrs sjukhus","ID":"U321200306030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200306040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306040&apireqlang=sv"}],"Name":"Hemsjukhuset","ID":"U321200306040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200306040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200306040&apireqlang=sv"}],"Name":"Hemsjukhuset","ID":"U321200306040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200307020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200307020&apireqlang=sv"}],"Name":"Geriatriska polikliniken","ID":"U321200307020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200308060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308060&apireqlang=sv"}],"Name":"Hemv\u00e5rdens l\u00e4kare","ID":"U321200308060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande rehabiliteringsplanerare","ID":"U321200308070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308070&apireqlang=sv"}],"Name":"Rehabiliteringsplanering och hj\u00e4lpmedel","ID":"U321200308070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200308080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308080&apireqlang=sv"}],"Name":"Fysioterapi","ID":"U321200308080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande ergoterapeut","ID":"U321200308090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308090&apireqlang=sv"}],"Name":"Ergoterapi","ID":"U321200308090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6verl\u00e4kare","ID":"U321200308095VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308095&apireqlang=sv"}],"Name":"Reservsjukhus","ID":"U321200308095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"\u00d6versk\u00f6tare","ID":"U321200308095VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200308095&apireqlang=sv"}],"Name":"Reservsjukhus","ID":"U321200308095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefsl\u00e4kare","ID":"U3212003080VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212003080&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingfors sjukhus","ID":"U3212003080","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r sjukhus-, rehabiliterings- och omsorgstj\u00e4nster","ID":"U32120030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120030&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten sjukhus-, rehabiliterings- och omsorgstj\u00e4nster","ID":"U32120030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande jurist","ID":"U32120040152010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120040152010&apireqlang=sv"}],"Name":"Juridiskt st\u00f6d - allm\u00e4n administration och speciallagstiftning","ID":"U32120040152010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande jurist","ID":"U32120040152020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120040152020&apireqlang=sv"}],"Name":"Juridiskt st\u00f6d - dataskydd, upphandlingar och avtal","ID":"U32120040152020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200401520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200401520&apireqlang=sv"}],"Name":"St\u00f6d f\u00f6r juridik och beslutsfattande","ID":"U321200401520","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningschef","ID":"U3212004015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004015&apireqlang=sv"}],"Name":"Lag, tillsyn och allm\u00e4nna administrativa tj\u00e4nster","ID":"U3212004015","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Personal- och utvecklingsdirekt\u00f6r","ID":"U3212004020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004020&apireqlang=sv"}],"Name":"Personal- och utvecklingstj\u00e4nster","ID":"U3212004020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r klientavgifter","ID":"U321200403035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200403530&apireqlang=sv"}],"Name":"Klientavgiftsbeslut och expertst\u00f6d","ID":"U321200403530","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ekonomi- och planeringdirekt\u00f6r","ID":"U3212004035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004035&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomi-, strategi- och planeringstj\u00e4nster","ID":"U3212004035","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Informationsf\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U3212004045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004045&apireqlang=sv"}],"Name":"Kunskapshantering och informationsf\u00f6rvaltningstj\u00e4nster","ID":"U3212004045","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Upphandlingsdirekt\u00f6r","ID":"U3212004065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004065&apireqlang=sv"}],"Name":"Upphandlings- och avtalstj\u00e4nster","ID":"U3212004065","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"S\u00e4kerhetschef","ID":"U321200407560VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200407560&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00e4kerhet och beredskap","ID":"U321200407560","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r st\u00f6dtj\u00e4nster","ID":"U3212004075VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212004075&apireqlang=sv"}],"Name":"St\u00f6d-, lokal- och s\u00e4kerhetstj\u00e4nster","ID":"U3212004075","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U32120040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120040&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltning","ID":"U32120040","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200501010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200501010&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r ledning av r\u00e4ddningsverksamheten","ID":"U321200501010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200501020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200501020&apireqlang=sv"}],"Name":"Operativ enhet","ID":"U321200501020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Akutv\u00e5rdschef","ID":"U321200501030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-26T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200501030&apireqlang=sv"}],"Name":"Akutv\u00e5rdsenhet","ID":"U321200501030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"R\u00e4ddningsdirekt\u00f6r","ID":"U3212005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212005010&apireqlang=sv"}],"Name":"R\u00e4ddningsverksamhet","ID":"U3212005010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200502010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200502010&apireqlang=sv"}],"Name":"Olycksf\u00f6rebyggande tj\u00e4nster","ID":"U321200502010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200502020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200502020&apireqlang=sv"}],"Name":"Ledningstj\u00e4nster f\u00f6r\u00a0 beredskaps- och befolkninsskydd","ID":"U321200502020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200502030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200502030&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6tj\u00e4nster","ID":"U321200502030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Riskhanteringschef","ID":"U3212005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212005020&apireqlang=sv"}],"Name":"Riskhantering","ID":"U3212005020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rs\u00f6rjningsberedskapchef","ID":"U3212005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212005030&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rs\u00f6rjningsberedskaptj\u00e4nster","ID":"U3212005030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"R\u00e4ddningskommend\u00f6r","ID":"U32120050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120050&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten r\u00e4ddningsv\u00e4sendet","ID":"U32120050","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande jurist","ID":"U32120060152010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120060152010&apireqlang=sv"}],"Name":"Juridiskt st\u00f6d - allm\u00e4n administration och speciallagstiftning","ID":"U32120060152010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande jurist","ID":"U32120060152020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120060152020&apireqlang=sv"}],"Name":"Juridiskt st\u00f6d - dataskydd, upphandlingar och avtal","ID":"U32120060152020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U321200601520VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200601520&apireqlang=sv"}],"Name":"St\u00f6d f\u00f6r juridik och beslutsfattande","ID":"U321200601520","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningschef","ID":"U3212006015VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006015&apireqlang=sv"}],"Name":"Lag, tillsyn och allm\u00e4nna administrativa tj\u00e4nster","ID":"U3212006015","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Personal- och utvecklingsdirekt\u00f6r","ID":"U3212006020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006020&apireqlang=sv"}],"Name":"Personal- och utvecklingstj\u00e4nster","ID":"U3212006020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r klientavgifter","ID":"U321200603035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200603530&apireqlang=sv"}],"Name":"Klientavgiftsbeslut och expertst\u00f6d","ID":"U321200603530","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ekonomi- och planeringdirekt\u00f6r","ID":"U3212006035VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006035&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomi-, strategi- och planeringstj\u00e4nster","ID":"U3212006035","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Informationsf\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U3212006045VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006045&apireqlang=sv"}],"Name":"Kunskapshantering och informationsf\u00f6rvaltningstj\u00e4nster","ID":"U3212006045","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Upphandlingsdirekt\u00f6r","ID":"U3212006065VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006065&apireqlang=sv"}],"Name":"Upphandlings- och avtalstj\u00e4nster","ID":"U3212006065","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"S\u00e4kerhetschef","ID":"U321200607560VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200607560&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00e4kerhet och beredskap","ID":"U321200607560","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r st\u00f6dtj\u00e4nster","ID":"U3212006075VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U3212006075&apireqlang=sv"}],"Name":"St\u00f6d-, lokal- och s\u00e4kerhetstj\u00e4nster","ID":"U3212006075","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U32120060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U32120060&apireqlang=sv"}],"Name":"Gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U32120060","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningsn\u00e4mndens sektorchef","ID":"U321200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande borgm\u00e4stare","ID":"U321200VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ordf\u00f6rande","ID":"U321200VH3","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U321200&apireqlang=sv"}],"Name":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","ID":"U321200","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U321200","Sector":"Social-, h\u00e4lsov\u00e5rds- och r\u00e4ddningssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"N\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=sv"}],"Name":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Finska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=sv"}],"Name":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420200","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2024-05-15T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=sv"}],"Name":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Serviceansvarig","ID":"U42030010120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010120&apireqlang=sv"}],"Name":"","ID":"U42030010120","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef inom sm\u00e5barnspedagogiken","ID":"U42030010120VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010120&apireqlang=sv"}],"Name":"","ID":"U42030010120","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 1","ID":"U42030010165VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010165&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 1","ID":"U42030010165","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 2","ID":"U42030010170VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010170&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 2","ID":"U42030010170","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 3","ID":"U42030010180VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010180&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 3","ID":"U42030010180","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 4","ID":"U42030010190VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010190&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 4","ID":"U42030010190","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 5.1","ID":"U42030010200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010200&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 5.1","ID":"U42030010200","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 5.2","ID":"U42030010210VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010210&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 5.2","ID":"U42030010210","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 6","ID":"U42030010220VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010220&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 6","ID":"U42030010220","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 7.1","ID":"U42030010230VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010230&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 7.1","ID":"U42030010230","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik omr\u00e5de 7.2","ID":"U42030010240VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010240&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning omr\u00e5de 7.2","ID":"U42030010240","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6ren f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik","ID":"U42030010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030010&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogik och f\u00f6rskoleundervisning","ID":"U42030010","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r elevv\u00e5rden","ID":"U42030020100VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-03T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020100&apireqlang=sv"}],"Name":"Elevv\u00e5rdstj\u00e4nster i f\u00f6rskoleundervisning och grundl\u00e4ggande utbildning","ID":"U42030020100","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020180100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180100&apireqlang=sv"}],"Name":"Taivallahden peruskoulu","ID":"U42030020180100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018010&apireqlang=sv"}],"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002018010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018010&apireqlang=sv"}],"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002018010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018010&apireqlang=sv"}],"Name":"Vuoniityn peruskoulu","ID":"U4203002018010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020180110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180110&apireqlang=sv"}],"Name":"Tehtaankadun ala-asteen koulu","ID":"U42030020180110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020180120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180120&apireqlang=sv"}],"Name":"T\u00f6\u00f6l\u00f6n ala-asteen koulu","ID":"U42030020180120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020180130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180130&apireqlang=sv"}],"Name":"Vattuniemen ala-asteen koulu","ID":"U42030020180130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020180140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180140&apireqlang=sv"}],"Name":"J\u00e4tk\u00e4saaren peruskoulu","ID":"U42030020180140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018020&apireqlang=sv"}],"Name":"Kaisaniemen ala-asteen koulu","ID":"U4203002018020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018030&apireqlang=sv"}],"Name":"Katajanokan ala-asteen koulu","ID":"U4203002018030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018040&apireqlang=sv"}],"Name":"Kruununhaan yl\u00e4asteen koulu","ID":"U4203002018040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018050&apireqlang=sv"}],"Name":"Lauttasaaren ala-asteen koulu","ID":"U4203002018050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018060&apireqlang=sv"}],"Name":"Ressun peruskoulu","ID":"U4203002018060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018070&apireqlang=sv"}],"Name":"Ruoholahden ala-asteen koulu","ID":"U4203002018070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018080&apireqlang=sv"}],"Name":"Snellmanin ala-asteen koulu","ID":"U4203002018080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002018090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002018090&apireqlang=sv"}],"Name":"Suomenlinnan ala-asteen koulu","ID":"U4203002018090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 1","ID":"U42030020180VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020180&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 1","ID":"U42030020180","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020190100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190100&apireqlang=sv"}],"Name":"Pikku Huopalahden ala-asteen koulu","ID":"U42030020190100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019010&apireqlang=sv"}],"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020190110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190110&apireqlang=sv"}],"Name":"Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4en peruskoulu","ID":"U42030020190110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020190120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190120&apireqlang=sv"}],"Name":"Pohjois-Haagan ala-asteen koulu","ID":"U42030020190120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020190130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190130&apireqlang=sv"}],"Name":"Str\u00f6mbergin ala-asteen koulu","ID":"U42030020190130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019020&apireqlang=sv"}],"Name":"Haagan peruskoulu","ID":"U4203002019020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002019020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019010&apireqlang=sv"}],"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002019020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019010&apireqlang=sv"}],"Name":"Kannelm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002019010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019030&apireqlang=sv"}],"Name":"Konalan ala-asteen koulu","ID":"U4203002019030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019040&apireqlang=sv"}],"Name":"Malminkartanon ala-asteen koulu","ID":"U4203002019040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019050&apireqlang=sv"}],"Name":"Meilahden ala-asteen koulu","ID":"U4203002019050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019060&apireqlang=sv"}],"Name":"Meilahden yl\u00e4asteen koulu","ID":"U4203002019060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019070&apireqlang=sv"}],"Name":"Munkkiniemen ala-asteen koulu","ID":"U4203002019070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019080&apireqlang=sv"}],"Name":"Munkkivuoren ala-asteen koulu","ID":"U4203002019080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002019090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002019090&apireqlang=sv"}],"Name":"Pihkapuiston ala-asteen koulu","ID":"U4203002019090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 2","ID":"U42030020190VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020190&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 2","ID":"U42030020190","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002020010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002020010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_K\u00e4pyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U4203002020010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Aleksis Kiven peruskoulu","ID":"U4203002020020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Arabian peruskoulu","ID":"U4203002020030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002020030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Arabian peruskoulu","ID":"U4203002020030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002020030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Arabian peruskoulu","ID":"U4203002020030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Kalasataman peruskoulu","ID":"U4203002020040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Kallion ala-asteen koulu","ID":"U4203002020050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020060&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Koskelan ala-asteen koulu","ID":"U4203002020060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Pasilan peruskoulu","ID":"U4203002020070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020080&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Vallilan ala-asteen koulu","ID":"U4203002020080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002020090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002020090&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Yhten\u00e4iskoulu","ID":"U4203002020090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 3","ID":"U42030020200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020200&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 3","ID":"U42030020200","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Maunulan ala-asteen koulu","ID":"U4203002021010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Metsolan ala-asteen koulu","ID":"U4203002021020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Oulunkyl\u00e4n ala-asteen koulu","ID":"U4203002021030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Pakilan ala-asteen koulu","ID":"U4203002021040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Pakilan yl\u00e4asteen koulu","ID":"U4203002021050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021060&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Palohein\u00e4n ala-asteen koulu","ID":"U4203002021060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Solakallion koulu","ID":"U4203002021070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021080&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Toivolan koulu","ID":"U4203002021080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002021080VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-25T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021080&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Toivolan koulu","ID":"U4203002021080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002021090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002021090&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Torpparinm\u00e4en peruskoulu","ID":"U4203002021090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 4","ID":"U42030020210VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020210&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 4","ID":"U42030020210","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220100&apireqlang=sv"}],"Name":"Pihlajiston ala-asteen koulu","ID":"U42030020220100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022010&apireqlang=sv"}],"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002022010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022010&apireqlang=sv"}],"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002022010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022010&apireqlang=sv"}],"Name":"Pukinm\u00e4enkaaren peruskoulu","ID":"U4203002022010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220110&apireqlang=sv"}],"Name":"Puistolan peruskoulu","ID":"U42030020220110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220120&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Puistolanraitin ala-asteen koulu","ID":"U42030020220120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220130&apireqlang=sv"}],"Name":"Siltam\u00e4en ala-asteen koulu","ID":"U42030020220130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220140&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Suutarilan ala-asteen koulu","ID":"U42030020220140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220150VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220150&apireqlang=sv"}],"Name":"Suutarinkyl\u00e4n peruskoulu","ID":"U42030020220150","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020220160VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220160&apireqlang=sv"}],"Name":"Tapanilan ala-asteen koulu","ID":"U42030020220160","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022020&apireqlang=sv"}],"Name":"Hietakummun ala-asteen koulu","ID":"U4203002022020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022030&apireqlang=sv"}],"Name":"Hiidenkiven peruskoulu","ID":"U4203002022030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022040&apireqlang=sv"}],"Name":"Kankarepuiston peruskoulu","ID":"U4203002022040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022050&apireqlang=sv"}],"Name":"Karviaistien koulu","ID":"U4203002022050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022060&apireqlang=sv"}],"Name":"Latokartanon peruskoulu","ID":"U4203002022060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002022060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-14T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022060&apireqlang=sv"}],"Name":"Latokartanon peruskoulu","ID":"U4203002022060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022070&apireqlang=sv"}],"Name":"Maatullin peruskoulu","ID":"U4203002022070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022080&apireqlang=sv"}],"Name":"Malmin peruskoulu","ID":"U4203002022080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002022090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002022090&apireqlang=sv"}],"Name":"Pihlajam\u00e4en ala-asteen koulu","ID":"U4203002022090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 5","ID":"U42030020220VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020220&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 5","ID":"U42030020220","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020230100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230100&apireqlang=sv"}],"Name":"Santahaminan ala-asteen koulu","ID":"U42030020230100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002023010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023010&apireqlang=sv"}],"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002023010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023010&apireqlang=sv"}],"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002023010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023010&apireqlang=sv"}],"Name":"Laajasalon peruskoulu","ID":"U4203002023010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020230110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230110&apireqlang=sv"}],"Name":"Sophie Mannerheimin koulu","ID":"U42030020230110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020230120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230120&apireqlang=sv"}],"Name":"Tahvonlahden ala-asteen koulu","ID":"U42030020230120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002023020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023020&apireqlang=sv"}],"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002023020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023020&apireqlang=sv"}],"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002023020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023020&apireqlang=sv"}],"Name":"Porolahden peruskoulu","ID":"U4203002023020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"rektor","ID":"U4203002023030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023030&apireqlang=sv"}],"Name":"Hertsikan ala-asteen koulu","ID":"U4203002023030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"rektor","ID":"U4203002023040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023040&apireqlang=sv"}],"Name":"Herttoniemenrannan ala-asteen koulu","ID":"U4203002023040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"rektor","ID":"U4203002023050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023050&apireqlang=sv"}],"Name":"Kruunuvuorenrannan peruskoulu","ID":"U4203002023050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"rektor","ID":"U4203002023060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023060&apireqlang=sv"}],"Name":"Kulosaaren ala-asteen koulu","ID":"U4203002023060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002023070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023070&apireqlang=sv"}],"Name":"Outamon koulu","ID":"U4203002023070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002023080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023080&apireqlang=sv"}],"Name":"Poikkilaakson ala-asteen koulu","ID":"U4203002023080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002023090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002023090&apireqlang=sv"}],"Name":"Roihuvuoren ala-asteen koulu","ID":"U4203002023090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 6","ID":"U42030020230VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020230&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 6","ID":"U42030020230","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020240100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240100&apireqlang=sv"}],"Name":"Mellunm\u00e4en ala-asteen koulu","ID":"U42030020240100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024010&apireqlang=sv"}],"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002024010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024010&apireqlang=sv"}],"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002024010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024010&apireqlang=sv"}],"Name":"Aurinkolahden peruskoulu","ID":"U4203002024010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020240110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240110&apireqlang=sv"}],"Name":"Puotilan ala-asteen koulu","ID":"U42030020240110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020240120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240120&apireqlang=sv"}],"Name":"Sakarinm\u00e4en peruskoulu","ID":"U42030020240120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020240130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240130&apireqlang=sv"}],"Name":"Vartiokyl\u00e4n ala-asteen koulu","ID":"U42030020240130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020240140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240140&apireqlang=sv"}],"Name":"Vartiokyl\u00e4n yl\u00e4asteen koulu","ID":"U42030020240140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U42030020240150VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240150&apireqlang=sv"}],"Name":"Naulakallion koulu","ID":"U42030020240150","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024020&apireqlang=sv"}],"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002024020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024020&apireqlang=sv"}],"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002024020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024020&apireqlang=sv"}],"Name":"Puistopolun peruskoulu","ID":"U4203002024020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024030&apireqlang=sv"}],"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002024030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024030&apireqlang=sv"}],"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002024030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024030&apireqlang=sv"}],"Name":"Vesalan peruskoulu","ID":"U4203002024030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024040&apireqlang=sv"}],"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002024040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024040&apireqlang=sv"}],"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002024040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024040&apireqlang=sv"}],"Name":"Myllypuron peruskoulu","ID":"U4203002024040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024050&apireqlang=sv"}],"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203002024050VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024050&apireqlang=sv"}],"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203002024050VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024050&apireqlang=sv"}],"Name":"Merilahden peruskoulu","ID":"U4203002024050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024060&apireqlang=sv"}],"Name":"It\u00e4keskuksen peruskoulu","ID":"U4203002024060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024070&apireqlang=sv"}],"Name":"Keinutien ala-asteen koulu","ID":"U4203002024070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024080&apireqlang=sv"}],"Name":"Kontulan ala-asteen koulu","ID":"U4203002024080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203002024090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203002024090&apireqlang=sv"}],"Name":"Laakavuoren ala-asteen koulu","ID":"U4203002024090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschef f\u00f6r grundl\u00e4ggande ubildning 7","ID":"U42030020240VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020240&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5destj\u00e4nster i grundl\u00e4ggande utbildning omr\u00e5de 7","ID":"U42030020240","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-04-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6ren f\u00f6r grundl\u00e4ggande utbildning","ID":"U42030020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030020&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten f\u00f6r grundl\u00e4ggande utbildning","ID":"U42030020","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Studier\u00e4ttskommitt\u00e9 f\u00f6r yrkesutbildningen, Stadin ammatti- ja aikuisopisto","ID":"U42030030100","TypeId":"15","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030030&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten f\u00f6r gymnasie- och yrkesutbildning och fritt bildningsarbete","ID":"U42030030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203003010100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010100&apireqlang=sv"}],"Name":"Sibelius-lukio","ID":"U4203003010100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301010&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U420300301010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301010&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U420300301010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301010&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin luonnontiedelukio","ID":"U420300301010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203003010110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010110&apireqlang=sv"}],"Name":"Vuosaaren lukio","ID":"U4203003010110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203003010120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010120&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin kielilukio","ID":"U4203003010120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U4203003010120VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-05-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010120&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin kielilukio","ID":"U4203003010120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203003010120VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-05-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010120&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin kielilukio","ID":"U4203003010120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-06-13T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301020&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U420300301020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301020&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U420300301020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301020&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin medialukio","ID":"U420300301020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301030&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U420300301030VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301030&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U420300301030VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301030&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e4kel\u00e4nrinteen lukio","ID":"U420300301030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301040&apireqlang=sv"}],"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor","ID":"U420300301040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301040&apireqlang=sv"}],"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U420300301040VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301040&apireqlang=sv"}],"Name":"Ressun lukio","ID":"U420300301040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Alppilan lukio","ID":"U420300301050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301060&apireqlang=sv"}],"Name":"Etu-T\u00f6\u00f6l\u00f6n lukio","ID":"U420300301060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301080&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingin kuvataidelukio","ID":"U420300301080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301090&apireqlang=sv"}],"Name":"Kallion lukio","ID":"U420300301090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300301095VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300301095&apireqlang=sv"}],"Name":"Konepajan lukio ja aikuislukio","ID":"U420300301095","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r gymnasieutbildning","ID":"U4203003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003010&apireqlang=sv"}],"Name":"Gymnasieutbildning","ID":"U4203003010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Studier\u00e4ttskommitt\u00e9 f\u00f6r yrkesutbildningen, privat yrkesutbildning","ID":"U42030030200","TypeId":"15","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030030&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten f\u00f6r gymnasie- och yrkesutbildning och fritt bildningsarbete","ID":"U42030030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor, Campus 4","ID":"U420300302011VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 4-1","ID":"U420300302011VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 4-2","ID":"U420300302011VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 4-3","ID":"U420300302011VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet  4-4","ID":"U420300302011VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet  4-5","ID":"U420300302011VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet  4-6","ID":"U420300302011VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302011&apireqlang=sv"}],"Name":"Kampus 4","ID":"U420300302011","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor, Campus 3","ID":"U420300302021VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 3-1","ID":"U420300302021VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 3-2","ID":"U420300302021VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 3-3","ID":"U420300302021VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 3-4","ID":"U420300302021VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 3-5","ID":"U420300302021VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 3-6","ID":"U420300302021VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302021&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 3","ID":"U420300302021","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor, Campus 2","ID":"U420300302031VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 2-1","ID":"U420300302031VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 2-2","ID":"U420300302031VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 2-3","ID":"U420300302031VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 2-4","ID":"U420300302031VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 2-5","ID":"U420300302031VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 2-6","ID":"U420300302031VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302031&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 2","ID":"U420300302031","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor, Campus 1","ID":"U420300302041VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-04-21T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 1-1","ID":"U420300302041VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 1-2","ID":"U420300302041VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 1-3","ID":"U420300302041VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 1-4","ID":"U420300302041VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 1-5","ID":"U420300302041VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 1-6","ID":"U420300302041VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Ty\u00f6pajaesimies, Nuorten ty\u00f6pajayksikk\u00f6","ID":"U420300302041VH8","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302041&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 1","ID":"U420300302041","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor, Campus 5","ID":"U420300302051VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet  5-1","ID":"U420300302051VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet  5-2","ID":"U420300302051VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet  5-3","ID":"U420300302051VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 5-4","ID":"U420300302051VH5","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 5-5","ID":"U420300302051VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 5-6","ID":"U420300302051VH7","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utbildningschef, Utbildningsenhet 5-7","ID":"U420300302051VH8","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-24T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300302051&apireqlang=sv"}],"Name":"Campus 5","ID":"U420300302051","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r yrkesutbildning","ID":"U4203003020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003020&apireqlang=sv"}],"Name":"Yrkesutbildning","ID":"U4203003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 1","ID":"U4203003020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003020&apireqlang=sv"}],"Name":"Yrkesutbildning","ID":"U4203003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande rektor 2","ID":"U4203003020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2018-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003020&apireqlang=sv"}],"Name":"Yrkesutbildning","ID":"U4203003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r den fria bildningen","ID":"U4203003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003030&apireqlang=sv"}],"Name":"Den fria bildningen","ID":"U4203003030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r studerandev\u00e5rden","ID":"U4203003040VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-03T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203003040&apireqlang=sv"}],"Name":"Studerandev\u00e5rdstj\u00e4nster p\u00e5 andra stadiet","ID":"U4203003040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6ren f\u00f6r gymnasie- och  yrkesutbildningen och den fria bildningen","ID":"U42030030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030030&apireqlang=sv"}],"Name":"Servicehelheten f\u00f6r gymnasie- och yrkesutbildning och fritt bildningsarbete","ID":"U42030030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r sm\u00e5barnspedagogiken","ID":"U4203004010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004010&apireqlang=sv"}],"Name":"Sm\u00e5barnspedagogik","ID":"U4203004010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203004020100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020100&apireqlang=sv"}],"Name":"Nordsj\u00f6 l\u00e5gstadieskola","ID":"U4203004020100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402010&apireqlang=sv"}],"Name":"Botby grundskola","ID":"U420300402010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203004020110VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020110&apireqlang=sv"}],"Name":"Staffansby l\u00e5gstadieskola","ID":"U4203004020110","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203004020120VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020120&apireqlang=sv"}],"Name":"Zacharias Topeliusskolan","ID":"U4203004020120","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203004020130VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020130&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00c5sh\u00f6jdens grundskola","ID":"U4203004020130","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U4203004020140VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020140&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stersundom skola","ID":"U4203004020140","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402020&apireqlang=sv"}],"Name":"Br\u00e4nd\u00f6 l\u00e5gstadieskola\u00a0","ID":"U420300402020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402030&apireqlang=sv"}],"Name":"Deger\u00f6 l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402040&apireqlang=sv"}],"Name":"Drums\u00f6 l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402050&apireqlang=sv"}],"Name":"Grundskolan Norsen","ID":"U420300402050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402060&apireqlang=sv"}],"Name":"Hoplaxskolan","ID":"U420300402060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402070&apireqlang=sv"}],"Name":"Kottby l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402080&apireqlang=sv"}],"Name":"Minervaskolan","ID":"U420300402080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300402090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300402090&apireqlang=sv"}],"Name":"M\u00e5nsas l\u00e5gstadieskola","ID":"U420300402090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r den grundl\u00e4ggande utbildningen","ID":"U4203004020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004020&apireqlang=sv"}],"Name":"Grundl\u00e4ggande utbildning","ID":"U4203004020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300403010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300403010&apireqlang=sv"}],"Name":"Br\u00e4nd\u00f6 gymnasium","ID":"U420300403010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300403020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300403020&apireqlang=sv"}],"Name":"Gymnasiet L\u00e4rkan","ID":"U420300403020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Rektor","ID":"U420300403030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300403030&apireqlang=sv"}],"Name":"T\u00f6l\u00f6 gymnasium","ID":"U420300403030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2022-09-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r den fria bildningen och gymnasieutbildingen","ID":"U4203004030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203004030&apireqlang=sv"}],"Name":"Fri bildning och gymnasieutbildning","ID":"U4203004030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6ren f\u00f6r svenska servicehelheten","ID":"U42030040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030040&apireqlang=sv"}],"Name":"Svenska servicehelheten","ID":"U42030040","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"","ID":"U4203005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005010&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltningstj\u00e4nster","ID":"U4203005010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r personaltj\u00e4nster","ID":"U4203005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005020&apireqlang=sv"}],"Name":"Personaltj\u00e4nster","ID":"U4203005020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r utvecklingstj\u00e4nster","ID":"U4203005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005030&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklingstj\u00e4nster","ID":"U4203005030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-10-31T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r lokaltj\u00e4nster","ID":"U4203005040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005040&apireqlang=sv"}],"Name":"Lokaltj\u00e4nster","ID":"U4203005040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Klientavgiftschef","ID":"U420300505030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-11-18T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300505030&apireqlang=sv"}],"Name":"Kundavgifter och fakturering ","ID":"U420300505030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"","ID":"U420300505040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300505040&apireqlang=sv"}],"Name":"Upphandlingstj\u00e4nster ","ID":"U420300505040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ekonomi- och planeringsdirekt\u00f6r","ID":"U4203005050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-05-24T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005050&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomi- och planeringstj\u00e4nster","ID":"U4203005050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"","ID":"U420300506010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-11-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300506010&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklingen av ICT ","ID":"U420300506010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-oppimisteknologiap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300506070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-02-16T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300506070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_ICT-oppimisteknologiapalvelut","ID":"U420300506070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-02-16T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Dataf\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U4203005060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-09-29T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203005060&apireqlang=sv"}],"Name":"Informationshanteringstj\u00e4nster","ID":"U4203005060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U42030050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030050&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltnings- och st\u00f6dtj\u00e4nster","ID":"U42030050","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningschef","ID":"U4203006010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006010&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltningstj\u00e4nster","ID":"U4203006010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r personaltj\u00e4nster","ID":"U4203006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006020&apireqlang=sv"}],"Name":"Personaltj\u00e4nster","ID":"U4203006020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r utvecklingstj\u00e4nster","ID":"U4203006030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006030&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklingstj\u00e4nster","ID":"U4203006030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r lokaltj\u00e4nster","ID":"U4203006040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006040&apireqlang=sv"}],"Name":"Lokaltj\u00e4nster","ID":"U4203006040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Klientavgiftschef","ID":"U420300605030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300605030&apireqlang=sv"}],"Name":"Kundavgifter och fakturering","ID":"U420300605030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Upphandlingschefen","ID":"U420300605040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300605040&apireqlang=sv"}],"Name":"Upphandlingstj\u00e4nster","ID":"U420300605040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ekonomi- och planeringsdirekt\u00f6r","ID":"U4203006050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006050&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomi- och planeringstj\u00e4nster","ID":"U4203006050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-utvecklingschef","ID":"U420300606010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300606010&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklingen av ICT","ID":"U420300606010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ict-oppimisteknologiap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U420300606070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300606070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_ICT-oppimisteknologiapalvelut","ID":"U420300606070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Dataf\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U4203006060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4203006060&apireqlang=sv"}],"Name":"Informationshanteringstj\u00e4nster","ID":"U4203006060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U42030060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U42030060&apireqlang=sv"}],"Name":"Gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U42030060","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sektorchefen i sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=sv"}],"Name":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande borgm\u00e4stare","ID":"U420300VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U420300&apireqlang=sv"}],"Name":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","ID":"U420300","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U420300","Sector":"Sektorn f\u00f6r fostran och utbildning","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kultur- och fritidsn\u00e4mnden","ID":"U480","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Idrottssektionen","ID":"U480100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ungdomssektionen","ID":"U480200","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kultur- och bibliotekssektionen","ID":"U480310","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulturmilj\u00f6chef","ID":"U480400102020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-06-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400102020&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r kulturarv","ID":"U480400102020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Forskningschef","ID":"U480400102020VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-02-16T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400102020&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r kulturarv","ID":"U480400102020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Museidirekt\u00f6r","ID":"U4804001020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001020&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingfors stadsmuseum","ID":"U4804001020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Intendenten","ID":"U4804001030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001030&apireqlang=sv"}],"Name":"Helsingfors stadsorkester","ID":"U4804001030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U4804001060VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001060&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nsten fr\u00e4mjande av kultur","ID":"U4804001060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U4804001070VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804001070&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nsten kulturcentrum","ID":"U4804001070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kulturdirekt\u00f6r","ID":"U48040010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040010&apireqlang=sv"}],"Name":"Kulturservicehelheten","ID":"U48040010","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Motionstj\u00e4nstchef","ID":"U4804002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804002010&apireqlang=sv"}],"Name":"Motionsaktivering","ID":"U4804002010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Idrottsanl\u00e4ggningsschefen","ID":"U4804002020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804002020&apireqlang=sv"}],"Name":"Motionsst\u00e4llen","ID":"U4804002020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chefen f\u00f6r friluftstj\u00e4nster","ID":"U4804002030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804002030&apireqlang=sv"}],"Name":"Friluftstj\u00e4nster","ID":"U4804002030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Idrottsdirekt\u00f6r","ID":"U48040020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040020&apireqlang=sv"}],"Name":"Idrottsservicehelheten","ID":"U48040020","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Partnerskapschefen","ID":"U480400301050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400301050&apireqlang=sv"}],"Name":"Partnerskapsenheten","ID":"U480400301050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschefen","ID":"U4804003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804003010&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra ungdomsarbetet","ID":"U4804003010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschefen","ID":"U4804003020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804003020&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra ungdomsarbetet","ID":"U4804003020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Omr\u00e5deschefen","ID":"U4804003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804003030&apireqlang=sv"}],"Name":"Norra ungdomsarbetet","ID":"U4804003030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ungdomsdirekt\u00f6ren","ID":"U48040030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040030&apireqlang=sv"}],"Name":"Ungdomsservicehelheten","ID":"U48040030","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningschef","ID":"U48040040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040040&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltningstj\u00e4nster","ID":"U48040040","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r omr\u00e5desbibliotekstj\u00e4nsterna","ID":"U4804005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804005010&apireqlang=sv"}],"Name":"Omr\u00e5desbibliotekstj\u00e4nsterna","ID":"U4804005010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r centrumbiblioteket","ID":"U4804005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804005020&apireqlang=sv"}],"Name":"Centrumbiblioteket Ode","ID":"U4804005020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r de gemensamma tj\u00e4nsterna","ID":"U4804005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U4804005030&apireqlang=sv"}],"Name":"Biblioteksn\u00e4tverkets gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U4804005030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r bibliotekstj\u00e4nsterna","ID":"U48040050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040050&apireqlang=sv"}],"Name":"Biblioteksservicehelheten","ID":"U48040050","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U48040060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U48040060&apireqlang=sv"}],"Name":"Gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U48040060","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sektorchef, kultur och fritid","ID":"U480400VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande borgm\u00e4stare","ID":"U480400VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U480400&apireqlang=sv"}],"Name":"Kultur- och fritidssektorn","ID":"U480400","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U480400","Sector":"Kultur- och fritidssektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Borgm\u00e4stare","ID":"U510VH1","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U50&apireqlang=sv"}],"Name":"Centralf\u00f6rvaltningen","ID":"U50","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051001010&apireqlang=sv"}],"Name":"Generalplanl\u00e4ggning","ID":"U511051001010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051001020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051001020&apireqlang=sv"}],"Name":"Teknisk-ekonomisk planering","ID":"U511051001020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Generalplanechef","ID":"U5110510010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510010&apireqlang=sv"}],"Name":"Allm\u00e4n planering av markanv\u00e4ndningen","ID":"U5110510010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002010&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4stra omr\u00e5desenheten","ID":"U511051002010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051002020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002020&apireqlang=sv"}],"Name":"\u00d6stra omr\u00e5desenheten","ID":"U511051002020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051002030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002030&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00f6dra omr\u00e5desenheten","ID":"U511051002030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051002050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051002050&apireqlang=sv"}],"Name":"Samordning av detaljplaner","ID":"U511051002050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsplanechef","ID":"U5110510020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510020&apireqlang=sv"}],"Name":"Detaljplanel\u00e4ggning","ID":"U5110510020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105100301010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100301010&apireqlang=sv"}],"Name":"Bostadstomter","ID":"U51105100301010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105100301030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100301030&apireqlang=sv"}],"Name":"Markanskaffning","ID":"U51105100301030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105100301060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100301060&apireqlang=sv"}],"Name":"Kontorstomter och fastighetsutvecklings","ID":"U51105100301060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-04-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051003010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051003010&apireqlang=sv"}],"Name":"Tomter","ID":"U511051003010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105100303010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100303010&apireqlang=sv"}],"Name":"Grundl\u00e4ggning","ID":"U51105100303010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105100303020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100303020&apireqlang=sv"}],"Name":"Bergbyggnad","ID":"U51105100303020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051003030&apireqlang=sv"}],"Name":"Jordm\u00e5n och berggrund","ID":"U511051003030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105100304020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100304020&apireqlang=sv"}],"Name":"Byggbarhet","ID":"U51105100304020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051003040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051003040&apireqlang=sv"}],"Name":"St\u00f6d f\u00f6r hanteringen av markegendom","ID":"U511051003040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tomtchef","ID":"U5110510030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510030&apireqlang=sv"}],"Name":"Tomter och utveckling av markegendomen","ID":"U5110510030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051004010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004010&apireqlang=sv"}],"Name":"Trafiksystemet","ID":"U511051004010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051004020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004020&apireqlang=sv"}],"Name":"Trafikledning","ID":"U511051004020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051004030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004030&apireqlang=sv"}],"Name":"Verksamhetsledning","ID":"U511051004030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051004040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051004040&apireqlang=sv"}],"Name":"Planering","ID":"U511051004040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r trafik- och gatuplaneringen","ID":"U5110510040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510040&apireqlang=sv"}],"Name":"Trafik- och gatuplanering","ID":"U5110510040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051005010&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsrum och n\u00e4tverk","ID":"U511051005010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051005030&apireqlang=sv"}],"Name":"Planering av parker och gr\u00f6nomr\u00e5den","ID":"U511051005030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511051005040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511051005040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Maisema- ja yleissuunnitteluyksikk\u00f6","ID":"U511051005040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r stadsrums- och landskapsplaneringen","ID":"U5110510050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110510050&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsrums- och landskapsplanering","ID":"U5110510050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Markanv\u00e4ndningschef","ID":"U51105100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105100&apireqlang=sv"}],"Name":"Markanv\u00e4ndning och stadsstruktur","ID":"U51105100","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052005010&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r projektutveckling","ID":"U511052005010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052005040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052005040&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r nyproduktion","ID":"U511052005040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052005050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052005050&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r renoveringsbygge","ID":"U511052005050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-05-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bostadsproduktionschef","ID":"U5110520050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520050&apireqlang=sv"}],"Name":"Bostadsproduktion","ID":"U5110520050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U511052006010030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006010030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Sis\u00e4ilmatiimi","ID":"U511052006010030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U5110520060100VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520060100&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Yhteiskuntavastuu-yksikk\u00f6","ID":"U5110520060100","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200601010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200601010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 1","ID":"U51105200601010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200601020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200601020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 2","ID":"U51105200601020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Asiakkuusyksikk\u00f6 1","ID":"U511052006010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200602010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200602010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 3","ID":"U51105200602010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Asiakkuusyksikk\u00f6 2","ID":"U511052006020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200603010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200603010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Is\u00e4nn\u00f6intitiimi 4","ID":"U51105200603010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Asiakkuusyksikk\u00f6 3","ID":"U511052006030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200604050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200604050&apireqlang=sv"}],"Name":"S\u00e4lj- och uthyrningsteam","ID":"U51105200604050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200604060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200604060&apireqlang=sv"}],"Name":"Tekniskt funktionsteam","ID":"U51105200604060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-08-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Yritystilat-yksikk\u00f6","ID":"U511052006040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200607010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200607010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Projektitiimi 1","ID":"U51105200607010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200607020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200607020&apireqlang=sv"}],"Name":"Projektteam 2","ID":"U51105200607020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200607030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200607030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Projektitiimi 3","ID":"U51105200607030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Hankeyksikk\u00f6 1","ID":"U511052006070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200608010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Projektitiimi 4","ID":"U51105200608010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200608020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Projektitiimi 5","ID":"U51105200608020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200608030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_LVI-tekniikkatiimi","ID":"U51105200608030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200608040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200608040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_S\u00e4hk\u00f6tekniikkatiimi","ID":"U51105200608040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006080&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Hankeyksikk\u00f6 2","ID":"U511052006080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105200609020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200609020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Omaisuudenhallintatiimi","ID":"U51105200609020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052006090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052006090&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Tilaomaisuus-yksikk\u00f6","ID":"U511052006090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Lokalchef","ID":"U5110520060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520060&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Tilat -palvelu","ID":"U5110520060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052007010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Omaisuudenhallinta -yksikk\u00f6","ID":"U511052007010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052007020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Projektirakennuttaminen-yksikk\u00f6","ID":"U511052007020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052007030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Alueellinen rakennuttaminen -yksikk\u00f6","ID":"U511052007030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052007040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007040&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Kaupunkitekniikka-yksikk\u00f6","ID":"U511052007040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511052007050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511052007050&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Kunnossapito-yksikk\u00f6","ID":"U511052007050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Infrastrukturchef","ID":"U5110520070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110520070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Yleiset alueet -palvelu","ID":"U5110520070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Tekniskt chef","ID":"U51105200VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105200&apireqlang=sv"}],"Name":"Byggnader och allm\u00e4nna omr\u00e5den","ID":"U51105200","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300103020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300103020&apireqlang=sv"}],"Name":"Gatuarbets- och platstj\u00e4nster","ID":"U51105300103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande inspekt\u00f6r","ID":"U51105300103020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300103020&apireqlang=sv"}],"Name":"Gatuarbets- och platstj\u00e4nster","ID":"U51105300103020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300103030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300103030&apireqlang=sv"}],"Name":"Evenemang och arrenden","ID":"U51105300103030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-02-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053001030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053001030&apireqlang=sv"}],"Name":"Anv\u00e4ndning och bevakning av omr\u00e5den","ID":"U511053001030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r inv\u00e5nar- och f\u00f6retagstj\u00e4nster","ID":"U5110530010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530010&apireqlang=sv"}],"Name":"Inv\u00e5nar-och f\u00f6retagstj\u00e4nster","ID":"U5110530010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053002010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053002010&apireqlang=sv"}],"Name":"Fastighetsbildning","ID":"U511053002010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053002020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053002020&apireqlang=sv"}],"Name":"Kartor och geodata","ID":"U511053002020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053002030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053002030&apireqlang=sv"}],"Name":"Terr\u00e4ngm\u00e4tning","ID":"U511053002030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsgeodet","ID":"U5110530020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530020&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsm\u00e4tningstj\u00e4nster","ID":"U5110530020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053003030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003030&apireqlang=sv"}],"Name":"Konstruktionsenheten","ID":"U511053003030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053003040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003040&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r husteknik","ID":"U511053003040","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053003050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003050&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r tillsyn av den byggda milj\u00f6n","ID":"U511053003050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053003080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003080&apireqlang=sv"}],"Name":"Tillst\u00e5ndsenheten \u00f6stra","ID":"U511053003080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053003090VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053003090&apireqlang=sv"}],"Name":"Tillst\u00e5ndsenheten v\u00e4stra","ID":"U511053003090","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Byggnadstillsynschef","ID":"U5110530030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530030&apireqlang=sv"}],"Name":"Byggnadstillsynstj\u00e4nster","ID":"U5110530030","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300405020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405020&apireqlang=sv"}],"Name":"Livsmedelsaff\u00e4rer","ID":"U51105300405020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300405030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405030&apireqlang=sv"}],"Name":"Restauranger","ID":"U51105300405030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300405040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405040&apireqlang=sv"}],"Name":"Livsmedelsr\u00e5dgivning","ID":"U51105300405040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsveterin\u00e4r","ID":"U51105300405050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405050&apireqlang=sv"}],"Name":"Livsmedelstillverkning","ID":"U51105300405050","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande tillsynsveterin\u00e4r","ID":"U51105300405060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300405060&apireqlang=sv"}],"Name":"Djurskydd","ID":"U51105300405060","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2022-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053004050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004050&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r livsmedelss\u00e4kerhet","ID":"U511053004050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300406010VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-09-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=sv"}],"Name":"H\u00e4lsoskydd","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"H\u00e4lsoingenj\u00f6r 1","ID":"U51105300406010VH3","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=sv"}],"Name":"H\u00e4lsoskydd","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"H\u00e4lsoingenj\u00f6r 2","ID":"U51105300406010VH4","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=sv"}],"Name":"H\u00e4lsoskydd","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Milj\u00f6inspekt\u00f6r","ID":"U51105300406010VH6","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406010&apireqlang=sv"}],"Name":"H\u00e4lsoskydd","ID":"U51105300406010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300406020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-09-20T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300406020&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeh\u00e4lsa","ID":"U51105300406020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2019-09-18T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053004060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004060&apireqlang=sv"}],"Name":"Enheten f\u00f6r milj\u00f6h\u00e4lsa","ID":"U511053004060","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2019-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300407020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407020&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6tillsyn","ID":"U51105300407020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande milj\u00f6inspekt\u00f6r","ID":"U51105300407020VH2","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2022-12-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407020&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6tillsyn","ID":"U51105300407020","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300407030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407030&apireqlang=sv"}],"Name":"Markgrunds\u00f6vervakning","ID":"U51105300407030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300407040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300407040&apireqlang=sv"}],"Name":"Vattenbesparing","ID":"U51105300407040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053004070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004070&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6uppf\u00f6ljning och tillsyn","ID":"U511053004070","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300408010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300408010&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6ledning","ID":"U51105300408010","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300408030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300408030&apireqlang=sv"}],"Name":"V\u00e4rdering av milj\u00f6p\u00e5verkan","ID":"U51105300408030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105300408040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300408040&apireqlang=sv"}],"Name":"Natur och milj\u00f6medvetenhet","ID":"U51105300408040","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053004080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053004080&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6skydd och ledning","ID":"U511053004080","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2020-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Milj\u00f6direkt\u00f6r","ID":"U5110530040VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530040&apireqlang=sv"}],"Name":"Milj\u00f6tj\u00e4nster","ID":"U5110530040","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande parkeringskontrollant","ID":"U511053005010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005010&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Valvontayksikk\u00f6 1","ID":"U511053005010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande parkeringskontrollant","ID":"U511053005020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005020&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Valvontayksikk\u00f6 2","ID":"U511053005020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ledande parkeringskontrollant","ID":"U511053005030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005030&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Valvontayksikk\u00f6 3","ID":"U511053005030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053005050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053005050&apireqlang=sv"}],"Name":"Betalningsp\u00e5f\u00f6ljder och beg\u00e4ran om ompr\u00f6vning","ID":"U511053005050","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kommunal parkerings\u00f6vervakare","ID":"U5110530050VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530050&apireqlang=sv"}],"Name":"Parkerings\u00f6vervakning och parkeringstj\u00e4nster","ID":"U5110530050","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053006010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053006010&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeenhet 1","ID":"U511053006010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511053006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511053006020&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendeenhet 2","ID":"U511053006020","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Chef f\u00f6r boendetj\u00e4nster","ID":"U5110530060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110530060&apireqlang=sv"}],"Name":"Boendetj\u00e4nster","ID":"U5110530060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Kundrelationsdirekt\u00f6r","ID":"U51105300VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105300&apireqlang=sv"}],"Name":"Tj\u00e4nster och tillst\u00e5nd","ID":"U51105300","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105400101010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105400101030&apireqlang=sv"}],"Name":"Ers\u00e4ttningsteam","ID":"U51105400101030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511054001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511054001010&apireqlang=sv"}],"Name":"Juridiska tj\u00e4nster","ID":"U511054001010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningschef","ID":"U5110540010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110540010&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltningstj\u00e4nster och juridiska tj\u00e4nster","ID":"U5110540010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Anskaffningschef","ID":"U5110540070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110540070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Hankintapalvelut","ID":"U5110540070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511054008030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511054008030&apireqlang=sv"}],"Name":"Projektkontorsenhet","ID":"U511054008030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utvecklings- och digitaliseringschef","ID":"U5110540080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110540080&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklings- och digitaliseringstj\u00e4nster","ID":"U5110540080","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2023-01-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningsdirekt\u00f6r","ID":"U51105400VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105400&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltning","ID":"U51105400","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2024-05-31T23:59:59.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Teamchef","ID":"U51105600101010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105600101030&apireqlang=sv"}],"Name":"Ers\u00e4ttningsteam","ID":"U51105600101030","TypeId":"20","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511056001010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511056001010&apireqlang=sv"}],"Name":"Juridiska tj\u00e4nster","ID":"U511056001010","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"F\u00f6rvaltningschef","ID":"U5110560010VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110560010&apireqlang=sv"}],"Name":"F\u00f6rvaltningstj\u00e4nster och juridiska tj\u00e4nster","ID":"U5110560010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"SV_Hankintap\u00e4\u00e4llikk\u00f6","ID":"U5110560070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110560070&apireqlang=sv"}],"Name":"SV_Hankintapalvelut","ID":"U5110560070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U511056008030VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U511056008030&apireqlang=sv"}],"Name":"Projektkontorsenhet","ID":"U511056008030","TypeId":"14","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Utvecklings- och digitaliseringschef","ID":"U5110560080VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U5110560080&apireqlang=sv"}],"Name":"Utvecklings- och digitaliseringstj\u00e4nster","ID":"U5110560080","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direkt\u00f6r f\u00f6r gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U51105600VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U51105600&apireqlang=sv"}],"Name":"Gemensamma tj\u00e4nster","ID":"U51105600","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2024-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Namnkommitt\u00e9n","ID":"U51200","TypeId":"15","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Toimi-\/Neuvottelukunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Stadsmilj\u00f6n\u00e4mnden","ID":"U540","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sektionen f\u00f6r byggnader och allm\u00e4nna omr\u00e5den","ID":"U540100","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Milj\u00f6- och tillst\u00e5ndssektionen","ID":"U540200","TypeId":"4","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Jaosto","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Ordf\u00f6rande","ID":"U541000LH1","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Sektorchef i stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Bitr\u00e4dande borgm\u00e4stare","ID":"U541000VH2","TypeId":"19","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Luottamushenkil\u00f6","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U541000&apireqlang=sv"}],"Name":"Stadsmilj\u00f6sektorn","ID":"U541000","TypeId":"7","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direktionen f\u00f6r aff\u00e4rsverket ekonomif\u00f6rvaltningen","ID":"U71900","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U01600&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket ekonomif\u00f6rvaltningen","ID":"U01600","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2020-03-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Verkst\u00e4llande direkt\u00f6r","ID":"U72000VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U720010&apireqlang=sv"}],"Name":"Ledningen","ID":"U720010","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U72006020VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U72006020&apireqlang=sv"}],"Name":"Multiservice","ID":"U72006020","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetschef","ID":"U72006070VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2021-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U72006070&apireqlang=sv"}],"Name":"Ekonomi- och administrations enhet","ID":"U72006070","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2021-10-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Enhetsdirekt\u00f6r","ID":"U720060VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U720060&apireqlang=sv"}],"Name":"Telefon- och v\u00e4lbefinnandetj\u00e4nster","ID":"U720060","TypeId":"9","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direktionen f\u00f6r aff\u00e4rsverket servicecentralen","ID":"U72301","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U72000&apireqlang=sv"}],"Name":"Aff\u00e4rsverket servicecentralen","ID":"U72000","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U50","Sector":"Centralf\u00f6rvaltningen","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Direktionen f\u00f6r trafikaff\u00e4rsverket","ID":"U75000","TypeId":"5","Existing":"true","Formed":"2020-02-27T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Lautakunta","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U75001&apireqlang=sv"}],"Name":"Trafikaff\u00e4rsverket","ID":"U75001","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]},{"Organization":{"links":[],"Name":"Verkst\u00e4llande direkt\u00f6r","ID":"U75001VH1","TypeId":"12","Existing":"true","Formed":"2020-02-27T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000","Type":"Viranhaltija","Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"OrganizationLevelAbove":{"organizations":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/organization?orgid=U75001&apireqlang=sv"}],"Name":"Trafikaff\u00e4rsverket","ID":"U75001","TypeId":"17","Existing":"true","Formed":"2017-06-01T00:00:00.000","Dissolved":"2100-01-01T00:00:00.000"}],"count":1,"links":[]},"OrganizationLevelBelow":{"organizations":[],"count":0,"links":[]},"IsDecisionMaker":true},"Sector":{"links":[],"SectorID":"U541000","Sector":"Stadsmilj\u00f6sektorn","PendingCases":0},"Composition":[]}],"count":869,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/decisionmakers?q=null&start=null&changedsince=&changedbefore=&apireqlang=sv"}]}