{"meetings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202145?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202145","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-15T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":43,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":"Anniina Iskanius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":"Sari Sarkomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Johanna Nuorteva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"Tuomas Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":"Elisa Gebhard","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Linden","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nelskyl\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Liisa Rautanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Sippola-Alho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Asta Vennel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Santtu von Bruun","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202144?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202144","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-08T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202147?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202147","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-18T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202147?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202147","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-18T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":44,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":"Anniina Iskanius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":"Sari Sarkomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Johanna Nuorteva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"Tuomas Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":"Elisa Gebhard","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Linden","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nelskyl\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Liisa Rautanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Sippola-Alho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Santtu von Bruun","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202145?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202145","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-15T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202149?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202149","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-22T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202149?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202149","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-22T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":45,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":"Anniina Iskanius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":"Sari Sarkomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Johanna Nuorteva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"Tuomas Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":"Elisa Gebhard","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Linden","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nelskyl\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Liisa Rautanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Sippola-Alho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Santtu von Bruun","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202147?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202147","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-18T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202148?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202148","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-29T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202148?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202148","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-29T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":46,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":"Anniina Iskanius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":"Sari Sarkomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Johanna Nuorteva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"Tuomas Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":"Elisa Gebhard","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Linden","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nelskyl\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Liisa Rautanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Sippola-Alho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Santtu von Bruun","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202149?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202149","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-22T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202146?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202146","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-12-13T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/02900202122?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"02900202122","Name":"Kaupunginvaltuuston kokous","Location":"Valtuustosali, Aleksanterinkatu 20","DateMeeting":"2021-11-24T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":21,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Henrik Andersson","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Toni Auvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ahmed Hassan","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Aino Tuominen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ajak Majok","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Akseli Herlevi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Alviina Alamets\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Karhumaa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Lemstr\u00f6m","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Vuorjoki","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Annica Moore","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Vuorela","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Harjanne","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bj\u00f6rn M\u00e5nsson","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Byoma Tamrakar","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Coel Thomas","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dennis Pasterstein","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elina Kauppila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elina Valtonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emma Kari","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Erkki Karinoja","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Erkki Tuomioja","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eva Biaudet","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fardoos Helal","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Fatma Yasa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Feniks Willamo","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hannu Oskala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Harry Bogomoloff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Harry Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heimo Laaksonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hilkka Ahde","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilkka Taipale","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jari M\u00f6nkk\u00f6nen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joel Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Laisaari","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Syd\u00e4nmaa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Turtiainen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juhani Strand\u00e9n","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka J\u00e4rvinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Chydenius","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Karoliina K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kati Juva","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Finne-Elonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Kolbe","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Kolehmainen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Varjokari","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Leo Stranius","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lotta Backlund","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mahad Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mai Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Holopainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Ohisalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marja Kaitaniemi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markku Rantahalvari","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marko Kettunen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Martina Houtsonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Turkkila","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matti Niiranen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mauri Venemies","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Meri Valkama","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Nyg\u00e5rd-Peltola","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Ebeling","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Jungner","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Paunio","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mimi Rantanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Lindgren","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Salminen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mukhtar Abib","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nico Giansanti","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nils Torvalds","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Suomalainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nita Austero","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nora Grotenfelt","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nuutti Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona Hagman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Osmo Soininvaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Alanko-Kahiluoto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka L\u00f6fman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Pirkkala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Reinikainen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Sauri","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petra Malin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petrus Pennanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Kopra","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Pirkko Ruohonen-Lerner","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Reeta Niemisvirta","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Riina Bhatia","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Niikko","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sandra Hagman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Vesikansa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Leena Perunka","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seida Sohrabi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Shawn Huff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silva Mertsola","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sinikka Veps\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tapio Klemetti","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Apter","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teija Makkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teijo Aalto","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terhi Ainiala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terhi Peltokorpi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Thomas Wallgren","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Harakka","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tom Packal\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Tuomi-Nikula","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuulia Pitk\u00e4nen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veli-Pekka Dufva","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veronika Honkasalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Korkkula","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Zahra Karimy","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni Harsia","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Iris Holmberg","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Laakkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Lappi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saila Machere","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Matti Malinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuulikki P\u00e4ivinen","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Aina Saarikallio","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sali Sihteeri","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenny Schroderus","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Susanna Sinervuo","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Tuovinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/02900202121?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"02900202121","Name":"Kaupunginvaltuuston kokous","Location":"Valtuustosali, Aleksanterinkatu 20","DateMeeting":"2021-11-10T18:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"02900","DecisionMaker":"Kaupunginvaltuusto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/02900202123?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"02900202123","Name":"Kaupunginvaltuuston kokous","Location":"Valtuustosali, Aleksanterinkatu 20","DateMeeting":"2021-12-08T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"02900","DecisionMaker":"Kaupunginvaltuusto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"02900","DecisionMaker":"Kaupunginvaltuusto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/02900202123?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"02900202123","Name":"Kaupunginvaltuuston kokous","Location":"Valtuustosali, Aleksanterinkatu 20","DateMeeting":"2021-12-08T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":22,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Henrik Andersson","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Toni Auvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ahmed Hassan","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Aino Tuominen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ajak Majok","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Akseli Herlevi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Alviina Alamets\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Karhumaa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Lemstr\u00f6m","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Vuorjoki","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Annica Moore","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Vuorela","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Harjanne","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bj\u00f6rn M\u00e5nsson","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Byoma Tamrakar","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Coel Thomas","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dennis Pasterstein","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elina Kauppila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elina Valtonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emma Kari","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Erkki Karinoja","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Erkki Tuomioja","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eva Biaudet","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fardoos Helal","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Fatma Yasa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Feniks Willamo","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hannu Oskala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Harry Bogomoloff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Harry Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heimo Laaksonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hilkka Ahde","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilkka Taipale","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jari M\u00f6nkk\u00f6nen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joel Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Laisaari","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Syd\u00e4nmaa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Turtiainen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juhani Strand\u00e9n","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka J\u00e4rvinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Chydenius","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Karoliina K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kati Juva","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Finne-Elonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Kolbe","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Kolehmainen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Varjokari","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Leo Stranius","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lotta Backlund","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mahad Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mai Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Holopainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Ohisalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marja Kaitaniemi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markku Rantahalvari","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marko Kettunen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Martina Houtsonen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Turkkila","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matti Niiranen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mauri Venemies","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Meri Valkama","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Nyg\u00e5rd-Peltola","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Ebeling","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Jungner","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Paunio","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mimi Rantanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Lindgren","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Salminen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mukhtar Abib","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nico Giansanti","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nils Torvalds","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Suomalainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nita Austero","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nora Grotenfelt","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nuutti Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona Hagman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Osmo Soininvaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Alanko-Kahiluoto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka L\u00f6fman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Pirkkala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Reinikainen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Sauri","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petra Malin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petrus Pennanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Kopra","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Pirkko Ruohonen-Lerner","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Reeta Niemisvirta","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Riina Bhatia","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Niikko","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sandra Hagman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Vesikansa","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Leena Perunka","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seida Sohrabi","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Shawn Huff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silva Mertsola","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sinikka Veps\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tapio Klemetti","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Apter","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teija Makkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teijo Aalto","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terhi Ainiala","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terhi Peltokorpi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Thomas Wallgren","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Harakka","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tom Packal\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Tuomi-Nikula","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuulia Pitk\u00e4nen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veli-Pekka Dufva","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veronika Honkasalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Korkkula","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Zahra Karimy","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni Harsia","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Iris Holmberg","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Laakkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Lappi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saila Machere","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Matti Malinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuulikki P\u00e4ivinen","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Aina Saarikallio","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sali Sihteeri","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenny Schroderus","DeputyOf":null,"Role":"K\u00e4\u00e4nt\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Susanna Sinervuo","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Tuovinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/02900202122?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"02900202122","Name":"Kaupunginvaltuuston kokous","Location":"Valtuustosali, Aleksanterinkatu 20","DateMeeting":"2021-11-24T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"02900","DecisionMaker":"Kaupunginvaltuusto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"02900","DecisionMaker":"Kaupunginvaltuusto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U003110202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U003110202117","Name":"Tarkastuslautakunta","Location":"Tarkastusvirasto, Unioninkatu 25, kokoushuone","DateMeeting":"2021-11-16T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":14,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Arto Ahlqvist","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antonia B\u00e4ckman","DeputyOf":"Petrus Pennanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Iida Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jani Valpio","DeputyOf":"Sandra Hagman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Christensen","DeputyOf":"Iida Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka Ihanus","DeputyOf":"Terhi Peltokorpi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Junni","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kimmo Niemel\u00e4","DeputyOf":"Mikael Jungner","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Leila Kaleva","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marika Sorja","DeputyOf":"Nuutti Hyttinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Jungner","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nita Austero","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nuutti Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Pertti Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":"Nita Austero","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petrus Pennanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sandra Hagman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terhi Peltokorpi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Virve Magdaleno","DeputyOf":"Jussi Junni","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Harri Hynninen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Liisa K\u00e4hk\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Vilma Lamminp\u00e4\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Timo Ter\u00e4v\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Minna Tiili","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U003110202116?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U003110202116","Name":"Tarkastuslautakunta","Location":"Tarkastusvirasto, Unioninkatu 25, kokoushuone","DateMeeting":"2021-10-19T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U003110","DecisionMaker":"Tarkastuslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U003110202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U003110202118","Name":"Tarkastuslautakunta","Location":"Tarkastusvirasto, Unioninkatu 25, kokoushuone","DateMeeting":"2021-12-14T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U003110","DecisionMaker":"Tarkastuslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U003110","DecisionMaker":"Tarkastuslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U02978202115?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U02978202115","Name":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-22T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":15,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":"Titta Hiltunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":"Tuomas Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":"Pia Pakarinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"Ville Jalovaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Jenni Pajunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Matti Malinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Atte Malmstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Asta Vennel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U02978202114?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U02978202114","Name":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-01T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U02978","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U02978202116?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U02978202116","Name":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-12-13T00:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U02978","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U02978","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U0298020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U0298020218","Name":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-08T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":6,"Status":"P\u00e4\u00e4tetty teknisesti","Agenda":[{"links":[],"AgendaPoint":"1","Section":null,"AgendaItem":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{C302F3DA-4CC3-CDBA-863E-7CEAB7400006}","Title":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC302F3DA-4CC3-CDBA-863E-7CEAB7400006%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"2","Section":null,"AgendaItem":"Varauksen jatkaminen Stora Enso Oy:lle ja SRV Yhti\u00f6t Oy:lle hotellihankkeen suunnittelemista varten (L\u00e4nsisatama, J\u00e4tk\u00e4saari)","PDF":{"links":[],"NativeId":"{C4DDB32F-985A-C114-8ADF-7CEAB750000B}","Title":"Varauksen jatkaminen Stora Enso Oy:lle ja SRV Yhti\u00f6t Oy:lle hotellihankkeen suunnittelemista varten (L\u00e4nsisatama, J\u00e4tk\u00e4saari)","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC4DDB32F-985A-C114-8ADF-7CEAB750000B%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"3","Section":null,"AgendaItem":"Innovaatiorahaston k\u00e4yt\u00f6n periaatteet vuodesta 2022 eteenp\u00e4in","PDF":{"links":[],"NativeId":"{8B41E49B-2C76-CBF3-A4B4-7CEAB7600008}","Title":"Innovaatiorahaston k\u00e4yt\u00f6n periaatteet vuodesta 2022 eteenp\u00e4in","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8B41E49B-2C76-CBF3-A4B4-7CEAB7600008%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"4","Section":null,"AgendaItem":"Uusien hankkeiden rahoitus innovaatiorahaston varoilla","PDF":{"links":[],"NativeId":"{A0BFCCBC-2CD6-CCAD-866F-7CEAB7800000}","Title":"Uusien hankkeiden rahoitus innovaatiorahaston varoilla","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA0BFCCBC-2CD6-CCAD-866F-7CEAB7800000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null}],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Eronen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Kasper Kivist\u00f6","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Matias Pajula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":"Mari Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Pia Pakarinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Suvi Pulkkinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Kiesil\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tommo Koivusalo","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Moliis","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":"Lauri Muranen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":"Sami Sarvilinna","Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Susanna Sinervuo","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Asta Vennel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Santtu von Bruun","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U0298020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U0298020217","Name":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaoston kokous","Location":"Kaupungintalon terassikabinetti\/s\u00e4hk\u00f6inen kokous","DateMeeting":"2021-10-04T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U02980","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U0298020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U0298020219","Name":"Kaupunginhallituksen einkeinojaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-29T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U02980","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto"},"DecisionAnnouncement":"Virhe xml -> html muunnoksessa","AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[{"links":[],"NativeId":"{756496EB-B9C0-C65E-937C-7CEAB7D00000}","Title":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto esityslista 08.11.2021\/06, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"esityslista","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B756496EB-B9C0-C65E-937C-7CEAB7D00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"DecisionMakerId":"U02980","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U0298020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U0298020219","Name":"Kaupunginhallituksen einkeinojaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-29T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":9,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Eronen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Kasper Kivist\u00f6","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Matias Pajula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":"Mari Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Pia Pakarinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Suvi Pulkkinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Kiesil\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tommo Koivusalo","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Moliis","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":"Lauri Muranen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":"Sami Sarvilinna","Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Susanna Sinervuo","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Santtu von Bruun","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U0298020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U0298020218","Name":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-08T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U02980","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U02980","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U11100202110?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U11100202110","Name":"Pelastuslautakunnan kokous","Location":"Keskuspelastusaseman neuvotteluhuone 338","DateMeeting":"2021-11-23T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":9,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Mikko Aho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Alisa Lepp\u00e4koski","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Laine","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anne Herzig","DeputyOf":"Antti Hytti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Hytti","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anu Puustinen","DeputyOf":"Ville Elomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arto Dahlman","DeputyOf":"Sanna-Mari Oranen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Daryoush Kavosifar","DeputyOf":"Alisa Lepp\u00e4koski","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hannu Timonen","DeputyOf":"Anna Laine","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heidi Heinonen","DeputyOf":"Raine Luomanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Martina Houtsonen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Matias Turkkila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Natalia Gullst\u00e9n","DeputyOf":"Matias Turkkila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Raine Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Leena Perunka","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Mari Oranen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tomi Virkki","DeputyOf":"Sanna-Leena Perunka","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Toni Kuusela","DeputyOf":"Martina Houtsonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Elomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Halonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina Kettunen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jari Mustikkaniemi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henri Nordenswan","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Pennanen Axelsson","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Jani Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elina Rantala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Virtanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U1110020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U1110020219","Name":"Pelastuslautakunnan kokous","Location":"Keskuspelastusaseman neuvotteluhuone 338","DateMeeting":"2021-10-26T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U11100","DecisionMaker":"Pelastuslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U11100202111?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U11100202111","Name":"Pelastuslautakunnan kokous","Location":"Keskuspelastusaseman neuvotteluhuone 338","DateMeeting":"2021-12-14T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U11100","DecisionMaker":"Pelastuslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U11100","DecisionMaker":"Pelastuslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U11500202123?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U11500202123","Name":"Keskusvaalilautakunnan kokous","Location":"Ryhm\u00e4huone 234, Tanner, Bockin talo","DateMeeting":"2021-11-16T15:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":23,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anna M\u00e4kituomas","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eila Viljakainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Inka Ritvanen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jarmo Keto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Viertola","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Juhani Klemetti","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsi Maria Elisabet Syv\u00e4ri","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Klas Weckman","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuulikki Tepora","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vertti Kiukas","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Linden","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Veera Reuna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U11500202122?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U11500202122","Name":"Keskusvaalilautakunnan kokous","Location":"Ryhm\u00e4huone 234, Tanner, Bockin talo","DateMeeting":"2021-10-12T15:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U11500","DecisionMaker":"Keskusvaalilautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U11500202124?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U11500202124","Name":"Keskusvaalilautakunnan kokous","Location":"Ryhm\u00e4huone 234, Tanner, Bockin talo","DateMeeting":"2021-12-15T15:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U11500","DecisionMaker":"Keskusvaalilautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U11500","DecisionMaker":"Keskusvaalilautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U3100010202111?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U3100010202111","Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan kokous","Location":"Neuvotteluhuone Lumi, 2. krs, Ilmalankuja 2 L","DateMeeting":"2021-11-11T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":9,"Status":"Luotu","Agenda":[{"links":[],"AgendaPoint":"1","Section":null,"AgendaItem":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{C21C1454-4769-C0A0-9C56-7CE532600000}","Title":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC21C1454-4769-C0A0-9C56-7CE532600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"2","Section":null,"AgendaItem":"Kuljetuspalvelut ajaksi 1.1.2022 \u2013 31.12.2024","PDF":{"links":[],"NativeId":"{343A295D-A556-C6EC-9712-7CE532600008}","Title":"Kuljetuspalvelut ajaksi 1.1.2022 \u2013 31.12.2024","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B343A295D-A556-C6EC-9712-7CE532600008%7D","Language":"fi","PersonalData":"Ei sis\u00e4ll\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"3","Section":null,"AgendaItem":"Muuttopalvelut ajaksi 1.1.2022 \u2013 31.12.2024","PDF":{"links":[],"NativeId":"{547711FF-C338-CFEC-A3C4-7CE532700005}","Title":"Muuttopalvelut ajaksi 1.1.2022 \u2013 31.12.2024","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B547711FF-C338-CFEC-A3C4-7CE532700005%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"4","Section":null,"AgendaItem":"Toimitusjohtajan tilannekatsaus","PDF":{"links":[],"NativeId":"{12E9A24F-BCAE-CB62-8928-7CE532800002}","Title":"Toimitusjohtajan tilannekatsaus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B12E9A24F-BCAE-CB62-8928-7CE532800002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"5","Section":null,"AgendaItem":"Kaupungin viranomaisten p\u00e4\u00e4t\u00f6sten seuraaminen","PDF":{"links":[],"NativeId":"{A49810E8-B294-C8CF-8971-7CE532900002}","Title":"Kaupungin viranomaisten p\u00e4\u00e4t\u00f6sten seuraaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA49810E8-B294-C8CF-8971-7CE532900002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"6","Section":null,"AgendaItem":"Ilmoitusasiat","PDF":{"links":[],"NativeId":"{6B9BC563-ACC0-C2FB-8B9F-7CE53290000A}","Title":"Ilmoitusasiat","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6B9BC563-ACC0-C2FB-8B9F-7CE53290000A%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null}],"Composition":[{"links":[],"Name":"Sami Aherva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Alatypp\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tanja Dickman","DeputyOf":"Eero-Pekka Eskelinen","Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eero-Pekka Eskelinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anita Johanna Hellman","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anna Laine","DeputyOf":"Vellu Taskila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kalle Mikkolainen","DeputyOf":"Anita Johanna Hellman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Toveri","DeputyOf":"Otto Meri","Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Vellu Taskila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kari Haapaniemi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hannu Halkola","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mauno Kemppi","DeputyOf":"Marko Karvinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomo Lahtivirta","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":"Nina Sundell","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilpo Laitinen","DeputyOf":"Timo Martiskainen","Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Timo Martiskainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Rautiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Saavalainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi Seikkula","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U3100010202110?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U3100010202110","Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan kokous","Location":"Neuvotteluhuone Lumi, 2. krs, Ilmalankuja 2 L","DateMeeting":"2021-10-28T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U3100010","DecisionMaker":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U3100010202112?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U3100010202112","Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan kokous","Location":"Neuvotteluhuone Lumi, 2. krs, Ilmalankuja 2 L","DateMeeting":"2021-12-09T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U3100010","DecisionMaker":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[{"links":[],"NativeId":"{1951D2C7-02AB-C354-A7FB-7CE533000007}","Title":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta esityslista 11.11.2021\/09, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"esityslista","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1951D2C7-02AB-C354-A7FB-7CE533000007%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"DecisionMakerId":"U3100010","DecisionMaker":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U3100010202112?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U3100010202112","Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan kokous","Location":"Neuvotteluhuone Lumi, 2. krs, Ilmalankuja 2 L","DateMeeting":"2021-12-09T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":10,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Sami Aherva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Alatypp\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tanja Dickman","DeputyOf":"Eero-Pekka Eskelinen","Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eero-Pekka Eskelinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anita Johanna Hellman","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anna Laine","DeputyOf":"Vellu Taskila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kalle Mikkolainen","DeputyOf":"Anita Johanna Hellman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Toveri","DeputyOf":"Otto Meri","Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Vellu Taskila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kari Haapaniemi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hannu Halkola","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mauno Kemppi","DeputyOf":"Marko Karvinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomo Lahtivirta","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":"Nina Sundell","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilpo Laitinen","DeputyOf":"Timo Martiskainen","Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Timo Martiskainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Rautiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Saavalainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi Seikkula","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U3100010202111?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U3100010202111","Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan kokous","Location":"Neuvotteluhuone Lumi, 2. krs, Ilmalankuja 2 L","DateMeeting":"2021-11-11T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U3100010","DecisionMaker":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U310001020221?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U310001020221","Name":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunnan kokous","Location":"Neuvotteluhuone Lumi, 2. krs, Ilmalankuja 2 L","DateMeeting":"2022-01-20T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U3100010","DecisionMaker":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U3100010","DecisionMaker":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320202121?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320202121","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1","DateMeeting":"2021-11-30T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":20,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Ahto Apajalahti","DeputyOf":"Kati Juva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Hytti","DeputyOf":"Sinikka Veps\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bj\u00f6rn M\u00e5nsson","DeputyOf":"Eva Biaudet","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eva Biaudet","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Valkeavirta","DeputyOf":"Mikko Paunio","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kati Juva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Varjokari","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matti Niiranen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Meri Valkama","DeputyOf":"Samuel Adouchief","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Paunio","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Lindgren","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nea N\u00e4ttinen","DeputyOf":"Matti Niiranen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"Pentti Araj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Rauli Franssila","DeputyOf":"Laura Korpinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Heistaro","DeputyOf":"Seija Muurinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Samuel Adouchief","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sinikka Veps\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Touko Niinim\u00e4ki","DeputyOf":"Minna Lindgren","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vilja Alanko","DeputyOf":"Oula Silvennoinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Yaron Nadbornik","DeputyOf":"Maaret Castr\u00e9n","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katriina Ilmonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jaana Juutilainen-Saari","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Veera Komulainen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sari Kuoppam\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Leena Luhtasela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Nevala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marika Noso","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saila Nummikoski","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Petri Otranen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Soili Partanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Laura Pikkarainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maarit Rautio","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Markus Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maarit Sulavuori","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Tamminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Leena Turpeinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Helena Venetvaara","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Viitala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ulla Vuolle","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320202120?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320202120","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1","DateMeeting":"2021-11-09T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320202122?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320202122","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1","DateMeeting":"2021-12-14T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U320","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320100202120?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320100202120","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaoston kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1\t","DateMeeting":"2021-11-11T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":19,"Status":"Luotu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Johanna Bl\u00e4ssar-Fischer","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Eero Kiuru","DeputyOf":"Sinikka Veps\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Esa Olavi Lehtopuro","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilmo Jokinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jouni Nevalainen","DeputyOf":"Laura Varjokari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsi Majander","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Varjokari","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Maija Karhunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marit Hohtokari","DeputyOf":"Mukhtar Abib","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marko Ekqvist","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Laine","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mukhtar Abib","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Okko-Pekka Karvonen","DeputyOf":"Kirsi Majander","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Peppi Tervo-Hiltula","DeputyOf":"Esa Olavi Lehtopuro","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pirkko Telaranta","DeputyOf":"Ilmo Jokinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Airikkala","DeputyOf":"Mia Laine","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seppo Koskinen","DeputyOf":"Maija Karhunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sinikka Veps\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Heiskanen","DeputyOf":"Marko Ekqvist","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maritta Haavisto","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ulla Hautam\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katriina Ilmonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Karisto","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Ker\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Birgitta Kimari","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Suvi Lepoluoto","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henno Ligi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Riina Lilja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jessica Lindblom","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Monica Lindberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anita Lindfors","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Leeni L\u00f6thman-Kilpel\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Leena Luhtasela","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ritva Mantila","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jorma Nakari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marianne Nevala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Niemel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henna Niiranen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Saila Nummikoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tove Nyg\u00e5rd-Alanne","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teija Papadopoulos","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Partanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne-Marika Peltola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kitta Peura","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura Pikkarainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Minna Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pia Pulkkinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne Qvist","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Raita","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maarit Rautio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Minna Rehnstrand","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Taru Ruuskanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jarmo Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Salmivaara-Pesonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuulikki Siltari","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maarit Sulavuori","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Tamminen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Terhi Tuominiemi-Lilja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Alli Uusij\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jonna Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Riitta Vartio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jonna Weckstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marcus Weckstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Helena Venetvaara","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320100202119?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320100202119","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaoston kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1\t","DateMeeting":"2021-10-28T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320100","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320100202121?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320100202121","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaoston kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1\t","DateMeeting":"2021-11-25T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320100","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U320100","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320100202121?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320100202121","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaoston kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1\t","DateMeeting":"2021-11-25T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":20,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Johanna Bl\u00e4ssar-Fischer","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Eero Kiuru","DeputyOf":"Sinikka Veps\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Esa Olavi Lehtopuro","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilmo Jokinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jouni Nevalainen","DeputyOf":"Laura Varjokari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsi Majander","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Varjokari","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Maija Karhunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marit Hohtokari","DeputyOf":"Mukhtar Abib","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marko Ekqvist","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Laine","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mukhtar Abib","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Okko-Pekka Karvonen","DeputyOf":"Kirsi Majander","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Peppi Tervo-Hiltula","DeputyOf":"Esa Olavi Lehtopuro","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pirkko Telaranta","DeputyOf":"Ilmo Jokinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Airikkala","DeputyOf":"Mia Laine","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seppo Koskinen","DeputyOf":"Maija Karhunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sinikka Veps\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Heiskanen","DeputyOf":"Marko Ekqvist","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maritta Haavisto","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ulla Hautam\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katriina Ilmonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Karisto","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Ker\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Birgitta Kimari","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Suvi Lepoluoto","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henno Ligi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Riina Lilja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jessica Lindblom","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Monica Lindberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anita Lindfors","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Leeni L\u00f6thman-Kilpel\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Leena Luhtasela","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ritva Mantila","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jorma Nakari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marianne Nevala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Niemel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henna Niiranen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Saila Nummikoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tove Nyg\u00e5rd-Alanne","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teija Papadopoulos","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Partanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne-Marika Peltola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kitta Peura","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura Pikkarainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Minna Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pia Pulkkinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne Qvist","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Raita","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maarit Rautio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Minna Rehnstrand","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Taru Ruuskanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jarmo Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Salmivaara-Pesonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuulikki Siltari","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maarit Sulavuori","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Tamminen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Terhi Tuominiemi-Lilja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Alli Uusij\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jonna Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Riitta Vartio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jonna Weckstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marcus Weckstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Helena Venetvaara","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320100202120?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320100202120","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaoston kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1\t","DateMeeting":"2021-11-11T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320100","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320100202122?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320100202122","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaoston kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1\t","DateMeeting":"2021-12-16T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320100","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U320100","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U420202114?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U420202114","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2021-11-23T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":15,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Marko Enberg","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Lemstr\u00f6m","DeputyOf":"Vesa Korkkula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anni Siltanen","DeputyOf":"Ted Apter","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bicca Olin","DeputyOf":"Jussi Chydenius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eevi Kirjasniemi","DeputyOf":"Markku Rantahalvari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emma Kari","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Jussi Chydenius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kristian Wahlbeck","DeputyOf":"Nora Grotenfelt","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Holopainen","DeputyOf":"Ozan Yanar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":"Veli-Pekka Dufva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markku Rantahalvari","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marko Hamilo","DeputyOf":"Pia Kopra","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nora Grotenfelt","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ossi M\u00e4\u00e4tt\u00e4","DeputyOf":"Sini Korpinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petra Malin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Kopra","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami S\u00e4ynevirta","DeputyOf":"Petra Malin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Apter","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Topi Turunen","DeputyOf":"Mirita Saxberg","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veli-Pekka Dufva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Korkkula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Lahtinen","DeputyOf":"Emma Kari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niclas Gr\u00f6nholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Carola Harju","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina Harju-Kukkula","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jaana Iivonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Juntunen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mauno Kemppi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mervi Kopomaa-Weymarn","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Harri Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Arja Kukkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jaana Lax","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ulla Lehtonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henri Montonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kirsi Mustila","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kimmo Mustonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Niclas R\u00f6nnholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Outi Salo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Sarkkinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kati Takanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna-Kaisa Talvensaari","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Tervonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eeva-Liisa Tiihonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Vuontisj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ville Ylikahri","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U420202113?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U420202113","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2021-11-02T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U420202115?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U420202115","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2021-12-14T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U420","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42010020215?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42010020215","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2021-11-30T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":5,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Laura \u00c5vall","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Laine","DeputyOf":"Eric Carver","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arttu Hautam\u00e4ki","DeputyOf":"Johanna Krabbe","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eevi Kirjasniemi","DeputyOf":"Johanna Laisaari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elina Das Bhowmik","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emma Kari","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Eric Carver","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Janica Juvonen","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Krabbe","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Laisaari","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Laura Vanamo","DeputyOf":"Matias Pajula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markku Hannula","DeputyOf":"Suvi Pulkkinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petra Malin","DeputyOf":"Samuel Adouchief","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Samuel Adouchief","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seppo Siika-aho","DeputyOf":"Emma Kari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville-Veikko Rantamaula","DeputyOf":"Elina Das Bhowmik","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Carola Harju","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina Harju-Kukkula","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jaana Iivonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Juntunen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mauno Kemppi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mervi Kopomaa-Weymarn","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Harri Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Timo Tapani Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Arja Kukkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jaana Lax","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Piira","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Liisa Pohjolainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna-Liisa Sahlberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Outi Salo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kati Takanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna-Kaisa Talvensaari","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Tervonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eeva-Liisa Tiihonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Ylikahri","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42010020214?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42010020214","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2021-10-26T16:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420100","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U420100","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020020217","Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","Location":"T\u00f6ys\u00e4gatan 2 D","DateMeeting":"2021-11-16T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":6,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anders Brandt","DeputyOf":"Bicca Olin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna H\u00f6gstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bicca Olin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eliel Kilpel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hildur Boldt","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Isabella \u00c5berg","DeputyOf":"Eliel Kilpel\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johannes Waris","DeputyOf":"Hildur Boldt","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristian Wahlbeck","DeputyOf":"Nora Grotenfelt","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"May H\u00f6gdal","DeputyOf":"Theo Tyrv\u00e4inen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Morris Liemola","DeputyOf":"Anna H\u00f6gstr\u00f6m","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nora Grotenfelt","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Raine Luomanen","DeputyOf":"Silva Mertsola","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Runa Ismark","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silva Mertsola","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Apter","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Urho","DeputyOf":"Runa Ismark","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Theo Tyrv\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veera Hellman","DeputyOf":"Ted Apter","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niclas Gr\u00f6nholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mia Ahlskog","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Lindh","DeputyOf":"Isabella Mattsson","Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nina Malaska","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Isabella Mattsson","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mariella Michelsson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Niclas R\u00f6nnholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Moa Thors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Tirronen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020020216","Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","Location":"T\u00f6ys\u00e4gatan 2 D","DateMeeting":"2021-10-19T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420200","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020020218","Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","Location":"T\u00f6ys\u00e4gatan 2 D","DateMeeting":"2021-12-14T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420200","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U420200","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202120?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202120","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-09T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":16,"Status":"Luotu","Agenda":[{"links":[],"AgendaPoint":"1","Section":null,"AgendaItem":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{CE5394AE-DE31-CAD2-8A54-7CFFB2000002}","Title":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCE5394AE-DE31-CAD2-8A54-7CFFB2000002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"2","Section":null,"AgendaItem":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan p\u00e4\u00e4t\u00f6sten seuraaminen","PDF":{"links":[],"NativeId":"{DE2F62AE-F480-CD61-800A-7CFFB2100002}","Title":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimialan p\u00e4\u00e4t\u00f6sten seuraaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDE2F62AE-F480-CD61-800A-7CFFB2100002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"3","Section":null,"AgendaItem":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle Kristillisdemokraattien ja Sinisten valtuustoryhm\u00e4n ryhm\u00e4aloitteesta maksuttomasta kuukaudesta kulttuuri- ja vapaa-aikapalveluissa","PDF":{"links":[],"NativeId":"{AAFAAE1B-19D8-CFEE-9E30-7CFFB2200000}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle Kristillisdemokraattien ja Sinisten valtuustoryhm\u00e4n ryhm\u00e4aloitteesta maksuttomasta kuukaudesta kulttuuri- ja vapaa-aikapalveluissa","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAAFAAE1B-19D8-CFEE-9E30-7CFFB2200000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"4","Section":null,"AgendaItem":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4mist\u00e4 koskevasta Tuomas Rantasen toivomusponnesta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{CF7F62B0-A668-CC09-86BF-7CFFB2300000}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle varhaisnuorille suunnattavan jalkautuvan ty\u00f6n uusien toimintamallien kehitt\u00e4mist\u00e4 koskevasta Tuomas Rantasen toivomusponnesta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCF7F62B0-A668-CC09-86BF-7CFFB2300000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"5","Section":null,"AgendaItem":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Mirita Saxbergin ym. aloitteesta ylipainehallin sijoittamiseksi Laajasalon liikuntapuistoon","PDF":{"links":[],"NativeId":"{9CD9C633-D776-CCA8-B532-7CFFB230000B}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan lausunto kaupunginhallitukselle valtuutettu Mirita Saxbergin ym. aloitteesta ylipainehallin sijoittamiseksi Laajasalon liikuntapuistoon","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9CD9C633-D776-CCA8-B532-7CFFB230000B%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"6","Section":null,"AgendaItem":"Oulunkyl\u00e4n j\u00e4\u00e4hallin tarveselvitys","PDF":{"links":[],"NativeId":"{C3652786-6579-C22F-9981-7CFFB2400009}","Title":"Oulunkyl\u00e4n j\u00e4\u00e4hallin tarveselvitys","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC3652786-6579-C22F-9981-7CFFB2400009%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"7","Section":null,"AgendaItem":"Myllypuron kirjaston laajennus","PDF":{"links":[],"NativeId":"{3480E295-03F2-C1E8-BA49-7CFFB2600000}","Title":"Myllypuron kirjaston laajennus","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3480E295-03F2-C1E8-BA49-7CFFB2600000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null}],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ajak Majok","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Karhumaa","DeputyOf":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":"Heimo Laaksonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Esa Korkia-aho","DeputyOf":"Teija Makkonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Kivim\u00e4ki","DeputyOf":"Mahad Ahmed","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heimo Laaksonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hilkka Ahde","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joel Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jonne Kivinen","DeputyOf":"Hilkka Ahde","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha-Pekka Partanen","DeputyOf":"Nina Suomalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lukas Korpelainen","DeputyOf":"Outi Alanko-Kahiluoto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mahad Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Suomalainen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":"Shawn Huff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona Hagman","DeputyOf":"Joel Harkimo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Alanko-Kahiluoto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":"Veronika Honkasalo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Shawn Huff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teija Makkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Tuomi-Nikula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":"Tuomas Tuomi-Nikula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veronika Honkasalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heidi H\u00e5llman","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina H\u00f6rkk\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri Kairimo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Niina Lammi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mika Malmberg","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari M\u00e4nnist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mia Savolainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pirkko Siitari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Taru Tappola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ari Tirri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markku Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Vatka","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202116?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202116","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-10-26T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202117","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-16T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[{"links":[],"NativeId":"{07218873-C1AE-CD0E-9BBD-7CFFB2D00002}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta esityslista 09.11.2021\/16, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"esityslista","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B07218873-C1AE-CD0E-9BBD-7CFFB2D00002%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202117","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-16T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":17,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ajak Majok","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Karhumaa","DeputyOf":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":"Heimo Laaksonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Esa Korkia-aho","DeputyOf":"Teija Makkonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Kivim\u00e4ki","DeputyOf":"Mahad Ahmed","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heimo Laaksonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hilkka Ahde","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joel Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jonne Kivinen","DeputyOf":"Hilkka Ahde","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha-Pekka Partanen","DeputyOf":"Nina Suomalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lukas Korpelainen","DeputyOf":"Outi Alanko-Kahiluoto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mahad Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Suomalainen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":"Shawn Huff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona Hagman","DeputyOf":"Joel Harkimo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Alanko-Kahiluoto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":"Veronika Honkasalo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Shawn Huff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teija Makkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Tuomi-Nikula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":"Tuomas Tuomi-Nikula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veronika Honkasalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heidi H\u00e5llman","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina H\u00f6rkk\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri Kairimo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Niina Lammi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mika Malmberg","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari M\u00e4nnist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mia Savolainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pirkko Siitari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Taru Tappola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ari Tirri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markku Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Vatka","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202120?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202120","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-09T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202118","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-30T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202118","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-30T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":18,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ajak Majok","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Karhumaa","DeputyOf":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":"Heimo Laaksonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Esa Korkia-aho","DeputyOf":"Teija Makkonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Kivim\u00e4ki","DeputyOf":"Mahad Ahmed","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heimo Laaksonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hilkka Ahde","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joel Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jonne Kivinen","DeputyOf":"Hilkka Ahde","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha-Pekka Partanen","DeputyOf":"Nina Suomalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lukas Korpelainen","DeputyOf":"Outi Alanko-Kahiluoto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mahad Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Suomalainen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":"Shawn Huff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona Hagman","DeputyOf":"Joel Harkimo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Alanko-Kahiluoto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":"Veronika Honkasalo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Shawn Huff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teija Makkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Tuomi-Nikula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":"Tuomas Tuomi-Nikula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veronika Honkasalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heidi H\u00e5llman","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina H\u00f6rkk\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri Kairimo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Niina Lammi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mika Malmberg","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari M\u00e4nnist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mia Savolainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pirkko Siitari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Taru Tappola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ari Tirri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markku Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Vatka","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202117","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-16T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202119?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202119","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-14T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020215?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020215","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-02T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":5,"Status":"P\u00e4\u00e4tetty teknisesti","Agenda":[{"links":[],"AgendaPoint":"1","Section":"21 \u00a7","AgendaItem":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{99D72419-C4F3-4DED-BF21-D92045DAD797}","Title":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B99D72419-C4F3-4DED-BF21-D92045DAD797%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"2","Section":"22 \u00a7","AgendaItem":"Liikunnan avustusten my\u00f6nt\u00e4misen periaatteet ja hakuohje vuodelle 2022","PDF":{"links":[],"NativeId":"{899846A1-EEA8-45EF-8E02-1F157E6C70CF}","Title":"Liikunnan avustusten my\u00f6nt\u00e4misen periaatteet ja hakuohje vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B899846A1-EEA8-45EF-8E02-1F157E6C70CF%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"3","Section":"23 \u00a7","AgendaItem":"Liikunnan kohdeavustusp\u00e4\u00e4t\u00f6sten 2022 delegointi","PDF":{"links":[],"NativeId":"{F7C4D0EB-1516-4DB1-9C35-2BC9C138C134}","Title":"Liikunnan kohdeavustusp\u00e4\u00e4t\u00f6sten 2022 delegointi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF7C4D0EB-1516-4DB1-9C35-2BC9C138C134%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"4","Section":"24 \u00a7","AgendaItem":"Suunnistuskartta-, tapahtuma- ja starttiavustusp\u00e4\u00e4t\u00f6sten 2022 delegointi","PDF":{"links":[],"NativeId":"{0AC99C8A-FD26-4C9E-96DC-CEE7B0C343EC}","Title":"Suunnistuskartta-, tapahtuma- ja starttiavustusp\u00e4\u00e4t\u00f6sten 2022 delegointi","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0AC99C8A-FD26-4C9E-96DC-CEE7B0C343EC%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"5","Section":"25 \u00a7","AgendaItem":"Suomen Nivelyhdistys ry:n avustuksen 2019 takaisinperint\u00e4","PDF":{"links":[],"NativeId":"{16017F2D-41CC-400D-B229-EF770812518E}","Title":"Suomen Nivelyhdistys ry:n avustuksen 2019 takaisinperint\u00e4","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B16017F2D-41CC-400D-B229-EF770812518E%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null}],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ahmad Hosseini","DeputyOf":"Hanna Mithiku","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Elina Vainikainen","DeputyOf":"Sami Muttilainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ella Pauna","DeputyOf":"Pekka L\u00f6fman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Mithiku","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilmari Heikkinen","DeputyOf":"Arja Karhuvaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jaakko Haataja","DeputyOf":"Maria Miala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Janiina Reilamo","DeputyOf":"Kimmo Veijalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka J\u00e4rvinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kimmo Veijalainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsi Maria Sutton","DeputyOf":"Jukka J\u00e4rvinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Nyqvist","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia-Maria Hein\u00e4nen","DeputyOf":"Teijo Aalto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Ojala","DeputyOf":"Maria Nyqvist","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka L\u00f6fman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Teijo Aalto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Risto Hietanoro","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marko Luukkanen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuuli Salospohja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020214?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020214","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-08-31T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020216","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg B-talo, (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-18T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},"DecisionAnnouncement":"Virhe xml -> html muunnoksessa","AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[{"links":[],"NativeId":"{C98EE99F-DCDE-4937-94AF-868104DA93B9}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto p\u00f6yt\u00e4kirja 02.11.2021\/05, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"p\u00f6yt\u00e4kirja","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC98EE99F-DCDE-4937-94AF-868104DA93B9%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},{"links":[],"NativeId":"{E3181F4A-7778-4BFE-9308-DE6497CBBAA4}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto esityslista 02.11.2021\/05, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"esityslista","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE3181F4A-7778-4BFE-9308-DE6497CBBAA4%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020216","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg B-talo, (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-18T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":6,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ahmad Hosseini","DeputyOf":"Hanna Mithiku","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Elina Vainikainen","DeputyOf":"Sami Muttilainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ella Pauna","DeputyOf":"Pekka L\u00f6fman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Mithiku","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilmari Heikkinen","DeputyOf":"Arja Karhuvaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jaakko Haataja","DeputyOf":"Maria Miala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Janiina Reilamo","DeputyOf":"Kimmo Veijalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka J\u00e4rvinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kimmo Veijalainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsi Maria Sutton","DeputyOf":"Jukka J\u00e4rvinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Nyqvist","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia-Maria Hein\u00e4nen","DeputyOf":"Teijo Aalto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Ojala","DeputyOf":"Maria Nyqvist","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka L\u00f6fman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Teijo Aalto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Risto Hietanoro","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marko Luukkanen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuuli Salospohja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020215?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020215","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-02T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020217","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-07T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020217","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-07T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":7,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ahmad Hosseini","DeputyOf":"Hanna Mithiku","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Elina Vainikainen","DeputyOf":"Sami Muttilainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ella Pauna","DeputyOf":"Pekka L\u00f6fman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Mithiku","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ilmari Heikkinen","DeputyOf":"Arja Karhuvaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jaakko Haataja","DeputyOf":"Maria Miala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Janiina Reilamo","DeputyOf":"Kimmo Veijalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka J\u00e4rvinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kimmo Veijalainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsi Maria Sutton","DeputyOf":"Jukka J\u00e4rvinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Nyqvist","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia-Maria Hein\u00e4nen","DeputyOf":"Teijo Aalto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Ojala","DeputyOf":"Maria Nyqvist","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka L\u00f6fman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Teijo Aalto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Risto Hietanoro","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marko Luukkanen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuuli Salospohja","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48010020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48010020216","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaoston kokous","Location":"Fredriksberg B-talo, (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-18T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480100","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48020020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48020020216","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-25T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":5,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Amin Hassan","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anni Pihlaja","DeputyOf":"Vili Saarnio","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ella Pauna","DeputyOf":"Joona Haavisto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emmi Piippo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Kivim\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Hari Parviainen","DeputyOf":"Veera Hellman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Helmi Lipi\u00e4inen","DeputyOf":"Yuri Birjulin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Haavisto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kamal Jafi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Konsta Lindi","DeputyOf":"Nina Katariina Miettinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Serkosalo","DeputyOf":"Amin Hassan","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nicolas Sj\u00f6berg","DeputyOf":"Emmi Piippo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Riku Simo Sakari Vainio","DeputyOf":"Hanna Kivim\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sara Salonen","DeputyOf":"Kamal Jafi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veera Hellman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vili Saarnio","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Yuri Birjulin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Heidi H\u00e5llman","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Tiina H\u00f6rkk\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Merja Hovi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri Kairimo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Liisa Remes","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuulia Saves","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virpi Talasm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markku Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Vatka","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48020020215?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48020020215","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-10-21T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480200","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48020020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48020020217","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-07T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480200","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480200","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48020020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48020020217","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-07T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":6,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Amin Hassan","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anni Pihlaja","DeputyOf":"Vili Saarnio","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ella Pauna","DeputyOf":"Joona Haavisto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emmi Piippo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Kivim\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Hari Parviainen","DeputyOf":"Veera Hellman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Helmi Lipi\u00e4inen","DeputyOf":"Yuri Birjulin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Haavisto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kamal Jafi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Konsta Lindi","DeputyOf":"Nina Katariina Miettinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Serkosalo","DeputyOf":"Amin Hassan","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nicolas Sj\u00f6berg","DeputyOf":"Emmi Piippo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Katariina Miettinen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Riku Simo Sakari Vainio","DeputyOf":"Hanna Kivim\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sara Salonen","DeputyOf":"Kamal Jafi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veera Hellman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vili Saarnio","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Yuri Birjulin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Heidi H\u00e5llman","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Tiina H\u00f6rkk\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Merja Hovi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri Kairimo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Liisa Remes","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuulia Saves","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virpi Talasm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markku Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Vatka","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48020020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48020020216","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-25T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480200","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480200","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020217","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-04T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":7,"Status":"P\u00e4\u00e4tetty teknisesti","Agenda":[{"links":[],"AgendaPoint":"1","Section":"24 \u00a7","AgendaItem":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{0E0AB535-C34C-425A-B994-81BE3B1D4F69}","Title":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0E0AB535-C34C-425A-B994-81BE3B1D4F69%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"2","Section":"25 \u00a7","AgendaItem":"Kehitt\u00e4misavustukset vuodelle 2022","PDF":{"links":[],"NativeId":"{2D3DC344-B60C-4F33-9B6F-9FE012B2E1D0}","Title":"Kehitt\u00e4misavustukset vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2D3DC344-B60C-4F33-9B6F-9FE012B2E1D0%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"3","Section":"26 \u00a7","AgendaItem":"Helsingin mallin kehitt\u00e4misavustukset vuodelle 2022","PDF":{"links":[],"NativeId":"{271EEBEF-829E-4309-923B-2CDBF4EBC529}","Title":"Helsingin mallin kehitt\u00e4misavustukset vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B271EEBEF-829E-4309-923B-2CDBF4EBC529%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"4","Section":"27 \u00a7","AgendaItem":"Taiteen perusopetuksen kehitt\u00e4misavustukset vuodelle 2022","PDF":{"links":[],"NativeId":"{6973A954-0B6B-4BC8-843F-DC16B8C14AC1}","Title":"Taiteen perusopetuksen kehitt\u00e4misavustukset vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6973A954-0B6B-4BC8-843F-DC16B8C14AC1%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"5","Section":"28 \u00a7","AgendaItem":"Erityisavustus painotetun musiikinopetuksen kerhotoiminnan tuottamiseen vuodelle 2022","PDF":{"links":[],"NativeId":"{AF758AD5-D97C-4FD6-86A4-D5292C7A0F3C}","Title":"Erityisavustus painotetun musiikinopetuksen kerhotoiminnan tuottamiseen vuodelle 2022","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAF758AD5-D97C-4FD6-86A4-D5292C7A0F3C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"6","Section":"29 \u00a7","AgendaItem":"Taide- ja kulttuuriavustukset 2021, kulttuuri- ja kirjastojaoston 6. jako","PDF":{"links":[],"NativeId":"{4CD5D15E-1255-4DA2-8134-501B115F26A2}","Title":"Taide- ja kulttuuriavustukset 2021, kulttuuri- ja kirjastojaoston 6. jako","Type":"p\u00e4\u00e4t\u00f6s","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4CD5D15E-1255-4DA2-8134-501B115F26A2%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null}],"Composition":[{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Akseli Herlevi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Kauppinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Balan Pillai","DeputyOf":"Sirpa Asko-Seljavaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"David Caceres Del Castillo","DeputyOf":"Fardoos Helal","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fardoos Helal","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Henrika Zilliacus-Tikkanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jari Nissinen","DeputyOf":"Lotta Backlund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jemi Heinil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kannosto","DeputyOf":"Henrika Zilliacus-Tikkanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsikka Ruohonen","DeputyOf":"Mikko Leisti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Lintula","DeputyOf":"Antti Kauppinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lotta Backlund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Leisti","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirka Virolainen","DeputyOf":"Jemi Heinil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Kantola","DeputyOf":"Akseli Herlevi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Ville Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Gran","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Reetta Heiskanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marjaana Jaranne","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sara Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sampo Laurikainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari M\u00e4nnist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jenni Peisa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Michaela Stenb\u00e4ck","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari Tolvanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Von Bagh","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020216","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-09-28T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020219","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-23T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},"DecisionAnnouncement":"Virhe xml -> html muunnoksessa","AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[{"links":[],"NativeId":"{D9B5A1DA-65D9-4E32-8A7A-6C292B47464B}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto p\u00f6yt\u00e4kirja 04.11.2021\/07, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"p\u00f6yt\u00e4kirja","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD9B5A1DA-65D9-4E32-8A7A-6C292B47464B%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":"2021-11-09T02:00:00.000"},{"links":[],"NativeId":"{61564136-2EEC-C7E3-AAAB-7CE4ADD00000}","Title":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto esityslista 04.11.2021\/07, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"esityslista","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B61564136-2EEC-C7E3-AAAB-7CE4ADD00000%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020219","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-23T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":8,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Akseli Herlevi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Kauppinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Balan Pillai","DeputyOf":"Sirpa Asko-Seljavaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"David Caceres Del Castillo","DeputyOf":"Fardoos Helal","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fardoos Helal","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Henrika Zilliacus-Tikkanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jari Nissinen","DeputyOf":"Lotta Backlund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jemi Heinil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kannosto","DeputyOf":"Henrika Zilliacus-Tikkanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsikka Ruohonen","DeputyOf":"Mikko Leisti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Lintula","DeputyOf":"Antti Kauppinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lotta Backlund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Leisti","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirka Virolainen","DeputyOf":"Jemi Heinil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Kantola","DeputyOf":"Akseli Herlevi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Ville Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Gran","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Reetta Heiskanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marjaana Jaranne","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sara Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sampo Laurikainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari M\u00e4nnist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jenni Peisa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Michaela Stenb\u00e4ck","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari Tolvanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Von Bagh","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020217","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-04T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020218","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-07T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020218","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-12-07T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":9,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Sylvie Daoud","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Akseli Herlevi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Kauppinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Balan Pillai","DeputyOf":"Sirpa Asko-Seljavaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"David Caceres Del Castillo","DeputyOf":"Fardoos Helal","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fardoos Helal","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Henrika Zilliacus-Tikkanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jari Nissinen","DeputyOf":"Lotta Backlund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jemi Heinil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kannosto","DeputyOf":"Henrika Zilliacus-Tikkanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kirsikka Ruohonen","DeputyOf":"Mikko Leisti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Lintula","DeputyOf":"Antti Kauppinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lotta Backlund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Leisti","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirka Virolainen","DeputyOf":"Jemi Heinil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Kantola","DeputyOf":"Akseli Herlevi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Ville Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Gran","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marjo Haatainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juuso H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Reetta Heiskanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marjaana Jaranne","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sara Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sampo Laurikainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari M\u00e4nnist\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jenni Peisa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Michaela Stenb\u00e4ck","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari Tolvanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Von Bagh","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U48031020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U48031020219","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaoston kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2021-11-23T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480310","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020213?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020213","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-15T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":3,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":"Anna Vuorjoki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Vuorjoki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Harry Bogomoloff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":"Harry Bogomoloff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"Pentti Araj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":"Sanna Vesikansa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Sauri","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Vesikansa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Olli Lahtinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020212?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020212","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-10-25T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020214?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020214","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-12-07T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020214?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020214","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-12-07T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":4,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":"Anna Vuorjoki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Vuorjoki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Harry Bogomoloff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":"Harry Bogomoloff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"Pentti Araj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":"Sanna Vesikansa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Sauri","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Vesikansa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pi Krogell-Magni","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Olli Lahtinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020213?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020213","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2021-11-15T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U5120020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U5120020219","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"Avoin","DateMeeting":"2021-11-10T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":8,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anna Finnil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Ikonen","DeputyOf":"Johanna Lehtonen","Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Johanna Lehtonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi M\u00e4kinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Eva Packalen","DeputyOf":"Anna Finnil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niko Set\u00e4l\u00e4","DeputyOf":"Jussi M\u00e4kinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Tarula","DeputyOf":"Suvi Tyynil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Tolkki","DeputyOf":"null null","Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Tyynil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Suvi Uotila","DeputyOf":"Timo Tolkki","Role":"Varaj\u00e4sen"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U5120020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U5120020218","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"Avoin","DateMeeting":"2021-10-13T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U51200202110?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U51200202110","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"Avoin","DateMeeting":"2021-12-08T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U51200202110?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U51200202110","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"Avoin","DateMeeting":"2021-12-08T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":9,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anna Finnil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Ikonen","DeputyOf":"Johanna Lehtonen","Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Johanna Lehtonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi M\u00e4kinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Eva Packalen","DeputyOf":"Anna Finnil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niko Set\u00e4l\u00e4","DeputyOf":"Jussi M\u00e4kinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Tarula","DeputyOf":"Suvi Tyynil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Tolkki","DeputyOf":"null null","Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Tyynil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Suvi Uotila","DeputyOf":"Timo Tolkki","Role":"Varaj\u00e4sen"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U5120020219?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U5120020219","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"Avoin","DateMeeting":"2021-11-10T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202136?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202136","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-16T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":36,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arvind Ramachandran","DeputyOf":"Mia Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"Sami Kuusela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"Atte Kaleva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"Risto Rautava","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marleena Isomaa","DeputyOf":"Mika Raatikainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"Tuomas Nevanlinna","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Olli-Pekka Koljonen","DeputyOf":"Eveliina Hein\u00e4luoma","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Laura Rissanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"Amanda Pasanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sameli Sivonen","DeputyOf":"Otso Kivek\u00e4s","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Kuusela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Simon Granroth","DeputyOf":"Silja Borgarsdottir Sandelin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"Jenni Pajunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Haapanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuomas Hakala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Jaakkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anne Karlsson","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lotta Suominen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Timo Laiho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heikki M\u00e4ntym\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elsa Paasilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Miia Pasuri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja Piimies","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Prokkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Reetta Putkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pasi Rajala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heikki Salmikivi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Santaoja","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Viivi Siikasmaa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Christina Suomi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202135?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202135","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-09T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202137?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202137","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-23T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202137?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202137","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-23T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":37,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arvind Ramachandran","DeputyOf":"Mia Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"Sami Kuusela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"Atte Kaleva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"Risto Rautava","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marleena Isomaa","DeputyOf":"Mika Raatikainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"Tuomas Nevanlinna","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Olli-Pekka Koljonen","DeputyOf":"Eveliina Hein\u00e4luoma","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Laura Rissanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"Amanda Pasanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sameli Sivonen","DeputyOf":"Otso Kivek\u00e4s","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Kuusela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Simon Granroth","DeputyOf":"Silja Borgarsdottir Sandelin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"Jenni Pajunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Haapanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuomas Hakala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Jaakkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anne Karlsson","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lotta Suominen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Timo Laiho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heikki M\u00e4ntym\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elsa Paasilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Miia Pasuri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja Piimies","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Prokkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Reetta Putkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pasi Rajala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heikki Salmikivi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Santaoja","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Viivi Siikasmaa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Christina Suomi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202136?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202136","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-16T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202138?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202138","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-30T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202138?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202138","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-30T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":38,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arvind Ramachandran","DeputyOf":"Mia Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"Sami Kuusela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"Atte Kaleva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"Risto Rautava","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marleena Isomaa","DeputyOf":"Mika Raatikainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"Tuomas Nevanlinna","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Olli-Pekka Koljonen","DeputyOf":"Eveliina Hein\u00e4luoma","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Laura Rissanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"Amanda Pasanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sameli Sivonen","DeputyOf":"Otso Kivek\u00e4s","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Kuusela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Simon Granroth","DeputyOf":"Silja Borgarsdottir Sandelin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"Jenni Pajunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Haapanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuomas Hakala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Jaakkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anne Karlsson","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lotta Suominen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Timo Laiho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heikki M\u00e4ntym\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elsa Paasilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Miia Pasuri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja Piimies","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Prokkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Reetta Putkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pasi Rajala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heikki Salmikivi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Santaoja","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Viivi Siikasmaa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Christina Suomi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202137?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202137","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-23T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202139?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202139","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-07T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202139?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202139","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-07T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":39,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arvind Ramachandran","DeputyOf":"Mia Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"Sami Kuusela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"Atte Kaleva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"Risto Rautava","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marleena Isomaa","DeputyOf":"Mika Raatikainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"Tuomas Nevanlinna","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Olli-Pekka Koljonen","DeputyOf":"Eveliina Hein\u00e4luoma","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Laura Rissanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"Amanda Pasanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sameli Sivonen","DeputyOf":"Otso Kivek\u00e4s","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Kuusela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Simon Granroth","DeputyOf":"Silja Borgarsdottir Sandelin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"Jenni Pajunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Haapanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuomas Hakala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Jaakkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anne Karlsson","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lotta Suominen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Timo Laiho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heikki M\u00e4ntym\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elsa Paasilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Miia Pasuri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja Piimies","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Prokkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Reetta Putkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pasi Rajala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heikki Salmikivi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Santaoja","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Viivi Siikasmaa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Christina Suomi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202138?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202138","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-30T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202140?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202140","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-14T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540100202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540100202117","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","Location":"Lautakuntasali Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-18T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":16,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Mikko Aho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Benjamin Silvani","DeputyOf":"Nina-Ilona T\u00f6rmikoski","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jonni Lehtiranta","DeputyOf":"Riina Bhatia","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Julia Saarholm","DeputyOf":"Santtu Salmela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Toveri","DeputyOf":"Otto Meri","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maija K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Stefan Loman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Martin Aalto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Sillantaka","DeputyOf":"Tapio Klemetti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina-Ilona T\u00f6rmikoski","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Aaltonen","DeputyOf":"Katri Penttinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Reko Ravela","DeputyOf":"Noora Laak","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Riina Bhatia","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Santtu Salmela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Susanna Vartiainen","DeputyOf":"Martin Aalto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Loman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tapio Klemetti","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sari Hilden","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kristiina Jokinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Seidi Kivisyrj\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pasi L\u00f6nnberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ruut Malmberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne Mattsson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Matti Miinalainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Erkki Nurmi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Penttinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jarmo Raveala","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miia-Riina Repola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirka Saarholma","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hannu Sepp\u00e4l\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Uro","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540100202116?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540100202116","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","Location":"Lautakuntasali Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-04T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540100","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540100202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540100202118","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","Location":"Lautakuntasali Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-02T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540100","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540100","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540100202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540100202118","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","Location":"Lautakuntasali Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-02T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":18,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Benjamin Silvani","DeputyOf":"Nina-Ilona T\u00f6rmikoski","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jonni Lehtiranta","DeputyOf":"Riina Bhatia","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Julia Saarholm","DeputyOf":"Santtu Salmela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Toveri","DeputyOf":"Otto Meri","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maija K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Stefan Loman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Martin Aalto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Sillantaka","DeputyOf":"Tapio Klemetti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina-Ilona T\u00f6rmikoski","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Aaltonen","DeputyOf":"Katri Penttinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Reko Ravela","DeputyOf":"Noora Laak","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Riina Bhatia","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Santtu Salmela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Susanna Vartiainen","DeputyOf":"Martin Aalto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Loman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tapio Klemetti","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sari Hilden","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kristiina Jokinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Seidi Kivisyrj\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pasi L\u00f6nnberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ruut Malmberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne Mattsson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Matti Miinalainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Erkki Nurmi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi Pakarinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Penttinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jarmo Raveala","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miia-Riina Repola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirka Saarholma","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hannu Sepp\u00e4l\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Uro","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540100202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540100202117","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","Location":"Lautakuntasali Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-18T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540100","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540100","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540200202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540200202118","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaoston kokous","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-25T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":18,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Riikka \u00c5berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Aarno Alanko","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari J\u00e4rvinen","DeputyOf":"Lea Saukkonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Coel Thomas","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jaakko Meretniemi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jami Haavisto","DeputyOf":"Saana Rossi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jan \u00d6sterberg","DeputyOf":"Laura Kolehmainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Janna Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juhani Strand\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kristiina Ilvonen","DeputyOf":"Tarik Ahsanullah","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lari Lohikoski","DeputyOf":"Milja Suihko","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Kolehmainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Toveri","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marjo T\u00e4htinen","DeputyOf":"Jaakko Meretniemi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Meisa Kanber","DeputyOf":"Juhani Strand\u00e9n","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Milja Suihko","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Kokko","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oskar Viding","DeputyOf":"Janna Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Terhi Ainiala","DeputyOf":"Coel Thomas","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tiina Rytky","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Raittinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marjukka Haavisto","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kristiina Jokinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Suvi Kokkonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Erkki Luokkanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni Lyyski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne Mattsson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Matti Miinalainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Kai Miller","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Salla Mustonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heidi \u00d6jst","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jari-Pekka P\u00e4\u00e4kk\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petri Perki\u00f6m\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Eeva Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Minna Ristiniemi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pentti Ruuska","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mirka Saarholma","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katariina Serenius","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina Tikkala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura Walin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Vehvil\u00e4inen","DeputyOf":"Pentti Ruuska","Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi Veps\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heli Virkam\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540200202117?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540200202117","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaoston kokous","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-11T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540200","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540200202119?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540200202119","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaoston kokous","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-09T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540200","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540200","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540200202119?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540200202119","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaoston kokous","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-12-09T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":19,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Riikka \u00c5berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Aarno Alanko","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari J\u00e4rvinen","DeputyOf":"Lea Saukkonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Coel Thomas","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jaakko Meretniemi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jami Haavisto","DeputyOf":"Saana Rossi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jan \u00d6sterberg","DeputyOf":"Laura Kolehmainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Janna Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juhani Strand\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kristiina Ilvonen","DeputyOf":"Tarik Ahsanullah","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lari Lohikoski","DeputyOf":"Milja Suihko","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Kolehmainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Toveri","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marjo T\u00e4htinen","DeputyOf":"Jaakko Meretniemi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Meisa Kanber","DeputyOf":"Juhani Strand\u00e9n","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Milja Suihko","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Kokko","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oskar Viding","DeputyOf":"Janna Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Terhi Ainiala","DeputyOf":"Coel Thomas","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tiina Rytky","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Raittinen","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marjukka Haavisto","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kristiina Jokinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Suvi Kokkonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Erkki Luokkanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni Lyyski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tarja Mantere","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anne Mattsson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Matti Miinalainen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Kai Miller","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Moberg","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Salla Mustonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heidi \u00d6jst","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jari-Pekka P\u00e4\u00e4kk\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petri Perki\u00f6m\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Eeva Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Minna Ristiniemi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pentti Ruuska","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mirka Saarholma","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katariina Serenius","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Sulkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina Tikkala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura Walin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Vehvil\u00e4inen","DeputyOf":"Pentti Ruuska","Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi Veps\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heli Virkam\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540200202118?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540200202118","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaoston kokous","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2021-11-25T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540200","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540200","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U7190020218?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U7190020218","Name":"Taloushallintopalveluliikelaitoksen johtokunta","Location":"Kokoushuone Lipas 2.krs","DateMeeting":"2021-12-07T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":8,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anneli Hankala","DeputyOf":"Tero Vuontisj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ari Hietam\u00e4ki","DeputyOf":"Tuula Saxholm","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ulla Kukkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiia Kumpulainen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":"Ulla Vuolle","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elsa Paasilinna","DeputyOf":"Hannu Sepp\u00e4l\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ari P\u00e4iv\u00e4rinta","DeputyOf":"Pia Uljas","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Sepp\u00e4l\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kati Toikka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi I Turpeinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ulla Vuolle","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tero Vuontisj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U7190020217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U7190020217","Name":"Taloushallintopalveluliikelaitoksen johtokunta","Location":"S\u00e4hk\u00f6inen kokous","DateMeeting":"2021-10-12T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U71900","DecisionMaker":"Taloushallintopalveluliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U71900","DecisionMaker":"Taloushallintopalveluliikelaitoksen johtokunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U7230120217?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U7230120217","Name":"Johtokunnan kokous","Location":"Teams-kokous","DateMeeting":"2021-11-15T12:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":6,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Ami Lainela","DeputyOf":"Arja Karhuvaara","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arzu Caydam-Lehtonen","DeputyOf":"Niilo Toivonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niilo Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Koskinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Jorma Lamminm\u00e4ki","DeputyOf":"Markus K\u00fchn","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Luostarinen","DeputyOf":"Tiina M\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tiina M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Raimo Niippa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Risto Paavola","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kari Salovaara","DeputyOf":"Kati Takanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kati Takanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Antti V\u00e4rtel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U7230120216?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U7230120216","Name":"Johtokunnan kokous","Location":"Teams-kokous","DateMeeting":"2021-09-21T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U72301","DecisionMaker":"Palvelukeskusliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U72301","DecisionMaker":"Palvelukeskusliikelaitoksen johtokunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202123?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202123","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-11-09T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":23,"Status":"Teknisesti avattu","Agenda":[{"links":[],"AgendaPoint":"1","Section":null,"AgendaItem":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","PDF":{"links":[],"NativeId":"{513EEE4D-072D-421F-9688-32A297CBA53C}","Title":"Kokouksen laillisuuden ja p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaisuuden toteaminen sek\u00e4 p\u00f6yt\u00e4kirjan tarkastajien valinta","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B513EEE4D-072D-421F-9688-32A297CBA53C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"2","Section":null,"AgendaItem":"Kalasataman raitiotie, allianssin siirtyminen toteutusvaiheeseen","PDF":{"links":[],"NativeId":"{6C818769-1443-4F6F-BC74-A610E9059B7B}","Title":"Kalasataman raitiotie, allianssin siirtyminen toteutusvaiheeseen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6C818769-1443-4F6F-BC74-A610E9059B7B%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"3","Section":null,"AgendaItem":"Koskelan varikon B-hallin yl\u00e4pohjarakenteiden tuennan tilaaminen","PDF":{"links":[],"NativeId":"{3DE14C26-366A-410E-A6C6-66A5FE0BDF2C}","Title":"Koskelan varikon B-hallin yl\u00e4pohjarakenteiden tuennan tilaaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3DE14C26-366A-410E-A6C6-66A5FE0BDF2C%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"4","Section":null,"AgendaItem":"Fallkullan Kiilan Pys\u00e4k\u00f6inti Oy:n osakkeiden merkint\u00e4\u00e4 koskeva muutos","PDF":{"links":[],"NativeId":"{D4DCF4C0-1B42-411D-BEFB-60EB09F34142}","Title":"Fallkullan Kiilan Pys\u00e4k\u00f6inti Oy:n osakkeiden merkint\u00e4\u00e4 koskeva muutos","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD4DCF4C0-1B42-411D-BEFB-60EB09F34142%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"5","Section":null,"AgendaItem":"Ilmoitusasiat ja johtokunnan esille ottamat asiat","PDF":{"links":[],"NativeId":"{3A77829B-3859-4C80-9FF9-CBB7FE8E8072}","Title":"Ilmoitusasiat ja johtokunnan esille ottamat asiat","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3A77829B-3859-4C80-9FF9-CBB7FE8E8072%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null},{"links":[],"AgendaPoint":"6","Section":null,"AgendaItem":"Liikenneliikelaitoksella tehtyjen p\u00e4\u00e4t\u00f6sten seuraaminen","PDF":{"links":[],"NativeId":"{7BF8985E-FA4F-4B6A-ACE1-4E4E01B6C13A}","Title":"Liikenneliikelaitoksella tehtyjen p\u00e4\u00e4t\u00f6sten seuraaminen","Type":"esitys","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B7BF8985E-FA4F-4B6A-ACE1-4E4E01B6C13A%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""},"HTML":"Virhe xml -> html muunnoksessa","DecisionHistoryPDF":null,"DecisionHistoryHTML":null}],"Composition":[{"links":[],"Name":"Aino Tuominen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anu Suoranta","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jami Haavisto","DeputyOf":"Aino Tuominen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Turtiainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markus Lehtola","DeputyOf":"Anu Suoranta","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niklas Kaskeala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Sillantaka","DeputyOf":"Pekka Pirkkala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi H\u00f6n\u00f6","DeputyOf":"Samuli Voutila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Pirkkala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pertti Sivonen","DeputyOf":"Mirita Saxberg","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Roby Mountrakis","DeputyOf":"Minna Salminen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Samuli Voutila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Maria Pakkanen","DeputyOf":"Joona Turtiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Susanna Vartiainen","DeputyOf":"Niklas Kaskeala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sebastian Franckenhaeuser","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tero Hagberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jukka H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sofia Johansson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Toni Jurva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina Karpatskij","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Arttu Kuukankorpi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Artturi L\u00e4hdetie","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Lonka","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petri Lumij\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elina Norrena","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mika Nikola","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Nousiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari P\u00e4iv\u00e4rinta","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ulla Paukku","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Karoliina Rajakallio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jaakko Salovaara","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisa Mutka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miika Tetri","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Vigelius","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202122?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202122","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-10-28T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202124?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202124","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-11-26T14:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[{"links":[],"NativeId":"{317CBAC4-AA10-4281-9ED9-FBBEF642C8BB}","Title":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta esityslista 09.11.2021\/23, julkinen, julkaisuj\u00e4rjestelm\u00e4","Type":"esityslista","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B317CBAC4-AA10-4281-9ED9-FBBEF642C8BB%7D","Language":"fi","PersonalData":"Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 henkil\u00f6tietoja","Issued":""}],"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202124?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202124","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-11-26T14:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":24,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Aino Tuominen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anu Suoranta","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jami Haavisto","DeputyOf":"Aino Tuominen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Turtiainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markus Lehtola","DeputyOf":"Anu Suoranta","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niklas Kaskeala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Sillantaka","DeputyOf":"Pekka Pirkkala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi H\u00f6n\u00f6","DeputyOf":"Samuli Voutila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Pirkkala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pertti Sivonen","DeputyOf":"Mirita Saxberg","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Roby Mountrakis","DeputyOf":"Minna Salminen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Samuli Voutila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Maria Pakkanen","DeputyOf":"Joona Turtiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Susanna Vartiainen","DeputyOf":"Niklas Kaskeala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sebastian Franckenhaeuser","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tero Hagberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jukka H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sofia Johansson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Toni Jurva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina Karpatskij","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Arttu Kuukankorpi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Artturi L\u00e4hdetie","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Lonka","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petri Lumij\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elina Norrena","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mika Nikola","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Nousiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari P\u00e4iv\u00e4rinta","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ulla Paukku","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Karoliina Rajakallio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jaakko Salovaara","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisa Mutka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miika Tetri","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Vigelius","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202123?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202123","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-11-09T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202125?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202125","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-12-02T08:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202125?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202125","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-12-02T08:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"MeetingSequenceNumber":25,"Status":"Kokous varattu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Aino Tuominen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anu Suoranta","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jami Haavisto","DeputyOf":"Aino Tuominen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joona Turtiainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markus Lehtola","DeputyOf":"Anu Suoranta","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niklas Kaskeala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Sillantaka","DeputyOf":"Pekka Pirkkala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"P\u00e4ivi H\u00f6n\u00f6","DeputyOf":"Samuli Voutila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Pirkkala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pertti Sivonen","DeputyOf":"Mirita Saxberg","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Roby Mountrakis","DeputyOf":"Minna Salminen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Samuli Voutila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Maria Pakkanen","DeputyOf":"Joona Turtiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Susanna Vartiainen","DeputyOf":"Niklas Kaskeala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sebastian Franckenhaeuser","DeputyOf":"null null","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tero Hagberg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jukka H\u00e4m\u00e4l\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sofia Johansson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Toni Jurva","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina Karpatskij","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Arttu Kuukankorpi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Artturi L\u00e4hdetie","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Lonka","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petri Lumij\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elina Norrena","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mika Nikola","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Nousiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ari P\u00e4iv\u00e4rinta","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ulla Paukku","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Karoliina Rajakallio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jaakko Salovaara","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kaisa Mutka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Miika Tetri","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Vigelius","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U75000202124?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U75000202124","Name":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta","Location":"Vallilan varikko, H\u00e4meentie 86, 3. krs nh. Liike","DateMeeting":"2021-11-26T14:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"},"NextMeeting":null,"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U75000","DecisionMaker":"Liikenneliikelaitoksen johtokunta"}]}