{"meetings":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202213?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202213","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2022-03-31T08:00:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Laura Aalto","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Casper Almqvist","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Asta Enroos","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anniina Iskanius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Elisa Gebhard","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Nuorteva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Hakola","DeputyOf":"Anniina Iskanius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kasper Kivist\u00f6","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lauri Muranen","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matias Pajula","DeputyOf":"Sari Sarkomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minja Koskela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":"Johanna Nuorteva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Pakarinen","DeputyOf":"Juhana Vartiainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sari Sarkomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":"Marcus Rantala","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suldaan Said Ahmed","DeputyOf":"Minja Koskela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Pulkkinen","DeputyOf":"Tuomas Rantanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Titta Hiltunen","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Rantanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Jalovaara","DeputyOf":"Elisa Gebhard","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nina Gros","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilkka Haahtela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mirva Harju","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Laura It\u00e4vaara","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Henri K\u00e4h\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija-Liisa Kasurinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mira Ker\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Lahti","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tommi Laitio","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Linden","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Loima","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Toni M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Nelskyl\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jani Nevalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soile Palmgren","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anu Rantalainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Liisa Rautanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja-Leena Rinkineva","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Teresa Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Selkiaho","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Tanja Sippola-Alho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Nyfors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Elisa Tarkiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anja Vallittu","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202212?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202212","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2022-03-28T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/00400202214?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"00400202214","Name":"Kaupunginhallituksen kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2022-04-04T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"00400","DecisionMaker":"Kaupunginhallitus"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U00311020228?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U00311020228","Name":"Tarkastuslautakunta","Location":"Tarkastusvirasto, Unioninkatu 25, kokoushuone","DateMeeting":"2022-04-19T16:00:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Arto Ahlqvist","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antonia B\u00e4ckman","DeputyOf":"Petrus Pennanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Iida Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jani Valpio","DeputyOf":"Sandra Hagman","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha Christensen","DeputyOf":"Iida Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jukka Ihanus","DeputyOf":"Terhi Peltokorpi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Junni","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kimmo Niemel\u00e4","DeputyOf":"Mikael Jungner","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Leila Kaleva","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marika Sorja","DeputyOf":"Nuutti Hyttinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikael Jungner","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nita Austero","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nuutti Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Pertti Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":"Nita Austero","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petrus Pennanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sandra Hagman","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terhi Peltokorpi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Virve Magdaleno","DeputyOf":"Jussi Junni","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Harri Hynninen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Liisa K\u00e4hk\u00f6nen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Vilma Lamminp\u00e4\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Timo Ter\u00e4v\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Minna Tiili","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U00311020227?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U00311020227","Name":"Tarkastuslautakunta","Location":"Tarkastusvirasto, Unioninkatu 25, kokoushuone","DateMeeting":"2022-04-12T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U003110","DecisionMaker":"Tarkastuslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U00311020229?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U00311020229","Name":"Tarkastuslautakunat","Location":"Tarkastusvirasto, Unioninkatu 25, kokoushuone","DateMeeting":"2022-05-10T16:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U003110","DecisionMaker":"Tarkastuslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U003110","DecisionMaker":"Tarkastuslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U1110020223?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U1110020223","Name":"Pelastuslautakunnan kokous","Location":"Keskuspelastusaseman neuvotteluhuone 338","DateMeeting":"2022-03-08T15:30:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Alisa Lepp\u00e4koski","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Laine","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anne Herzig","DeputyOf":"Antti Hytti","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Hytti","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Anu Puustinen","DeputyOf":"Ville Elomaa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arto Dahlman","DeputyOf":"Sanna-Mari Oranen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Daryoush Kavosifar","DeputyOf":"Alisa Lepp\u00e4koski","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hannu Timonen","DeputyOf":"Anna Laine","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heidi Heinonen","DeputyOf":"Raine Luomanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Martina Houtsonen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Matias Turkkila","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Natalia Gullst\u00e9n","DeputyOf":"Matias Turkkila","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Raine Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Leena Perunka","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna-Mari Oranen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tomi Virkki","DeputyOf":"Sanna-Leena Perunka","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Toni Kuusela","DeputyOf":"Martina Houtsonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ville Elomaa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Halonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pekka Itkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina Kettunen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jari Mustikkaniemi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henri Nordenswan","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saara Pennanen Axelsson","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Jani Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elina Rantala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Virtanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U1110020222?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U1110020222","Name":"Pelastuslautakunnan kokous","Location":"Keskuspelastusaseman neuvotteluhuone 338","DateMeeting":"2022-02-09T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U11100","DecisionMaker":"Pelastuslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U1110020224?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U1110020224","Name":"Pelastuslautakunnan kokous","Location":"Keskuspelastusaseman neuvotteluhuone 338","DateMeeting":"2022-03-29T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U11100","DecisionMaker":"Pelastuslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U11100","DecisionMaker":"Pelastuslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U32020229?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U32020229","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1","DateMeeting":"2022-05-10T16:15:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Ahto Apajalahti","DeputyOf":"Kati Juva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Antti Hytti","DeputyOf":"Sinikka Veps\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bj\u00f6rn M\u00e5nsson","DeputyOf":"Eva Biaudet","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eva Biaudet","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johanna Valkeavirta","DeputyOf":"Mikko Paunio","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kati Juva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Varjokari","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Matti Niiranen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Meri Valkama","DeputyOf":"Samuel Adouchief","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mikko Paunio","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Minna Lindgren","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nea N\u00e4ttinen","DeputyOf":"Matti Niiranen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"Pentti Araj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Rauli Franssila","DeputyOf":"Laura Korpinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Heistaro","DeputyOf":"Seija Muurinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Samuel Adouchief","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sinikka Veps\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Touko Niinim\u00e4ki","DeputyOf":"Minna Lindgren","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vilja Alanko","DeputyOf":"Oula Silvennoinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Yaron Nadbornik","DeputyOf":"Maaret Castr\u00e9n","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Huida","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katriina Ilmonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jaana Juutilainen-Saari","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Veera Komulainen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sari Kuoppam\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Leena Luhtasela","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Timo Lukkarinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina M\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Meripaasi","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Nevala","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marika Noso","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Saila Nummikoski","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Petri Otranen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Teija Papadopoulos","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Soili Partanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Laura Pikkarainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Markus Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Maarit Sulavuori","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Tamminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Leena Turpeinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Helena Venetvaara","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Viitala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U32020228?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U32020228","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1","DateMeeting":"2022-04-26T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U320202210?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U320202210","Name":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan kokous","Location":"Kallion virastotalo Toinen linja 4 A, nh. 1","DateMeeting":"2022-05-24T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U320","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U320","DecisionMaker":"Sosiaali- ja terveyslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020020222?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020020222","Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","Location":"T\u00f6ys\u00e4gatan 2 D","DateMeeting":"2022-03-29T16:15:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anders Brandt","DeputyOf":"Bicca Olin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna H\u00f6gstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bicca Olin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eliel Kilpel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hildur Boldt","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Isabella \u00c5berg","DeputyOf":"Eliel Kilpel\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Johannes Waris","DeputyOf":"Hildur Boldt","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kristian Wahlbeck","DeputyOf":"Nora Grotenfelt","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"May H\u00f6gdal","DeputyOf":"Theo Tyrv\u00e4inen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Morris Liemola","DeputyOf":"Anna H\u00f6gstr\u00f6m","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nora Grotenfelt","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Raine Luomanen","DeputyOf":"Silva Mertsola","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Runa Ismark","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silva Mertsola","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Apter","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Urho","DeputyOf":"Runa Ismark","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Theo Tyrv\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veera Hellman","DeputyOf":"Ted Apter","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vilhelm Forss","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Niclas Gr\u00f6nholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mia Ahlskog","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maria Lindh","DeputyOf":"Vilhelm Forss","Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Nina Malaska","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mariella Michelsson","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Niclas R\u00f6nnholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Moa Thors","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jenni Tirronen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020020221?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020020221","Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","Location":"T\u00f6ys\u00e4gatan 2 D","DateMeeting":"2022-03-01T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420200","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020020225?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020020225","Name":"Svenska sektionen vid n\u00e4mnden f\u00f6r fostran och utbildning","Location":"T\u00f6ys\u00e4gatan 2 D","DateMeeting":"2022-04-13T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420200","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U420200","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020228?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020228","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2022-05-17T16:15:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Marko Enberg","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Lemstr\u00f6m","DeputyOf":"Vesa Korkkula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anni Siltanen","DeputyOf":"Ted Apter","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Bicca Olin","DeputyOf":"Jussi Chydenius","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eevi Kirjasniemi","DeputyOf":"Markku Rantahalvari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Emma Kari","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Jussi Chydenius","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Kristian Wahlbeck","DeputyOf":"Nora Grotenfelt","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Holopainen","DeputyOf":"Ozan Yanar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maria Miala","DeputyOf":"Veli-Pekka Dufva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Markku Rantahalvari","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marko Hamilo","DeputyOf":"Pia Kopra","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mirita Saxberg","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nora Grotenfelt","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ossi M\u00e4\u00e4tt\u00e4","DeputyOf":"Sini Korpinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto K\u00f6ng\u00e4s","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ozan Yanar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Petra Malin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pia Kopra","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami S\u00e4ynevirta","DeputyOf":"Petra Malin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sini Korpinen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Ted Apter","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Topi Turunen","DeputyOf":"Mirita Saxberg","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veli-Pekka Dufva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Korkkula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Vesa Lahtinen","DeputyOf":"Emma Kari","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niclas Gr\u00f6nholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Carola Harju","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tiina Harju-Kukkula","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jaana Iivonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Satu J\u00e4rvenkallas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Seija Juntunen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Mauno Kemppi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mervi Kopomaa-Weymarn","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Harri Korhonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Arja Kukkonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Jaana Lax","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ulla Lehtonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Antti Leino","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Henri Montonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Kimmo Mustonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Niclas R\u00f6nnholm","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Outi Salo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Sarkkinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kati Takanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna-Kaisa Talvensaari","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Tervonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eeva-Liisa Tiihonen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Vuontisj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ville Ylikahri","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020227?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020227","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2022-05-03T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U42020229?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U42020229","Name":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","Location":"T\u00f6ys\u00e4nkatu 2 D, kokoushuone Moreeni","DateMeeting":"2022-05-31T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U420","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U420","DecisionMaker":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202224?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202224","Name":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2022-06-28T16:15:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Laura Aalto","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Arja Eloranta","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Essi Eranka","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Anne Euramaa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Ajak Majok","DeputyOf":"Paavo Arhinm\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Anna Karhumaa","DeputyOf":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arja Karhuvaara","DeputyOf":"Heimo Laaksonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Dani Niskanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eeva K\u00e4rkk\u00e4inen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Esa Korkia-aho","DeputyOf":"Teija Makkonen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Kivim\u00e4ki","DeputyOf":"Mahad Ahmed","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Heimo Laaksonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hilkka Ahde","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Joel Harkimo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jonne Kivinen","DeputyOf":"Hilkka Ahde","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Juha-Pekka Partanen","DeputyOf":"Nina Suomalainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lukas Korpelainen","DeputyOf":"Outi Alanko-Kahiluoto","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mahad Ahmed","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nina Suomalainen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Nina Miettinen","DeputyOf":"Shawn Huff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona Hagman","DeputyOf":"Joel Harkimo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Outi Alanko-Kahiluoto","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Muttilainen","DeputyOf":"Veronika Honkasalo","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Shawn Huff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sirpa Asko-Seljavaara","DeputyOf":"Dani Niskanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Teija Makkonen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Tuomi-Nikula","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuula Yrj\u00f6-Koskinen","DeputyOf":"Tuomas Tuomi-Nikula","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Veronika Honkasalo","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Stefan Fr\u00f6berg","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Heidi H\u00e5llman","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Reetta Heiskanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tiina H\u00f6rkk\u00f6","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Petteri Huurre","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri Kairimo","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Kaisjoki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Taina Korell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Veikko Kunnas","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Hanna Laine","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kirsti Laine-Hendolin","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Niina Lammi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sari Lehikoinen","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Elina Leskel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tarja Loikkanen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mika Malmberg","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Miska Nera","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Pirjo Palamaa","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mari Pietarila","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Satu Pusa","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mia Savolainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lotta Staffans","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maija Tanninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Taru Tappola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ari Tirri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markku Toivonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pia Uljas","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Katri V\u00e4nttinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jan Vapaavuori","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mikko Vatka","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202213?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202213","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2022-06-21T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U480202214?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U480202214","Name":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kokous","Location":"Fredriksberg, B-talo (Konepajankuja 3, 2. kerros)","DateMeeting":"2022-08-23T16:15:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U480","DecisionMaker":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020223?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020223","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon uudistusjaostosek\u00e4 pelastustoimen  ","Location":"Kaupungintalon terassikabinetti\/s\u00e4hk\u00f6inen kokous","DateMeeting":"2022-01-31T17:00:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":"Anna Vuorjoki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Vuorjoki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Harry Bogomoloff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":"Harry Bogomoloff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"Pentti Araj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":"Sanna Vesikansa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Sauri","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Vesikansa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Olli Lahtinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020221?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020221","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudustusjaoston kokous","Location":"Kaupungintalon terassikabinetti\/s\u00e4hk\u00f6inen kokous","DateMeeting":"2022-01-17T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020222?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020222","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaoston kokous","Location":"Kaupungintalon terassikabinetti\/s\u00e4hk\u00f6inen kokous","DateMeeting":"2022-02-17T08:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020227?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020227","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali","DateMeeting":"2022-05-16T17:00:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Paavo Arhinm\u00e4ki","DeputyOf":"Anna Vuorjoki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Terttu Eid","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Anna Vuorjoki","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Fatim Diarra","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Harry Bogomoloff","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jussi Halla-aho","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maaret Castr\u00e9n","DeputyOf":"Harry Bogomoloff","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Maarit Vierunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marcus Rantala","DeputyOf":"Nasima Razmyar","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mari Rantanen","DeputyOf":"Jussi Halla-aho","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Nelli Nurminen","DeputyOf":"Pentti Araj\u00e4rvi","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oula Silvennoinen","DeputyOf":"Sanna Vesikansa","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pekka Sauri","DeputyOf":"Reetta Vanhanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pentti Araj\u00e4rvi","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Pilvi Torsti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Reetta Vanhanen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":"Maarit Vierunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sanna Vesikansa","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Seija Muurinen","DeputyOf":"Daniel Sazonov","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Wille Rydman","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Maisa Hopeakunnas","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Hannu Hyttinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juha Jolkkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marko Karvinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mira Ker\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Liisa Kivel\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Markus K\u00fchn","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Olli Lahtinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lauri Menna","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Saara Nirkko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tero Oinonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sampo Pajari","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Antti Peltonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jani Pitk\u00e4nen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Nasima Razmyar","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Rope","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaarina Salminen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tuula Saxholm","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Daniel Sazonov","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Johanna Sepp\u00e4l\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Johanna Snellman","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juha Summanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Ilona Turtola","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020226?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020226","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","Location":"Kaupunginhallituksen \u00edstuntosali","DateMeeting":"2022-05-02T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U501020228?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U501020228","Name":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaoston kokous","Location":"Kaupunginhallituksen istuntosali\/s\u00e4hk\u00f6inen kokous","DateMeeting":"2022-05-30T17:00:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U5010","DecisionMaker":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U5120020221?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U5120020221","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"paikka avoin","DateMeeting":"2022-01-19T15:45:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Anna Finnil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Hanna Ikonen","DeputyOf":"Johanna Lehtonen","Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Johanna Lehtonen","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi M\u00e4kinen","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Eva Packalen","DeputyOf":"Anna Finnil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Niko Set\u00e4l\u00e4","DeputyOf":"Jussi M\u00e4kinen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Satu Tarula","DeputyOf":"Suvi Tyynil\u00e4","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Timo Tolkki","DeputyOf":"null null","Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Suvi Tyynil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Suvi Uotila","DeputyOf":"Timo Tolkki","Role":"Varaj\u00e4sen"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U51200202110?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U51200202110","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"Avoin","DateMeeting":"2021-12-08T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U5120020222?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U5120020222","Name":"Nimist\u00f6toimikunta","Location":"paikka avoin","DateMeeting":"2022-02-16T15:45:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U51200","DecisionMaker":"Nimist\u00f6toimikunta"},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202222?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202222","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2022-06-28T15:30:00.000","AgendaPublished":false,"MinutesPublished":false,"MeetingSequenceNumber":0,"Status":"peruttu","Agenda":[],"Composition":[{"links":[],"Name":"Amanda Pasanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Arvind Ramachandran","DeputyOf":"Mia Haglund","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Atte Kaleva","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Eveliina Hein\u00e4luoma","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Hjelt","DeputyOf":"Sami Kuusela","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Jenni Pajunen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Katri Penttinen","DeputyOf":"Atte Kaleva","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Laura Rissanen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Lea Saukkonen","DeputyOf":"Risto Rautava","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Marleena Isomaa","DeputyOf":"Mika Raatikainen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mia Haglund","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Mika Raatikainen","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Noora Laak","DeputyOf":"Tuomas Nevanlinna","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Olli-Pekka Koljonen","DeputyOf":"Eveliina Hein\u00e4luoma","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Oona K\u00e4yhk\u00f6","DeputyOf":"Anni Sinnem\u00e4ki","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otso Kivek\u00e4s","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Otto Meri","DeputyOf":"Laura Rissanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Risto Rautava","DeputyOf":null,"Role":"Varapuheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Saana Rossi","DeputyOf":"Amanda Pasanen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sameli Sivonen","DeputyOf":"Otso Kivek\u00e4s","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Kuusela","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Silja Borgarsdottir Sandelin","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Simon Granroth","DeputyOf":"Silja Borgarsdottir Sandelin","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tarik Ahsanullah","DeputyOf":"Jenni Pajunen","Role":"Varaj\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Tuomas Nevanlinna","DeputyOf":null,"Role":"J\u00e4sen"},{"links":[],"Name":"Sami Haapanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sara Hagstr\u00f6m","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Tuomas Hakala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lea Hannola","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Marianne Hirsikko","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Eija H\u00f6hl","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Silja Hyv\u00e4rinen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Maria Jaakkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anne Karlsson","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Julianna Kentala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Lotta Suominen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Virve Kuusi","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Timo Laiho","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sanna Lawrence","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Ville Lehmuskoski","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Jussi Luomanen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Rikhard Manninen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heikki M\u00e4ntym\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Tiedottaja"},{"links":[],"Name":"Kristina Montell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Esa Nikunen","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Johanna N\u00f6jd","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Elsa Paasilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Miia Pasuri","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Marja Piimies","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katriina Rangdell","DeputyOf":null,"Role":"P\u00f6yt\u00e4kirjanpit\u00e4j\u00e4"},{"links":[],"Name":"Janne Prokkola","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kari Pudas","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Reetta Putkonen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Pasi Rajala","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Mari Randell","DeputyOf":null,"Role":"Esittelij\u00e4"},{"links":[],"Name":"Mikko Ravantti","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Katja Rimpil\u00e4","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Heikki Salmikivi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Tero Santaoja","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Sami Sarvilinna","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Viivi Siikasmaa","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anni Sinnem\u00e4ki","DeputyOf":null,"Role":"Puheenjohtaja"},{"links":[],"Name":"Nina Sundell","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Christina Suomi","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Kaisu T\u00e4htinen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Juhana Vartiainen","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"},{"links":[],"Name":"Anna Villeneuve","DeputyOf":null,"Role":"Asiantuntija"}],"PreviousMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202223?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202223","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2022-06-21T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"NextMeeting":{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/meetings\/U540202224?apireqlang=fi"}],"MeetingID":"U540202224","Name":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","Location":"Horisontti, Ty\u00f6pajankatu 8","DateMeeting":"2022-08-09T15:30:00.000","AgendaPublished":null,"MinutesPublished":null,"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"},"DecisionAnnouncement":null,"AttachmentsNotPublishedInfo":"P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoissa on mainittu liitteit\u00e4, joita ei julkaista internetiss\u00e4. Pois j\u00e4tet\u00e4\u00e4n liitteet, jotka sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4t salassa pidett\u00e4vi\u00e4 tietoja, tai joissa olevien tietojen julkistaminen voi vaarantaa yksityisyyden suojan tai elinkeinonharjoittajan liike- tai ammattisalaisuuden, tai joita ei ole teknisist\u00e4 syist\u00e4 saatu s\u00e4hk\u00f6iseen muotoon. (Julkisuuslaki \u00a7 621\/1999, Laki s\u00e4hk\u00f6isen viestinn\u00e4n palveluista \u00a7 917\/2014, Tietosuojalaki \u00a7 1050\/2018, Laki sosiaalihuollon asiakkaan asemasta ja oikeuksista \u00a7 812\/2000, Potilaslaki \u00a7 785\/1992, Laki julkisista hankinnoista ja k\u00e4ytt\u00f6oikeussopimuksista \u00a7 1397\/2016 ). P\u00e4\u00e4t\u00f6sasiakirjoja voi tiedustella my\u00f6s Helsingin kaupungin kirjaamosta, s\u00e4hk\u00f6posti helsinki.kirjaamo@hel.fi tai puhelin 09 310 13700.","MeetingDocuments":[],"DecisionMakerId":"U540","DecisionMaker":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta"}]}
