[{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.anders.brandt","links":[],"ID":"exl.anders.brandt","Name":"Brandt, Anders","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.anna.hogstrom","links":[],"ID":"exl.anna.hogstrom","Name":"H\u00f6gstr\u00f6m, Anna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.bicca.olin","links":[],"ID":"exl.bicca.olin","Name":"Olin, Bicca","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.eliel.kilpela","links":[],"ID":"exl.eliel.kilpela","Name":"Kilpel\u00e4, Eliel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hildur.boldt","links":[],"ID":"exl.hildur.boldt","Name":"Boldt, Hildur","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.isabella.aberg","links":[],"ID":"exl.isabella.aberg","Name":"\u00c5berg, Isabella","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.johannes.waris","links":[],"ID":"exl.johannes.waris","Name":"Waris, Johannes","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kristian.wahlbec","links":[],"ID":"exl.kristian.wahlbec","Name":"Wahlbeck, Kristian","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.may.hogdal","links":[],"ID":"exl.may.hogdal","Name":"H\u00f6gdal, May","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.morris.liemola","links":[],"ID":"exl.morris.liemola","Name":"Liemola, Morris","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nora.grotenfelt","links":[],"ID":"exl.nora.grotenfelt","Name":"Grotenfelt, Nora","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.raine.luomanen","links":[],"ID":"exl.raine.luomanen","Name":"Luomanen, Raine","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.runa.ismark","links":[],"ID":"exl.runa.ismark","Name":"Ismark, Runa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.silva.mertsola","links":[],"ID":"exl.silva.mertsola","Name":"Mertsola, Silva","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ted.apter","links":[],"ID":"exl.ted.apter","Name":"Apter, Ted","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ted.urho","links":[],"ID":"exl.ted.urho","Name":"Urho, Ted","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.theo.tyrvainen","links":[],"ID":"exl.theo.tyrvainen","Name":"Tyrv\u00e4inen, Theo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.veera.hellman","links":[],"ID":"exl.veera.hellman","Name":"Hellman, Veera","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U420200&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.anna.laine","links":[],"ID":"exl.anna.laine","Name":"Laine, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.arttu.hautamaki","links":[],"ID":"exl.arttu.hautamaki","Name":"Hautam\u00e4ki, Arttu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.dani.niskanen","links":[],"ID":"exl.dani.niskanen","Name":"Niskanen, Dani","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eevi.kirjasniemi","links":[],"ID":"exl.eevi.kirjasniemi","Name":"Kirjasniemi, Eevi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.elina.dasbhowmik","links":[],"ID":"exl.elina.dasbhowmik","Name":"Das Bhowmik, Elina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.emma.kari","links":[],"ID":"exl.emma.kari","Name":"Kari, Emma","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eric.carver","links":[],"ID":"exl.eric.carver","Name":"Carver, Eric","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.janica.juvonen","links":[],"ID":"exl.janica.juvonen","Name":"Juvonen, Janica","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.johanna.krabbe","links":[],"ID":"exl.johanna.krabbe","Name":"Krabbe, Johanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.johanna.laisaari","links":[],"ID":"exl.johanna.laisaari","Name":"Laisaari, Johanna","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.vanamo","links":[],"ID":"exl.laura.vanamo","Name":"Vanamo, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.markku.hannula","links":[],"ID":"exl.markku.hannula","Name":"Hannula, Markku","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.matias.pajula","links":[],"ID":"exl.matias.pajula","Name":"Pajula, Matias","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.petra.malin","links":[],"ID":"exl.petra.malin","Name":"Malin, Petra","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.samuel.adouchief","links":[],"ID":"exl.samuel.adouchief","Name":"Adouchief, Samuel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.seppo.siika-aho","links":[],"ID":"exl.seppo.siika-aho","Name":"Siika-aho, Seppo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.suvi.pulkkinen","links":[],"ID":"exl.suvi.pulkkinen","Name":"Pulkkinen, Suvi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ville-veikko.ran","links":[],"ID":"exl.ville-veikko.ran","Name":"Rantamaula, Ville-Veikko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U420100&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.anna.lemstrom","links":[],"ID":"exl.anna.lemstrom","Name":"Lemstr\u00f6m, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anni.siltanen","links":[],"ID":"exl.anni.siltanen","Name":"Siltanen, Anni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.bicca.olin","links":[],"ID":"exl.bicca.olin","Name":"Olin, Bicca","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.eevi.kirjasniemi","links":[],"ID":"exl.eevi.kirjasniemi","Name":"Kirjasniemi, Eevi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.emma.kari","links":[],"ID":"exl.emma.kari","Name":"Kari, Emma","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.chydenius","links":[],"ID":"exl.jussi.chydenius","Name":"Chydenius, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kristian.wahlbec","links":[],"ID":"exl.kristian.wahlbec","Name":"Wahlbeck, Kristian","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mari.holopainen","links":[],"ID":"exl.mari.holopainen","Name":"Holopainen, Mari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maria.miala","links":[],"ID":"exl.maria.miala","Name":"Miala, Maria","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.markku.rantahalv","links":[],"ID":"exl.markku.rantahalv","Name":"Rantahalvari, Markku","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marko.hamilo","links":[],"ID":"exl.marko.hamilo","Name":"Hamilo, Marko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mirita.saxberg","links":[],"ID":"exl.mirita.saxberg","Name":"Saxberg, Mirita","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nora.grotenfelt","links":[],"ID":"exl.nora.grotenfelt","Name":"Grotenfelt, Nora","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ossi.maatta","links":[],"ID":"exl.ossi.maatta","Name":"M\u00e4\u00e4tt\u00e4, Ossi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.otto.kongas","links":[],"ID":"exl.otto.kongas","Name":"K\u00f6ng\u00e4s, Otto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ozan.yanar","links":[],"ID":"exl.ozan.yanar","Name":"Yanar, Ozan","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.petra.malin","links":[],"ID":"exl.petra.malin","Name":"Malin, Petra","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.kopra","links":[],"ID":"exl.pia.kopra","Name":"Kopra, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sami.saynevirta","links":[],"ID":"exl.sami.saynevirta","Name":"S\u00e4ynevirta, Sami","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sini.korpinen","links":[],"ID":"exl.sini.korpinen","Name":"Korpinen, Sini","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ted.apter","links":[],"ID":"exl.ted.apter","Name":"Apter, Ted","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.topi.turunen","links":[],"ID":"exl.topi.turunen","Name":"Turunen, Topi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.veli-pekka.dufva","links":[],"ID":"exl.veli-pekka.dufva","Name":"Dufva, Veli-Pekka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.vesa.korkkula","links":[],"ID":"exl.vesa.korkkula","Name":"Korkkula, Vesa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.vesa.lahtinen","links":[],"ID":"exl.vesa.lahtinen","Name":"Lahtinen, Vesa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":26,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U420&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.amanda.pasanen","links":[],"ID":"exl.amanda.pasanen","Name":"Pasanen, Amanda","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kasper.kivisto","links":[],"ID":"exl.kasper.kivisto","Name":"Kivist\u00f6, Kasper","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lauri.muranen","links":[],"ID":"exl.lauri.muranen","Name":"Muranen, Lauri","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marcus.rantala","links":[],"ID":"exl.marcus.rantala","Name":"Rantala, Marcus","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.pajula","links":[],"ID":"exl.matias.pajula","Name":"Pajula, Matias","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minja.koskela","links":[],"ID":"exl.minja.koskela","Name":"Koskela, Minja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ozan.yanar","links":[],"ID":"exl.ozan.yanar","Name":"Yanar, Ozan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.pakarinen","links":[],"ID":"exl.pia.pakarinen","Name":"Pakarinen, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silja.sandelin","links":[],"ID":"exl.silja.sandelin","Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suldaan.saidahme","links":[],"ID":"exl.suldaan.saidahme","Name":"Said Ahmed, Suldaan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suvi.pulkkinen","links":[],"ID":"exl.suvi.pulkkinen","Name":"Pulkkinen, Suvi","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"vartijuh","links":[],"ID":"vartijuh","Name":"Vartiainen, Juhana","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U02980&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elisa.gebhard","links":[],"ID":"exl.elisa.gebhard","Name":"Gebhard, Elisa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.nuorteva","links":[],"ID":"exl.johanna.nuorteva","Name":"Nuorteva, Johanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juha.hakola","links":[],"ID":"exl.juha.hakola","Name":"Hakola, Juha","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kasper.kivisto","links":[],"ID":"exl.kasper.kivisto","Name":"Kivist\u00f6, Kasper","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lauri.muranen","links":[],"ID":"exl.lauri.muranen","Name":"Muranen, Lauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.pakarinen","links":[],"ID":"exl.pia.pakarinen","Name":"Pakarinen, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.titta.hiltunen","links":[],"ID":"exl.titta.hiltunen","Name":"Hiltunen, Titta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.rantanen","links":[],"ID":"exl.tuomas.rantanen","Name":"Rantanen, Tuomas","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ville.jalovaara","links":[],"ID":"exl.ville.jalovaara","Name":"Jalovaara, Ville","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sinnean","links":[],"ID":"sinnean","Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"vartijuh","links":[],"ID":"vartijuh","Name":"Vartiainen, Juhana","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U02978&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.vuorjoki","links":[],"ID":"exl.anna.vuorjoki","Name":"Vuorjoki, Anna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.harry.bogomoloff","links":[],"ID":"exl.harry.bogomoloff","Name":"Bogomoloff, Harry","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maaret.castren","links":[],"ID":"exl.maaret.castren","Name":"Castr\u00e9n, Maaret","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.vierunen","links":[],"ID":"exl.maarit.vierunen","Name":"Vierunen, Maarit","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marcus.rantala","links":[],"ID":"exl.marcus.rantala","Name":"Rantala, Marcus","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nelli.nurminen","links":[],"ID":"exl.nelli.nurminen","Name":"Nurminen, Nelli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oula.silvennoine","links":[],"ID":"exl.oula.silvennoine","Name":"Silvennoinen, Oula","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.sauri","links":[],"ID":"exl.pekka.sauri","Name":"Sauri, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pentti.arajarvi","links":[],"ID":"exl.pentti.arajarvi","Name":"Araj\u00e4rvi, Pentti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reetta.vanhanen","links":[],"ID":"exl.reetta.vanhanen","Name":"Vanhanen, Reetta","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.risto.rautava","links":[],"ID":"exl.risto.rautava","Name":"Rautava, Risto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sanna.vesikansa","links":[],"ID":"exl.sanna.vesikansa","Name":"Vesikansa, Sanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.seija.muurinen","links":[],"ID":"exl.seija.muurinen","Name":"Muurinen, Seija","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U5010&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.amanda.pasanen","links":[],"ID":"exl.amanda.pasanen","Name":"Pasanen, Amanda","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anniina.iskanius","links":[],"ID":"exl.anniina.iskanius","Name":"Iskanius, Anniina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elisa.gebhard","links":[],"ID":"exl.elisa.gebhard","Name":"Gebhard, Elisa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.nuorteva","links":[],"ID":"exl.johanna.nuorteva","Name":"Nuorteva, Johanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juha.hakola","links":[],"ID":"exl.juha.hakola","Name":"Hakola, Juha","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kasper.kivisto","links":[],"ID":"exl.kasper.kivisto","Name":"Kivist\u00f6, Kasper","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lauri.muranen","links":[],"ID":"exl.lauri.muranen","Name":"Muranen, Lauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.vierunen","links":[],"ID":"exl.maarit.vierunen","Name":"Vierunen, Maarit","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marcus.rantala","links":[],"ID":"exl.marcus.rantala","Name":"Rantala, Marcus","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.pajula","links":[],"ID":"exl.matias.pajula","Name":"Pajula, Matias","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minja.koskela","links":[],"ID":"exl.minja.koskela","Name":"Koskela, Minja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ozan.yanar","links":[],"ID":"exl.ozan.yanar","Name":"Yanar, Ozan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.pakarinen","links":[],"ID":"exl.pia.pakarinen","Name":"Pakarinen, Pia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reetta.vanhanen","links":[],"ID":"exl.reetta.vanhanen","Name":"Vanhanen, Reetta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sari.sarkomaa","links":[],"ID":"exl.sari.sarkomaa","Name":"Sarkomaa, Sari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silja.sandelin","links":[],"ID":"exl.silja.sandelin","Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suldaan.saidahme","links":[],"ID":"exl.suldaan.saidahme","Name":"Said Ahmed, Suldaan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suvi.pulkkinen","links":[],"ID":"exl.suvi.pulkkinen","Name":"Pulkkinen, Suvi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.titta.hiltunen","links":[],"ID":"exl.titta.hiltunen","Name":"Hiltunen, Titta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.rantanen","links":[],"ID":"exl.tuomas.rantanen","Name":"Rantanen, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ville.jalovaara","links":[],"ID":"exl.ville.jalovaara","Name":"Jalovaara, Ville","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sinnean","links":[],"ID":"sinnean","Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"vartijuh","links":[],"ID":"vartijuh","Name":"Vartiainen, Juhana","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":30,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=00400&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ahmed.hassan","links":[],"ID":"exl.ahmed.hassan","Name":"Hassan, Ahmed","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.aino.tuominen","links":[],"ID":"exl.aino.tuominen","Name":"Tuominen, Aino","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ajak.majok","links":[],"ID":"exl.ajak.majok","Name":"Majok, Ajak","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.alviina.alametsa","links":[],"ID":"exl.alviina.alametsa","Name":"Alamets\u00e4, Alviina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.amanda.pasanen","links":[],"ID":"exl.amanda.pasanen","Name":"Pasanen, Amanda","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.karhumaa","links":[],"ID":"exl.anna.karhumaa","Name":"Karhumaa, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.lemstrom","links":[],"ID":"exl.anna.lemstrom","Name":"Lemstr\u00f6m, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.vuorjoki","links":[],"ID":"exl.anna.vuorjoki","Name":"Vuorjoki, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.annica.moore","links":[],"ID":"exl.annica.moore","Name":"Moore, Annica","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anniina.iskanius","links":[],"ID":"exl.anniina.iskanius","Name":"Iskanius, Anniina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.antti.vuorela","links":[],"ID":"exl.antti.vuorela","Name":"Vuorela, Antti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.arja.karhuvaara","links":[],"ID":"exl.arja.karhuvaara","Name":"Karhuvaara, Arja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.atte.harjanne","links":[],"ID":"exl.atte.harjanne","Name":"Harjanne, Atte","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.atte.kaleva","links":[],"ID":"exl.atte.kaleva","Name":"Kaleva, Atte","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.bjorn.mansson","links":[],"ID":"exl.bjorn.mansson","Name":"M\u00e5nsson, Bj\u00f6rn","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.byoma.tamrakar","links":[],"ID":"exl.byoma.tamrakar","Name":"Tamrakar, Byoma","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.coel.thomas","links":[],"ID":"exl.coel.thomas","Name":"Thomas, Coel","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.dani.niskanen","links":[],"ID":"exl.dani.niskanen","Name":"Niskanen, Dani","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.dennis.pasterste","links":[],"ID":"exl.dennis.pasterste","Name":"Pasterstein, Dennis","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eeva.karkkainen","links":[],"ID":"exl.eeva.karkkainen","Name":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Eeva","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elina.kauppila","links":[],"ID":"exl.elina.kauppila","Name":"Kauppila, Elina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elina.valtonen","links":[],"ID":"exl.elina.valtonen","Name":"Valtonen, Elina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elisa.gebhard","links":[],"ID":"exl.elisa.gebhard","Name":"Gebhard, Elisa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.emma.kari","links":[],"ID":"exl.emma.kari","Name":"Kari, Emma","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.erkki.karinoja","links":[],"ID":"exl.erkki.karinoja","Name":"Karinoja, Erkki","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.erkki.tuomioja","links":[],"ID":"exl.erkki.tuomioja","Name":"Tuomioja, Erkki","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eva.biaudet","links":[],"ID":"exl.eva.biaudet","Name":"Biaudet, Eva","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eveliina.heinalu","links":[],"ID":"exl.eveliina.heinalu","Name":"Hein\u00e4luoma, Eveliina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.fardoos.helal","links":[],"ID":"exl.fardoos.helal","Name":"Helal, Fardoos","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.fatim.diarra","links":[],"ID":"exl.fatim.diarra","Name":"Diarra, Fatim","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.fatma.yasa","links":[],"ID":"exl.fatma.yasa","Name":"Yasa, Fatma","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.feniks.willamo","links":[],"ID":"exl.feniks.willamo","Name":"Willamo, Feniks","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.hannu.oskala","links":[],"ID":"exl.hannu.oskala","Name":"Oskala, Hannu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.harry.bogomoloff","links":[],"ID":"exl.harry.bogomoloff","Name":"Bogomoloff, Harry","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.harry.harkimo","links":[],"ID":"exl.harry.harkimo","Name":"Harkimo, Harry","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.heimo.laaksonen","links":[],"ID":"exl.heimo.laaksonen","Name":"Laaksonen, Heimo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.hilkka.ahde","links":[],"ID":"exl.hilkka.ahde","Name":"Ahde, Hilkka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ilkka.taipale","links":[],"ID":"exl.ilkka.taipale","Name":"Taipale, Ilkka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jari.monkkonen","links":[],"ID":"exl.jari.monkkonen","Name":"M\u00f6nkk\u00f6nen, Jari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.hjelt","links":[],"ID":"exl.jenni.hjelt","Name":"Hjelt, Jenni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.joel.harkimo","links":[],"ID":"exl.joel.harkimo","Name":"Harkimo, Joel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.johanna.laisaari","links":[],"ID":"exl.johanna.laisaari","Name":"Laisaari, Johanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.nuorteva","links":[],"ID":"exl.johanna.nuorteva","Name":"Nuorteva, Johanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.sydanmaa","links":[],"ID":"exl.johanna.sydanmaa","Name":"Syd\u00e4nmaa, Johanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.joona.turtiainen","links":[],"ID":"exl.joona.turtiainen","Name":"Turtiainen, Joona","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juha.hakola","links":[],"ID":"exl.juha.hakola","Name":"Hakola, Juha","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juhani.stranden","links":[],"ID":"exl.juhani.stranden","Name":"Strand\u00e9n, Juhani","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jukka.jarvinen","links":[],"ID":"exl.jukka.jarvinen","Name":"J\u00e4rvinen, Jukka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.chydenius","links":[],"ID":"exl.jussi.chydenius","Name":"Chydenius, Jussi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kasper.kivisto","links":[],"ID":"exl.kasper.kivisto","Name":"Kivist\u00f6, Kasper","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.katri.penttinen","links":[],"ID":"exl.katri.penttinen","Name":"Penttinen, Katri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.katriina.juva","links":[],"ID":"exl.katriina.juva","Name":"Juva, Kati","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.finne-elon","links":[],"ID":"exl.laura.finne-elon","Name":"Finne-Elonen, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.kolbe","links":[],"ID":"exl.laura.kolbe","Name":"Kolbe, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.kolehmaine","links":[],"ID":"exl.laura.kolehmaine","Name":"Kolehmainen, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.korpinen","links":[],"ID":"exl.laura.korpinen","Name":"Korpinen, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.rissanen","links":[],"ID":"exl.laura.rissanen","Name":"Rissanen, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.varjokari","links":[],"ID":"exl.laura.varjokari","Name":"Varjokari, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lauri.muranen","links":[],"ID":"exl.lauri.muranen","Name":"Muranen, Lauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lea.saukkonen","links":[],"ID":"exl.lea.saukkonen","Name":"Saukkonen, Lea","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.leo.stranius","links":[],"ID":"exl.leo.stranius","Name":"Stranius, Leo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lotta.backlund","links":[],"ID":"exl.lotta.backlund","Name":"Backlund, Lotta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maaret.castren","links":[],"ID":"exl.maaret.castren","Name":"Castr\u00e9n, Maaret","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.vierunen","links":[],"ID":"exl.maarit.vierunen","Name":"Vierunen, Maarit","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mahad.ahmed","links":[],"ID":"exl.mahad.ahmed","Name":"Ahmed, Mahad","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mai.kivela","links":[],"ID":"exl.mai.kivela","Name":"Kivel\u00e4, Mai","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marcus.rantala","links":[],"ID":"exl.marcus.rantala","Name":"Rantala, Marcus","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.holopainen","links":[],"ID":"exl.mari.holopainen","Name":"Holopainen, Mari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maria.miala","links":[],"ID":"exl.maria.miala","Name":"Miala, Maria","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maria.ohisalo","links":[],"ID":"exl.maria.ohisalo","Name":"Ohisalo, Maria","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marja.kaitaniemi","links":[],"ID":"exl.marja.kaitaniemi","Name":"Kaitaniemi, Marja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.markku.rantahalv","links":[],"ID":"exl.markku.rantahalv","Name":"Rantahalvari, Markku","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marko.kettunen","links":[],"ID":"exl.marko.kettunen","Name":"Kettunen, Marko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.martina.houtsone","links":[],"ID":"exl.martina.houtsone","Name":"Houtsonen, Martina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.pajula","links":[],"ID":"exl.matias.pajula","Name":"Pajula, Matias","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.turkkila","links":[],"ID":"exl.matias.turkkila","Name":"Turkkila, Matias","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matti.niiranen","links":[],"ID":"exl.matti.niiranen","Name":"Niiranen, Matti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mauri.venemies","links":[],"ID":"exl.mauri.venemies","Name":"Venemies, Mauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.meri.valkama","links":[],"ID":"exl.meri.valkama","Name":"Valkama, Meri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mia.haglund","links":[],"ID":"exl.mia.haglund","Name":"Haglund, Mia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mia.nygard","links":[],"ID":"exl.mia.nygard","Name":"Nyg\u00e5rd-Peltola, Mia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mika.ebeling","links":[],"ID":"exl.mika.ebeling","Name":"Ebeling, Mika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mika.raatikainen","links":[],"ID":"exl.mika.raatikainen","Name":"Raatikainen, Mika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mikael.jungner","links":[],"ID":"exl.mikael.jungner","Name":"Jungner, Mikael","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.mikko.paunio","links":[],"ID":"exl.mikko.paunio","Name":"Paunio, Mikko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mimi.rantanen","links":[],"ID":"exl.mimi.rantanen","Name":"Rantanen, Mimi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minja.koskela","links":[],"ID":"exl.minja.koskela","Name":"Koskela, Minja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minna.lindgren","links":[],"ID":"exl.minna.lindgren","Name":"Lindgren, Minna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minna.salminen","links":[],"ID":"exl.minna.salminen","Name":"Salminen, Minna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mirita.saxberg","links":[],"ID":"exl.mirita.saxberg","Name":"Saxberg, Mirita","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mukhtar.abib","links":[],"ID":"exl.mukhtar.abib","Name":"Abib, Mukhtar","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nelli.nurminen","links":[],"ID":"exl.nelli.nurminen","Name":"Nurminen, Nelli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nico.giansanti","links":[],"ID":"exl.nico.giansanti","Name":"Giansanti, Nico","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nils.torvalds","links":[],"ID":"exl.nils.torvalds","Name":"Torvalds, Nils","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nina.suomalainen","links":[],"ID":"exl.nina.suomalainen","Name":"Suomalainen, Nina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ninakatariina.mi","links":[],"ID":"exl.ninakatariina.mi","Name":"Miettinen, Nina Katariina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nita.austero","links":[],"ID":"exl.nita.austero","Name":"Austero, Nita","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.noora.laak","links":[],"ID":"exl.noora.laak","Name":"Laak, Noora","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nora.grotenfelt","links":[],"ID":"exl.nora.grotenfelt","Name":"Grotenfelt, Nora","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nuutti.hyttinen","links":[],"ID":"exl.nuutti.hyttinen","Name":"Hyttinen, Nuutti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oona.hagman","links":[],"ID":"exl.oona.hagman","Name":"Hagman, Oona","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.osmo.soininvaara","links":[],"ID":"exl.osmo.soininvaara","Name":"Soininvaara, Osmo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otso.kivekas","links":[],"ID":"exl.otso.kivekas","Name":"Kivek\u00e4s, Otso","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oula.silvennoine","links":[],"ID":"exl.oula.silvennoine","Name":"Silvennoinen, Oula","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.outi.alanko-kahi","links":[],"ID":"exl.outi.alanko-kahi","Name":"Alanko-Kahiluoto, Outi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ozan.yanar","links":[],"ID":"exl.ozan.yanar","Name":"Yanar, Ozan","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.lofman","links":[],"ID":"exl.pekka.lofman","Name":"L\u00f6fman, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.pirkkala","links":[],"ID":"exl.pekka.pirkkala","Name":"Pirkkala, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.reinikaine","links":[],"ID":"exl.pekka.reinikaine","Name":"Reinikainen, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.sauri","links":[],"ID":"exl.pekka.sauri","Name":"Sauri, Pekka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pentti.arajarvi","links":[],"ID":"exl.pentti.arajarvi","Name":"Araj\u00e4rvi, Pentti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.petra.malin","links":[],"ID":"exl.petra.malin","Name":"Malin, Petra","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.petrus.pennanen","links":[],"ID":"exl.petrus.pennanen","Name":"Pennanen, Petrus","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.kopra","links":[],"ID":"exl.pia.kopra","Name":"Kopra, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.pakarinen","links":[],"ID":"exl.pia.pakarinen","Name":"Pakarinen, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pilvi.torsti","links":[],"ID":"exl.pilvi.torsti","Name":"Torsti, Pilvi","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pirkko.ruohonen-","links":[],"ID":"exl.pirkko.ruohonen-","Name":"Ruohonen-Lerner, Pirkko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reeta.niemisvirt","links":[],"ID":"exl.reeta.niemisvirt","Name":"Niemisvirta, Reeta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reetta.vanhanen","links":[],"ID":"exl.reetta.vanhanen","Name":"Vanhanen, Reetta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.riina.bhatia","links":[],"ID":"exl.riina.bhatia","Name":"Bhatia, Riina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.risto.rautava","links":[],"ID":"exl.risto.rautava","Name":"Rautava, Risto","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.saana.rossi","links":[],"ID":"exl.saana.rossi","Name":"Rossi, Saana","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sami.muttilainen","links":[],"ID":"exl.sami.muttilainen","Name":"Muttilainen, Sami","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sandra.hagman","links":[],"ID":"exl.sandra.hagman","Name":"Hagman, Sandra","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sanna.vesikansa","links":[],"ID":"exl.sanna.vesikansa","Name":"Vesikansa, Sanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sanna-leena.peru","links":[],"ID":"exl.sanna-leena.peru","Name":"Perunka, Sanna-Leena","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.sari.sarkomaa","links":[],"ID":"exl.sari.sarkomaa","Name":"Sarkomaa, Sari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.seida.sohrabi","links":[],"ID":"exl.seida.sohrabi","Name":"Sohrabi, Seida","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.seija.muurinen","links":[],"ID":"exl.seija.muurinen","Name":"Muurinen, Seija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.shawn.huff","links":[],"ID":"exl.shawn.huff","Name":"Huff, Shawn","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silja.sandelin","links":[],"ID":"exl.silja.sandelin","Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silva.mertsola","links":[],"ID":"exl.silva.mertsola","Name":"Mertsola, Silva","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sini.korpinen","links":[],"ID":"exl.sini.korpinen","Name":"Korpinen, Sini","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sinikka.vepsa","links":[],"ID":"exl.sinikka.vepsa","Name":"Veps\u00e4, Sinikka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sirpa.asko-selja","links":[],"ID":"exl.sirpa.asko-selja","Name":"Asko-Seljavaara, Sirpa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suldaan.saidahme","links":[],"ID":"exl.suldaan.saidahme","Name":"Said Ahmed, Suldaan","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suvi.pulkkinen","links":[],"ID":"exl.suvi.pulkkinen","Name":"Pulkkinen, Suvi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tapio.klemetti","links":[],"ID":"exl.tapio.klemetti","Name":"Klemetti, Tapio","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tarik.ahsanullah","links":[],"ID":"exl.tarik.ahsanullah","Name":"Ahsanullah, Tarik","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ted.apter","links":[],"ID":"exl.ted.apter","Name":"Apter, Ted","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.teija.makkonen","links":[],"ID":"exl.teija.makkonen","Name":"Makkonen, Teija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.teijo.aalto","links":[],"ID":"exl.teijo.aalto","Name":"Aalto, Teijo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.terhi.ainiala","links":[],"ID":"exl.terhi.ainiala","Name":"Ainiala, Terhi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.terhi.peltokorpi","links":[],"ID":"exl.terhi.peltokorpi","Name":"Peltokorpi, Terhi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.thomas.wallgren","links":[],"ID":"exl.thomas.wallgren","Name":"Wallgren, Thomas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.timo.harakka","links":[],"ID":"exl.timo.harakka","Name":"Harakka, Timo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.titta.hiltunen","links":[],"ID":"exl.titta.hiltunen","Name":"Hiltunen, Titta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tom.packalen","links":[],"ID":"exl.tom.packalen","Name":"Packal\u00e9n, Tom","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.nevanlinn","links":[],"ID":"exl.tuomas.nevanlinn","Name":"Nevanlinna, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.rantanen","links":[],"ID":"exl.tuomas.rantanen","Name":"Rantanen, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.tuomi-nik","links":[],"ID":"exl.tuomas.tuomi-nik","Name":"Tuomi-Nikula, Tuomas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuula.haatainen","links":[],"ID":"exl.tuula.haatainen","Name":"Haatainen, Tuula","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuulia.pitkanen","links":[],"ID":"exl.tuulia.pitkanen","Name":"Pitk\u00e4nen, Tuulia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.veli-pekka.dufva","links":[],"ID":"exl.veli-pekka.dufva","Name":"Dufva, Veli-Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.veronika.honkasa","links":[],"ID":"exl.veronika.honkasa","Name":"Honkasalo, Veronika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.vesa.korkkula","links":[],"ID":"exl.vesa.korkkula","Name":"Korkkula, Vesa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ville.jalovaara","links":[],"ID":"exl.ville.jalovaara","Name":"Jalovaara, Ville","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.wille.rydman","links":[],"ID":"exl.wille.rydman","Name":"Rydman, Wille","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.zahra.karimy","links":[],"ID":"exl.zahra.karimy","Name":"Karimy, Zahra","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sinnean","links":[],"ID":"sinnean","Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"vartijuh","links":[],"ID":"vartijuh","Name":"Vartiainen, Juhana","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":168,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=02900&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.benjamin.silvani","links":[],"ID":"exl.benjamin.silvani","Name":"Silvani, Benjamin","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jonni.lehtiranta","links":[],"ID":"exl.jonni.lehtiranta","Name":"Lehtiranta, Jonni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.julia.saarholm","links":[],"ID":"exl.julia.saarholm","Name":"Saarholm, Julia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.katri.penttinen","links":[],"ID":"exl.katri.penttinen","Name":"Penttinen, Katri","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.toveri","links":[],"ID":"exl.maarit.toveri","Name":"Toveri, Maarit","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.maija.kayko","links":[],"ID":"exl.maija.kayko","Name":"K\u00e4yhk\u00f6, Maija","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.martin.aalto","links":[],"ID":"exl.martin.aalto","Name":"Aalto, Martin","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nina.sillantaka","links":[],"ID":"exl.nina.sillantaka","Name":"Sillantaka, Nina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nina-ilona.tormi","links":[],"ID":"exl.nina-ilona.tormi","Name":"T\u00f6rmikoski, Nina-Ilona","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.noora.laak","links":[],"ID":"exl.noora.laak","Name":"Laak, Noora","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.paavo.aaltonen","links":[],"ID":"exl.paavo.aaltonen","Name":"Aaltonen, Paavo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.reko.ravela","links":[],"ID":"exl.reko.ravela","Name":"Ravela, Reko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.riina.bhatia","links":[],"ID":"exl.riina.bhatia","Name":"Bhatia, Riina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.santtu.salmela","links":[],"ID":"exl.santtu.salmela","Name":"Salmela, Santtu","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.satususanna.vart","links":[],"ID":"exl.satususanna.vart","Name":"Vartiainen, Satu Susanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.stefan.loman","links":[],"ID":"exl.stefan.loman","Name":"Loman, Stefan","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.tapio.klemetti","links":[],"ID":"exl.tapio.klemetti","Name":"Klemetti, Tapio","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U540100&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.ari.jarvinen","links":[],"ID":"exl.ari.jarvinen","Name":"J\u00e4rvinen, Ari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.coel.thomas","links":[],"ID":"exl.coel.thomas","Name":"Thomas, Coel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jaakko.meretniem","links":[],"ID":"exl.jaakko.meretniem","Name":"Meretniemi, Jaakko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jami.haavisto","links":[],"ID":"exl.jami.haavisto","Name":"Haavisto, Jami","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jan.osterberg","links":[],"ID":"exl.jan.osterberg","Name":"\u00d6sterberg, Jan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.janna.rantanen","links":[],"ID":"exl.janna.rantanen","Name":"Rantanen, Janna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.juhani.stranden","links":[],"ID":"exl.juhani.stranden","Name":"Strand\u00e9n, Juhani","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kristiina.ilvone","links":[],"ID":"exl.kristiina.ilvone","Name":"Ilvonen, Kristiina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.lari.lohikoski","links":[],"ID":"exl.lari.lohikoski","Name":"Lohikoski, Lari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.laura.kolehmaine","links":[],"ID":"exl.laura.kolehmaine","Name":"Kolehmainen, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lea.saukkonen","links":[],"ID":"exl.lea.saukkonen","Name":"Saukkonen, Lea","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.toveri","links":[],"ID":"exl.maarit.toveri","Name":"Toveri, Maarit","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.marjo.tahtinen","links":[],"ID":"exl.marjo.tahtinen","Name":"T\u00e4htinen, Marjo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.meisa.kanber","links":[],"ID":"exl.meisa.kanber","Name":"Kanber, Meisa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.milja.suihko","links":[],"ID":"exl.milja.suihko","Name":"Suihko, Milja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nina.kokko","links":[],"ID":"exl.nina.kokko","Name":"Kokko, Nina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.oskar.viding","links":[],"ID":"exl.oskar.viding","Name":"Viding, Oskar","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.saana.rossi","links":[],"ID":"exl.saana.rossi","Name":"Rossi, Saana","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tarik.ahsanullah","links":[],"ID":"exl.tarik.ahsanullah","Name":"Ahsanullah, Tarik","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.terhi.ainiala","links":[],"ID":"exl.terhi.ainiala","Name":"Ainiala, Terhi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tiina.rytky","links":[],"ID":"exl.tiina.rytky","Name":"Rytky, Tiina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.timo.raittinen","links":[],"ID":"exl.timo.raittinen","Name":"Raittinen, Timo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":22,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U540200&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.amanda.pasanen","links":[],"ID":"exl.amanda.pasanen","Name":"Pasanen, Amanda","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.arvind.ramachand","links":[],"ID":"exl.arvind.ramachand","Name":"Ramachandran, Arvind","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.atte.kaleva","links":[],"ID":"exl.atte.kaleva","Name":"Kaleva, Atte","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eveliina.heinalu","links":[],"ID":"exl.eveliina.heinalu","Name":"Hein\u00e4luoma, Eveliina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.hjelt","links":[],"ID":"exl.jenni.hjelt","Name":"Hjelt, Jenni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.katri.penttinen","links":[],"ID":"exl.katri.penttinen","Name":"Penttinen, Katri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.rissanen","links":[],"ID":"exl.laura.rissanen","Name":"Rissanen, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lea.saukkonen","links":[],"ID":"exl.lea.saukkonen","Name":"Saukkonen, Lea","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marleena.isomaa","links":[],"ID":"exl.marleena.isomaa","Name":"Isomaa, Marleena","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mia.haglund","links":[],"ID":"exl.mia.haglund","Name":"Haglund, Mia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mika.raatikainen","links":[],"ID":"exl.mika.raatikainen","Name":"Raatikainen, Mika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.noora.laak","links":[],"ID":"exl.noora.laak","Name":"Laak, Noora","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.olli-pekka.koljo","links":[],"ID":"exl.olli-pekka.koljo","Name":"Koljonen, Olli-Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.oona.kayhko","links":[],"ID":"exl.oona.kayhko","Name":"K\u00e4yhk\u00f6, Oona","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.otso.kivekas","links":[],"ID":"exl.otso.kivekas","Name":"Kivek\u00e4s, Otso","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.risto.rautava","links":[],"ID":"exl.risto.rautava","Name":"Rautava, Risto","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.saana.rossi","links":[],"ID":"exl.saana.rossi","Name":"Rossi, Saana","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sameli.sivonen","links":[],"ID":"exl.sameli.sivonen","Name":"Sivonen, Sameli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sami.kuusela","links":[],"ID":"exl.sami.kuusela","Name":"Kuusela, Sami","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.silja.sandelin","links":[],"ID":"exl.silja.sandelin","Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.simon.granroth","links":[],"ID":"exl.simon.granroth","Name":"Granroth, Simon","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.tarik.ahsanullah","links":[],"ID":"exl.tarik.ahsanullah","Name":"Ahsanullah, Tarik","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.nevanlinn","links":[],"ID":"exl.tuomas.nevanlinn","Name":"Nevanlinna, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sinnean","links":[],"ID":"sinnean","Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"}],"count":26,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U540&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.anna.makituomas","links":[],"ID":"exl.anna.makituomas","Name":"M\u00e4kituomas, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.eila.viljakainen","links":[],"ID":"exl.eila.viljakainen","Name":"Viljakainen, Eila","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.inka.ritvanen","links":[],"ID":"exl.inka.ritvanen","Name":"Ritvanen, Inka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jarmo.keto","links":[],"ID":"exl.jarmo.keto","Name":"Keto, Jarmo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.juha.viertola","links":[],"ID":"exl.juha.viertola","Name":"Viertola, Juha","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.juhani.klemetti","links":[],"ID":"exl.juhani.klemetti","Name":"Klemetti, Juhani","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kirsimariaelisab","links":[],"ID":"exl.kirsimariaelisab","Name":"Syv\u00e4ri, Kirsi Maria Elisabet","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.klas.weckman","links":[],"ID":"exl.klas.weckman","Name":"Weckman, Klas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.tuulikki.tepora","links":[],"ID":"exl.tuulikki.tepora","Name":"Tepora, Tuulikki","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.vertti.kiukas","links":[],"ID":"exl.vertti.kiukas","Name":"Kiukas, Vertti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":10,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U11500&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.akseli.herlevi","links":[],"ID":"exl.akseli.herlevi","Name":"Herlevi, Akseli","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.antti.kauppinen","links":[],"ID":"exl.antti.kauppinen","Name":"Kauppinen, Antti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.balan.pillai","links":[],"ID":"exl.balan.pillai","Name":"Pillai, Balan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.david.caceresdel","links":[],"ID":"exl.david.caceresdel","Name":"Caceres Del Castillo, David","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.fardoos.helal","links":[],"ID":"exl.fardoos.helal","Name":"Helal, Fardoos","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.henrika.zilliacu","links":[],"ID":"exl.henrika.zilliacu","Name":"Zilliacus-Tikkanen, Henrika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jari.nissinen","links":[],"ID":"exl.jari.nissinen","Name":"Nissinen, Jari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jemi.heinila","links":[],"ID":"exl.jemi.heinila","Name":"Heinil\u00e4, Jemi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kasper.kannosto","links":[],"ID":"exl.kasper.kannosto","Name":"Kannosto, Kasper","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kirsikka.ruohone","links":[],"ID":"exl.kirsikka.ruohone","Name":"Ruohonen, Kirsikka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.laura.lintula","links":[],"ID":"exl.laura.lintula","Name":"Lintula, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.lotta.backlund","links":[],"ID":"exl.lotta.backlund","Name":"Backlund, Lotta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mikko.leisti","links":[],"ID":"exl.mikko.leisti","Name":"Leisti, Mikko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mirka.virolainen","links":[],"ID":"exl.mirka.virolainen","Name":"Virolainen, Mirka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sanna.kantola","links":[],"ID":"exl.sanna.kantola","Name":"Kantola, Sanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sirpa.asko-selja","links":[],"ID":"exl.sirpa.asko-selja","Name":"Asko-Seljavaara, Sirpa","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuula.yrjo-koski","links":[],"ID":"exl.tuula.yrjo-koski","Name":"Yrj\u00f6-Koskinen, Tuula","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ville.sinnemaki","links":[],"ID":"exl.ville.sinnemaki","Name":"Sinnem\u00e4ki, Ville","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U480310&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.ahmad.hosseini","links":[],"ID":"exl.ahmad.hosseini","Name":"Hosseini, Ahmad","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.arja.karhuvaara","links":[],"ID":"exl.arja.karhuvaara","Name":"Karhuvaara, Arja","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elina.vainikaine","links":[],"ID":"exl.elina.vainikaine","Name":"Vainikainen, Elina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ella.pauna","links":[],"ID":"exl.ella.pauna","Name":"Pauna, Ella","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hanna.mithiku","links":[],"ID":"exl.hanna.mithiku","Name":"Mithiku, Hanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ilmari.heikkinen","links":[],"ID":"exl.ilmari.heikkinen","Name":"Heikkinen, Ilmari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jaakko.haataja","links":[],"ID":"exl.jaakko.haataja","Name":"Haataja, Jaakko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.janiina.reilamo","links":[],"ID":"exl.janiina.reilamo","Name":"Reilamo, Janiina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jukka.jarvinen","links":[],"ID":"exl.jukka.jarvinen","Name":"J\u00e4rvinen, Jukka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kimmo.veijalaine","links":[],"ID":"exl.kimmo.veijalaine","Name":"Veijalainen, Kimmo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kirsimaria.sutto","links":[],"ID":"exl.kirsimaria.sutto","Name":"Sutton, Kirsi Maria","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.maria.miala","links":[],"ID":"exl.maria.miala","Name":"Miala, Maria","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maria.nyqvist","links":[],"ID":"exl.maria.nyqvist","Name":"Nyqvist, Maria","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mia-maria.heinan","links":[],"ID":"exl.mia-maria.heinan","Name":"Hein\u00e4nen, Mia-Maria","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mikael.ojala","links":[],"ID":"exl.mikael.ojala","Name":"Ojala, Mikael","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.pekka.lofman","links":[],"ID":"exl.pekka.lofman","Name":"L\u00f6fman, Pekka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sami.muttilainen","links":[],"ID":"exl.sami.muttilainen","Name":"Muttilainen, Sami","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.teijo.aalto","links":[],"ID":"exl.teijo.aalto","Name":"Aalto, Teijo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U480100&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.amin.hassan","links":[],"ID":"exl.amin.hassan","Name":"Hassan, Amin","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.anni.pihlaja","links":[],"ID":"exl.anni.pihlaja","Name":"Pihlaja, Anni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ella.pauna","links":[],"ID":"exl.ella.pauna","Name":"Pauna, Ella","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.emmi.piippo","links":[],"ID":"exl.emmi.piippo","Name":"Piippo, Emmi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hanna.kivimaki","links":[],"ID":"exl.hanna.kivimaki","Name":"Kivim\u00e4ki, Hanna","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hari.parviainen","links":[],"ID":"exl.hari.parviainen","Name":"Parviainen, Hari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.helmi.lipiainen","links":[],"ID":"exl.helmi.lipiainen","Name":"Lipi\u00e4inen, Helmi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.joona.haavisto","links":[],"ID":"exl.joona.haavisto","Name":"Haavisto, Joona","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kamal.palanijafi","links":[],"ID":"exl.kamal.palanijafi","Name":"Jafi, Kamal","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.konsta.lindi","links":[],"ID":"exl.konsta.lindi","Name":"Lindi, Konsta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.laura.serkosalo","links":[],"ID":"exl.laura.serkosalo","Name":"Serkosalo, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nicolas.sjoberg","links":[],"ID":"exl.nicolas.sjoberg","Name":"Sj\u00f6berg, Nicolas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ninakatariina.mi","links":[],"ID":"exl.ninakatariina.mi","Name":"Miettinen, Nina Katariina","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.rikusimosakari.v","links":[],"ID":"exl.rikusimosakari.v","Name":"Vainio, Riku Simo Sakari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sara.salonen","links":[],"ID":"exl.sara.salonen","Name":"Salonen, Sara","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.veera.hellman","links":[],"ID":"exl.veera.hellman","Name":"Hellman, Veera","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.vili.saarnio","links":[],"ID":"exl.vili.saarnio","Name":"Saarnio, Vili","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.yuri.birjulin","links":[],"ID":"exl.yuri.birjulin","Name":"Birjulin, Yuri","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U480200&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ajak.majok","links":[],"ID":"exl.ajak.majok","Name":"Majok, Ajak","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.karhumaa","links":[],"ID":"exl.anna.karhumaa","Name":"Karhumaa, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.arja.karhuvaara","links":[],"ID":"exl.arja.karhuvaara","Name":"Karhuvaara, Arja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.dani.niskanen","links":[],"ID":"exl.dani.niskanen","Name":"Niskanen, Dani","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eeva.karkkainen","links":[],"ID":"exl.eeva.karkkainen","Name":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Eeva","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.esa.korkia-aho","links":[],"ID":"exl.esa.korkia-aho","Name":"Korkia-aho, Esa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hanna.kivimaki","links":[],"ID":"exl.hanna.kivimaki","Name":"Kivim\u00e4ki, Hanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.heimo.laaksonen","links":[],"ID":"exl.heimo.laaksonen","Name":"Laaksonen, Heimo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.hilkka.ahde","links":[],"ID":"exl.hilkka.ahde","Name":"Ahde, Hilkka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.joel.harkimo","links":[],"ID":"exl.joel.harkimo","Name":"Harkimo, Joel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.jonne.kivinen","links":[],"ID":"exl.jonne.kivinen","Name":"Kivinen, Jonne","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.juha-pekka.parta","links":[],"ID":"exl.juha-pekka.parta","Name":"Partanen, Juha-Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.lukas.korpelaine","links":[],"ID":"exl.lukas.korpelaine","Name":"Korpelainen, Lukas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mahad.ahmed","links":[],"ID":"exl.mahad.ahmed","Name":"Ahmed, Mahad","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nina.suomalainen","links":[],"ID":"exl.nina.suomalainen","Name":"Suomalainen, Nina","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ninakatariina.mi","links":[],"ID":"exl.ninakatariina.mi","Name":"Miettinen, Nina Katariina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oona.hagman","links":[],"ID":"exl.oona.hagman","Name":"Hagman, Oona","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.outi.alanko-kahi","links":[],"ID":"exl.outi.alanko-kahi","Name":"Alanko-Kahiluoto, Outi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sami.muttilainen","links":[],"ID":"exl.sami.muttilainen","Name":"Muttilainen, Sami","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.shawn.huff","links":[],"ID":"exl.shawn.huff","Name":"Huff, Shawn","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sirpa.asko-selja","links":[],"ID":"exl.sirpa.asko-selja","Name":"Asko-Seljavaara, Sirpa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.teija.makkonen","links":[],"ID":"exl.teija.makkonen","Name":"Makkonen, Teija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.tuomi-nik","links":[],"ID":"exl.tuomas.tuomi-nik","Name":"Tuomi-Nikula, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuula.yrjo-koski","links":[],"ID":"exl.tuula.yrjo-koski","Name":"Yrj\u00f6-Koskinen, Tuula","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.veronika.honkasa","links":[],"ID":"exl.veronika.honkasa","Name":"Honkasalo, Veronika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"}],"count":26,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U480&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.aino.tuominen","links":[],"ID":"exl.aino.tuominen","Name":"Tuominen, Aino","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anu.suoranta","links":[],"ID":"exl.anu.suoranta","Name":"Suoranta, Anu","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jami.haavisto","links":[],"ID":"exl.jami.haavisto","Name":"Haavisto, Jami","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.joona.turtiainen","links":[],"ID":"exl.joona.turtiainen","Name":"Turtiainen, Joona","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.markus.lehtola","links":[],"ID":"exl.markus.lehtola","Name":"Lehtola, Markus","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.minna.salminen","links":[],"ID":"exl.minna.salminen","Name":"Salminen, Minna","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mirita.saxberg","links":[],"ID":"exl.mirita.saxberg","Name":"Saxberg, Mirita","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.niklas.kaskeala","links":[],"ID":"exl.niklas.kaskeala","Name":"Kaskeala, Niklas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nina.sillantaka","links":[],"ID":"exl.nina.sillantaka","Name":"Sillantaka, Nina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.paivi.hono","links":[],"ID":"exl.paivi.hono","Name":"H\u00f6n\u00f6, P\u00e4ivi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.pekka.pirkkala","links":[],"ID":"exl.pekka.pirkkala","Name":"Pirkkala, Pekka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pertti.sivonen","links":[],"ID":"exl.pertti.sivonen","Name":"Sivonen, Pertti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.roby.mountrakis","links":[],"ID":"exl.roby.mountrakis","Name":"Mountrakis, Roby","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.samuli.voutila","links":[],"ID":"exl.samuli.voutila","Name":"Voutila, Samuli","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sanna-maria.pakk","links":[],"ID":"exl.sanna-maria.pakk","Name":"Pakkanen, Sanna-Maria","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.satususanna.vart","links":[],"ID":"exl.satususanna.vart","Name":"Vartiainen, Satu Susanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sebastian.franck","links":[],"ID":"exl.sebastian.franck","Name":"Franckenhaeuser, Sebastian","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sini.korpinen","links":[],"ID":"exl.sini.korpinen","Name":"Korpinen, Sini","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U75000&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"finnian","links":[],"ID":"finnian","Name":"Finnil\u00e4, Anna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"makinjui","links":[],"ID":"makinjui","Name":"M\u00e4kinen, Jussi","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"packaev","links":[],"ID":"packaev","Name":"Packalen, Eva","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"setalni","links":[],"ID":"setalni","Name":"Set\u00e4l\u00e4, Niko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"tarulsa","links":[],"ID":"tarulsa","Name":"Tarula, Satu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"tolkkti","links":[],"ID":"tolkkti","Name":"Tolkki, Timo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"tyynisu","links":[],"ID":"tyynisu","Name":"Tyynil\u00e4, Suvi","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"uotilsu","links":[],"ID":"uotilsu","Name":"Uotila, Suvi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":8,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U51200&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.ami.lainela","links":[],"ID":"exl.ami.lainela","Name":"Lainela, Ami","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.arja.karhuvaara","links":[],"ID":"exl.arja.karhuvaara","Name":"Karhuvaara, Arja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.arzu.caydam-leht","links":[],"ID":"exl.arzu.caydam-leht","Name":"Caydam-Lehtonen, Arzu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.niiloakselimarku","links":[],"ID":"exl.niiloakselimarku","Name":"Toivonen, Niilo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"kuhnma","links":[],"ID":"kuhnma","Name":"K\u00fchn, Markus","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"lammijo","links":[],"ID":"lammijo","Name":"Lamminm\u00e4ki, Jorma","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"luostsa","links":[],"ID":"luostsa","Name":"Luostarinen, Sari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"makitii","links":[],"ID":"makitii","Name":"M\u00e4ki, Tiina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"salokar1","links":[],"ID":"salokar1","Name":"Salovaara, Kari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"takanka","links":[],"ID":"takanka","Name":"Takanen, Kati","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":10,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U72301&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.alisa.leppakoski","links":[],"ID":"exl.alisa.leppakoski","Name":"Lepp\u00e4koski, Alisa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.anna.laine","links":[],"ID":"exl.anna.laine","Name":"Laine, Anna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.anne.herzig","links":[],"ID":"exl.anne.herzig","Name":"Herzig, Anne","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.antti.hytti","links":[],"ID":"exl.antti.hytti","Name":"Hytti, Antti","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.anu.puustinen","links":[],"ID":"exl.anu.puustinen","Name":"Puustinen, Anu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.arto.dahlman","links":[],"ID":"exl.arto.dahlman","Name":"Dahlman, Arto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.daryoush.kavosif","links":[],"ID":"exl.daryoush.kavosif","Name":"Kavosifar, Daryoush","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hannu.timonen","links":[],"ID":"exl.hannu.timonen","Name":"Timonen, Hannu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.heidi.heinonen","links":[],"ID":"exl.heidi.heinonen","Name":"Heinonen, Heidi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.martina.houtsone","links":[],"ID":"exl.martina.houtsone","Name":"Houtsonen, Martina","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.turkkila","links":[],"ID":"exl.matias.turkkila","Name":"Turkkila, Matias","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.natalia.gullsten","links":[],"ID":"exl.natalia.gullsten","Name":"Gullst\u00e9n, Natalia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.raine.luomanen","links":[],"ID":"exl.raine.luomanen","Name":"Luomanen, Raine","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sanna-leena.peru","links":[],"ID":"exl.sanna-leena.peru","Name":"Perunka, Sanna-Leena","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.sanna-mari.orane","links":[],"ID":"exl.sanna-mari.orane","Name":"Oranen, Sanna-Mari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.tomi.virkki","links":[],"ID":"exl.tomi.virkki","Name":"Virkki, Tomi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.toni.kuusela","links":[],"ID":"exl.toni.kuusela","Name":"Kuusela, Toni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ville.elomaa","links":[],"ID":"exl.ville.elomaa","Name":"Elomaa, Ville","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U11100&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.anitajohanna.hel","links":[],"ID":"exl.anitajohanna.hel","Name":"Hellman, Anita Johanna","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.anna.laine","links":[],"ID":"exl.anna.laine","Name":"Laine, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kalle.mikkolaine","links":[],"ID":"exl.kalle.mikkolaine","Name":"Mikkolainen, Kalle","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.maarit.toveri","links":[],"ID":"exl.maarit.toveri","Name":"Toveri, Maarit","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.vellu.taskila","links":[],"ID":"exl.vellu.taskila","Name":"Taskila, Vellu","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"karvima","links":[],"ID":"karvima","Name":"Karvinen, Marko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"kemppim","links":[],"ID":"kemppim","Name":"Kemppi, Mauno","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"laineki1","links":[],"ID":"laineki1","Name":"Laine-Hendolin, Kirsti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"sundeni","links":[],"ID":"sundeni","Name":"Sundell, Nina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":10,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U3100010&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.eero.kiuru","links":[],"ID":"exl.eero.kiuru","Name":"Kiuru, Eero","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.esaolavi.lehtopu","links":[],"ID":"exl.esaolavi.lehtopu","Name":"Lehtopuro, Esa Olavi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.ilmo.jokinen","links":[],"ID":"exl.ilmo.jokinen","Name":"Jokinen, Ilmo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jouni.nevalainen","links":[],"ID":"exl.jouni.nevalainen","Name":"Nevalainen, Jouni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kirsi.majander","links":[],"ID":"exl.kirsi.majander","Name":"Majander, Kirsi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.laura.varjokari","links":[],"ID":"exl.laura.varjokari","Name":"Varjokari, Laura","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maija.karhunen","links":[],"ID":"exl.maija.karhunen","Name":"Karhunen, Maija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.marit.hohtokari","links":[],"ID":"exl.marit.hohtokari","Name":"Hohtokari, Marit","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.marko.ekqvist","links":[],"ID":"exl.marko.ekqvist","Name":"Ekqvist, Marko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mia.laine","links":[],"ID":"exl.mia.laine","Name":"Laine, Mia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mukhtar.abib","links":[],"ID":"exl.mukhtar.abib","Name":"Abib, Mukhtar","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.okko-pekka.karvo","links":[],"ID":"exl.okko-pekka.karvo","Name":"Karvonen, Okko-Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.peppi.tervo-hilt","links":[],"ID":"exl.peppi.tervo-hilt","Name":"Tervo-Hiltula, Peppi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.pirkko.telaranta","links":[],"ID":"exl.pirkko.telaranta","Name":"Telaranta, Pirkko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.risto.airikkala","links":[],"ID":"exl.risto.airikkala","Name":"Airikkala, Risto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.seppo.koskinen","links":[],"ID":"exl.seppo.koskinen","Name":"Koskinen, Seppo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sinikka.vepsa","links":[],"ID":"exl.sinikka.vepsa","Name":"Veps\u00e4, Sinikka","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tanja.heiskanen","links":[],"ID":"exl.tanja.heiskanen","Name":"Heiskanen, Tanja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U320100&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.ahtoaleksis.apaj","links":[],"ID":"exl.ahtoaleksis.apaj","Name":"Apajalahti, Ahto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.antti.hytti","links":[],"ID":"exl.antti.hytti","Name":"Hytti, Antti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.bjorn.mansson","links":[],"ID":"exl.bjorn.mansson","Name":"M\u00e5nsson, Bj\u00f6rn","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eva.biaudet","links":[],"ID":"exl.eva.biaudet","Name":"Biaudet, Eva","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.valkeavi","links":[],"ID":"exl.johanna.valkeavi","Name":"Valkeavirta, Johanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.katriina.juva","links":[],"ID":"exl.katriina.juva","Name":"Juva, Kati","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.korpinen","links":[],"ID":"exl.laura.korpinen","Name":"Korpinen, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.varjokari","links":[],"ID":"exl.laura.varjokari","Name":"Varjokari, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maaret.castren","links":[],"ID":"exl.maaret.castren","Name":"Castr\u00e9n, Maaret","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matti.niiranen","links":[],"ID":"exl.matti.niiranen","Name":"Niiranen, Matti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.meri.valkama","links":[],"ID":"exl.meri.valkama","Name":"Valkama, Meri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mikko.paunio","links":[],"ID":"exl.mikko.paunio","Name":"Paunio, Mikko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minna.lindgren","links":[],"ID":"exl.minna.lindgren","Name":"Lindgren, Minna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nea.nattinen","links":[],"ID":"exl.nea.nattinen","Name":"N\u00e4ttinen, Nea","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.nelli.nurminen","links":[],"ID":"exl.nelli.nurminen","Name":"Nurminen, Nelli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oula.silvennoine","links":[],"ID":"exl.oula.silvennoine","Name":"Silvennoinen, Oula","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pentti.arajarvi","links":[],"ID":"exl.pentti.arajarvi","Name":"Araj\u00e4rvi, Pentti","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.rauli.franssila","links":[],"ID":"exl.rauli.franssila","Name":"Franssila, Rauli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.sami.heistaro","links":[],"ID":"exl.sami.heistaro","Name":"Heistaro, Sami","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.samuel.adouchief","links":[],"ID":"exl.samuel.adouchief","Name":"Adouchief, Samuel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.seija.muurinen","links":[],"ID":"exl.seija.muurinen","Name":"Muurinen, Seija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sinikka.vepsa","links":[],"ID":"exl.sinikka.vepsa","Name":"Veps\u00e4, Sinikka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.touko.niinimaki","links":[],"ID":"exl.touko.niinimaki","Name":"Niinim\u00e4ki, Touko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.vilja.alanko","links":[],"ID":"exl.vilja.alanko","Name":"Alanko, Vilja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.yaron.nadbornik","links":[],"ID":"exl.yaron.nadbornik","Name":"Nadbornik, Yaron","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":26,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U320&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"hankann","links":[],"ID":"hankann","Name":"Hankala, Anneli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"hietaar","links":[],"ID":"hietaar","Name":"Hietam\u00e4ki, Ari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"oinonte","links":[],"ID":"oinonte","Name":"Oinonen, Tero","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"paasiel","links":[],"ID":"paasiel","Name":"Paasilinna, Elsa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"paivaar","links":[],"ID":"paivaar","Name":"P\u00e4iv\u00e4rinta, Ari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"savonsa","links":[],"ID":"savonsa","Name":"Savonius, Sanna","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"seppahan","links":[],"ID":"seppahan","Name":"Sepp\u00e4l\u00e4, Hannu","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"uljaspia","links":[],"ID":"uljaspia","Name":"Uljas, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"vuollul","links":[],"ID":"vuollul","Name":"Vuolle, Ulla","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"vuonter","links":[],"ID":"vuonter","Name":"Vuontisj\u00e4rvi, Tero","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":10,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U71900&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"exl.antonia.backman","links":[],"ID":"exl.antonia.backman","Name":"B\u00e4ckman, Antonia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.dani.niskanen","links":[],"ID":"exl.dani.niskanen","Name":"Niskanen, Dani","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.iida.aarnio","links":[],"ID":"exl.iida.aarnio","Name":"Haglund, Iida","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jani.valpio","links":[],"ID":"exl.jani.valpio","Name":"Valpio, Jani","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.juha.christensen","links":[],"ID":"exl.juha.christensen","Name":"Christensen, Juha","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jukka.ihanus","links":[],"ID":"exl.jukka.ihanus","Name":"Ihanus, Jukka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.jussi.junni","links":[],"ID":"exl.jussi.junni","Name":"Junni, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.kimmo.niemela","links":[],"ID":"exl.kimmo.niemela","Name":"Niemel\u00e4, Kimmo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.leila.kaleva","links":[],"ID":"exl.leila.kaleva","Name":"Kaleva, Leila","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.marika.sorja","links":[],"ID":"exl.marika.sorja","Name":"Sorja, Marika","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.mikael.jungner","links":[],"ID":"exl.mikael.jungner","Name":"Jungner, Mikael","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.nita.austero","links":[],"ID":"exl.nita.austero","Name":"Austero, Nita","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nuutti.hyttinen","links":[],"ID":"exl.nuutti.hyttinen","Name":"Hyttinen, Nuutti","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pertti.hyvarinen","links":[],"ID":"exl.pertti.hyvarinen","Name":"Hyv\u00e4rinen, Pertti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.petrus.pennanen","links":[],"ID":"exl.petrus.pennanen","Name":"Pennanen, Petrus","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sandra.hagman","links":[],"ID":"exl.sandra.hagman","Name":"Hagman, Sandra","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.terhi.peltokorpi","links":[],"ID":"exl.terhi.peltokorpi","Name":"Peltokorpi, Terhi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.virve.magdaleno","links":[],"ID":"exl.virve.magdaleno","Name":"Magdaleno, Virve","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":18,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U003110&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"canteti","links":[],"ID":"canteti","Name":"Cantell, Timo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"enrooast","links":[],"ID":"enrooast","Name":"Enroos, Asta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.hanna.joensuu","links":[],"ID":"exl.hanna.joensuu","Name":"Joensuu, Hanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.lisbeth.forsman-","links":[],"ID":"exl.lisbeth.forsman-","Name":"Forsman-Gr\u00f6nholm, Lisbeth","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"gronhni","links":[],"ID":"gronhni","Name":"Gr\u00f6nholm, Niclas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"grosni","links":[],"ID":"grosni","Name":"Gros, Nina","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"karvima","links":[],"ID":"karvima","Name":"Karvinen, Marko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"kuoppsar","links":[],"ID":"kuoppsar","Name":"Kuoppam\u00e4ki, Sari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"saoutie","links":[],"ID":"saoutie","Name":"Salo, Outi","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"vatkami","links":[],"ID":"vatkami","Name":"Vatka, Mikko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""}],"count":10,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=U301100&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=14&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=15&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=16&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=17&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=18&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=19&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=20&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=21&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[],"count":0,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=26&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]}]