[{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ahmed.hassan","links":[],"ID":"exl.ahmed.hassan","Name":"Hassan, Ahmed","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.aino.tuominen","links":[],"ID":"exl.aino.tuominen","Name":"Tuominen, Aino","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ajak.majok","links":[],"ID":"exl.ajak.majok","Name":"Majok, Ajak","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.alisa.leppakoski","links":[],"ID":"exl.alisa.leppakoski","Name":"Lepp\u00e4koski, Alisa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.alviina.alametsa","links":[],"ID":"exl.alviina.alametsa","Name":"Alamets\u00e4, Alviina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.amanda.pasanen","links":[],"ID":"exl.amanda.pasanen","Name":"Pasanen, Amanda","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.karhumaa","links":[],"ID":"exl.anna.karhumaa","Name":"Karhumaa, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.lemstrom","links":[],"ID":"exl.anna.lemstrom","Name":"Lemstr\u00f6m, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anna.vuorjoki","links":[],"ID":"exl.anna.vuorjoki","Name":"Vuorjoki, Anna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.annica.moore","links":[],"ID":"exl.annica.moore","Name":"Moore, Annica","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anniina.iskanius","links":[],"ID":"exl.anniina.iskanius","Name":"Iskanius, Anniina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.antti.vuorela","links":[],"ID":"exl.antti.vuorela","Name":"Vuorela, Antti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.arja.karhuvaara","links":[],"ID":"exl.arja.karhuvaara","Name":"Karhuvaara, Arja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.atte.harjanne","links":[],"ID":"exl.atte.harjanne","Name":"Harjanne, Atte","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.atte.kaleva","links":[],"ID":"exl.atte.kaleva","Name":"Kaleva, Atte","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.bjorn.mansson","links":[],"ID":"exl.bjorn.mansson","Name":"M\u00e5nsson, Bj\u00f6rn","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.byoma.tamrakar","links":[],"ID":"exl.byoma.tamrakar","Name":"Tamrakar, Byoma","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.coel.thomas","links":[],"ID":"exl.coel.thomas","Name":"Thomas, Coel","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.dani.niskanen","links":[],"ID":"exl.dani.niskanen","Name":"Niskanen, Dani","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.dennis.pasterste","links":[],"ID":"exl.dennis.pasterste","Name":"Pasterstein, Dennis","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eeva.karkkainen","links":[],"ID":"exl.eeva.karkkainen","Name":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Eeva","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elina.kauppila","links":[],"ID":"exl.elina.kauppila","Name":"Kauppila, Elina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elina.valtonen","links":[],"ID":"exl.elina.valtonen","Name":"Valtonen, Elina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elisa.gebhard","links":[],"ID":"exl.elisa.gebhard","Name":"Gebhard, Elisa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.emma.kari","links":[],"ID":"exl.emma.kari","Name":"Kari, Emma","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.erkki.karinoja","links":[],"ID":"exl.erkki.karinoja","Name":"Karinoja, Erkki","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.erkki.tuomioja","links":[],"ID":"exl.erkki.tuomioja","Name":"Tuomioja, Erkki","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eva.biaudet","links":[],"ID":"exl.eva.biaudet","Name":"Biaudet, Eva","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.eveliina.heinalu","links":[],"ID":"exl.eveliina.heinalu","Name":"Hein\u00e4luoma, Eveliina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.fardoos.helal","links":[],"ID":"exl.fardoos.helal","Name":"Helal, Fardoos","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.fatim.diarra","links":[],"ID":"exl.fatim.diarra","Name":"Diarra, Fatim","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.fatma.yasa","links":[],"ID":"exl.fatma.yasa","Name":"Yasa, Fatma","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.feniks.willamo","links":[],"ID":"exl.feniks.willamo","Name":"Willamo, Feniks","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.hannu.oskala","links":[],"ID":"exl.hannu.oskala","Name":"Oskala, Hannu","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.harry.bogomoloff","links":[],"ID":"exl.harry.bogomoloff","Name":"Bogomoloff, Harry","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.harry.harkimo","links":[],"ID":"exl.harry.harkimo","Name":"Harkimo, Harry","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.heimo.laaksonen","links":[],"ID":"exl.heimo.laaksonen","Name":"Laaksonen, Heimo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.hilkka.ahde","links":[],"ID":"exl.hilkka.ahde","Name":"Ahde, Hilkka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ilkka.taipale","links":[],"ID":"exl.ilkka.taipale","Name":"Taipale, Ilkka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jari.monkkonen","links":[],"ID":"exl.jari.monkkonen","Name":"M\u00f6nkk\u00f6nen, Jari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.hjelt","links":[],"ID":"exl.jenni.hjelt","Name":"Hjelt, Jenni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.joel.harkimo","links":[],"ID":"exl.joel.harkimo","Name":"Harkimo, Joel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.johanna.laisaari","links":[],"ID":"exl.johanna.laisaari","Name":"Laisaari, Johanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.nuorteva","links":[],"ID":"exl.johanna.nuorteva","Name":"Nuorteva, Johanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.sydanmaa","links":[],"ID":"exl.johanna.sydanmaa","Name":"Syd\u00e4nmaa, Johanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.joona.turtiainen","links":[],"ID":"exl.joona.turtiainen","Name":"Turtiainen, Joona","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juha.hakola","links":[],"ID":"exl.juha.hakola","Name":"Hakola, Juha","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juhani.stranden","links":[],"ID":"exl.juhani.stranden","Name":"Strand\u00e9n, Juhani","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jukka.jarvinen","links":[],"ID":"exl.jukka.jarvinen","Name":"J\u00e4rvinen, Jukka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.chydenius","links":[],"ID":"exl.jussi.chydenius","Name":"Chydenius, Jussi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kasper.kivisto","links":[],"ID":"exl.kasper.kivisto","Name":"Kivist\u00f6, Kasper","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.katri.penttinen","links":[],"ID":"exl.katri.penttinen","Name":"Penttinen, Katri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.katriina.juva","links":[],"ID":"exl.katriina.juva","Name":"Juva, Kati","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kimmo.niemela","links":[],"ID":"exl.kimmo.niemela","Name":"Niemel\u00e4, Kimmo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.laura.finne-elon","links":[],"ID":"exl.laura.finne-elon","Name":"Finne-Elonen, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.kolbe","links":[],"ID":"exl.laura.kolbe","Name":"Kolbe, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.kolehmaine","links":[],"ID":"exl.laura.kolehmaine","Name":"Kolehmainen, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.korpinen","links":[],"ID":"exl.laura.korpinen","Name":"Korpinen, Laura","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.rissanen","links":[],"ID":"exl.laura.rissanen","Name":"Rissanen, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.laura.varjokari","links":[],"ID":"exl.laura.varjokari","Name":"Varjokari, Laura","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lauri.muranen","links":[],"ID":"exl.lauri.muranen","Name":"Muranen, Lauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lea.saukkonen","links":[],"ID":"exl.lea.saukkonen","Name":"Saukkonen, Lea","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.leo.stranius","links":[],"ID":"exl.leo.stranius","Name":"Stranius, Leo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lotta.backlund","links":[],"ID":"exl.lotta.backlund","Name":"Backlund, Lotta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maaret.castren","links":[],"ID":"exl.maaret.castren","Name":"Castr\u00e9n, Maaret","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.vierunen","links":[],"ID":"exl.maarit.vierunen","Name":"Vierunen, Maarit","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mahad.ahmed","links":[],"ID":"exl.mahad.ahmed","Name":"Ahmed, Mahad","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mai.kivela","links":[],"ID":"exl.mai.kivela","Name":"Kivel\u00e4, Mai","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marcus.rantala","links":[],"ID":"exl.marcus.rantala","Name":"Rantala, Marcus","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.holopainen","links":[],"ID":"exl.mari.holopainen","Name":"Holopainen, Mari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maria.miala","links":[],"ID":"exl.maria.miala","Name":"Miala, Maria","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maria.ohisalo","links":[],"ID":"exl.maria.ohisalo","Name":"Ohisalo, Maria","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marja.kaitaniemi","links":[],"ID":"exl.marja.kaitaniemi","Name":"Kaitaniemi, Marja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.markku.rantahalv","links":[],"ID":"exl.markku.rantahalv","Name":"Rantahalvari, Markku","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marko.kettunen","links":[],"ID":"exl.marko.kettunen","Name":"Kettunen, Marko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.martina.houtsone","links":[],"ID":"exl.martina.houtsone","Name":"Houtsonen, Martina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.pajula","links":[],"ID":"exl.matias.pajula","Name":"Pajula, Matias","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.turkkila","links":[],"ID":"exl.matias.turkkila","Name":"Turkkila, Matias","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matti.niiranen","links":[],"ID":"exl.matti.niiranen","Name":"Niiranen, Matti","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mauri.venemies","links":[],"ID":"exl.mauri.venemies","Name":"Venemies, Mauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.meri.valkama","links":[],"ID":"exl.meri.valkama","Name":"Valkama, Meri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mia.haglund","links":[],"ID":"exl.mia.haglund","Name":"Haglund, Mia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mia.nygard","links":[],"ID":"exl.mia.nygard","Name":"Nyg\u00e5rd-Peltola, Mia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mika.ebeling","links":[],"ID":"exl.mika.ebeling","Name":"Ebeling, Mika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mika.raatikainen","links":[],"ID":"exl.mika.raatikainen","Name":"Raatikainen, Mika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mikael.jungner","links":[],"ID":"exl.mikael.jungner","Name":"Jungner, Mikael","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.mikko.paunio","links":[],"ID":"exl.mikko.paunio","Name":"Paunio, Mikko","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mimi.rantanen","links":[],"ID":"exl.mimi.rantanen","Name":"Rantanen, Mimi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minja.koskela","links":[],"ID":"exl.minja.koskela","Name":"Koskela, Minja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minna.lindgren","links":[],"ID":"exl.minna.lindgren","Name":"Lindgren, Minna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minna.salminen","links":[],"ID":"exl.minna.salminen","Name":"Salminen, Minna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mirita.saxberg","links":[],"ID":"exl.mirita.saxberg","Name":"Saxberg, Mirita","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mukhtar.abib","links":[],"ID":"exl.mukhtar.abib","Name":"Abib, Mukhtar","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nelli.nurminen","links":[],"ID":"exl.nelli.nurminen","Name":"Nurminen, Nelli","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nico.giansanti","links":[],"ID":"exl.nico.giansanti","Name":"Giansanti, Nico","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nils.torvalds","links":[],"ID":"exl.nils.torvalds","Name":"Torvalds, Nils","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nina.suomalainen","links":[],"ID":"exl.nina.suomalainen","Name":"Suomalainen, Nina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ninakatariina.mi","links":[],"ID":"exl.ninakatariina.mi","Name":"Miettinen, Nina Katariina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nita.austero","links":[],"ID":"exl.nita.austero","Name":"Austero, Nita","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.noora.laak","links":[],"ID":"exl.noora.laak","Name":"Laak, Noora","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nora.grotenfelt","links":[],"ID":"exl.nora.grotenfelt","Name":"Grotenfelt, Nora","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.nuutti.hyttinen","links":[],"ID":"exl.nuutti.hyttinen","Name":"Hyttinen, Nuutti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oona.hagman","links":[],"ID":"exl.oona.hagman","Name":"Hagman, Oona","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.osmo.soininvaara","links":[],"ID":"exl.osmo.soininvaara","Name":"Soininvaara, Osmo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otso.kivekas","links":[],"ID":"exl.otso.kivekas","Name":"Kivek\u00e4s, Otso","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.oula.silvennoine","links":[],"ID":"exl.oula.silvennoine","Name":"Silvennoinen, Oula","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.outi.alanko-kahi","links":[],"ID":"exl.outi.alanko-kahi","Name":"Alanko-Kahiluoto, Outi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ozan.yanar","links":[],"ID":"exl.ozan.yanar","Name":"Yanar, Ozan","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pasi.tuohimaa","links":[],"ID":"exl.pasi.tuohimaa","Name":"Tuohimaa, Pasi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":""},{"agentId":"exl.pekka.lofman","links":[],"ID":"exl.pekka.lofman","Name":"L\u00f6fman, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.pirkkala","links":[],"ID":"exl.pekka.pirkkala","Name":"Pirkkala, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.reinikaine","links":[],"ID":"exl.pekka.reinikaine","Name":"Reinikainen, Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pekka.sauri","links":[],"ID":"exl.pekka.sauri","Name":"Sauri, Pekka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pentti.arajarvi","links":[],"ID":"exl.pentti.arajarvi","Name":"Araj\u00e4rvi, Pentti","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.petra.malin","links":[],"ID":"exl.petra.malin","Name":"Malin, Petra","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.petrus.pennanen","links":[],"ID":"exl.petrus.pennanen","Name":"Pennanen, Petrus","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.kopra","links":[],"ID":"exl.pia.kopra","Name":"Kopra, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.pakarinen","links":[],"ID":"exl.pia.pakarinen","Name":"Pakarinen, Pia","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pilvi.torsti","links":[],"ID":"exl.pilvi.torsti","Name":"Torsti, Pilvi","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pirkko.ruohonen-","links":[],"ID":"exl.pirkko.ruohonen-","Name":"Ruohonen-Lerner, Pirkko","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reeta.niemisvirt","links":[],"ID":"exl.reeta.niemisvirt","Name":"Niemisvirta, Reeta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reetta.vanhanen","links":[],"ID":"exl.reetta.vanhanen","Name":"Vanhanen, Reetta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.riina.bhatia","links":[],"ID":"exl.riina.bhatia","Name":"Bhatia, Riina","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.risto.rautava","links":[],"ID":"exl.risto.rautava","Name":"Rautava, Risto","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.saana.rossi","links":[],"ID":"exl.saana.rossi","Name":"Rossi, Saana","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sami.muttilainen","links":[],"ID":"exl.sami.muttilainen","Name":"Muttilainen, Sami","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sandra.hagman","links":[],"ID":"exl.sandra.hagman","Name":"Hagman, Sandra","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sanna.vesikansa","links":[],"ID":"exl.sanna.vesikansa","Name":"Vesikansa, Sanna","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sanna-leena.peru","links":[],"ID":"exl.sanna-leena.peru","Name":"Perunka, Sanna-Leena","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki"},{"agentId":"exl.sari.sarkomaa","links":[],"ID":"exl.sari.sarkomaa","Name":"Sarkomaa, Sari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.seida.sohrabi","links":[],"ID":"exl.seida.sohrabi","Name":"Sohrabi, Seida","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.seija.muurinen","links":[],"ID":"exl.seija.muurinen","Name":"Muurinen, Seija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.shawn.huff","links":[],"ID":"exl.shawn.huff","Name":"Huff, Shawn","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silja.sandelin","links":[],"ID":"exl.silja.sandelin","Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silva.mertsola","links":[],"ID":"exl.silva.mertsola","Name":"Mertsola, Silva","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sini.korpinen","links":[],"ID":"exl.sini.korpinen","Name":"Korpinen, Sini","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sinikka.vepsa","links":[],"ID":"exl.sinikka.vepsa","Name":"Veps\u00e4, Sinikka","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sirpa.asko-selja","links":[],"ID":"exl.sirpa.asko-selja","Name":"Asko-Seljavaara, Sirpa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suldaan.saidahme","links":[],"ID":"exl.suldaan.saidahme","Name":"Said Ahmed, Suldaan","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suvi.pulkkinen","links":[],"ID":"exl.suvi.pulkkinen","Name":"Pulkkinen, Suvi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tapio.klemetti","links":[],"ID":"exl.tapio.klemetti","Name":"Klemetti, Tapio","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tarik.ahsanullah","links":[],"ID":"exl.tarik.ahsanullah","Name":"Ahsanullah, Tarik","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ted.apter","links":[],"ID":"exl.ted.apter","Name":"Apter, Ted","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.teija.makkonen","links":[],"ID":"exl.teija.makkonen","Name":"Makkonen, Teija","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.teijo.aalto","links":[],"ID":"exl.teijo.aalto","Name":"Aalto, Teijo","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.terhi.ainiala","links":[],"ID":"exl.terhi.ainiala","Name":"Ainiala, Terhi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.terhi.peltokorpi","links":[],"ID":"exl.terhi.peltokorpi","Name":"Peltokorpi, Terhi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.thomas.wallgren","links":[],"ID":"exl.thomas.wallgren","Name":"Wallgren, Thomas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.timo.harakka","links":[],"ID":"exl.timo.harakka","Name":"Harakka, Timo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.titta.hiltunen","links":[],"ID":"exl.titta.hiltunen","Name":"Hiltunen, Titta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tom.packalen","links":[],"ID":"exl.tom.packalen","Name":"Packal\u00e9n, Tom","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.nevanlinn","links":[],"ID":"exl.tuomas.nevanlinn","Name":"Nevanlinna, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.rantanen","links":[],"ID":"exl.tuomas.rantanen","Name":"Rantanen, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.tuomi-nik","links":[],"ID":"exl.tuomas.tuomi-nik","Name":"Tuomi-Nikula, Tuomas","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuula.haatainen","links":[],"ID":"exl.tuula.haatainen","Name":"Haatainen, Tuula","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuulia.pitkanen","links":[],"ID":"exl.tuulia.pitkanen","Name":"Pitk\u00e4nen, Tuulia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.veli-pekka.dufva","links":[],"ID":"exl.veli-pekka.dufva","Name":"Dufva, Veli-Pekka","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.veronika.honkasa","links":[],"ID":"exl.veronika.honkasa","Name":"Honkasalo, Veronika","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.vesa.korkkula","links":[],"ID":"exl.vesa.korkkula","Name":"Korkkula, Vesa","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ville.jalovaara","links":[],"ID":"exl.ville.jalovaara","Name":"Jalovaara, Ville","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.wille.rydman","links":[],"ID":"exl.wille.rydman","Name":"Rydman, Wille","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.zahra.karimy","links":[],"ID":"exl.zahra.karimy","Name":"Karimy, Zahra","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sinnean","links":[],"ID":"sinnean","Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"vartijuh","links":[],"ID":"vartijuh","Name":"Vartiainen, Juhana","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":171,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=02900&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]},{"agentPublicList":[{"agentId":"arhinpa","links":[],"ID":"arhinpa","Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.amanda.pasanen","links":[],"ID":"exl.amanda.pasanen","Name":"Pasanen, Amanda","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.anniina.iskanius","links":[],"ID":"exl.anniina.iskanius","Name":"Iskanius, Anniina","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.elisa.gebhard","links":[],"ID":"exl.elisa.gebhard","Name":"Gebhard, Elisa","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jenni.pajunen","links":[],"ID":"exl.jenni.pajunen","Name":"Pajunen, Jenni","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.johanna.nuorteva","links":[],"ID":"exl.johanna.nuorteva","Name":"Nuorteva, Johanna","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.juha.hakola","links":[],"ID":"exl.juha.hakola","Name":"Hakola, Juha","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.jussi.halla-aho","links":[],"ID":"exl.jussi.halla-aho","Name":"Halla-aho, Jussi","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.kasper.kivisto","links":[],"ID":"exl.kasper.kivisto","Name":"Kivist\u00f6, Kasper","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.lauri.muranen","links":[],"ID":"exl.lauri.muranen","Name":"Muranen, Lauri","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.maarit.vierunen","links":[],"ID":"exl.maarit.vierunen","Name":"Vierunen, Maarit","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.marcus.rantala","links":[],"ID":"exl.marcus.rantala","Name":"Rantala, Marcus","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.mari.rantanen","links":[],"ID":"exl.mari.rantanen","Name":"Rantanen, Mari","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.matias.pajula","links":[],"ID":"exl.matias.pajula","Name":"Pajula, Matias","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.minja.koskela","links":[],"ID":"exl.minja.koskela","Name":"Koskela, Minja","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.otto.meri","links":[],"ID":"exl.otto.meri","Name":"Meri, Otto","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ozan.yanar","links":[],"ID":"exl.ozan.yanar","Name":"Yanar, Ozan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.pia.pakarinen","links":[],"ID":"exl.pia.pakarinen","Name":"Pakarinen, Pia","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.reetta.vanhanen","links":[],"ID":"exl.reetta.vanhanen","Name":"Vanhanen, Reetta","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.sari.sarkomaa","links":[],"ID":"exl.sari.sarkomaa","Name":"Sarkomaa, Sari","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.silja.sandelin","links":[],"ID":"exl.silja.sandelin","Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suldaan.saidahme","links":[],"ID":"exl.suldaan.saidahme","Name":"Said Ahmed, Suldaan","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.suvi.pulkkinen","links":[],"ID":"exl.suvi.pulkkinen","Name":"Pulkkinen, Suvi","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.titta.hiltunen","links":[],"ID":"exl.titta.hiltunen","Name":"Hiltunen, Titta","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.tuomas.rantanen","links":[],"ID":"exl.tuomas.rantanen","Name":"Rantanen, Tuomas","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"exl.ville.jalovaara","links":[],"ID":"exl.ville.jalovaara","Name":"Jalovaara, Ville","Title":"Varaj\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"razmyna","links":[],"ID":"razmyna","Name":"Razmyar, Nasima","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sazonda","links":[],"ID":"sazonda","Name":"Sazonov, Daniel","Title":"J\u00e4sen","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"sinnean","links":[],"ID":"sinnean","Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","Title":"Varapuheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4"},{"agentId":"vartijuh","links":[],"ID":"vartijuh","Name":"Vartiainen, Juhana","Title":"Puheenjohtaja","CorporateName":null,"CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4"}],"count":30,"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust?councilor=false&org=00400&apireqlang=fi{&councilgroup}"}]}]