{"trustees":[{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/arhinpa?apireqlang=fi"}],"Name":"Arhinm\u00e4ki, Paavo","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"arhinpa","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 22.09.2021 Arhinm\u00e4ki Paavo Stansvikin kaavan muuttaminen","Date":"2021-09-22T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC1B0F6C1-7423-45F7-8137-53077821D69F%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta","OrganizationID":"U480"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ahmed.hassan?apireqlang=fi"}],"Name":"Hassan, Ahmed","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.ahmed.hassan","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.aino.tuominen?apireqlang=fi"}],"Name":"Tuominen, Aino","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.aino.tuominen","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ajak.majok?apireqlang=fi"}],"Name":"Majok, Ajak","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.ajak.majok","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.alisa.leppakoski?apireqlang=fi"}],"Name":"Lepp\u00e4koski, Alisa","CorporateName":"","Title":null,"ID":"exl.alisa.leppakoski","CouncilGroup":null,"Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.alviina.alametsa?apireqlang=fi"}],"Name":"Alamets\u00e4, Alviina","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.alviina.alametsa","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Alamets\u00e4 Alviina Valtuustoaloite: kiusaamisvilkun kokeileminen v\u00e4kivallan torjumiseksi kouluissa","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B13CE8431-1377-4DED-9FE6-83C205397A79%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 16.06.2021 Alamets\u00e4 Alviina Valtuustoaloite turvallisen kokous- ja tapahtumatilan my\u00f6nt\u00e4misest\u00e4 uiguurien ihmisoikeusliikkeelle","Date":"2021-06-16T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBB7A582A-1B2A-4D10-8725-E8AF3A359C43%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Alamets\u00e4 Alviina Uimaranta Kallioon, tilan vapautuessa hiilivoimalalta","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B339184EA-C4C6-4FA8-A15F-92E3531A8D82%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 02.08.2021 Alamets\u00e4 Alviina Sateenkaaritie Helsinkiin","Date":"2021-08-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1E049F05-8F90-42CD-B1EA-6477482E2FB8%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.01.2022 Alamets\u00e4 Alviina Mielenterveysambulanssi Helsinkiin","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4AF8DB16-D0E2-44EA-B88B-DC829C684624%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.amanda.pasanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Pasanen, Amanda","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.amanda.pasanen","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 22.09.2021 Pasanen Amanda Asemakaavoituksen k\u00e4ynnist\u00e4minen uudelleen Stansvikinkallion osalta","Date":"2021-09-22T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEF5C9DE1-D6BC-4CC4-AEC8-D9FCFB787E3A%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.anna.karhumaa?apireqlang=fi"}],"Name":"Karhumaa, Anna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.anna.karhumaa","CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.anna.lemstrom?apireqlang=fi"}],"Name":"Lemstr\u00f6m, Anna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.anna.lemstrom","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.anna.vuorjoki?apireqlang=fi"}],"Name":"Vuorjoki, Anna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.anna.vuorjoki","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.annica.moore?apireqlang=fi"}],"Name":"Moore, Annica","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.annica.moore","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.anniina.iskanius?apireqlang=fi"}],"Name":"Iskanius, Anniina","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.anniina.iskanius","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 08.09.2021 Iskanius Anniina Viitoitus- ja opastusj\u00e4rjestelm\u00e4 py\u00f6r\u00e4teille","Date":"2021-09-08T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B19A0168B-CF8C-4AC1-816D-0103A4D8D5F4%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.01.2022 Iskanius Anniina Valtuuston hybridikokousten palauttaminen","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B827918B7-0824-4224-A6E9-7C71D42F4005%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.antti.vuorela?apireqlang=fi"}],"Name":"Vuorela, Antti","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.antti.vuorela","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.arja.karhuvaara?apireqlang=fi"}],"Name":"Karhuvaara, Arja","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.arja.karhuvaara","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Karhuvaara Arja Luonnonvaraisten uimapaikaksi  soveltuvien ranta-alueiden kartoitus","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC50F9E3A-2D31-4C3A-89F8-9C61FEDAC2D1%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Karhuvaara Arja Panttir\u00f6\u00f6rej\u00e4 kiinni roskiksiin ja katuvalotolppiin vahvistamaan Helsinki\u00e4 valkeana kaupunkina.","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B393DCA6D-0796-4E70-AFAF-189E247BC119%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Karhuvaara Arja Kaupungin ydinkeskustaan kierr\u00e4tyskontteja metalli- ja elektroniikkaromun kierr\u00e4tt\u00e4miseen.","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0C87182D-D950-4771-A238-2717395BF3AD%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Karhuvaara Arja Kaupungin omistamien toimitilojen ja niiden pihapiirien aluettainen yll\u00e4pitohuolto-ohjelma ","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFAE7FB57-3424-4573-88BB-73064B48A77D%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Karhuvaara Arja Hernesaaren tapahtuma-alueiden ymp\u00e4rist\u00f6melua est\u00e4v\u00e4 rakentaminen","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2C948549-C3F2-42E6-BF1B-977DB5C860EC%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Karhuvaara Arja Kaupungin toiminta-avustusta saavien yhteis\u00f6jen eettiset periaatteet avustuksen saamisen edellytyks ","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0F3B2098-1A28-434C-9E3B-A0E1DE1811B5%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Karhuvaara Arja Lapsille ja nuorille on laadittava digioppimisymp\u00e4rist\u00f6n ty\u00f6kykykonsepti","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B229105B4-FB47-464E-8B39-FA6180FE304D%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Karhuvaara Arja Vesiliikennett\u00e4 Hakaniemest\u00e4 kehitett\u00e4v\u00e4 avoveden aikana ty\u00f6matkaliikenteen\u00e4.","Date":"2021-10-06T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B535CFA89-B650-497C-AEC5-C27BA510F728%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 08.12.2021 Karhuvaara Arja Fysioterapeutit kouluille osaksi kouluterveydenhoitoa ja oppimisterveytt\u00e4","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB806C375-3C58-49EB-A642-28396942F18D%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto","OrganizationID":"U480100"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuurin ja vapaa-ajan toimiala","OrganizationID":"U480400"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.atte.harjanne?apireqlang=fi"}],"Name":"Harjanne, Atte","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.atte.harjanne","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 02.06.2021 Harjanne Atte Valtuustoaloite purettavien kiinteist\u00f6jen taidek\u00e4yt\u00f6n edista\u0308miseksi Helsingissa\u0308","Date":"2021-06-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5726A327-598A-49FC-BB99-CE0773BF09B8%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.atte.kaleva?apireqlang=fi"}],"Name":"Kaleva, Atte","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.atte.kaleva","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.bjorn.mansson?apireqlang=fi"}],"Name":"M\u00e5nsson, Bj\u00f6rn","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.bjorn.mansson","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Motion 21.04.2021 M\u00e5nsson Bj\u00f6rn Automatisk golvs\u00e4nkning i bussarna","Date":"2021-04-21T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B08C647BE-5BC8-4D25-91A7-6CCDF551D578%7D"},{"Title":"Motion 05.05.2021 M\u00e5nsson Bj\u00f6rn Sp\u00e5rvagnslinje fr\u00e5n Busholmen l\u00e4ngs Bulevarden","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE0A6429F-2607-4900-B5E8-3B1E3D3635B7%7D"},{"Title":"Motion 22.09.2021 M\u00e5nsson Bj\u00f6rn F\u00f6rb\u00e4ttrad trafiks\u00e4kerhet d\u00e4r bussh\u00e5llplatser och cykelfiler ligger n\u00e4ra varandra","Date":"2021-09-22T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF83F5EE4-D0B3-4037-BACE-07A6BCBC0B4A%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.byoma.tamrakar?apireqlang=fi"}],"Name":"Tamrakar, Byoma","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.byoma.tamrakar","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.coel.thomas?apireqlang=fi"}],"Name":"Thomas, Coel","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.coel.thomas","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 24.11.2021 Thomas Coel Simultaanitulkkaus kaupunginvaltuustoon","Date":"2021-11-24T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B089838AD-B9A2-4BDD-8F6F-889084F01BF6%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.dani.niskanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Niskanen, Dani","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.dani.niskanen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Tarkastuslautakunta","OrganizationID":"U003110"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.dennis.pasterste?apireqlang=fi"}],"Name":"Pasterstein, Dennis","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.dennis.pasterste","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.eeva.karkkainen?apireqlang=fi"}],"Name":"K\u00e4rkk\u00e4inen, Eeva","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.eeva.karkkainen","CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.elina.kauppila?apireqlang=fi"}],"Name":"Kauppila, Elina","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.elina.kauppila","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.elina.valtonen?apireqlang=fi"}],"Name":"Valtonen, Elina","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.elina.valtonen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.elisa.gebhard?apireqlang=fi"}],"Name":"Gebhard, Elisa","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.elisa.gebhard","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuurijaosto","OrganizationID":"U480300"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.emma.kari?apireqlang=fi"}],"Name":"Kari, Emma","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.emma.kari","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Kari Emma Valtuustoaloite Vanhankaupunginkosken padon purkamisesta","Date":"2021-10-06T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDB9B44A2-47AD-454E-8DA9-903D735BC37F%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Varhaiskasvatuslautakunta","OrganizationID":"85000"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto","OrganizationID":"U420100"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","OrganizationID":"U420"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.erkki.karinoja?apireqlang=fi"}],"Name":"Karinoja, Erkki","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.erkki.karinoja","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 03.11.2021 Karinoja Erkki Malmin lentokentt\u00e4alueen lentotoiminnan mahdollistaminen kaavoitus- ja esirakentamisaikana.","Date":"2021-11-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B032869C2-64FD-48D9-A48E-7E936137A176%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.erkki.tuomioja?apireqlang=fi"}],"Name":"Tuomioja, Erkki","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.erkki.tuomioja","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.eva.biaudet?apireqlang=fi"}],"Name":"Biaudet, Eva","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.eva.biaudet","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.eveliina.heinalu?apireqlang=fi"}],"Name":"Hein\u00e4luoma, Eveliina","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.eveliina.heinalu","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 31.03.2021 Hein\u00e4luoma Eveliina Helsingille koronapandemian j\u00e4lkeinen elpymisohjelma","Date":"2021-03-31T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE78A7434-C147-4D4E-9003-D0DA76B1A4D9%7D"},{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 19.01.2022 Hein\u00e4luoma Eveliina SDP: Perusterveydenhuollon kiireett\u00f6m\u00e4n hoidon jonot purettava","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B68474E23-7FC3-494F-8D29-F8D9F216D523%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.fardoos.helal?apireqlang=fi"}],"Name":"Helal, Fardoos","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.fardoos.helal","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.fatim.diarra?apireqlang=fi"}],"Name":"Diarra, Fatim","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.fatim.diarra","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 31.03.2021 Diarra Fatim  Kes\u00e4ajan palveluita ja virkistysmahdollisuuksia Rajasaareen ","Date":"2021-03-31T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEC668FB6-CFF9-4D14-81F0-305884C0520E%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.05.2021 Diarra Fatim Transihmisten n\u00e4kyvyyden juhlap\u00e4iv\u00e4n huomioiminen liputtamalla","Date":"2021-05-19T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF2459EDB-670F-4933-B5A7-7372361F99EE%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 02.06.2021 Diarra Fatim Helsingist\u00e4 pinkki kaupunki, buustia kaupungin elinvoimaan ja kilpailukykyyn","Date":"2021-06-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B27877D35-E2E8-4DFA-B3EF-26D3CF816251%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Diarra Fatim Kaupunkikulttuurin keidas Etel\u00e4-Helsinkiin","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B327DE96F-AEDD-4A5D-81EE-A968C14956EC%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginvaltuusto","OrganizationID":"02900"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.fatma.yasa?apireqlang=fi"}],"Name":"Yasa, Fatma","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.fatma.yasa","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.feniks.willamo?apireqlang=fi"}],"Name":"Willamo, Feniks","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.feniks.willamo","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.hannu.oskala?apireqlang=fi"}],"Name":"Oskala, Hannu","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.hannu.oskala","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Oskala Hannu kulttuurilaitosrahasto Helsingille","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B23B21B2B-1F0F-4463-9794-D8DF79FF30DE%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.harry.bogomoloff?apireqlang=fi"}],"Name":"Bogomoloff, Harry","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.harry.bogomoloff","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Talousarvioaloite 13.10.2021 Bogomoloff Harry LASTEN J\u00c4\u00c4LIIKUNTAAN LIS\u00c4\u00c4 TUKEA","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAD7B57E1-AD16-4EE1-9565-A4BE37F164AC%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.harry.harkimo?apireqlang=fi"}],"Name":"Harkimo, Harry","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.harry.harkimo","CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.heimo.laaksonen?apireqlang=fi"}],"Name":"Laaksonen, Heimo","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.heimo.laaksonen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Laaksonen Heimo Kaupallispainotteisen lukion saaminen Helsinkiin","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC9ACBE27-4070-4EA4-A626-B2DC419F9760%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Liikuntalautakunta","OrganizationID":"47100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.hilkka.ahde?apireqlang=fi"}],"Name":"Ahde, Hilkka","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.hilkka.ahde","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 08.12.2021 Ahde Hilkka Kotihoidon l\u00e4\u00e4k\u00e4rik\u00e4ynnit maksuttomiksi","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B617F6C90-C880-463D-B958-5685D16B2AB5%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 08.12.2021 Ahde Hilkka Rintasy\u00f6v\u00e4n seulonta 74 ik\u00e4vuoteen asti","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B63DF33DE-5053-4A0C-A3DF-A5EBF58887C5%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ilkka.taipale?apireqlang=fi"}],"Name":"Taipale, Ilkka","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.ilkka.taipale","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.jari.monkkonen?apireqlang=fi"}],"Name":"M\u00f6nkk\u00f6nen, Jari","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.jari.monkkonen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.jenni.hjelt?apireqlang=fi"}],"Name":"Hjelt, Jenni","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.jenni.hjelt","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.jenni.pajunen?apireqlang=fi"}],"Name":"Pajunen, Jenni","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.jenni.pajunen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Pajunen Jenni Paluumuuttajat kotiin: Helsingin on houkuteltava suomalaisia huippuosaajia maailmalta ","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC9242103-DD6A-4B81-AF6B-99BD2BB38B71%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuurijaosto","OrganizationID":"U480300"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.joel.harkimo?apireqlang=fi"}],"Name":"Harkimo, Joel","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.joel.harkimo","CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.johanna.laisaari?apireqlang=fi"}],"Name":"Laisaari, Johanna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.johanna.laisaari","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan suomenkielinen jaosto","OrganizationID":"U420100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.johanna.nuorteva?apireqlang=fi"}],"Name":"Nuorteva, Johanna","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.johanna.nuorteva","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.03.2021 Nuorteva Johanna Mahdollisuus ote-opetukseen my\u00f6s kodin ulkopuolelle sijoitetuille nuorille","Date":"2021-03-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1CC10779-E43C-4205-8469-4808FF7C87D5%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.johanna.sydanmaa?apireqlang=fi"}],"Name":"Syd\u00e4nmaa, Johanna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.johanna.sydanmaa","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.joona.turtiainen?apireqlang=fi"}],"Name":"Turtiainen, Joona","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.joona.turtiainen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.juha.hakola?apireqlang=fi"}],"Name":"Hakola, Juha","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.juha.hakola","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kiinteist\u00f6lautakunta","OrganizationID":"60100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.juhani.stranden?apireqlang=fi"}],"Name":"Strand\u00e9n, Juhani","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.juhani.stranden","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Strand\u00e9n Juhani Kaupungin tulee jatkossa lis\u00e4t\u00e4 liharuokien ja maitotuotteiden m\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4 opetus-ja vanhuspalveluissa","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF44447A7-B0A4-4C58-902D-872C0EE2FD9A%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Strand\u00e9n Juhani Puu-K\u00e4pyl\u00e4n py\u00f6r\u00e4varastot","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B495CBEA5-AE92-4C8D-BC61-945D0E498C43%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.jukka.jarvinen?apireqlang=fi"}],"Name":"J\u00e4rvinen, Jukka","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.jukka.jarvinen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 24.11.2021 J\u00e4rvinen Jukka Ulkoliikuntapaikka","Date":"2021-11-24T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B53AB949E-2260-4C6C-BDE6-1DDC56BCA5E5%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.jussi.chydenius?apireqlang=fi"}],"Name":"Chydenius, Jussi","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.jussi.chydenius","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 21.04.2021 Chydenius Jussi T\u00f6\u00f6l\u00f6nkadun ja Eino Leinon kadun risteyksen turvallisuuden parantaminen","Date":"2021-04-21T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0BAF1ADE-2A90-4072-9225-0D68774F65EF%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Chydenius Jussi Lelulaatikoita leikkipuistoihin","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B29641154-8076-4E8F-9102-C4F40BBF23FA%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 03.11.2021 Chydenius Jussi Lis\u00e4\u00e4 frisbeegolfratoja Helsinkiin","Date":"2021-11-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBBE948FA-09B2-4168-9359-48E0BB12B0CA%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.jussi.halla-aho?apireqlang=fi"}],"Name":"Halla-aho, Jussi","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.jussi.halla-aho","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.kasper.kivisto?apireqlang=fi"}],"Name":"Kivist\u00f6, Kasper","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.kasper.kivisto","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.katri.penttinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Penttinen, Katri","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.katri.penttinen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.katriina.juva?apireqlang=fi"}],"Name":"Juva, Kati","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.katriina.juva","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan toinen jaosto","OrganizationID":"83000"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.kimmo.niemela?apireqlang=fi"}],"Name":"Niemel\u00e4, Kimmo","CorporateName":"","Title":null,"ID":"exl.kimmo.niemela","CouncilGroup":null,"Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.laura.finne-elon?apireqlang=fi"}],"Name":"Finne-Elonen, Laura","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.laura.finne-elon","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Motion 21.04.2021 Finne-Elonen Laura Skyltning om svaga isar -Varoituskyltit heikosta j\u00e4\u00e4st\u00e4","Date":"2021-04-21T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B978845B2-97DB-4917-A3A3-C04B2D589549%7D"},{"Title":"Motion 16.06.2021 Finne-Elonen Laura Motion om b\u00e4ttre h\u00f6jd f\u00f6r v\u00e4gskyltar, f\u00f6r att skapa en trygg stad f\u00f6r alla. ","Date":"2021-06-16T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B38CCA8F7-C223-4A29-8564-1542827BB162%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Finne-Elonen Laura Vaihtoehto Topeliuksenkadun suunnitelluille raitiotieliikenteelle ","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDEA9B5B6-5894-4254-AAEA-1B1B15C4A212%7D"},{"Title":"Motion 23.06.2021 Finne-Elonen Laura Inf\u00f6randet av undervisning i k\u00e4nslor och v\u00e4xelverkan i skolan\/ Tunne- ja vuorovaikutustaitojen opetu","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B3B42F1C8-DF40-4722-8A6F-A7E777158000%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.laura.kolbe?apireqlang=fi"}],"Name":"Kolbe, Laura","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.laura.kolbe","CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 19.01.2022 Kolbe Laura Kiinnostavasta rakennushistoriasta kertovia sein\u00e4laattoja Helsinkiin","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B4A1531E9-296D-4733-982F-9A28033B61AD%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.laura.kolehmaine?apireqlang=fi"}],"Name":"Kolehmainen, Laura","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.laura.kolehmaine","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.laura.korpinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Korpinen, Laura","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.laura.korpinen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 08.12.2021 Korpinen Laura Malmin lentokent\u00e4n kiitoradan avaaminen lentotoiminnalle ","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8DA6385D-0C86-43EA-890C-2F1A21B1BC7E%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.laura.rissanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Rissanen, Laura","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.laura.rissanen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.laura.varjokari?apireqlang=fi"}],"Name":"Varjokari, Laura","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.laura.varjokari","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto","OrganizationID":"U320100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.lauri.muranen?apireqlang=fi"}],"Name":"Muranen, Lauri","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.lauri.muranen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.lea.saukkonen?apireqlang=fi"}],"Name":"Saukkonen, Lea","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.lea.saukkonen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Teknisen palvelun lautakunta","OrganizationID":"52120"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.leo.stranius?apireqlang=fi"}],"Name":"Stranius, Leo","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.leo.stranius","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Ymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","OrganizationID":"12800"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Helsingin Energian johtokunta","OrganizationID":"71000"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.lotta.backlund?apireqlang=fi"}],"Name":"Backlund, Lotta","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.lotta.backlund","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.maaret.castren?apireqlang=fi"}],"Name":"Castr\u00e9n, Maaret","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.maaret.castren","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.maarit.vierunen?apireqlang=fi"}],"Name":"Vierunen, Maarit","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.maarit.vierunen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mahad.ahmed?apireqlang=fi"}],"Name":"Ahmed, Mahad","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.mahad.ahmed","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mai.kivela?apireqlang=fi"}],"Name":"Kivel\u00e4, Mai","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.mai.kivela","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Kivel\u00e4 Mai Maksuton aamupalatarjoilu peruskouluihin","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B1453803D-99CA-4E10-99A5-30E23B0B008B%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.marcus.rantala?apireqlang=fi"}],"Name":"Rantala, Marcus","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.marcus.rantala","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Rantala Marcus Kadun nime\u00e4minen entisen arkkiatrin ja Yliopiston rehtorin ja kanslerin Nils Oker-Blomin mukaan","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5E4D3A1A-FB62-4C16-A35B-10E10A84D037%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Ruotsinkielisen ty\u00f6v\u00e4enopiston jk","OrganizationID":"45200"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mari.holopainen?apireqlang=fi"}],"Name":"Holopainen, Mari","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.mari.holopainen","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Holopainen Mari Aloite perhep\u00e4iv\u00e4hoitajien ty\u00f6olojen parantamiseksi","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B28B071BA-1E94-433F-97C2-213A84957DFB%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.05.2021 Holopainen Mari Kirsikkapuupuisto tai muu valittu kukkiva teema kaupunginosiin ","Date":"2021-05-19T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B931FA295-CEB9-4734-8837-C20FD6B984C1%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 02.06.2021 Holopainen Mari  Vihre\u00e4 lippu -ohjelmaan osallistumisen mahdollistaminen kouluille ja p\u00e4iv\u00e4kodeille","Date":"2021-06-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB7E2E5BB-7CF5-42A1-B434-C2EAE25EE541%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mari.rantanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Rantanen, Mari","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.mari.rantanen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Rantanen Mari Katujen nime\u00e4minen Helsingiss\u00e4 syntyneiden Mannerheimin-ristin ritareiden mukaan","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B03BFEFBF-A173-49C9-BC88-BD90E8078E96%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.maria.miala?apireqlang=fi"}],"Name":"Miala, Maria","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.maria.miala","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.maria.ohisalo?apireqlang=fi"}],"Name":"Ohisalo, Maria","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.maria.ohisalo","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.marja.kaitaniemi?apireqlang=fi"}],"Name":"Kaitaniemi, Marja","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.marja.kaitaniemi","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.markku.rantahalv?apireqlang=fi"}],"Name":"Rantahalvari, Markku","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.markku.rantahalv","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.marko.kettunen?apireqlang=fi"}],"Name":"Kettunen, Marko","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.marko.kettunen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.martina.houtsone?apireqlang=fi"}],"Name":"Houtsonen, Martina","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.martina.houtsone","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Pelastuslautakunta","OrganizationID":"U11100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.matias.pajula?apireqlang=fi"}],"Name":"Pajula, Matias","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.matias.pajula","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.matias.turkkila?apireqlang=fi"}],"Name":"Turkkila, Matias","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.matias.turkkila","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.matti.niiranen?apireqlang=fi"}],"Name":"Niiranen, Matti","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.matti.niiranen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mauri.venemies?apireqlang=fi"}],"Name":"Venemies, Mauri","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.mauri.venemies","CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.02.2021 Venemies Mauri Tekoj\u00e4\u00e4kentt\u00e4 Herttoniemenrannan urheilupuistoon","Date":"2021-02-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BDF424FEC-B9BC-412C-AEB7-BC3A139158E4%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.meri.valkama?apireqlang=fi"}],"Name":"Valkama, Meri","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.meri.valkama","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mia.haglund?apireqlang=fi"}],"Name":"Haglund, Mia","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.mia.haglund","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Haglund Mia Lyhennetyn ty\u00f6ajan kokeilu","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B68582DF2-1B59-4CA7-944D-C8C9B8E3303F%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mia.nygard?apireqlang=fi"}],"Name":"Nyg\u00e5rd-Peltola, Mia","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.mia.nygard","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mika.ebeling?apireqlang=fi"}],"Name":"Ebeling, Mika","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.mika.ebeling","CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 03.02.2021 Ebeling Mika Kristillisdemokraattien ja Sinisten ryhm\u00e4aloite Helsingin palkkatakuusta","Date":"2021-02-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B64A3CA3A-432A-4352-93E1-8472EF62F3B0%7D"},{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 21.04.2021 Ebeling Mika RYHM\u00c4ALOITE T\u00c4YDEN PALVELUN ENERGIARENESSANSSISTA","Date":"2021-04-21T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B5110D38F-A9DB-4B7F-94B2-C5171E39E32C%7D"},{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 02.06.2021 Ebeling Mika KD:N JA SINISTEN RYHM\u00c4ALOITE ET\u00c4OPISKELUMAHDOLLISUUKSIEN HY\u00d6DYNT\u00c4MISEST\u00c4 KORONAN J\u00c4LKEENKIN","Date":"2021-06-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFE7EF202-6A52-46D2-ACC0-00C964F6F342%7D"},{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 23.06.2021 Ebeling Mika KORONASTA ETEENP\u00c4IN","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB2D81EE2-945B-475A-AE1D-70813FA95C92%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mika.raatikainen?apireqlang=fi"}],"Name":"Raatikainen, Mika","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.mika.raatikainen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Pelastuslautakunta","OrganizationID":"11100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mikael.jungner?apireqlang=fi"}],"Name":"Jungner, Mikael","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.mikael.jungner","CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mikko.paunio?apireqlang=fi"}],"Name":"Paunio, Mikko","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.mikko.paunio","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mimi.rantanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Rantanen, Mimi","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.mimi.rantanen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.minja.koskela?apireqlang=fi"}],"Name":"Koskela, Minja","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.minja.koskela","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Koskela Minja L\u00e4hetek\u00e4yt\u00e4nt\u00f6jen sujuvoittaminen nuorisopsykiatriseen arvioon p\u00e4\u00e4semiseksi ","Date":"2021-10-06T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B156D051B-C415-4D42-A007-B309B420735E%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.minna.lindgren?apireqlang=fi"}],"Name":"Lindgren, Minna","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.minna.lindgren","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.minna.salminen?apireqlang=fi"}],"Name":"Salminen, Minna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.minna.salminen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mirita.saxberg?apireqlang=fi"}],"Name":"Saxberg, Mirita","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.mirita.saxberg","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 31.03.2021 Saxberg Mirita Lauttaliikenne Kruunuvuorenrannan laitureilta keskustaan nykyisten vesiliikenn\u00f6itsij\u00f6iden kanssa","Date":"2021-03-31T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0C2FB6E6-0EFE-45AE-8CCA-3082B3078E62%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Saxberg Mirita Kuplahalli Laajasalon liikuntapuistoon talviharjoittelua varten","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBE3E1FCF-001B-4922-94C3-E88F50738704%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Saxberg Mirita Stansvikinkallion mets\u00e4n suojelu ja asemakaavan muutos","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B041920C3-2F83-40CB-8E5A-8CC02EA4F7DD%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.mukhtar.abib?apireqlang=fi"}],"Name":"Abib, Mukhtar","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.mukhtar.abib","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nelli.nurminen?apireqlang=fi"}],"Name":"Nurminen, Nelli","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.nelli.nurminen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nico.giansanti?apireqlang=fi"}],"Name":"Giansanti, Nico","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.nico.giansanti","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nils.torvalds?apireqlang=fi"}],"Name":"Torvalds, Nils","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.nils.torvalds","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nina.suomalainen?apireqlang=fi"}],"Name":"Suomalainen, Nina","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.nina.suomalainen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunta","OrganizationID":"U480"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ninakatariina.mi?apireqlang=fi"}],"Name":"Miettinen, Nina Katariina","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.ninakatariina.mi","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Miettinen Nina Katariina Lis\u00e4\u00e4 yhteisk\u00e4ytt\u00f6isi\u00e4 kuormapy\u00f6ri\u00e4 Helsinkiin   ","Date":"2021-10-06T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B549226A2-194C-48B5-994C-B85A0B26949F%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan nuorisojaosto","OrganizationID":"U480200"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nita.austero?apireqlang=fi"}],"Name":"Austero, Nita","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.nita.austero","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.noora.laak?apireqlang=fi"}],"Name":"Laak, Noora","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.noora.laak","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","OrganizationID":"U540100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nora.grotenfelt?apireqlang=fi"}],"Name":"Grotenfelt, Nora","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.nora.grotenfelt","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kasvatus- ja koulutuslautakunnan ruotsinkielinen jaosto","OrganizationID":"U420200"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.nuutti.hyttinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Hyttinen, Nuutti","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.nuutti.hyttinen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Hyttinen Nuutti Aloite hidastet\u00f6yssyist\u00e4 aiheutuvien ilmasto- ja terveysvaikutusten selvitt\u00e4miseksi","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B2F01CAFA-409C-4E0E-A990-C3C76F9F3644%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Tarkastuslautakunta","OrganizationID":"U003110"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.oona.hagman?apireqlang=fi"}],"Name":"Hagman, Oona","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.oona.hagman","CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.osmo.soininvaara?apireqlang=fi"}],"Name":"Soininvaara, Osmo","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.osmo.soininvaara","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkisuunnittelulautakunta","OrganizationID":"51100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.otso.kivekas?apireqlang=fi"}],"Name":"Kivek\u00e4s, Otso","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.otso.kivekas","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen tietotekniikkajaosto","OrganizationID":"02986"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.otto.meri?apireqlang=fi"}],"Name":"Meri, Otto","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.otto.meri","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 02.08.2021 Meri Otto Valtuustoaloite kantakaupungin 24 h -pys\u00e4k\u00f6intipaikkojen muuttamisesta maksullisiksi","Date":"2021-08-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF93062F9-F254-4A5F-9EC5-18EE55AFC35B%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Rakentamispalveluliikelaitoksen johtokunta","OrganizationID":"U3100010"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan rakennusten ja yleisten alueiden jaosto","OrganizationID":"U540100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.oula.silvennoine?apireqlang=fi"}],"Name":"Silvennoinen, Oula","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.oula.silvennoine","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.outi.alanko-kahi?apireqlang=fi"}],"Name":"Alanko-Kahiluoto, Outi","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.outi.alanko-kahi","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ozan.yanar?apireqlang=fi"}],"Name":"Yanar, Ozan","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.ozan.yanar","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pasi.tuohimaa?apireqlang=fi"}],"Name":"Tuohimaa, Pasi","CorporateName":"","Title":null,"ID":"exl.pasi.tuohimaa","CouncilGroup":null,"Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pekka.lofman?apireqlang=fi"}],"Name":"L\u00f6fman, Pekka","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.pekka.lofman","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pekka.pirkkala?apireqlang=fi"}],"Name":"Pirkkala, Pekka","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.pekka.pirkkala","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pekka.reinikaine?apireqlang=fi"}],"Name":"Reinikainen, Pekka","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.pekka.reinikaine","CouncilGroup":"Kristillisdemokraattien valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pekka.sauri?apireqlang=fi"}],"Name":"Sauri, Pekka","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.pekka.sauri","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pentti.arajarvi?apireqlang=fi"}],"Name":"Araj\u00e4rvi, Pentti","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.pentti.arajarvi","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 31.03.2021 Araj\u00e4rvi Pentti Julkisen kaupunkitilan tai reitin nime\u00e4minen J\u00f6rn Donnerin muistoksi ","Date":"2021-03-31T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BB7051511-EC5E-40E6-A3D2-C190D0916F86%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.05.2021 Araj\u00e4rvi Pentti Joukkoliikenteen kehitt\u00e4minen maksuttomaksi","Date":"2021-05-19T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF632BC0A-E60D-43E6-8BD2-ED62B9701FE6%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Tarkastuslautakunta","OrganizationID":"00311"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Sosiaali- ja terveyslautakunta","OrganizationID":"U320"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.petra.malin?apireqlang=fi"}],"Name":"Malin, Petra","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.petra.malin","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.03.2021 Malin Petra Aloite iltap\u00e4iv\u00e4hoidon turvaamisesta palveluiden v\u00e4liin putoaville lapsille","Date":"2021-03-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B41AEC06A-4FF2-436F-90A7-A0989910FBCB%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 23.06.2021 Malin Petra Aloite s\u00e4hk\u00f6potkulautailun turvallisuuden ja kaupungin esteett\u00f6myyden parantamisesta","Date":"2021-06-23T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD622E8D0-EA70-4C60-ADDA-EB3E73FA101F%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.petrus.pennanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Pennanen, Petrus","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.petrus.pennanen","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Pennanen Petrus Pienveneilyn helpottaminen osana merellist\u00e4 strategiaa","Date":"2021-10-06T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B313CEDF2-6AAA-412D-99AD-459622936F35%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 24.11.2021 Pennanen Petrus Pystysuuntainen robottipys\u00e4k\u00f6inti parkkitilan vapauttamiseksi ihmisille ja luonnolle","Date":"2021-11-24T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B680388E2-111D-41FE-BFFB-981DCA1EA9BA%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pia.kopra?apireqlang=fi"}],"Name":"Kopra, Pia","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.pia.kopra","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 06.10.2021 Kopra Pia Munkkiniemen uimarannan huoltorakennuksen uudistaminen sek\u00e4 ranta-alueen yleisilmeen kohentaminen","Date":"2021-10-06T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BFB294898-CBA0-4011-B1E2-BFF4DB94A35C%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.01.2022 Kopra Pia Talin Puistotien Talinlehdon urheilukentt\u00e4 talvikausina luistelukent\u00e4ksi","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B048D9F60-4FFA-4B58-9C8D-6ED3648BC05D%7D"}],"Resolutions":[{"Title":"Kopra Pia, toivomusponsi, Kvsto 2.6.2021","Date":"2021-06-02T00:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BC4BBF47D-8109-CBF8-85EC-79D1B3400000%7D"}],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pia.pakarinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Pakarinen, Pia","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.pia.pakarinen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 02.08.2021 Pakarinen Pia S\u00e4hk\u00f6potkulautojen ajonopeuden alentaminen Helsingin keskustassa","Date":"2021-08-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B833FCA73-F407-4C0E-B5B7-F4CCEB609D88%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Pakarinen Pia Kruunusiltojen raitiovaunukalustotarpeiden uudelleenarviointi","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BE446A5AA-18C9-4619-9AD7-DA3779EA4CCD%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pilvi.torsti?apireqlang=fi"}],"Name":"Torsti, Pilvi","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.pilvi.torsti","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginvaltuusto","OrganizationID":"02900"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.pirkko.ruohonen-?apireqlang=fi"}],"Name":"Ruohonen-Lerner, Pirkko","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.pirkko.ruohonen-","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.reeta.niemisvirt?apireqlang=fi"}],"Name":"Niemisvirta, Reeta","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.reeta.niemisvirt","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.reetta.vanhanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Vanhanen, Reetta","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.reetta.vanhanen","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","OrganizationID":"U5010"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.riina.bhatia?apireqlang=fi"}],"Name":"Bhatia, Riina","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.riina.bhatia","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.risto.rautava?apireqlang=fi"}],"Name":"Rautava, Risto","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.risto.rautava","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkisuunnittelulautakunta","OrganizationID":"51100"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","OrganizationID":"U540"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.saana.rossi?apireqlang=fi"}],"Name":"Rossi, Saana","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.saana.rossi","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto","OrganizationID":"U540200"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sami.muttilainen?apireqlang=fi"}],"Name":"Muttilainen, Sami","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.sami.muttilainen","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Muttilainen Sami FREELANCERIEN JA KULTTUURITOIMIJOIDEN TUKEMINEN POIKKEUSAIKANA","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B64D2181C-323C-4077-B91C-56A7A36FA635%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Muttilainen Sami HARJUN NUORISOTALON KORJAUS- JA K\u00c4YTT\u00d6SUUNNITELMA","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B54E53C72-CA6E-4D0E-B2AB-B2C2E1EB9F65%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan liikuntajaosto","OrganizationID":"U480100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sandra.hagman?apireqlang=fi"}],"Name":"Hagman, Sandra","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.sandra.hagman","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sanna.vesikansa?apireqlang=fi"}],"Name":"Vesikansa, Sanna","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.sanna.vesikansa","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Toinen aikuispalvelujen muutoksenhakujaosto","OrganizationID":"34131"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sanna-leena.peru?apireqlang=fi"}],"Name":"Perunka, Sanna-Leena","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.sanna-leena.peru","CouncilGroup":"Liike Nyt Helsinki","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sari.sarkomaa?apireqlang=fi"}],"Name":"Sarkomaa, Sari","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.sari.sarkomaa","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.seida.sohrabi?apireqlang=fi"}],"Name":"Sohrabi, Seida","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.seida.sohrabi","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Sohrabi Seida Helsingin uudelle meren rannalle rakennettavalle kadulle nimeksi Kalastajankatu","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0A50EB06-50D5-42E5-9037-54534EB334AD%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 13.10.2021 Sohrabi Seida Roska- ja j\u00e4teastioita on lis\u00e4tt\u00e4v\u00e4 kaupungissamme","Date":"2021-10-13T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BD6CEC489-D789-4B6B-945F-ECE243549EC8%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 03.11.2021 Sohrabi Seida Helsingin uudelle meren rannalle rakennettavalle kadulle nimeksi Kalastajankatu","Date":"2021-11-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA1CAC4BE-8C8A-4AA5-A605-E5844C1A0E1A%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.seija.muurinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Muurinen, Seija","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.seija.muurinen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Terveyslautakunta","OrganizationID":"21110"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Sosiaali- ja terveyslautakunta","OrganizationID":"81000"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.shawn.huff?apireqlang=fi"}],"Name":"Huff, Shawn","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.shawn.huff","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.silja.sandelin?apireqlang=fi"}],"Name":"Borgarsdottir Sandelin, Silja","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.silja.sandelin","CouncilGroup":"Ruotsalaisen kansanpuolueen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.silva.mertsola?apireqlang=fi"}],"Name":"Mertsola, Silva","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.silva.mertsola","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sini.korpinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Korpinen, Sini","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.sini.korpinen","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sinikka.vepsa?apireqlang=fi"}],"Name":"Veps\u00e4, Sinikka","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.sinikka.vepsa","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 24.11.2021 Veps\u00e4 Sinikka Seurasaaren uimala-alueen saunahankkeen peruminen ","Date":"2021-11-24T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BF0F9EB7C-792A-4996-B7A4-533091D5EC8C%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Sosiaali- ja terveyslautakunnan jaosto","OrganizationID":"U320100"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.sirpa.asko-selja?apireqlang=fi"}],"Name":"Asko-Seljavaara, Sirpa","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.sirpa.asko-selja","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Asko-Seljavaara Sirpa Lapsi- ja senioripolku Keskuspuistoon","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B28F4BF98-9079-4508-9608-E8F6EE986337%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kulttuuri- ja vapaa-aikalautakunnan kulttuuri- ja kirjastojaosto","OrganizationID":"U480310"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.suldaan.saidahme?apireqlang=fi"}],"Name":"Said Ahmed, Suldaan","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.suldaan.saidahme","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 19.05.2021 Said Ahmed Suldaan Loppu Israelin miehityksen tukemiselle","Date":"2021-05-19T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B6D3F8C6C-7DF7-4DBB-AD70-77B38AB15FC1%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.suvi.pulkkinen?apireqlang=fi"}],"Name":"Pulkkinen, Suvi","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.suvi.pulkkinen","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto","OrganizationID":"U02980"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tapio.klemetti?apireqlang=fi"}],"Name":"Klemetti, Tapio","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.tapio.klemetti","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tarik.ahsanullah?apireqlang=fi"}],"Name":"Ahsanullah, Tarik","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.tarik.ahsanullah","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunnan ymp\u00e4rist\u00f6- ja lupajaosto","OrganizationID":"U540200"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ted.apter?apireqlang=fi"}],"Name":"Apter, Ted","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.ted.apter","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.teija.makkonen?apireqlang=fi"}],"Name":"Makkonen, Teija","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.teija.makkonen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 24.11.2021 Makkonen Teija Jalkapallohallin rakentaminen Tapulikaupungin liikuntapuistoon","Date":"2021-11-24T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BECC0DEC3-A8EC-4A9C-A2AF-7596599D91EA%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.teijo.aalto?apireqlang=fi"}],"Name":"Aalto, Teijo","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.teijo.aalto","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.terhi.ainiala?apireqlang=fi"}],"Name":"Ainiala, Terhi","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.terhi.ainiala","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.terhi.peltokorpi?apireqlang=fi"}],"Name":"Peltokorpi, Terhi","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n puheenjohtaja","ID":"exl.terhi.peltokorpi","CouncilGroup":"Keskustan valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Ryhm\u00e4aloite 03.03.2021 Peltokorpi Terhi Keskustan ryhm\u00e4aloite paikkariippumattoman ty\u00f6n mahdollistamisesta","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9DBBB8F7-E4C2-42A5-AFAC-DAE792D70392%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.thomas.wallgren?apireqlang=fi"}],"Name":"Wallgren, Thomas","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.thomas.wallgren","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 05.05.2021 Wallgren Thomas Paikallisrahaselvitys","Date":"2021-05-05T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B29B1F57E-0A8F-4F34-B606-D27B9A66F7C5%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 02.06.2021 Wallgren Thomas Kaupunkiviljelyn edist\u00e4minen","Date":"2021-06-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B22C82ADC-2DA2-436F-9F65-514C121B6D96%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Taidemuseo","OrganizationID":"46102"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Taidemuseon johtokunta","OrganizationID":"46112"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.timo.harakka?apireqlang=fi"}],"Name":"Harakka, Timo","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.timo.harakka","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.titta.hiltunen?apireqlang=fi"}],"Name":"Hiltunen, Titta","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.titta.hiltunen","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tom.packalen?apireqlang=fi"}],"Name":"Packal\u00e9n, Tom","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.tom.packalen","CouncilGroup":"Perussuomalaisten valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tuomas.nevanlinn?apireqlang=fi"}],"Name":"Nevanlinna, Tuomas","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.tuomas.nevanlinn","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tuomas.rantanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Rantanen, Tuomas","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.tuomas.rantanen","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 03.03.2021 Rantanen Tuomas Laajasalon lukion perustaminen uudelleen ","Date":"2021-03-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BEF72D857-4136-4C2D-8A22-43B1E53B208B%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 17.03.2021 Rantanen Tuomas Aloite kulttuurin koronaty\u00f6ryhm\u00e4n perustamisesta ja kulttuurialan kriisisuunnitelman tekemisest\u00e4","Date":"2021-03-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B500C2850-7F98-4791-9C20-CD6DCFEF2DF0%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 21.04.2021 Rantanen Tuomas Aloite asukastalojen kehitt\u00e4miseksi \u2013 pilotteina Asukastalo Ankkuri ja Pit\u00e4j\u00e4nm\u00e4en uusi asukastalo","Date":"2021-04-21T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B9C6ED814-8B4D-4EFB-8EEE-0690FE34A48E%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 02.06.2021 Rantanen Tuomas Aloite ATT:n suunnittelukilpailusta koskien ik\u00e4\u00e4ntyneiden yhteis\u00f6llisen asumisen pilottikohdetta","Date":"2021-06-02T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B0E27D6C4-F261-4C1C-BDFF-32862A1CD987%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","OrganizationID":"02978"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Liikennelaitos -liikelaitoksen johtokunta (HKL)","OrganizationID":"75000"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","OrganizationID":"U02978"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tuomas.tuomi-nik?apireqlang=fi"}],"Name":"Tuomi-Nikula, Tuomas","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.tuomas.tuomi-nik","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 10.11.2021 Tuomi-Nikula Tuomas Luvallinen maalauspaikka K\u00e4pyl\u00e4n liikuntapuiston yhteyteen","Date":"2021-11-10T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8F9DE70B-221F-4704-B923-3200C9A4E62D%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tuula.haatainen?apireqlang=fi"}],"Name":"Haatainen, Tuula","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.tuula.haatainen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.tuulia.pitkanen?apireqlang=fi"}],"Name":"Pitk\u00e4nen, Tuulia","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.tuulia.pitkanen","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.veli-pekka.dufva?apireqlang=fi"}],"Name":"Dufva, Veli-Pekka","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.veli-pekka.dufva","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.veronika.honkasa?apireqlang=fi"}],"Name":"Honkasalo, Veronika","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.veronika.honkasa","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.03.2021 Honkasalo Veronika Kierr\u00e4tyspiste Tapanilaan","Date":"2021-03-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B80DC2158-29A4-444C-841E-E5A70DC95B82%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.vesa.korkkula?apireqlang=fi"}],"Name":"Korkkula, Vesa","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.vesa.korkkula","CouncilGroup":"Vasemmistoliiton valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 16.06.2021 Korkkula Vesa Ulkokoripallon\u00a0harrastuksen mahdollisuuksien parantaminen","Date":"2021-06-16T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B951E36B3-F1BC-4388-B192-5E6337B73B16%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 03.11.2021 Korkkula Vesa Skeittipuistojen kunnostuksen tarve Helsingiss\u00e4","Date":"2021-11-03T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B879CFF6A-76FD-4F95-8529-06D698510AD8%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.ville.jalovaara?apireqlang=fi"}],"Name":"Jalovaara, Ville","CorporateName":"","Title":"Valtuustoryhm\u00e4n varapuheenjohtaja","ID":"exl.ville.jalovaara","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[{"Title":"Valtuustoaloite 17.03.2021 Jalovaara Ville Yleinen talviuintipaikka Helsinkiin","Date":"2021-03-17T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BA65A1728-8043-42AC-AD09-AFE6B5026DD2%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 19.05.2021 Jalovaara Ville Laituri Aurinkolahden uimarannalle ","Date":"2021-05-19T03:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BCC61DC8E-C75F-4E04-968E-9EB2671EADCF%7D"},{"Title":"Talousarvioaloite 08.12.2021 Jalovaara Ville Auringonpilkun koulun ulkoasun kunnostaminen ","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B595EF2E9-77CA-456A-A7AC-0D7B30929A0F%7D"},{"Title":"Valtuustoaloite 08.12.2021 Jalovaara Ville Vuosaaren Kartanon urheilupuiston pys\u00e4k\u00f6intialueen y\u00f6llinen rauhoittaminen ","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B8FA5201D-0381-4B73-BCAD-194651B639D0%7D"},{"Title":"Talousarvioaloite 08.12.2021 Jalovaara Ville Vartioharjun leikki- ja pelipaikka","Date":"2021-12-08T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7B471FE8FE-F91B-412C-A917-BB5B21A40888%7D"},{"Title":"Talousarvioaloite 19.01.2022 Jalovaara Ville Terveydenhoidon resurssipula Vuosaaressa korjataan 2023","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BBF9D3C9E-0F8D-C8F2-84B2-7E8BD7A00000%7D"},{"Title":"Talousarvioaloite 19.01.2022 Jalovaara Ville Tekoj\u00e4\u00e4rata Vuosaareen 2023","Date":"2022-01-19T02:00:00.000","FileURI":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/content\/%7BAD5C7B95-357D-C933-8417-7E8BDA600000%7D"}],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","OrganizationID":"U02978"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.wille.rydman?apireqlang=fi"}],"Name":"Rydman, Wille","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"exl.wille.rydman","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Tarkastuslautakunta","OrganizationID":"00311"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginvaltuusto","OrganizationID":"02900"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginorkesterin johtokunta","OrganizationID":"46114"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/exl.zahra.karimy?apireqlang=fi"}],"Name":"Karimy, Zahra","CorporateName":"","Title":"Varaj\u00e4sen","ID":"exl.zahra.karimy","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/razmyna?apireqlang=fi"}],"Name":"Razmyar, Nasima","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"razmyna","CouncilGroup":"Sosiaalidemokraattinen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kasvatus- ja koulutuslautakunta","OrganizationID":"U420"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallitus","OrganizationID":"00400"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/sazonda?apireqlang=fi"}],"Name":"Sazonov, Daniel","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"sazonda","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Sosiaali- ja terveyslautakunta","OrganizationID":"U320"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen sosiaali- ja terveydenhuollon sek\u00e4 pelastustoimen uudistusjaosto","OrganizationID":"U5010"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/sinnean?apireqlang=fi"}],"Name":"Sinnem\u00e4ki, Anni","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"sinnean","CouncilGroup":"Vihre\u00e4 valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunkiymp\u00e4rist\u00f6lautakunta","OrganizationID":"U540"},{"Position":"Varapuheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallitus","OrganizationID":"00400"}]},{"links":[{"rel":"self","href":"https:\/\/ahjo.hel.fi:9802\/ahjorest\/v1\/agents\/positionoftrust\/vartijuh?apireqlang=fi"}],"Name":"Vartiainen, Juhana","CorporateName":"","Title":"J\u00e4sen","ID":"vartijuh","CouncilGroup":"Kokoomuksen valtuustoryhm\u00e4","Initiatives":[],"Resolutions":[],"Chairmanships":[{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallitus","OrganizationID":"00400"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen konsernijaosto","OrganizationID":"U02978"},{"Position":"Puheenjohtaja","OrganizationName":"Kaupunginhallituksen elinkeinojaosto","OrganizationID":"U02980"}]}]}